<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Karel Geenen on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/karel-geenen/</link><description>Recent content in Karel Geenen on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 18 Sep 2014 06:30:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/karel-geenen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>94: Interview met Brenda Kok van Sparkling Professionals</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/94/</link><pubDate>Thu, 18 Sep 2014 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/94/</guid><description>De podcast van vandaag heeft eens een ietwat afwijkende format, vergeleken met alle vorige podcasts. Ik heb vorige week namelijk Brenda Kok van Sparkling Professionals geïnterviewd. En dat interview is nogal lang geworden. Ik waarschuw je dus ook alvast vooraf: deze podcast aflevering duurt zo’n 52 minuten.
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Ik ben Eduard de Boer, ReputatieCoach. Dit is dé podcast die jou helpt om meer business te genereren, doordat jouw website beter gevonden wordt, zowel lokaal als landelijk en doordat ik je uitleg hoe je je online reputatie kunt verbeteren.</description></item><item><title>91: Lokale SEO problemen, Apple Kaarten populairder, maak je eigen animated GIFs en upload video's van Google+ naar YouTube!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/91/</link><pubDate>Fri, 29 Aug 2014 06:30:06 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/91/</guid><description>Door extreme drukte komt deze podcast uit op een vrijdag, in plaats van de vaste donderdag; ik vertel je zo hoe dat komt. Vandaag begin ik enkele reacties en vragen van luisteraars. Eentje gaat over een wel heel ingewikkeld lokaal SEO probleem. Dan heb ik nieuws over Apple Kaarten, waarna ik je vertel over een bedrijf dat ik sinds december 2013 heb geholpen om beter gevonden te worden. Naast wat overige kleine nieuwtjes heb ik een leuke tip over hoe je zelf een animated GIF van een video kunt maken en ik sluit de podcast van vandaag af met een verdere integratie van Google+ en YouTube.</description></item><item><title>87: Interview met Karel Geenen (deel 2) en een tip voor het later sturen van e-mail</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/87/</link><pubDate>Thu, 31 Jul 2014 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/87/</guid><description>Vorige week heb je kunnen luisteren naar het eerste deel van het interview met internet marketeer Karel Geenen en vandaag heb ik het tweede deel voor je. Ik hoop dat je deel 1 van vorige week leuk vond en er nu naar uitkijkt om deel 2 te beluisteren. Vandaag heb ik ook weer een leuke en hopelijk handige tip waar jij je voordeel mee kunt doen…
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>86: Interview met Karel Geenen (deel 1) en een handige tip voor een tijdelijk e-mailadres!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/86/</link><pubDate>Thu, 24 Jul 2014 06:30:31 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/86/</guid><description>De podcast van vandaag heeft een keer een ietwat andere opzet en ik ben benieuwd wat je ervan vindt. Ik heb zometeen eerst een tip voor je, waar je wellicht iets mee kunt. Daarna heb ik het eerste deel van een interview met Karel Geenen, een autoriteit in SEO-land. Omdat het interview in totaal maar liefst zo’n 41 minuten duurt, heb ik het in tweeën geknipt. Deel twee komt in de podcast van volgende week.</description></item><item><title>85: Facebook niet meer nummer 1, boete voor negatieve review en Google verwijderd video thumbnails</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/85/</link><pubDate>Thu, 17 Jul 2014 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/85/</guid><description>In de show vandaag begin ik met een korte terugblik op de podcast van vorige week en dan in het bijzonder op het verdwijnen van de Authorship profielfoto’s uit de zoekresultaten en problemen met de ‘robots.txt’-file. Als tweede heb ik, net als vorige week, weer een praktijktip, gebaseerd op een concreet probleem dat ik afgelopen week heb opgelost. Aan het begin van deze week heb ik een presentatie gegeven aan de leden van de JCI, de Juniorkamer in Apeldoorn; daarover zo meer.</description></item><item><title>32: AltaVista exit, mobiele websites in de Fortune 500, Google+, het ReputatieCoaching Podcast Boek en 8 tips voor een succesvolle lokale website</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/32/</link><pubDate>Sat, 06 Jul 2013 22:55:19 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/32/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 32!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Vandaag is volgens mij de zomer echt begonnen. Ik zit hier op kantoor en het is hier aangenaam warm. Het raam staat open en ik hoor de vogeltjes buiten fluiten.
De podcast van vandaag begin ik met een stukje geschiedenis: AltaVista.</description></item></channel></rss>