<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>slideshare on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/slideshare/</link><description>Recent content in slideshare on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Mon, 16 Sep 2013 06:30:28 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/slideshare/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>42: Google RSS-alerts terug, WordPress 3.6.1 update, Outlook.com ondersteunt IMAP. Google opent jacht op automatisch gegenereerde content, NOFOLLOW links zijn niet schadelijk en een interview met Arend Landman over contentmarketing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/42/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2013 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/42/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer 42…
** Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>32: AltaVista exit, mobiele websites in de Fortune 500, Google+, het ReputatieCoaching Podcast Boek en 8 tips voor een succesvolle lokale website</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/32/</link><pubDate>Sat, 06 Jul 2013 22:55:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/32/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 32!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Vandaag is volgens mij de zomer echt begonnen. Ik zit hier op kantoor en het is hier aangenaam warm. Het raam staat open en ik hoor de vogeltjes buiten fluiten.
De podcast van vandaag begin ik met een stukje geschiedenis: AltaVista.</description></item><item><title>28: Content marketing project, Facebook VIPS, Google Authorship en je moet een expert worden</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/28/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2013 23:35:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/28/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>27: Content hergebruiken, foto achtergrond uitsnijden, Google Maps en 20 LinkedIn tips</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/27/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2013 21:04:13 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/27/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ik breng je nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!
Gedurende afgelopen week heb ik zoals altijd weer een grote hoeveelheid informatie geconsumeerd.</description></item></channel></rss>