<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google+ Zakelijk on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google+-zakelijk/</link><description>Recent content in Google+ Zakelijk on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Wed, 18 Mar 2015 10:41:14 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google+-zakelijk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>57% van de lokale bedrijven verliest groot deel van de mobiele bezoekers</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/57-van-de-lokale-bedrijven-verliest-groot-deel-van-de-mobiele-bezoekers/</link><pubDate>Wed, 18 Mar 2015 10:41:14 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/57-van-de-lokale-bedrijven-verliest-groot-deel-van-de-mobiele-bezoekers/</guid><description>**De titel zegt het al: sinds gisteravond verliest 57% van de lokale bedrijven hun mobiele bezoekers. Ouch! Wat is er aan de hand? Wat is er gebeurd? **
Je weet dat Google continu werkt aan het verbeteren van de gebruikerservaring. Dat begon er een tijd geleden mee dat je als gebruiker werd gewaarschuwd als een website de sterk verouderde Flash-technologie gebruikte. Nu staat nog met tekst vermeld bij vermeldingen in de mobiele zoekresultaten of een website geschikt is voor mobiele apparaten en vanaf 21 april gaan mobielonvriendelijke websites volgens Google beduidend lager scoren in de mobiele zoekresultaten, dan websites die wèl mobielvriendelijk zijn.</description></item><item><title>69: Backup van je email, mobiel Internetgebruik groeit enorm en claim NU je zakelijke Google+ pagina!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</link><pubDate>Mon, 24 Mar 2014 07:30:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</guid><description>Vandaag begin ik met een praktische tip over het backuppen van je mail, gevolgd door een korte terugblik naar een leerpunt in de vorige podcast. Dan een belangrijke update over mobiel Internetgebruik en signalen van Google dat bedrijven en organisaties nu ècht hun zakelijke Google+ pagina moeten claimen en verifiëren. Hoe je dat moet doen, vertel ik je ook meteen. Tenslotte beantwoordt Matt Cutts de vraag of je als eerlijk bedrijf nog wel kunt scoren in de zoekresultaten, zonder te spammen…</description></item><item><title>Vreemd fenomeen in zakelijke Google+ vermelding op smartphone</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/vreemd-fenomeen-zakelijke-google-vermelding-op-smartphone/</link><pubDate>Thu, 20 Feb 2014 13:00:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/vreemd-fenomeen-zakelijke-google-vermelding-op-smartphone/</guid><description>Vandaag werd ik erop attent gemaakt dat een website niet zou zijn gelinkt aan een zakelijke Google+ pagina. Het fenomeen was mij ook wel eens terloops opgevallen, maar ik had er nooit aandacht aan besteed. Het bleek namelijk dat het woord &amp;ldquo;Website&amp;rdquo; wel clickable is in het 7-pack dat wordt getoond, maar niet als je de details bekijkt&amp;hellip;
Dan is het woord &amp;ldquo;Website&amp;rdquo; grijs en niet clickable. Omdat ik dat vreemd vond, heb ik een goede twintig andere sites bekeken in de lokale zoekresultaten: verschillende soorten bedrijven en verschillende plaatsen.</description></item><item><title>Veel nieuwe categorieën voor zakelijke Google+ pagina's</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/nieuwe-categorieen-voor-zakelijke-google-paginas/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2014 13:54:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/nieuwe-categorieen-voor-zakelijke-google-paginas/</guid><description>Als gevolg van mijn terugreis liep ik bij thuiskomst twee dagen achter met het lezen van al het nieuws. Op Google+ las ik dat Google het aantal categorieën voor zakelijke Google+ pagina&amp;rsquo;s enorm heeft uitgebreid.
Jade Wang van Google maakte dit 31 januari bekend op het Google product forum (het bericht is 1 februari iets aangepast). Daarin schreef zij het volgende:
[caption id=&amp;quot;&amp;quot; align=&amp;ldquo;aligncenter&amp;rdquo; width=&amp;ldquo;551&amp;rdquo;] Nieuwe categorieën voor zakelijke Google+ pagina&amp;rsquo;s[/caption]</description></item><item><title>Review Management in Google Places Zakelijk</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/review-management-in-google-places-zakelijk/</link><pubDate>Tue, 26 Nov 2013 14:00:55 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/review-management-in-google-places-zakelijk/</guid><description>** Heb jij ook altijd al gemakkelijk willen kunnen zien waar er zoal reviews over je bedrijf staan en vooral wat er over je bedrijf wordt gescheven? Heb je op Google ook altijd al willen kunnen reageren op geposte reviews? Vanaf vandaag kan dat in de vernieuwde Google Places Zakelijk!**
Google Places Zakelijk is de interface die je onder andere gebruikt voor het managen van je Google+ pagina en je Adwords Express.</description></item><item><title>52: iTunes en Stitcher weer op orde, Video SEO, het belang van owned media en het vermijden van dubbele metatag beschrijvingen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/52/</link><pubDate>Mon, 25 Nov 2013 06:30:59 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/52/</guid><description>Als eerste heb ik goed nieuws, want zowel op iTunes, als op Stitcher wordt de podcast nu eindelijk weer goed vertoond! Verder heb ik mijn eerste bevindingen voor je met de Video SEO plugin van Joost de Valk, waar ik het in podcast 50 over had, naar aanleiding van een video van Matt Cutts over het gebruik van schema.org voor video. Binnen twee weken verschijnen foto’s van Allround Fotografie op de voorpagina van Google.</description></item><item><title>Heeft Google+ problemen met tellen?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/heeft-google-problemen-met-tellen/</link><pubDate>Tue, 12 Nov 2013 15:00:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/heeft-google-problemen-met-tellen/</guid><description>Dat is vreemd&amp;hellip; Ben je als bedrijf bezig reviews te verzamelen, hetgeen aardig lukt. Na meer dan een jaar heb je er met moeite 17 verzameld op Google+ Zakelijk.
****Ga je vandaag weer eens kijken op je zakelijke Google+ pagina, en dan zegt Google dat er nog maar 10 recensies zijn gepost. Je gelooft je ogen niet en denkt dat Google recensies van jou heeft verwijderd of niet meer laat zien.</description></item><item><title>47: Google over guest blogging en een tip van Mike Blumenthal. Scoren responsive websites hoger? Tips voor LinkedIn en lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/47/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2013 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/47/</guid><description>Het was vandaag weer eens ouderwets moeilijk om uit al het nieuws te kiezen. Allereerst wat nieuws over WordPress 3.7, die binnenkort uitkomt. Dan volgt de mening van Matt Cutts over guest blog spamming en vorige week ging de koers van Google door de duizend dollargrens!
Mike Blumenthal geeft antwoord op de vraag of je je bedrijfsomschrijving over alle sites uniek moet maken.
En scoort een site die gebaseerd is op het zogenaamde “responsive webdesign” nu hoger dan non-responsive sites?</description></item></channel></rss>