<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Bing on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/bing/</link><description>Recent content in Bing on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 18 Dec 2014 07:30:21 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/bing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>107: Nieuws van Yelp! DuckDuckGo goes more local! Kwaliteit van content is een ranking factor en "betrouwbare" SEO services uit India...</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/107/</link><pubDate>Thu, 18 Dec 2014 07:30:21 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/107/</guid><description>DuckDuckGo goes more local; daar begin ik zo mee. Ook heb ik een bijzonder nieuwtje van het Yelp-front voor je. Instagram is inmiddels trouwens groter dan Twitter en wist je dat zowel Bing als Google content ook echt beoordelen op kwaliteit?
Ik heb nieuws over “betrouwbare” SEO services uit India en ik vertel je waarom continu onderhoud aan je citations nodig is.
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>105: #FAIL voor @Vitens. Hoe optimaliseer je een webshop? Scoort jouw site in Bing en DuckDuckGo? 10 tips om met je site te scoren in Bing!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/105/</link><pubDate>Thu, 04 Dec 2014 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/105/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag, de dag voor Sinterklaas. Dus daar begin ik vandaag mee… althans met online business. Afgelopen week ontving ik een voicemail van Jerry over het optimaliseren van een webshop. Daarover zometeen meer. Google heeft haar kwaliteitsrichtlijnen voor Google+ Mijn Bedrijf aangepast. De grote verschillen deel ik straks met je. En hoe scoort jouw site op Bing? Of op DuckDuckGo? Waarom dat belangrijk kan worden, hoor je ook in deze podcast.</description></item><item><title>69: Backup van je email, mobiel Internetgebruik groeit enorm en claim NU je zakelijke Google+ pagina!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</link><pubDate>Mon, 24 Mar 2014 07:30:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</guid><description>Vandaag begin ik met een praktische tip over het backuppen van je mail, gevolgd door een korte terugblik naar een leerpunt in de vorige podcast. Dan een belangrijke update over mobiel Internetgebruik en signalen van Google dat bedrijven en organisaties nu ècht hun zakelijke Google+ pagina moeten claimen en verifiëren. Hoe je dat moet doen, vertel ik je ook meteen. Tenslotte beantwoordt Matt Cutts de vraag of je als eerlijk bedrijf nog wel kunt scoren in de zoekresultaten, zonder te spammen…</description></item><item><title>66: Promotievideo's voor Google Glass, spam in Google Maps, handig gebruik van scraper sites en hoe je een blogpost schrijft in een uur</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/66/</link><pubDate>Mon, 03 Mar 2014 07:30:09 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/66/</guid><description>Laat ik het maar meteen zeggen: vorige podcast sprak ik wel heel snel! Ik had in recordtempo zo’n 4.400 woorden erdoor gejaagd. Wat daar de oorzaak van was, vertel ik je zo. Bing gaat belabberd taalgebruik afstraffen en Matt Cutts licht toe of je eenvoudig moet schrijven, of juist heel wetenschappelijk. En afgelopen week was ik te druk met al mijn activiteiten om daarnaast ook artikelen te schrijven en te publiceren… Zo heb ik voor Ordina twee video’s gemaakt voor de promotie van twee evenementen.</description></item><item><title>63: #SMC055, win een taart, vragen van luisteraars en over de juiste Google+ categorie voor een begrafenisondernemer</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/63/</link><pubDate>Mon, 10 Feb 2014 07:30:11 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/63/</guid><description>Oh, voordat ik overga op de daadwerkelijke podcast van vandaag, eerst eventjes mijn excuses voor de mindere geluidskwaliteit van de podcast van vorige week. Er was iets fout gegaan met de instellingen ergens en ik had het al wel in de gaten dat het niet helemaal lekker klonk, zoals het normaal klinkt. Maar als gevolg van tijdgebrek, omdat ik toch de podcast op maandagmorgen om 08:30 uur wilde uitbrengen, kon ik de juiste instellingen niet zo 1–2–3 terugvinden.</description></item><item><title>Foursquare ontvangt US$15 miljoen van Microsoft in ruil voor locatiedata</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/foursquare-ontvangt-us15-miljoen-van-microsoft-ruil-voor-locatiedata/</link><pubDate>Wed, 05 Feb 2014 11:45:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/foursquare-ontvangt-us15-miljoen-van-microsoft-ruil-voor-locatiedata/</guid><description>Locatiedata is geld waard! Dat blijkt nu wel weer: gisteren heeft Microsoft US$15 miljoen geïnvesteerd in Foursquare, in ruil voor het gebruik van gegevens uit de locatiedatabase van Foursquare.
Volgens het artikel “Foursquare Teams With Microsoft for Dollars and Data” in de Wall Street Journal beschikt Foursquare over de gegevens van meer dan 60 miljoen winkels, restaurants en andere locaties. Die gegevens zijn allemaal ingevoerd door de inmiddels meer dan 45 miljoen Foursquare gebruikers.</description></item><item><title>46: Klout-orship op Bing, nieuws van Yelp, Foursquare en Google en een interview met Robert Spakman van MeetingroomReview.com</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/46/</link><pubDate>Mon, 14 Oct 2013 06:30:12 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/46/</guid><description>De podcast van vandaag begin ik met “Klout-orship”. Nee, geen “Authorship” maar inderdaad “Klout-orship”. Als je wilt weten wat dat nu weer is, blijf dan zeker luisteren! Dan is er weer nieuws over Yelp, Foursquare en Google, gevolgd door twee video’s van Matt Cutts. Als laatste heb ik vandaag Robert Spakman in de show voor een interview. Robert is oprichter en directeur van Rooomer.com, het bedrijf achter MeetingroomReview.com, waar ik het vorige week over had.</description></item><item><title>39: Reviews kopen? Effect van "Tweet old Post", lokale ranking factoren, scoren in Bing en gebruik van stockfoto's</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/39/</link><pubDate>Mon, 26 Aug 2013 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/39/</guid><description>Ik ben op dit moment nog steeds op vakantie. Inmiddels is dit de laatste week en volgende week maandag heb ik weer al het nieuws doorgespit om je bij te kunnen praten over de laatste ontwikkelingen op het gebied van lokale SEO, content en video marketing en reputatiemanagement.
Evenals de podcast van vorige week heb ik ook deze podcast vóór onze vakantie ingesproken en ook nu breng ik je een paar nieuwtjes en wetenswaardigheden, in combinatie met wat evergreen content.</description></item><item><title>31: Reputatie Berner Sennen, einde Google Reader, SEO voor Slideshare, ranking in Bing en Yelp reviews</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/31/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2013 22:50:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/31/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 31!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Vandaag geen interview, maar wel weer veel nieuws. Echter, door omstandigheden die ik in het blog heb gemeld is deze podcast wat later verschenen dan gepland, waarmee ik zo na de intro begin. Maar laat ik je de onderwerpen voor vandaag vertellen&amp;hellip;.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 17 (23-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/17/</link><pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:26:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/17/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 17!
De lente is begonnen en buiten giert nog steeds een ijzige wind om het kantoor. Ik ben weliswaar ook enigszins geveld door de griep, maar ik zit hier in ieder geval warm. Mocht dit de eerste keer zijn dat je naar de podcast luistert, dan laat ik je bij deze weten dat mijn stem normaal echt anders klinkt. Hoe mijn stem nu klinkt is het gevolg van het feit dat ik me niet optimaal voel.</description></item></channel></rss>