<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Flickr on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/flickr/</link><description>Recent content in Flickr on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 25 Jun 2015 06:30:44 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/flickr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>134: Lokale SEO op 6.000 km afstand! Einde spreekuur, welkom geplande gratis consulten! Hergebruik Yelp reviews. En ik heb een Virtuele Assistent!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/134/</link><pubDate>Thu, 25 Jun 2015 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/134/</guid><description>Vandaag begin ik met een tip, die ik al eens eerder heb gegeven, namelijk over het veiligstellen van al je foto’s.
Lokale SEO kan zelfs zijn vruchten afwerpen op 6.000 kilometer afstand… Lokaal? 6.000 kilometer? Zo meer hierover.
Ik stop met het ReputatieCoaching Spreekuur, en start met gratis consulten op afspraak! Verder raadt Google Maps mensen àf om jouw bedrijf te bezoeken, als zij de routebeschrijving naar jouw bedrijf zoeken. Waarom en wanneer Google Maps dat doet, dat vertel ik je zo.</description></item><item><title>81: Google Mijn Bedrijf gelanceerd, Google koopt Skybox en meer Google nieuws! Pinterest 1 mld reis pins en Flickr schrapt sociale logins</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/81/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2014 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/81/</guid><description>Het was een bijzondere week… Vandaag breng ik je ook een andersoortige podcast. In plaats van enkele lange nieuwsberichten, breng ik je vandaag een groter aantal wat kortere berichten.
En ik waarschuw je alvast: er komt vandaag aardig wat Google nieuws voorbij. Om te beginnen: waar mensen eerst nog twijfelden aan het voortbestaan van Google+, pakt Google nu opeens groots uit met het nieuwe Google My Business, of in het Nederlands: Google Mijn Bedrijf.</description></item><item><title>43: Betere screenshot in YouTube, Backups op Flickr, Hippe Q&amp;A op Hangouts, Top-5 invloeden van social media informatie en nieuws van outlook.com</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/43/</link><pubDate>Mon, 23 Sep 2013 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/43/</guid><description>****
Vaak is het niet zo dat we voordeel kunnen halen uit wat we wèl weten, maar we hebben veelal hinder van datgene wat we níet weten. Dus ik breng je niet alleen tips, maar ook nieuws en ontwikkelingen uit de wereld van reputatiemanagement, contentmarketing, zoekmachineoptimalisatie en digitale communicatie, waarvan ik denk dat je er iets mee kunt doen, of wellicht iets mee moet doen.
Het eerste onderwerp voor vandaag bestaat uit twee tips.</description></item><item><title>38: Evergreen content… tips en trucs. Foto's van je smartphone backuppen, je concentratie verbeteren en 5 video marketing tips</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/38/</link><pubDate>Mon, 19 Aug 2013 06:30:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/38/</guid><description>Het is vakantietijd! En op dit moment ben ik daadwerkelijk op vakantie! We zitten nu lekker met het gezin in Zuid-Frankrijk. Ik wilde je echter niet zonder podcast laten zitten. Daarom heb ik deze podcast van tevoren ingesproken.
Overal lees je dat je luisteraars van je podcast en lezers van je weblog niet zomaar in de kou moet laten staan door een soort van “radiostilte”. Zeker als je eenmaal een kring van trouwe “volgers” hebt opgebouwd, werkt dit averechts.</description></item><item><title>37: Corpus Justitia ter ziele en de podcast verhuist. Pinterest of Instagram? Over bloggen, WordPress 3.6 en Google nieuws</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/37/</link><pubDate>Mon, 12 Aug 2013 06:30:17 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/37/</guid><description>Hallo, hallo!! Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik heet je van harte welkom bij deze 37e ReputatieCoaching Podcast.
In deze podcast geef ik je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor zowel gebruikers, als voor de zoekmachines.
Het was een drukke week in meerdere opzichten&amp;hellip; Daarover straks meer.</description></item><item><title>32: AltaVista exit, mobiele websites in de Fortune 500, Google+, het ReputatieCoaching Podcast Boek en 8 tips voor een succesvolle lokale website</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/32/</link><pubDate>Sat, 06 Jul 2013 22:55:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/32/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 32!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Vandaag is volgens mij de zomer echt begonnen. Ik zit hier op kantoor en het is hier aangenaam warm. Het raam staat open en ik hoor de vogeltjes buiten fluiten.
De podcast van vandaag begin ik met een stukje geschiedenis: AltaVista.</description></item><item><title>26: 3 weken geen iTunes update, Yahoo! timmert aan de weg, Google Maps en tips voor het vernieuwen van content</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/26/</link><pubDate>Sat, 25 May 2013 20:53:03 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/26/</guid><description>Vandaag is het 25 mei 2013 en bestaat de podcast precies een half jaar. Want dit is ReputatieCoaching Podcast aflevering 26!
Vandaag eerst een excuses van mijn kant voor de mensen die de podcast via iTunes of Stitcher beluisteren. Daarna allereerst nieuws uit de markt en wel over Yahoo! Twitter heeft haar beveiliging op een hoger niveau gebracht en ook wordt de cookiewet weer aangepast. Eerder deze week kreeg ik toegang tot de bèta-versie van Google Maps, dus daarover zometeen ook meer!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 17 (23-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/17/</link><pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:26:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/17/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 17!
De lente is begonnen en buiten giert nog steeds een ijzige wind om het kantoor. Ik ben weliswaar ook enigszins geveld door de griep, maar ik zit hier in ieder geval warm. Mocht dit de eerste keer zijn dat je naar de podcast luistert, dan laat ik je bij deze weten dat mijn stem normaal echt anders klinkt. Hoe mijn stem nu klinkt is het gevolg van het feit dat ik me niet optimaal voel.</description></item><item><title>Geotagged foto’s uploaden naar Flickr voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</link><pubDate>Thu, 21 Mar 2013 17:30:29 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</guid><description>Iets meer dan een week geleden heb ik geschreven over het uploaden van geotagged foto&amp;rsquo;s naar Panoramio. Een andere site die je helpt te scoren in de lokale zoekresultaten is Flickr. Flickr bestaat al heel lang en is onderdeel van Yahoo!.
Evenals in de vorige video gebruik ik weer de geotagged foto&amp;rsquo;s van de pedicure uit Roosendaal. Als je dit gaat nadoen, moet je dus ook eerst zelf je foto&amp;rsquo;s geotaggen.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 15 (11-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 22:55:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 15! Ja, je hoort het goed: sinds de eerste podcast van 3 december heb ik alweer 15 afleveringen gemaakt van de ReputatieCoaching Podcast. Wat gaat de tijd toch snel!
__Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
Inmiddels is het rond kwart voor twaalf ‘s avonds. Ik heb zopas de hond uitgelaten en omdat het buiten een gevoelstemperatuur is van om en nabij de min tien graden Celsius ben ik weer helemaal fris en monter.</description></item><item><title>Geotag je bedrijfsfoto's met Picasa voor betere lokale vindbaarheid (VIDEO)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/geotag-je-bedrijfsfotos-met-picasa/</link><pubDate>Sun, 10 Mar 2013 16:35:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/geotag-je-bedrijfsfotos-met-picasa/</guid><description>Voor een betere vindbaarheid in de lokale zoekresultaten van sommige zoekmachines helpt het, als je foto&amp;rsquo;s gebruikt die onzichtbaar zijn voorzien van de GPS-coördinaten van de locatie waar de foto is gemaakt. Dit proces heet in het Engels &amp;ldquo;geotagging&amp;rdquo;. Hoe kun je nu je bedrijfsfoto&amp;rsquo;s geotaggen?
Download het gratis programma &amp;ldquo;Picasa&amp;rdquo; van Google en installeer het op je computer. Importeer hierin de foto&amp;rsquo;s. Selecteer de foto&amp;rsquo;s en klik in Picasa op de rode punaise, rechts onderin het scherm.</description></item></channel></rss>