<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Emile Ratelband on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/emile-ratelband/</link><description>Recent content in Emile Ratelband on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 28 May 2015 06:30:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/emile-ratelband/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>130: Makelaars falen zonder reviewstrategie! BackWPup handleiding verstuurd. Lokale zoekresultaten flink door elkaar geschud! Ad-blockers: zegen of molensteen?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/130/</link><pubDate>Thu, 28 May 2015 06:30:52 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/130/</guid><description>Ja, alweer podcast aflevering 130! Ik weet nog goed dat ik 30 weken geleden in podcast 100 het interview had met Emile Ratelband over de reputatie… Nou ja… laat ik het “issues” noemen, die hij heeft doorgemaakt. En inmiddels ben ik alweer 30 weken verder: de tijd vliegt!
De podcast van vandaag had eigenlijk netjes om 08:30 uur online moeten komen en dat is niet gelukt. Hoe dat komt, hoor je zo.</description></item><item><title>109: Nieuwe gebruikersvoorwaarden Facebook echt nieuw? Over Google Pigeon, WordPress 4.1 en de Top-5 van ReputatieCoaching podcasts van 2014.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/109/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 2015 07:30:42 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/109/</guid><description>Allereerst een fantastisch, gezond, succesvol en mooi 2015 gewenst. Ik wens je toe, dat dit jaar al je dromen (of in elk geval een aantal ervan) mogen uitkomen! Welkom bij de eerste ReputatieCoaching Podcast van 2015: nummer 109.
Ik heb in 2012 al wel eens een podcast uitgebracht op Oudjaarsdag, maar dit is de eerste keer dat ik een podcast publiceer op Nieuwjaarsdag. Nu moet ik eerlijkheidshalve wel melden dat ik deze podcast reeds iets eerder heb gemaakt, want ik zag het niet zo zitten om meteen op Nieuwjaarsdag een halve dag achter de computer en de microfoon te kruipen.</description></item><item><title>101: Verschil tussen links en citations. Grote commerciële reviewsites nuttig voor lokale ondernemers? Google carrousel gespot in Nederland!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/101/</link><pubDate>Thu, 06 Nov 2014 07:30:26 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/101/</guid><description>De 100e podcast van vorige week was een groot succes. Dus ik begin vandaag met een korte terugblik op die aflevering. Twee weken geleden ben ik overigens geïnterviewd over reviewmanagement en reputatie en ik vertel je waar je het interview kunt lezen.
Sommige ondernemers halen links en citations door elkaar, dus in deze podcast leg ik het verschil uit. Wat doe je met een slechte review voor een service die je niet eens verleent?</description></item><item><title>Emile Ratelband (@emileratelband) over reputatieschade en imago - Podcast 100</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/100/</link><pubDate>Thu, 30 Oct 2014 07:30:53 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/100/</guid><description>Ja, je hoort het goed! Dit is de 100e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast en ik ben Eduard de Boer, ReputatieCoach.
Podcast nummer 100… Dat betekent dat ik bijna 2 jaar bezig ben. Maar met 52 weken in een jaar, zou uitzending 104 dan een feestelijke aangelegenheid zijn. Ik heb er echter voor gekozen om deze honderdste uitzending als feestmoment aan te wijzen. Ik vind 100 gewoon een mooiere mijlpaal dan 104.</description></item><item><title>80: DuckDuckGo in Safari, SEO fout nr. 1 en PageRank uitleg. Workshop met Emile Ratelband. Vimeo beter dan YouTube? Training Video SEO!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/80/</link><pubDate>Mon, 09 Jun 2014 06:30:56 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/80/</guid><description>Tjonge, nog twintig podcasts en ik heb er alweer honderd geproduceerd… Wat vliegt de tijd! Maar vandaag hebben we dus de tachtigste podcast. Twee weken geleden had ik het nog over DuckDuckGo en vandaag heb ik een nieuwtje, dat DuckDuckGo wellicht een enorme boost kan geven.
Het tweede onderwerp voor vandaag is de vraag of een keyword in je domein nodig is om te ranken in de zoekresultaten en ook heb ik dit keer weer een paar video’s met vragen en antwoorden door Matt Cutts.</description></item></channel></rss>