<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Brenda Kok on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/brenda-kok/</link><description>Recent content in Brenda Kok on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 27 Aug 2015 06:30:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/brenda-kok/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>143: Chantage met negatieve reviews, MapMaker geopend &amp; Google patent voor weergavetijd. Lokale SEO hack en speciale aanbieding!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/143/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2015 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/143/</guid><description>****
De podcast van vandaag begin ik met de vragen van twee luisteraars: de eigenaar van een dierenspeciaalzaak uit Apeldoorn en een tandtechnicus uit Kerkrade.
Nu wordt er in Nederland ook gedreigd met negatieve reviews in ruil voor bijvoorbeeld korting of een kopje koffie. En dat neemt steeds grotere vormen aan!
Google MapMaker is weer geopend voor wijzigingen en ik blik ook nog even terug op de Summer Citations Sequence van de afgelopen vijf weken.</description></item><item><title>123: YouTube-kanaal overdragen. Apple Kaarten vernieuwd. Over reviewinflatie. Pinterest voor Business en Video Challenge van Brenda Kok.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/123/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2015 06:30:11 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/123/</guid><description>Dat is een mooi nummer: 123… Oftewel: één - twee - drie. De volgende keer dat ik zo’n mooie opeenvolgende reeks van cijfers kan krijgen is pas over 111 podcasts, want dan ben ik bij aflevering 234: twee - drie - vier. Maar dat duurt nog wel even voor we zover zijn.
Wat heb ik vandaag voor je… Eens zien&amp;hellip; Ik begin met mijn ervaring te delen voor het overdragen van het eigendom van een YouTube-kanaal aan een Google+ pagina.</description></item><item><title>109: Nieuwe gebruikersvoorwaarden Facebook echt nieuw? Over Google Pigeon, WordPress 4.1 en de Top-5 van ReputatieCoaching podcasts van 2014.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/109/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 2015 07:30:42 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/109/</guid><description>Allereerst een fantastisch, gezond, succesvol en mooi 2015 gewenst. Ik wens je toe, dat dit jaar al je dromen (of in elk geval een aantal ervan) mogen uitkomen! Welkom bij de eerste ReputatieCoaching Podcast van 2015: nummer 109.
Ik heb in 2012 al wel eens een podcast uitgebracht op Oudjaarsdag, maar dit is de eerste keer dat ik een podcast publiceer op Nieuwjaarsdag. Nu moet ik eerlijkheidshalve wel melden dat ik deze podcast reeds iets eerder heb gemaakt, want ik zag het niet zo zitten om meteen op Nieuwjaarsdag een halve dag achter de computer en de microfoon te kruipen.</description></item><item><title>104: STOP die zinloze Facebook en Twitter marketing! Statistieken van 2 jaar ReputatieCoaching. GRATIS SSL/TLS certificaat en 14 tips voor je mailinglist!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/104/</link><pubDate>Thu, 27 Nov 2014 07:30:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/104/</guid><description>Laatst vond ik de honderdste podcast een mijlpaal en ook deze aflevering is best een mijlpaaltje. Want met 52 weken in een jaar, betekent dit dat ik nu precies twee jaar de ReputatieCoaching Podcast uitbreng! Zometeen even kort wat statistieken… En eerder deze week meldde ik je dat www.reputatiecoaching.nl nu officieel volgens Google “mobile-friendly” is. Een paar weken geleden heb ik wat adviezen gegeven voor het beter positioneren van een babywinkel in Noord-Holland… De adviezen werpen nu al vruchten af!</description></item><item><title>99: Penguin 3.0 is los! Einde 14-Daagse Video Challenge. Goede categorie kiezen in Google+ en FB overtreft YouTube voor video!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/99/</link><pubDate>Thu, 23 Oct 2014 06:30:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/99/</guid><description>Ja, je hoort het goed: aflevering 99 alweer! Volgende week donderdagmorgen om 08:30 uur komt de 100e podcast uit en dan heb ik een heel bijzondere gast! Iedereen kent die persoon, die ik dan in de show heb! Ik zei het vorige week al: het is iemand die wereldwijd meer dan een half miljoen mensen heeft getraind en gecoached, een dozijn boeken in diverse talen heeft gepubliceerd en meer dan 50.</description></item><item><title>97: GRATIS LinkedIn Premium, Ello en Google+ nieuws. Nieuwe cookiewet is slap en 6 video's van Google over lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/97/</link><pubDate>Thu, 09 Oct 2014 06:30:07 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/97/</guid><description>Nog voor het krieken van de dageraad stond ik gistermorgen op: de wekker van mijn iPhone speelde een melodietje om vijf uur en waarom? Om weer lekker aan de slag te gaan met het uitwerken van de onderwerpen voor deze 97e podcast. Reden is dat ik op het moment een volle agenda heb met veel taken die mijn aandacht en tijd eisen. Dan moeten soms andere zaken wijken. Maar ik doe het allemaal met plezier en ik wilde er zeker van zijn dat ik je ook vanochtend om half negen toch weer een podcast kan bieden.</description></item><item><title>95: Haat ons restaurant! Panoramio Exit! Leuke Leerzame Links mailing, WebP bestandsformaat en scoor lokaal met een evenement!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/95/</link><pubDate>Thu, 25 Sep 2014 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/95/</guid><description>**Ik heb veel positieve reacties gekregen op het interview met Brenda Kok, vorige week. Dus daarover zo meer. Vorige week heb ik voor het eerst een zevental Leuke Leerzame Links gestuurd, naar de mensen die zich hebben geabonneerd op de nieuwsbrief. Tot op heden had die mailing een openingspercentage van maar liefst 43,8%. Verder heb ik de afgelopen drie weken vijf keer de vraag gehad, of ik wellicht een cursus podcasting kan samenstellen.</description></item><item><title>94: Interview met Brenda Kok van Sparkling Professionals</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/94/</link><pubDate>Thu, 18 Sep 2014 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/94/</guid><description>De podcast van vandaag heeft eens een ietwat afwijkende format, vergeleken met alle vorige podcasts. Ik heb vorige week namelijk Brenda Kok van Sparkling Professionals geïnterviewd. En dat interview is nogal lang geworden. Ik waarschuw je dus ook alvast vooraf: deze podcast aflevering duurt zo’n 52 minuten.
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Ik ben Eduard de Boer, ReputatieCoach. Dit is dé podcast die jou helpt om meer business te genereren, doordat jouw website beter gevonden wordt, zowel lokaal als landelijk en doordat ik je uitleg hoe je je online reputatie kunt verbeteren.</description></item></channel></rss>