<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Picasa on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/picasa/</link><description>Recent content in Picasa on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 07 Nov 2013 10:30:53 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/picasa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Foto's rechtstreeks vanuit Picasa uploaden naar je zakelijke Google+ pagina</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/fotos-rechtstreeks-vanuit-picasa-uploaden-naar-je-zakelijke-google-pagina/</link><pubDate>Thu, 07 Nov 2013 10:30:53 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/fotos-rechtstreeks-vanuit-picasa-uploaden-naar-je-zakelijke-google-pagina/</guid><description>Het uploaden van foto’s naar je Google+ Zakelijke pagina lijkt omslachtig. Je moet eerst inloggen op Google+ met een account, waarmee je de zakelijke Google+ pagina kunt beheren, dan moet je switchen naar je zakelijke Google+ pagina, doorklikken naar foto’s en dan de foto’s uploaden via je webbrowser.
Vind je dat ook erg omslachtig? En weet je dat er een veel gemakkelijker manier is, gewoon via het gratis programma Picasa, dat ook door Google wordt uitgegeven?</description></item><item><title>Podcast Aflevering 17 (23-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/17/</link><pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:26:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/17/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 17!
De lente is begonnen en buiten giert nog steeds een ijzige wind om het kantoor. Ik ben weliswaar ook enigszins geveld door de griep, maar ik zit hier in ieder geval warm. Mocht dit de eerste keer zijn dat je naar de podcast luistert, dan laat ik je bij deze weten dat mijn stem normaal echt anders klinkt. Hoe mijn stem nu klinkt is het gevolg van het feit dat ik me niet optimaal voel.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 15 (11-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 22:55:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 15! Ja, je hoort het goed: sinds de eerste podcast van 3 december heb ik alweer 15 afleveringen gemaakt van de ReputatieCoaching Podcast. Wat gaat de tijd toch snel!
__Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
Inmiddels is het rond kwart voor twaalf ‘s avonds. Ik heb zopas de hond uitgelaten en omdat het buiten een gevoelstemperatuur is van om en nabij de min tien graden Celsius ben ik weer helemaal fris en monter.</description></item><item><title>Geotag je bedrijfsfoto's met Picasa voor betere lokale vindbaarheid (VIDEO)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/geotag-je-bedrijfsfotos-met-picasa/</link><pubDate>Sun, 10 Mar 2013 16:35:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/geotag-je-bedrijfsfotos-met-picasa/</guid><description>Voor een betere vindbaarheid in de lokale zoekresultaten van sommige zoekmachines helpt het, als je foto&amp;rsquo;s gebruikt die onzichtbaar zijn voorzien van de GPS-coördinaten van de locatie waar de foto is gemaakt. Dit proces heet in het Engels &amp;ldquo;geotagging&amp;rdquo;. Hoe kun je nu je bedrijfsfoto&amp;rsquo;s geotaggen?
Download het gratis programma &amp;ldquo;Picasa&amp;rdquo; van Google en installeer het op je computer. Importeer hierin de foto&amp;rsquo;s. Selecteer de foto&amp;rsquo;s en klik in Picasa op de rode punaise, rechts onderin het scherm.</description></item></channel></rss>