<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>aforismen on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/aforismen/</link><description>Recent content in aforismen on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Tue, 22 Jul 2014 06:30:38 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/aforismen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Uitspraken, citaten, aforismen en quotes over delen en geven</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/uitspraken-citaten-en-aforismen-delen-en-geven/</link><pubDate>Tue, 22 Jul 2014 06:30:38 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/uitspraken-citaten-en-aforismen-delen-en-geven/</guid><description>Gisteren heb ik de presentatie met je gedeeld, met als titel &amp;ldquo;Delen is het nieuwe vermenigvuldigen&amp;rdquo;. Deze presentatie heb ik op 26 mei gegeven.
In de presentatie had ik een aantal quotes, uitspraken, citaten en aforismen opgenomen over geven en delen. Op verzoek van enkele lezers/luisteraars geef ik je hieronder zowel in de vorm van video als in tekst 16 quotes die ik ter voorbereiding op deze presentatie heb verzameld:</description></item><item><title>Personal branding quotes. Spreuken en citaten over jezelf als merk in de markt zetten</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/personal-branding-quotes-spreuken-citaten-en-aforismen-jezelf-als-mer-de-markt-zetten/</link><pubDate>Sun, 06 Apr 2014 06:30:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/personal-branding-quotes-spreuken-citaten-en-aforismen-jezelf-als-mer-de-markt-zetten/</guid><description>Personal branding is het jezelf als merk presenteren aan anderen, zowel offline als online. Je gebruikt je persoonlijkheid, kennis en ervaring om positieve beelden en associaties op te roepen en je te onderscheiden van anderen. Zo laat je potentiële werkgevers, klanten en anderen zien wie je bent en waar je voor staat. Anoniem
Als er geen zakelijke kansen op de deur kloppen, maak dan een deur. Milton Berle
Je persoonlijke merk is dat wat mensen over je zeggen wanneer je niet in de zaal bent.</description></item><item><title>Marketing citaten en reclame quotes, ook spreuken, aforismen en oneliners</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-citaten-en-reclame-quotes-ook-spreuken-aforismen-en-oneliners/</link><pubDate>Sun, 30 Mar 2014 06:30:17 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-citaten-en-reclame-quotes-ook-spreuken-aforismen-en-oneliners/</guid><description>Als je niet meet, doe je niet aan marketing. Anoniem
Het doel van marketing is ervoor zorgen dat klanten je kennen, aardig vinden en vertrouwen. Anoniem
Herhaling is de kracht van de reclame. Anoniem
Marketing is het geheel van de theorieën en technieken om producten en diensten optimaal af te zetten, door bij het aanbieden ervan zo goed mogelijk rekening te houden met de gedragingen, de behoeften en specifieke wensen van de (potentiële) kopers.</description></item><item><title>Citaten over klanten, ook quotes, spreuken, oneliners en aforismen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/citaten-klanten-ook-quotes-spreuken-oneliners-en-aforismen/</link><pubDate>Sun, 23 Mar 2014 07:30:56 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/citaten-klanten-ook-quotes-spreuken-oneliners-en-aforismen/</guid><description>De klant is koning en mag dus royaal betalen. Anoniem
Als je een geweldige ervaring realiseert, vertellen klanten dat aan mensen die ook klant kunnen worden. Mond-tot-mond-reclame is zeer krachtig. Jeff Brezos
We zien onze klanten als gasten die uitgenodigd zijn voor een feest, en wij zijn de gastvrouwen en gastheren. Het is onze werk om ieder aspect van de klant-ervaring iedere dag een beetje beter te maken. Jeff Brezos</description></item><item><title>Citaten over reputatie, naast quotes ook spreuken en oneliners over reputatiemanagement</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/citaten-reputatie-naast-quotes-ook-spreuken-oneliners-en-aforismen-reputatiemanagement/</link><pubDate>Sun, 16 Mar 2014 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/citaten-reputatie-naast-quotes-ook-spreuken-oneliners-en-aforismen-reputatiemanagement/</guid><description>Citaten, speuken, oneliners en aforismen zijn populair. Dat weet ik uit de statistieken van mijn weblog. Ik post regelmatig blogs met quotes, uitspraken en spreekwoorden. Onlangs heb ik daarover een document samengesteld: het Landman citatenboek (pdf).
Niet alle onderwerpen waarover ik citaten wil verzamelen zijn geschikt voor een blog van een mentalist. Daarom ben ik met Eduard de Boer overeengekomen dat ik de komende weken iedere zondag een gastblog met citaten maak voor deze website.</description></item></channel></rss>