<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google+ Local on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google+-local/</link><description>Recent content in Google+ Local on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Sat, 20 Jul 2013 17:30:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google+-local/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>34: Social logins, social shares, 5-sterren reviews zijn terug, Google Maps voor iedereen en nieuws over Yelp</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/34/</link><pubDate>Sat, 20 Jul 2013 17:30:36 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/34/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 34!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Ik begin de podcast van vandaag met het nieuwe ReputatieCoaching Podcast Boek. Dan heb ik nieuws over social logins en via de social logins kom ik op Google. Ik kan er niets aan doen, maar er is weer aardig wat nieuws op het Google-front wat ik met je wil delen.</description></item><item><title>33: Linkbuilding, guest posting, einde Google Latitude, reviews met sterren, Google grappen en Easter Eggs</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/33/</link><pubDate>Sat, 13 Jul 2013 15:30:47 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/33/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 33!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
**Ik waarschuw je alvast op voorhand: vandaag heb ik een boel topics die zijn gerelateerd aan Google. Als eerste onderwerp in deze podcast heb ik iets anders: een recent voorbeeld uit de praktijk, dat bedrijven nog aan foute linkbuilding doen. Dan is een logisch vervolg wat Matt Cutts onlangs over linkbuilding heeft gezegd.</description></item><item><title>32: AltaVista exit, mobiele websites in de Fortune 500, Google+, het ReputatieCoaching Podcast Boek en 8 tips voor een succesvolle lokale website</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/32/</link><pubDate>Sat, 06 Jul 2013 22:55:19 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/32/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 32!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Vandaag is volgens mij de zomer echt begonnen. Ik zit hier op kantoor en het is hier aangenaam warm. Het raam staat open en ik hoor de vogeltjes buiten fluiten.
De podcast van vandaag begin ik met een stukje geschiedenis: AltaVista.</description></item><item><title>24: Waarom lokale SEO? Hoe versnel je je WordPress site? Nieuws van Google (Maps)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/waarom-lokale-seo-hoe-versnel-je-je-wordpress-site-nieuws-van-google-maps/</link><pubDate>Sat, 11 May 2013 22:30:18 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/waarom-lokale-seo-hoe-versnel-je-je-wordpress-site-nieuws-van-google-maps/</guid><description>Deze week in het nieuws: de onstuitbare groei van WordPress, het waarom van lokale SEO, veranderingen bij Google en Google Maps en hoe je de prestaties van jouw WordPress kun verbeteren en versnellen.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –ook wel bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!
Zoals je weet ben ik een grote liefhebber van WordPress en inmiddels heb ik vrijwel alle sites die ik ooit in het verleden heb gemaakt en die nog steeds live zijn, overgezet op WordPress.</description></item><item><title>23: Top 5 SEO-fouten, 12 achterhaalde SEO strategieën en introductie Google Now</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</link><pubDate>Sun, 05 May 2013 22:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</guid><description>**Inmiddels is Nederland koning met bijbehorende koningin rijker en vandaag is het ook nog eens Bevrijdingsdag. Gisteravond was het dus de Dodenherdenking en vond ik het derhalve niet echt gepast om dan ‘s avonds de podcast uit te brengen. Dus voor deze keer is het uitkomen van de podcast verplaatst naar de zondag. Sowieso kun je ‘m dus gedurende de komende week afluisteren. En misschien ben jij wel iemand die de podcast een half jaar later begint te luisteren.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 22 (27-04-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/22/</link><pubDate>Sat, 27 Apr 2013 22:30:35 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/22/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 22!
Wow, het was een drukke week en een drukke paar afgelopen weken! Waarom? Dat vertel ik je zometeen. Google Streetview is al in 50 landen! Wat moet je doen, als het grootste deel van je publiek uit vrouwen bestaat? Het is aangetoond: digitale reïncarnatie bestaat! Facebook Home half miljard keer gedownload, maar geen succes. Wat is linkearning? En hoeveel tijd wordt er nu gespendeerd aan social media?</description></item><item><title>Podcast Aflevering 19 (06-04-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/19/</link><pubDate>Sat, 06 Apr 2013 18:00:40 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/19/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 19!
Vorige week had ik een leuk interview met Gé Bouma van Bouma Webteksten. Zij heeft veel waardevolle informatie met ons gedeeld over reputatiemanagement: hoe je je online en offline reputatie moet bewaken en wat je kunt doen in het geval van reputatieschade. Zij heeft me afgelopen week een aantal leuke reputatiegerelateerde zaken toegestuurd, waarover ik komende week een blogbericht ga schrijven.
In deze podcast heb ik geen interview, maar wel weer een aantal wetenswaardige tips en nieuwsberichten uit de wereld van online marketing, reputatiemanagement en zoek machine optimalisatie.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 14 (04-03-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/14/</link><pubDate>Mon, 04 Mar 2013 22:00:29 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/14/</guid><description>Je luistert naar alweer de veertiende aflevering van de ReputatieCoaching Podcast!
Hallo en welkom. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag! Steeds meer bronnen bevestigen het: 2013 wordt het jaar van mobiele websites. Dat is het eerste onderwerp van vandaag. Daaraan gerelateerd geef ik je drie redenen om je site in 2013 een responsive design te geven.
Als tweede onderwerp heb ik nieuws over Firefox die een nekslag geeft aan online adverteerders.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 13 (25-02-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/13/</link><pubDate>Mon, 25 Feb 2013 20:32:48 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/13/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer dertien!
De ReputatieCoaching Podcast is voor iedereen die wil werken aan zijn of haar online reputatie, zodat ze hun reputatie voor hen kunnen laten werken! In andere woorden: ik help zowel kleine zelfstandigen als grote bedrijven hun reputatie te verbeteren, de omzet en daarmee de winst te vergroten door hun vindbaarheid op Internet te verbeteren.
Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 12 (18-02-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/12/</link><pubDate>Mon, 18 Feb 2013 22:00:51 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/12/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer twaalf!
Hallo en welkom bij de ReputatieCoaching Podcast! In deze podcast deel ik nieuws uit de Internet en Content Marketing wereld en geef ik praktische tips over hoe je vandaag al kunt beginnen met het verder opbouwen van je online reputatie en het vergroten van je vindbaarheid op Internet. Zo zorg je ervoor dat je meer potentiële klanten naar je site trekt en dus meer omzet en dus winst kunt maken.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 10 (04-02-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/10/</link><pubDate>Mon, 04 Feb 2013 18:35:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/10/</guid><description>****ReputatieCoaching Podcast nummer tien! ****
Hallo en welkom bij de ReputatieCoaching Podcast! Naast de wekelijkse podcast ben ik druk bezig het met bedenken en opstellen van een introductiecursus “Zoekmachine marketing”, die over een paar weken online gaat komen. Daarover vertel ik straks meer. Ook heb ik vandaag nieuws over Google+ en Google+ Local, Twitter, Facebook, Yahoo, Foursquare en LinkedIn. Daarmee heb ik dan de meest belangrijke social media volgens mij wel gecovered.</description></item><item><title>#004: Apple Maps, aanmelden op Yelp, WordPress 3.5, BackWPUp en recensies verzamelen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/apple-maps-aanmelden-op-yelp-wordpress-3-5-backwpup-en-recensies-verzamelen/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 14:00:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/apple-maps-aanmelden-op-yelp-wordpress-3-5-backwpup-en-recensies-verzamelen/</guid><description>Voor de vierde podcast op de dag voor Kerstmis, heb ik weer een paar onderwerpen voor je in petto. Zo vertel ik over de upgrade van al mijn websites naar WordPress 3.5, de servermigratie van Kopenhagen naar Rotterdam, hoe je backups van je computer en je WordPress site maakt en geef ik je een onbekende tip om ervoor te zorgen dat je met je bedrijf eindelijk in Apple Maps op de nieuwe iPhone kunt komen.</description></item></channel></rss>