<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>responsive website on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/responsive-website/</link><description>Recent content in responsive website on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Sun, 02 Dec 2012 12:00:37 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/responsive-website/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>WordPress 3.5 op 5 december?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/wordpress-3-5-op-5-december/</link><pubDate>Sun, 02 Dec 2012 12:00:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/wordpress-3-5-op-5-december/</guid><description>Laatst schreef ik al over waarom ik je aanraad om te gaan bloggen in WordPress. Op dit moment is de meest recente (Nederlandstalige) versie van WordPress 3.4.2. Maar er wordt op de achtergrond al een tijd gewerkt aan een volgende significante update&amp;hellip;
Versie 3.5 wordt nu verwacht op 5 december. In dit &amp;ldquo;Sinterklaaskadootje&amp;rdquo; van de WordPress-ontwikkelaars krijgen we weer een boel extra functionaliteit.
Ik heb begrepen dat er tenminste 7 grote wijzigingen/uitbreidingen zullen zijn, die ik hieronder één voor één zal langsgaan.</description></item><item><title>Mobiele website? Hoezo?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-een-mobiele-website/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2012 17:30:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-een-mobiele-website/</guid><description>Een veelgehoord antwoord als je ondernemers vraagt of zij al een mobiele of mobielvriendelijke website hebben, is: &amp;ldquo;Mobiele site? Hoezo? Mijn klanten vinden mij niet mobiel!&amp;rdquo;. Ik krijg ook dikwijls de vraag of het zin heeft een mobiele site te maken, naast de standaard website of het standaard weblog.
In 2008 voorspelde Forrester Research nog dat in 2013 maar liefst 125 miljoen Europeanen regelmatig het web zouden afspeuren op hun mobiele apparaat.</description></item></channel></rss>