<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Jeanet Bathoorn on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/jeanet-bathoorn/</link><description>Recent content in Jeanet Bathoorn on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 28 May 2015 06:30:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/jeanet-bathoorn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>130: Makelaars falen zonder reviewstrategie! BackWPup handleiding verstuurd. Lokale zoekresultaten flink door elkaar geschud! Ad-blockers: zegen of molensteen?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/130/</link><pubDate>Thu, 28 May 2015 06:30:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/130/</guid><description>Ja, alweer podcast aflevering 130! Ik weet nog goed dat ik 30 weken geleden in podcast 100 het interview had met Emile Ratelband over de reputatie… Nou ja… laat ik het “issues” noemen, die hij heeft doorgemaakt. En inmiddels ben ik alweer 30 weken verder: de tijd vliegt!
De podcast van vandaag had eigenlijk netjes om 08:30 uur online moeten komen en dat is niet gelukt. Hoe dat komt, hoor je zo.</description></item><item><title>124: Training van @JeanetBathoorn op #SMC055, oTranscribe voor transcripties, verhuizing naar nieuwe server.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/124/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2015 06:30:22 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/124/</guid><description>Afgelopen maandag was ik bij de Social Media Club avond en ik begin de podcast van vandaag met je daar iets over te vertellen. Verder heb ik een tweetal leuke tooltips, die mogelijk voor jou interessant kunnen zijn. De eerste tip gaat over het maken van transcripties en de tweede gaat over het beter tegenhouden van spamberichten in je WordPress site.
Vorige week kreeg ik van iemand de vraag waarom ik zoveel moeite doe om wekelijks de podcast uit te brengen en van elke podcast bovendien nog eens een volledige transcriptie te posten.</description></item><item><title>De 9 WHY's van Content Marketing door @JeanetBathoorn tijdens #SMC055</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/de-9-whys-van-content-marketing-door-jeanetbathoorn-tijdens-smc055/</link><pubDate>Tue, 14 Apr 2015 12:42:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/de-9-whys-van-content-marketing-door-jeanetbathoorn-tijdens-smc055/</guid><description>Gisteravond vertelde Jeanet Bathoorn in haar presentatie bij #SMC055 onder andere over de 9 WHY&amp;rsquo;s van Content Marketing. Deze heb ik tezamen met haar verhaal gebundeld in een presentatie, die je hieronder kunt bekijken.
Deze 9 WHY&amp;rsquo;s zijn:
1. To contribute to a greater cause, make a difference or add value or help others. 2. To create relationships, based on trust. 3. To make sense of the situation, especially complex.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 20 (13-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</link><pubDate>Sat, 13 Apr 2013 18:00:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 20!
Spectaculair nieuws deze week&amp;hellip; Eindelijk is het dan zover: de langverwachte Facebook Home is uit! Dus daarover straks meer. En vorige week vertelde ik je over Jeanet Bathoorn die een leuk artikel had gepubliceerd op FrankWatching. Dat artikel kreeg nog een staartje&amp;hellip; Verder heb ik een update over het belang van reviews. De podcast van vandaag sluit ik af met een leuk interview met een uitermate enthousiaste en gedreven vrouwelijke gast.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 19 (06-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/19/</link><pubDate>Sat, 06 Apr 2013 18:00:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/19/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 19!
Vorige week had ik een leuk interview met Gé Bouma van Bouma Webteksten. Zij heeft veel waardevolle informatie met ons gedeeld over reputatiemanagement: hoe je je online en offline reputatie moet bewaken en wat je kunt doen in het geval van reputatieschade. Zij heeft me afgelopen week een aantal leuke reputatiegerelateerde zaken toegestuurd, waarover ik komende week een blogbericht ga schrijven.
In deze podcast heb ik geen interview, maar wel weer een aantal wetenswaardige tips en nieuwsberichten uit de wereld van online marketing, reputatiemanagement en zoek machine optimalisatie.</description></item></channel></rss>