<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>John Mueller on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/john-mueller/</link><description>Recent content in John Mueller on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 21 Jan 2016 07:30:55 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/john-mueller/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>161: AMP betatester voor Google en het Fundament van Online Succes</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/161/</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2016 07:30:55 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/161/</guid><description>De podcast van vandaag bevat slechts twee onderwerpen. Als eerste vertel ik je kort even over het feit dat ik betatester ben voor Google Search Console voor wat betreft rapportage over AMP, de Accelerated Mobile Pages.
Het tweede onderwerp neemt de rest van de podcast in beslag: dat is mijn verhaal over het fundament van online business dat ik heb verteld tijdens de workshop “Reputatiemanagement” op 11 december jongstleden, die werd georganiseerd door studenten van de Hogeschool Tilburg.</description></item><item><title>142: WordPress 4.3. Google "Help on Social", pas op met "lazy content", 6 positieve kanten van negatieve reviews en meer!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/142/</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2015 06:30:57 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/142/</guid><description>Eerder deze week is WordPress 4.3 met codenaam “Billie” uitgekomen. Naast vele bugfixes zijn er ook enkele vernieuwingen en verbeteringen in deze nieuwe versie. Daar begin ik de podcast van vandaag mee.
Gisteren had ik een gesprek met luisteraar Romano, naar aanleiding van een mail met enkele interessante vragen die hij laatst had gestuurd. Daar ga ik op in.
En het kon ook niet uitblijven… Ik heb weer eens een behoorlijk aantal topics over Google.</description></item><item><title>113: Degradatie voor mobielonvriendelijke sites in Google, Lokale SEO in Gambia en meer Google nieuws</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/113/</link><pubDate>Thu, 29 Jan 2015 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/113/</guid><description>Vorige week heb ik mijn werkplek in Apeldoorn verruild voor een remote werkplek: een ligbed op het strand in Gambia, met WiFi! Zometeen dan ook meer over lokale SEO in Gambia. Verder heb ik een aantal positieve reacties gekregen op de mail die ik eerder deze week naar alle abonnees heb verstuurd. Als gevolg daarvan had ik gisteren een interessant onderhoud met “De Automotive Coach” van Nederland. Voor de rest is de podcast van vandaag behoorlijk Google-centrisch.</description></item><item><title>105: #FAIL voor @Vitens. Hoe optimaliseer je een webshop? Scoort jouw site in Bing en DuckDuckGo? 10 tips om met je site te scoren in Bing!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/105/</link><pubDate>Thu, 04 Dec 2014 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/105/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag, de dag voor Sinterklaas. Dus daar begin ik vandaag mee… althans met online business. Afgelopen week ontving ik een voicemail van Jerry over het optimaliseren van een webshop. Daarover zometeen meer. Google heeft haar kwaliteitsrichtlijnen voor Google+ Mijn Bedrijf aangepast. De grote verschillen deel ik straks met je. En hoe scoort jouw site op Bing? Of op DuckDuckGo? Waarom dat belangrijk kan worden, hoor je ook in deze podcast.</description></item><item><title>93: Het Nieuwe Werken (Flex!), Dropbox problemen, endless scrolling en spreuken voor contentmarketing</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/93/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 06:30:42 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/93/</guid><description>De onderwerpen voor deze podcast zijn voornamelijk uitgewerkt tijdens een flexwerksessie, daarover zo meteen meer. En vorige week na het publiceren van de podcast, zag ik dat WordPress 4.0 was uitgekomen, dus daar wil ik je ook het één en ander over vertellen. Ook heb ik de oplossing, als je tegen problemen aanloopt met het autoriseren van de plugin BackWPup met je Dropbox-account. Verder heb ik antwoord op de vraag of responsive webdesign een ranking signaal is voor Google, een topic over de hersteltijd bij een Penguin algoritmische penalty en sindskort is de Google Webmaster Academy ook in het Nederlands beschikbaar.</description></item><item><title>91: Lokale SEO problemen, Apple Kaarten populairder, maak je eigen animated GIFs en upload video's van Google+ naar YouTube!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/91/</link><pubDate>Fri, 29 Aug 2014 06:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/91/</guid><description>Door extreme drukte komt deze podcast uit op een vrijdag, in plaats van de vaste donderdag; ik vertel je zo hoe dat komt. Vandaag begin ik enkele reacties en vragen van luisteraars. Eentje gaat over een wel heel ingewikkeld lokaal SEO probleem. Dan heb ik nieuws over Apple Kaarten, waarna ik je vertel over een bedrijf dat ik sinds december 2013 heb geholpen om beter gevonden te worden. Naast wat overige kleine nieuwtjes heb ik een leuke tip over hoe je zelf een animated GIF van een video kunt maken en ik sluit de podcast van vandaag af met een verdere integratie van Google+ en YouTube.</description></item><item><title>89: SSL helpt ranking, Penguin op vakantie. Hoelang duurt scoren in lokale resultaten? Video marketing bij Volvo en BMW</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/89/</link><pubDate>Thu, 14 Aug 2014 06:30:12 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/89/</guid><description>Om te beginnen heeft Google onlangs expliciet aangegeven dat zij een nieuw ranking signaal in gebruik heeft genomen en verder lijkt de Google Penguin al ruim 10 maanden op vakantie te zijn. En hoeveel reviewsterretjes is echt te weinig voor een lokaal bedrijf? Ik vertel het je zometeen! Hoelang duurt het om te scoren in de lokale resultaten? Ook die vraag komt zometeen aan bod, evenals de vraag of externe harddisks goedkoper zijn dan cloudopslag, of niet.</description></item><item><title>83: Google stopt met Authorship foto’s en met Orkut. Interview met Robert Spakman. Recht om vergeten te worden wordt zichtbaar en KLM maakt ex-amigos in Midden- en Zuid-Amerika.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/83/</link><pubDate>Thu, 03 Jul 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/83/</guid><description>Ik begin deze podcast met een bericht van luisteraar Edwin. Daarna heb ik een update over Google Authorship, want sinds afgelopen week worden er geen auteurfoto’s meer vertoond bij de zoekresultaten. Ook stopt Google met Orkut en wordt het effect van het “Recht om te worden vergeten” zichtbaar in de zoekresultaten op Google. Verder maakte KLM ex-amigos na afloop van de wedstrijd Nederland-Mexico en als laatste heb ik vandaag weer een interview met Robert Spakman, één van de initiatiefnemers van MeetingRoomReview.</description></item><item><title>82: Google straft sites met slechte mobiele ervaring en brengt mijn Bedrijf app voor iOS uit. Facebook verandert ranking video's. Verbetering CRM KPN hard nodig!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/82/</link><pubDate>Thu, 26 Jun 2014 06:30:13 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/82/</guid><description>De zomer is officieel begonnen en binnenkort gaan veel mensen weer op vakantie. Zelf gaan we er in de tweede helft van juli ook een tweetal weken tussenuit. Maar geen zorg, ik zal je niet zonder content laten zitten. De publicatie van content gaat gewoon door!
Dan over deze 82e podcast. Er was weer veel nieuws deze week, dus ik heb weer een selectie moeten maken. Als eerste: geldt het recht om wereldwijd vergeten te worden nu ook in Canada?</description></item><item><title>80: DuckDuckGo in Safari, SEO fout nr. 1 en PageRank uitleg. Workshop met Emile Ratelband. Vimeo beter dan YouTube? Training Video SEO!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/80/</link><pubDate>Mon, 09 Jun 2014 06:30:56 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/80/</guid><description>Tjonge, nog twintig podcasts en ik heb er alweer honderd geproduceerd… Wat vliegt de tijd! Maar vandaag hebben we dus de tachtigste podcast. Twee weken geleden had ik het nog over DuckDuckGo en vandaag heb ik een nieuwtje, dat DuckDuckGo wellicht een enorme boost kan geven.
Het tweede onderwerp voor vandaag is de vraag of een keyword in je domein nodig is om te ranken in de zoekresultaten en ook heb ik dit keer weer een paar video’s met vragen en antwoorden door Matt Cutts.</description></item><item><title>79: Facebook malware in actie, YouTube krijgt concurrent, tooltip over verkleinen van afbeeldingen en nieuws over Panda 4.0</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/79-facebook-malware-actie-youtube-krijgt-concurrent-tooltip-verkleinen-van-afbeeldingen-en-nieuws-panda-4-0/</link><pubDate>Mon, 02 Jun 2014 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/79-facebook-malware-actie-youtube-krijgt-concurrent-tooltip-verkleinen-van-afbeeldingen-en-nieuws-panda-4-0/</guid><description>We zijn bijna halverwege het jaar, dus over zo’n 3 weken begint alweer de zomer. Na een periode van veel regen, is het nu gelukkig beter weer. En dat nodigt uit tot meer wandelen met de honden, dus de afgelopen dagen heb ik weer de nodige kilometers te voet afgelegd over de Veluwe.
Oh sorry! Je hebt je niet op de podcast geabonneerd om te horen over mijn wandelingen met de honden.</description></item><item><title>47: Google over guest blogging en een tip van Mike Blumenthal. Scoren responsive websites hoger? Tips voor LinkedIn en lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/47/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2013 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/47/</guid><description>Het was vandaag weer eens ouderwets moeilijk om uit al het nieuws te kiezen. Allereerst wat nieuws over WordPress 3.7, die binnenkort uitkomt. Dan volgt de mening van Matt Cutts over guest blog spamming en vorige week ging de koers van Google door de duizend dollargrens!
Mike Blumenthal geeft antwoord op de vraag of je je bedrijfsomschrijving over alle sites uniek moet maken.
En scoort een site die gebaseerd is op het zogenaamde “responsive webdesign” nu hoger dan non-responsive sites?</description></item></channel></rss>