<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Foursquare on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/foursquare/</link><description>Recent content in Foursquare on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Sat, 15 Aug 2015 08:30:30 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/foursquare/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Google Local Guide Level 4 waardig</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-local-guide-level-4-waardig/</link><pubDate>Sat, 15 Aug 2015 08:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-local-guide-level-4-waardig/</guid><description>Een tijdje geleden bereikte ik Niveau 4 van het Google Lokale Gidsen programma. Dat wil zeggen dat je tenminste 200 reviews hebt gepost op Google+. 200 is best een flink aantal en ik vond het ook niet eenvoudig om zoveel beoordelingen te schrijven.
Ik word er op zich niet warm of koud van dat ik dat niveau heb bereikt, maar ik vond gewoon dat er voor mij geen ander niveau bestond.</description></item><item><title>135: 10 geleerde lessen op Androidplanet.nl, Iphoned.nl en smartphone.nl, Bedrijvengidszwendel, vanity URL op Foursquare en meer</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/135/</link><pubDate>Thu, 02 Jul 2015 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/135/</guid><description>Ik ontving eergisteren weer een leuke mail van Martin Stevens, de fotograaf uit Rotterdam: hij werd weer eens telefonisch lastiggevallen door een bedrijfsvermeldingssite op een naar zwendel riekende manier. Daar begin in de podcast van vandaag mee. Daarna vertel ik je hoe je een mooie vanity URL kunt claimen op Foursquare.
Verder heb ik bij Google samen met een ondernemer die ik begeleid een paar dubbele locaties op Google Maps gerapporteerd.</description></item><item><title>129: @Gonniespijkstra (Telegraaf) met #fuckjefacebookpagina, Mobilegeddon update, mobiele apps lokaal niet populair en meer!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/129/</link><pubDate>Thu, 21 May 2015 06:30:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/129/</guid><description>Ben jij een Lokale Gids en post jij reviews bij lokale bedrijven op Google+? Kun jij je nog herinneren, waar je de afgelopen jaren ooit bent geweest, waar je een review over zou kunnen posten? Ik zat een beetje klem en kreeg een heldere ingeving die ik zo als eerste met je deel.
Vandaag is het 21 mei en zo’n maand geleden, op 21 april kwam Google met “Mobilegeddon”, de update die mobielvriendelijke sites voorrang zou geven boven websites die niet mobielvriendelijk zijn… Maar heeft deze update tot op heden veel impact gehad in Nederland of daarbuiten?</description></item><item><title>128: Yelp, Foursquare en Nokia Here in de verkoop. Google MapMaker tijdelijk gesloten. Uitschrijven Twitter e-mail updates en waarom video’s cruciaal zijn voor mobile marketing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/128/</link><pubDate>Thu, 14 May 2015 06:30:13 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/128/</guid><description>Yelp, Foursquare en Nokia Here staan in de etalage en er zijn potentiële kopers! Dat is wat: drie lokaal-georiënteerde bedrijven in de verkoop! Daarover zometeen meer! Een andere lokale site, te weten Google MapMaker heeft tijdelijk haar deuren gesloten.
Je wist het mogelijk al, maar WordPress is echt veruit het meest populaire Content Management Systeem! Meer dan 78% van alle website eigenaren gebruikt WordPress!
Zoals beloofd heb ik een handleiding gemaakt voor het installeren en configureren van BackWPup voor het maken van backups op Dropbox.</description></item><item><title>111: Hoe bouw je een sterk online pseudoniem of alter ego? IENS.nl, seatme.nl overgenomen door TripAdvisor en Facebook video views in de lift.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/111/</link><pubDate>Thu, 15 Jan 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/111/</guid><description>Hoe bouw je een alter ego of pseudoniem op? Die vraag kreeg ik eerder deze week van luisteraar Diana uit New York. Ik kan je alvast vertellen dat dit onderwerp het grootste deel van deze podcast in beslag zal nemen: ik denk wel meer dan 60%! Ik geef je namelijk acht stappen om online een alter ego of pseudoniem neer te zetten, met een sterke exposure of zichtbaarheid en een perfecte vindbaarheid.</description></item><item><title>103: Geen reviews in Winterberg. Google Carrousel komt en gaat. Sitelinks Search Box in Google. Mobielvriendelijke sites scoren hoger!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/103/</link><pubDate>Thu, 20 Nov 2014 07:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/103/</guid><description>In Winterberg (Duitsland) is men nog niet zichtbaar actief met reviews. Dat ervoer ik afgelopen weekend. En dan lijkt het erop, alsof we in Nederland binnenkort ook de carrousel voor lokale resultaten gaan krijgen, terwijl Google in de Verenigde Staten is begonnen de carrousel weer weg te halen. Het wordt er niet duidelijker op. Maar wat verandert er dan wellicht in de toekomst? Ik vertel het je zometeen!
Ik ben aan het experimenteren met de zogenaamde “sitelinks search box”; dat is het volgende onderwerp voor vandaag.</description></item><item><title>77: 5 lokale SEO fabels, 7 lokale SEO belemmeringen, hacking WordPress en nieuws over Foursquare en Buenoo</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/77/</link><pubDate>Mon, 19 May 2014 06:30:01 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/77/</guid><description>Vorige week maandagavond was ik in Apeldoorn bij de Social Media Club, ofwel #SMC055. Hoewel ik meteen maandagavond ook een Storify-bord ervan heb gepubliceerd, kom ik daar nog even kort op terug. Verder heb ik veel over lokale SEO. Zo heb ik vijf lokale SEO fabels voor je en een zevental psychische belemmeringen of excuses, waarom ondernemers niets met lokale SEO willen of doen. Verder heb ik nieuws van Foursquare, over Buenoo en over het hacken van WordPress sites.</description></item><item><title>73: Veel Facebook updates, heel veel! Facebook Marketing bij #SMC055 en "Spam Around The World" met Matt Cutts</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/73/</link><pubDate>Mon, 21 Apr 2014 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/73/</guid><description>Vandaag is het tweede Paasdag en de podcast is vandaag bij wijze van uitzondering iets later online gekomen, dan anders. Hoe dat komt, vertel ik je zo. Afgelopen week is WordPress 3.9 uitgekomen en recentelijk is er heel wat gebeurd op het Facebook front, dus ik heb veel Facebook updates voor je. En zoals ik al heb geschreven was ik vorige week maandagavond op een leuke informatieavond over Facebook Marketing, die werd georganiseerd door de Social Media Club Apeldoorn (#SMC055).</description></item><item><title>69: Backup van je email, mobiel Internetgebruik groeit enorm en claim NU je zakelijke Google+ pagina!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</link><pubDate>Mon, 24 Mar 2014 07:30:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</guid><description>Vandaag begin ik met een praktische tip over het backuppen van je mail, gevolgd door een korte terugblik naar een leerpunt in de vorige podcast. Dan een belangrijke update over mobiel Internetgebruik en signalen van Google dat bedrijven en organisaties nu ècht hun zakelijke Google+ pagina moeten claimen en verifiëren. Hoe je dat moet doen, vertel ik je ook meteen. Tenslotte beantwoordt Matt Cutts de vraag of je als eerlijk bedrijf nog wel kunt scoren in de zoekresultaten, zonder te spammen…</description></item><item><title>63: #SMC055, win een taart, vragen van luisteraars en over de juiste Google+ categorie voor een begrafenisondernemer</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/63/</link><pubDate>Mon, 10 Feb 2014 07:30:11 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/63/</guid><description>Oh, voordat ik overga op de daadwerkelijke podcast van vandaag, eerst eventjes mijn excuses voor de mindere geluidskwaliteit van de podcast van vorige week. Er was iets fout gegaan met de instellingen ergens en ik had het al wel in de gaten dat het niet helemaal lekker klonk, zoals het normaal klinkt. Maar als gevolg van tijdgebrek, omdat ik toch de podcast op maandagmorgen om 08:30 uur wilde uitbrengen, kon ik de juiste instellingen niet zo 1–2–3 terugvinden.</description></item><item><title>Foursquare ontvangt US$15 miljoen van Microsoft in ruil voor locatiedata</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/foursquare-ontvangt-us15-miljoen-van-microsoft-ruil-voor-locatiedata/</link><pubDate>Wed, 05 Feb 2014 11:45:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/foursquare-ontvangt-us15-miljoen-van-microsoft-ruil-voor-locatiedata/</guid><description>Locatiedata is geld waard! Dat blijkt nu wel weer: gisteren heeft Microsoft US$15 miljoen geïnvesteerd in Foursquare, in ruil voor het gebruik van gegevens uit de locatiedatabase van Foursquare.
Volgens het artikel “Foursquare Teams With Microsoft for Dollars and Data” in de Wall Street Journal beschikt Foursquare over de gegevens van meer dan 60 miljoen winkels, restaurants en andere locaties. Die gegevens zijn allemaal ingevoerd door de inmiddels meer dan 45 miljoen Foursquare gebruikers.</description></item><item><title>53: 208.395 woorden in 52 weken, Google brengt Review management tool, Map Maker weer online, content creatie, #congrescm13 en Pinterest Place Pins</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/53/</link><pubDate>Mon, 02 Dec 2013 07:30:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/53/</guid><description>Morgen is het op de kop af een jaar geleden dat ik mijn eerste podcast uitbracht en oh, wat vond ik dat toen spannend! Inmiddels zijn we 52 afleveringen verder en is het maken van de podcast eigenlijk routine geworden. Dat wil niet zeggen dat elke podcast binnen no-time gemaakt is, maar ik heb mijn werkwijze aardig vastomlijnd en geoptimaliseerd, waardoor de benodigde tijd en inspanning is teruggebracht.
De podcast van vandaag begin ik met een terugblik, wat statistieken en een korte samenvatting van mijn bevindingen na één jaar podcasten over online reputatiecoaching en reputatiemanagement.</description></item><item><title>46: Klout-orship op Bing, nieuws van Yelp, Foursquare en Google en een interview met Robert Spakman van MeetingroomReview.com</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/46/</link><pubDate>Mon, 14 Oct 2013 06:30:12 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/46/</guid><description>De podcast van vandaag begin ik met “Klout-orship”. Nee, geen “Authorship” maar inderdaad “Klout-orship”. Als je wilt weten wat dat nu weer is, blijf dan zeker luisteren! Dan is er weer nieuws over Yelp, Foursquare en Google, gevolgd door twee video’s van Matt Cutts. Als laatste heb ik vandaag Robert Spakman in de show voor een interview. Robert is oprichter en directeur van Rooomer.com, het bedrijf achter MeetingroomReview.com, waar ik het vorige week over had.</description></item><item><title>36: Google City Experts, de Google reviews, Google Helpouts en nieuws over Yelp. Comment marketing en video marketing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/36/</link><pubDate>Sat, 03 Aug 2013 17:30:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/36/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 36!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Vanwege het mooie weer zou je verwachten dat het nu een rustige periode is, zonder veel toevoer van interessant of relevant nieuws.</description></item><item><title>23: Top 5 SEO-fouten, 12 achterhaalde SEO strategieën en introductie Google Now</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</link><pubDate>Sun, 05 May 2013 22:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</guid><description>**Inmiddels is Nederland koning met bijbehorende koningin rijker en vandaag is het ook nog eens Bevrijdingsdag. Gisteravond was het dus de Dodenherdenking en vond ik het derhalve niet echt gepast om dan ‘s avonds de podcast uit te brengen. Dus voor deze keer is het uitkomen van de podcast verplaatst naar de zondag. Sowieso kun je ‘m dus gedurende de komende week afluisteren. En misschien ben jij wel iemand die de podcast een half jaar later begint te luisteren.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 10 (04-02-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/10/</link><pubDate>Mon, 04 Feb 2013 18:35:14 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/10/</guid><description>****ReputatieCoaching Podcast nummer tien! ****
Hallo en welkom bij de ReputatieCoaching Podcast! Naast de wekelijkse podcast ben ik druk bezig het met bedenken en opstellen van een introductiecursus “Zoekmachine marketing”, die over een paar weken online gaat komen. Daarover vertel ik straks meer. Ook heb ik vandaag nieuws over Google+ en Google+ Local, Twitter, Facebook, Yahoo, Foursquare en LinkedIn. Daarmee heb ik dan de meest belangrijke social media volgens mij wel gecovered.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 9 (28-01-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/9/</link><pubDate>Mon, 28 Jan 2013 18:34:51 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/9/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer negen!
Afgelopen week heb ik vanwege alle drukte geen extra artikelen of instructievideos kunnen posten. We zaten namelijk in de eindfase van de verbouwing van de badkamer, waar ik in podcast 6 al naar verwees. Deze afronding eiste nogal wat tijd, aandacht en energie op. _ Om even bij te komen van alle drukte ben ik vervolgens afgelopen weekend lekker een weekendje weggeweest met mijn vrouw, Suzanne. Maar goed, inmiddels is de badkamer fantastisch mooi geworden dankzij de enorme inspanningen van Suzanne en een goede vriend van ons.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 8 (21-01-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/8/</link><pubDate>Mon, 21 Jan 2013 22:00:43 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/8/</guid><description>Hallo en welkom bij alweer de achtste ReputatieCoaching Podcast. Vandaag stond Nederland aardig stil in een groot aantal files en ik kon gelukkig vanuit huis werken. Met uitzicht op de neerdwarrelende sneeuwvlokjes kreeg ik weer een boel inspiratie voor deze podcast. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
In deze podcast heb ik de volgende onderwerpen voor je: Yelp gaat niet alleen voor recensies, maar nu ook voor schoonheid en netheid.</description></item><item><title>Zet je bedrijf op Foursquare (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-aanmelden-op-foursquare/</link><pubDate>Thu, 17 Jan 2013 17:00:51 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-aanmelden-op-foursquare/</guid><description>**Die pedicure in Roosendaal is wel populair. Laatst hebben we haar bedrijf al aangemeld op TomTom Places, Facebook Pages, Yelp etc. In bijgaande instructievideo laat ik zien hoe je een volgende waardevolle citation (bedrijfsvermelding) kunt krijgen en wel op Foursquare. Ook in deze video wordt de pedicure uit Roosendaal weer aangemeld.
**
Het komt in het kort neer op de volgende stappen:
Surf naar https://www.foursquare.com/ 2. Klik op &amp;ldquo;Signup&amp;rdquo; 3.</description></item><item><title>Maak je eigen bedrijfspagina op Facebook (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/maak-je-eigen-bedrijfspagina-op-facebook-instructievideo/</link><pubDate>Wed, 09 Jan 2013 22:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/maak-je-eigen-bedrijfspagina-op-facebook-instructievideo/</guid><description>Een paar weken geleden heeft Facebook de dienst &amp;ldquo;Nearby&amp;rdquo; (NL &amp;ldquo;In de buurt&amp;rdquo;) geïntroduceerd als concurrentie voor Yelp, Foursquare, Google+ Local enz. Hierbij kun je op een smartphone bedrijven in de buurt vinden, die door je vrienden als positief zijn beoordeeld.
Op zich is dit voor lokaal opererende ondernemers een welkome uitbreiding van Facebook, want zo kunnen ze natuurlijk meer klandizie aantrekken&amp;hellip; Toch?
FOUT! Als ik de pagina&amp;rsquo;s van veel kleine ondernemers bekijk, zie ik het het persoonlijke pagina&amp;rsquo;s zijn, met daarin de naam van de onderneming.</description></item><item><title>Facebook Nearby concurrent voor Google+, Foursquare en Yelp?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/facebook-nearby-concurrent-voor-google-foursquare-en-yelp/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 03:00:01 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/facebook-nearby-concurrent-voor-google-foursquare-en-yelp/</guid><description>Meer nieuws over Facebook&amp;hellip; Facebook gaat de concurrentie aan met Google+, Foursquare en Yelp. Facebook heeft namelijk de dienst “Nearby”, of in het Nederlands: “in de buurt” uitgebreid en omgebouwd tot een volwaardige sociale lokale zoekmachine.
Ook Facebook gaat zich nu dus profileren in de lokale zoekmarkt. In Facebook “in de buurt” kun je bedrijven vinden die bij je in de buurt zijn en ooit beoordeeld zijn door je vrienden in Facebook.</description></item><item><title>Foursquare past privacy policy aan en gaat volledige namen tonen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/foursquare-past-privacy-policy-aan-en-gaat-volledige-namen-tonen/</link><pubDate>Sun, 30 Dec 2012 22:30:32 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/foursquare-past-privacy-policy-aan-en-gaat-volledige-namen-tonen/</guid><description>Eerder vanavond ontving ik mailtje van Foursquare dat hun nieuwe privacy policy per 28 januari 2013 in gebruik wordt genomen en dat er per januari nieuwe mogelijkheden komen.
Zo worden op dit moment de namen van gebruikers gedeeltelijk vertoond, zoals je bijvoorbeeld hieronder kunt zien:
Per 28 januari worden de namen van gebruikers dus volledig getoond. De reden die Foursquare opgeeft is dat zij dagelijks mails ontvangen met klachten dat het verwarrend is.</description></item><item><title>Zet je bedrijf op mobiele kaarten!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-mobiele-kaarten/</link><pubDate>Thu, 29 Nov 2012 05:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-mobiele-kaarten/</guid><description>Ondanks de problemen die Apple op dit moment heeft met Apple Maps op iOS 6, vindt er een verschuiving plaats: gebruikers hebben betere ervaringen met mobiele kaart apps, dan met online desktop kaarten sites.
Eerst waren programma&amp;rsquo;s op de PC die je kaarten konden tonen van gebieden op aarde erg populair. Maar mobiele kaarten hebben dit speelveld snel overgenomen!
Het grote voordeel is natuurlijk dat vrijwel alle smartphones zijn uitgerust met een GPS, waardoor de relevantie van de getoonde zoekresultaten kan worden vergroot en er alleen maar resultaten kunnen worden getoond die dichtbij beschikbaar zijn.</description></item></channel></rss>