<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google Streetview on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google-streetview/</link><description>Recent content in Google Streetview on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 07 Aug 2014 06:30:35 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google-streetview/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>88: Google Pigeon update, Yelp video reviews, en US$500 boete per negatieve review?!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/88/</link><pubDate>Thu, 07 Aug 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/88/</guid><description>Ik ben een paar dagen terug van vakantie. In de tussentijd heb je gewoon content online zien komen, dus als het goed is, heb je er niets van gemerkt… Verder is er in de tussentijd weer veel gebeurd. Van al het nieuws heb ik ook vandaag weer een selectie gemaakt.
Vandaag begin ik met nieuws over de Google Pigeon update, en heb ik een update over Google Streetview. Ik heb inmiddels mijn eerste Yelp video reviews gepost, maar wist je dat je in Amerika US$500 moet betalen per negatieve review?</description></item><item><title>81: Google Mijn Bedrijf gelanceerd, Google koopt Skybox en meer Google nieuws! Pinterest 1 mld reis pins en Flickr schrapt sociale logins</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/81/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2014 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/81/</guid><description>Het was een bijzondere week… Vandaag breng ik je ook een andersoortige podcast. In plaats van enkele lange nieuwsberichten, breng ik je vandaag een groter aantal wat kortere berichten.
En ik waarschuw je alvast: er komt vandaag aardig wat Google nieuws voorbij. Om te beginnen: waar mensen eerst nog twijfelden aan het voortbestaan van Google+, pakt Google nu opeens groots uit met het nieuwe Google My Business, of in het Nederlands: Google Mijn Bedrijf.</description></item><item><title>25: ReputatieCoaching nieuws, Google nieuwtjes, Google reviews en een teleurstellende Moederdagervaring</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/25/</link><pubDate>Sat, 18 May 2013 21:16:50 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/25/</guid><description>Vandaag begin ik eerst met een drietal nieuwtjes over de site en de content die ik bied.** **
Matt Cutts, één van de kopstukken van Google, heeft aangekondigd wat we de komende maanden van Google op het gebied van SEO kunnen verwachten. Een stukje uit die video gaat over reputatie en autoriteit.
En afgelopen week was in het Moscone Center in San Francisco de Google I/O 2013, waar ik het in de vorige podcast ook al over had.</description></item><item><title>24: Waarom lokale SEO? Hoe versnel je je WordPress site? Nieuws van Google (Maps)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/waarom-lokale-seo-hoe-versnel-je-je-wordpress-site-nieuws-van-google-maps/</link><pubDate>Sat, 11 May 2013 22:30:18 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/waarom-lokale-seo-hoe-versnel-je-je-wordpress-site-nieuws-van-google-maps/</guid><description>Deze week in het nieuws: de onstuitbare groei van WordPress, het waarom van lokale SEO, veranderingen bij Google en Google Maps en hoe je de prestaties van jouw WordPress kun verbeteren en versnellen.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –ook wel bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!
Zoals je weet ben ik een grote liefhebber van WordPress en inmiddels heb ik vrijwel alle sites die ik ooit in het verleden heb gemaakt en die nog steeds live zijn, overgezet op WordPress.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 22 (27-04-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/22/</link><pubDate>Sat, 27 Apr 2013 22:30:35 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/22/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 22!
Wow, het was een drukke week en een drukke paar afgelopen weken! Waarom? Dat vertel ik je zometeen. Google Streetview is al in 50 landen! Wat moet je doen, als het grootste deel van je publiek uit vrouwen bestaat? Het is aangetoond: digitale reïncarnatie bestaat! Facebook Home half miljard keer gedownload, maar geen succes. Wat is linkearning? En hoeveel tijd wordt er nu gespendeerd aan social media?</description></item></channel></rss>