<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Hogeschool Tilburg on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/hogeschool-tilburg/</link><description>Recent content in Hogeschool Tilburg on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Wed, 03 Feb 2016 19:25:10 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/hogeschool-tilburg/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>162: Kansloos linkverzoek &amp; het "Stappenplan voor lokale dominantie"</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/162/</link><pubDate>Wed, 03 Feb 2016 19:25:10 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/162/</guid><description>Ook in deze podcast heb ik, net als vorige week, twee onderwerpen. Het eerste topic gaat over een mailtje dat ik vanochtend ontving voor een linkruilverzoek… Het tweede topic duurt in totaal ruim 22 minuten en de titel ervan is: “Het stappenplan naar lokale dominantie”.
Als dat jou aanspreekt, blijf dan luisteren, maar trek er wel even de tijd voor uit!
Kansloos linkverzoek Tja, ik denk dat jij ze ook wel eens krijgt: van die verzoeken of je een link naar een andere site wilt opnemen.</description></item><item><title>159: Geïnterviewd door studenten van de Hogeschool Tilburg</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/159/</link><pubDate>Thu, 17 Dec 2015 07:30:55 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/159/</guid><description>**Een tijdje geleden vertelde ik je al dat studenten van de Hogeschool Tilburg mij hadden benaderd of ik mijn medewerking wilde verlenen aan een (toen nog te organiseren) workshop over reputatiemanagement. Ik heb toen direct positief gereageerd. Ter voorbereiding van de workshop hebben 2 studenten mij op 20 november jongstleden geïnterviewd via een Google Hangout on Air.**
In de podcast van vandaag laat ik je de audio van het interview horen.</description></item><item><title>157: Podcast 3 jaar! Let jij al op Glassdoor? Kom naar de ReputatieBakkerij! Google verwijdert one box en meer. Vragen n.a.v. Podcast 156.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/157/</link><pubDate>Thu, 03 Dec 2015 07:30:19 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/157/</guid><description>**Vandaag is een bijzondere dag. Waarom, dat hoor je zo als eerste na de intro van deze podcast!**
Daarna behandel ik een paar vragen naar aanleiding van podcast 156 van vorige week. Verder heb ik weer een paar nieuwtjes van Google. Zo kun je onder andere niet meer vanuit een andere locatie zoeken en is de one-box verdwenen.
Er zijn nog een paar plaatsen beschikbaar bij de workshop reputatiemanagement bij “de Reputatiebakkerij” in Utrecht op 11 december aanstaande.</description></item><item><title>155: Google+ vernieuwd en Google About Me geïntroduceerd. Fake reviews bij TripAdvisor, 5 tips om de risico’s van WordPress plugins te minimaliseren en meer!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/155-2/</link><pubDate>Thu, 19 Nov 2015 07:30:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/155-2/</guid><description>**Vandaag begin ik even met je bij te praten over mijn voortgang in het vernieuwde Lokale Gidsen programma van Google. Daarna heb ik wat statistieken over WordPress.**
Google+ is totaal vernieuwd en daarmee is ook opeens Google About Me geïntroduceerd. Verder stelt Google je in staat om bedrijven met geografische coördinaten aan te maken, in plaats van met een adres. Enkele online fotoalbums van mij op Google Photos beginnen te ranken in de zoekresultaten.</description></item></channel></rss>