<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>bedrijfsgegevens on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/bedrijfsgegevens/</link><description>Recent content in bedrijfsgegevens on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Sat, 31 Aug 2013 07:30:10 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/bedrijfsgegevens/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bedrijf aanmelden op straatinfo.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-straatinfo-nl-instructievideo/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2013 07:30:10 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-straatinfo-nl-instructievideo/</guid><description>Nou, als je eergisteren je bedrijfsvermelding hebt toegevoegd op tuugo.nl en daarbij de 100% hebt gehaald: GEFELICITEERD! Je bent dan een echte volhouder! Want ik had je al verteld dat het niet 1-2-3 gaat en toch echt iets meer tijd kost, dan de overige directories. Vandaag ga ik je laten zien hoe je jouw bedrijf aanmeldt op de site &amp;ldquo;straatinfo.nl&amp;rdquo;.
De tijd die je hiervoor nodig zult hebben, ligt tussen die van Tuugo (van eergisteren) en de overige sites in.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op tuugo.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tuugo-nl-instructievideo/</link><pubDate>Thu, 29 Aug 2013 07:30:24 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tuugo-nl-instructievideo/</guid><description>Morgen komen we weer thuis van vakantie, als alles goed gaat. We kijken er alweer naar uit om al onze dieren weer te zien en te knuffelen. Die waren tijdens onze afwezigheid gelukkig in de goede handen van onze vaste huis- en dierenoppas, Jeroen.
De zomerserie van de korte instructievideo&amp;rsquo;s waarin ik laat zien hoe je je bedrijf op diverse toonaangevende lokale directory sites kunt aanmelden, is bijna weer ten einde.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op digicity.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-digicity-nl-instructievideo/</link><pubDate>Tue, 27 Aug 2013 07:30:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-digicity-nl-instructievideo/</guid><description>En we zijn al weer bij de vijfde instructievideo aangeland uit de zomerserie van video&amp;rsquo;s, waarmee jij jezelf meer en beter kunt onderscheiden van je concurrenten. Want als de bedrijfsvermelding van jouw bedrijf op de juiste (en op de meeste) sites staat, dan is de kans groot dat je ook boven je concurrenten scoort in de lokale zoekresultaten.
In deze instructievideo laat ik je zien hoe je je bedrijf toevoegt op digicity.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op city-map.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-city-map-nl-instructievideo/</link><pubDate>Sat, 24 Aug 2013 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-city-map-nl-instructievideo/</guid><description>**In deze vierde instructievideo uit de zomerserie voor het versterken van je lokale online presence laat ik je zien hoe je jouw bedrijf kunt aanmelden op de website city-map.nl.**
City-map.nl is een mooie en overzichtelijke site, waar je zeker een bedrijfsvermelding van jouw bedrijf moet posten. Controleer wel eerst even of je niet per ongeluk al staat vermeld. En mocht je bedrijf al vermeld staan, controleer dan alle gegevens en pas ze aan, of breid ze uit, waar nodig.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op opendi.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-opendi-nl-instructievideo/</link><pubDate>Wed, 21 Aug 2013 07:30:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-opendi-nl-instructievideo/</guid><description>**Dit is dan alweer de derde instructievideo in de zomerserie voor het aanmelden van je bedrijf de diverse grote lokale directory sites. Opendi is naast in Nederland, in 28 andere landen vertegenwoordigd, zoals bijvoorbeeld België, Duitsland, VS, Singapore en ook Panama, Mexico en Nieuw Zeeland.**
Een bedrijfsvermelding in Opendi draagt dan ook zeker bij, als je deze week en komende week verder werkt aan het verstevigen van je lokale online presence.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op internetsites.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-internetsites-nl-instructievideo/</link><pubDate>Sun, 18 Aug 2013 07:30:03 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-internetsites-nl-instructievideo/</guid><description>**Eergisteren begon ik mijn zomerserie met instructievideo&amp;rsquo;s met een screencast van hoe je je bedrijf kunt aanmelden op vind-nu.nl. In de instructievideo van vandaag laat ik je zien hoe je je bedrijf aanmeldt op internetsites.nl, ook een lokale directory waar jouw bedrijfsgegevens niet mogen ontbreken.**
Bekijk onderstaande instructievideo, surf naar www.internetsites.nl en meld je aan.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op vind-nu.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-vind-nu-nl-instructievideo/</link><pubDate>Fri, 16 Aug 2013 07:30:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-vind-nu-nl-instructievideo/</guid><description>De komende twee weken help ik je met het geven van een flinke boost aan de lokale presence van je bedrijf. Ik ga een zevental nieuwe instructievideo&amp;rsquo;s posten, die je kunt volgen om zo ook je eigen bedrijf beter op de lokale kaart te zetten. De site waar ik vandaag deze serie mee begin, is www.vind-nu.nl.
Vind-Nu is een directory site die je ook weer helpt met het hogerop komen in de lokale zoekresultaten.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op YelloYello (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yelloyello-instructievideo/</link><pubDate>Thu, 20 Jun 2013 11:08:27 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yelloyello-instructievideo/</guid><description>Deze week had ik iets meer tijd beschikbaar en dus heb ik nog een instructievideo gemaakt. Vandaag laat ik zien hoe je jouw bedrijfsvermelding toevoegt op YelloYello.nl.
Het toevoegen van je bedrijfsgegevens hoeft helemaal niet veel tijd te kosten. Ook deze video duurt slechts 02:23. Het daadwerkelijke uploaden van de foto&amp;rsquo;s heb ik eruit geknipt, dus in werkelijkheid kan het zijn dat je iets meer tijd kwijt bent.
Wat helpt voor het snel, efficiënt en bovenal correct invullen van alle bedrijfsgegevens, is een spreadsheet waar je alle gegevens in hebt staan.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op MisterWhat voor je lokale SEO (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-misterwhat/</link><pubDate>Tue, 18 Jun 2013 16:00:39 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-misterwhat/</guid><description>Het is alweer een tijdje geleden dat ik mijn vorige instructievideo voor het verbeteren van je lokale SEO heb gepost. Dus vond ik het weer tijd worden voor een nieuwe instructievideo.
In de onderstaande video laat ik je zien hoe je binnen een paar minuten je bedrijfsgegevens kunt toevoegen op de bedrijvenwebsite www.misterwhat.nl. Dit is ook een erg grote en belangrijke site om vermeld te staan. Zo is Mister What niet alleen vertegenwoordigd in Nederland, maar ook in een aantal andere landen, te weten:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op Yalwa.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yalwa/</link><pubDate>Wed, 08 May 2013 17:15:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yalwa/</guid><description>**Yalwa is typisch zo&amp;rsquo;n site die niet veel mensen kennen. Maar voor het hoger ranken in de lokale zoekresultaten (lokale SEO) helpt het echt, als je je bedrijf ook aanmeldt op Yalwa.nl. Om je te laten zien hoe snel dat kan, heb ik onderstaande instructievideo gemaakt. Die video duurt slechts 1m40s. **
Toegegeven, in de instructievideo heb ik het wachten op het laden van de pagina&amp;rsquo;s bijvoorbeeld eruit geknipt en je hoeft ook niet op mijn typen te wachten.</description></item></channel></rss>