<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Podcasts on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/podcast/</link><description>Recent content in Podcasts on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 05 May 2016 06:30:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/podcast/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>167: Artikel in de MOZ top 10! Google Mijn Bedrijf vermeldingen optimaliseren en meer Google nieuws! Spreid je reviews!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/artikel-moztop-10-mijn-bedrijf-vermeldingen-optimaliseren-spreid-je-reviews/</link><pubDate>Thu, 05 May 2016 06:30:04 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/artikel-moztop-10-mijn-bedrijf-vermeldingen-optimaliseren-spreid-je-reviews/</guid><description>Het is vandaag Hemelvaartsdag 2016 en ook nog eens Bevrijdingsdag. Heb jij nog bijzondere plannen? Ben je vandaag gaan dauwtrappen, of heb je je vanochtend vroeg nog eens een keertje omgedraaid, omdat je toch vrij was?
Ik heb vandaag in elk geval weer een aantal onderwerpen voor je geselecteerd, die ik graag met je wil delen. Zo begin ik met twee tips van de week. Waarom twee? Euh, nou ja, 1 vond ik te weinig en 3 wat teveel… Is dat een goed antwoord?</description></item><item><title>166: Quickscan website cateringbedrijf, leuke mail van Google, aangemeld voor #LGSummit16(!) en wat updates</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/quickscan-website-cateringbedrijf-google-top-contributor-lgsummit16/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2016 06:30:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/quickscan-website-cateringbedrijf-google-top-contributor-lgsummit16/</guid><description>**Vorige week heb ik een foutje gemaakt in het bericht over de foto&amp;rsquo;s die ik heb gepost op Google Maps en dan met name ten aanzien van de statistieken. Dat zet ik vandaag eerst recht. Verder een kleine update over mijn gebruik van Amazon Cloud Drive.**
Eerder deze week ontving ik een leuke mail van Google, die mij erg aangenaam veraste! Over Google gesproken: ik heb me vandaag ook aangemeld voor de Local Guides Summit 2016 in San Francisco.</description></item><item><title>165: Vermijd NetwerkProfiel van DTG! Gehackte site, wat dan? Onbeperkte opslag bij Amazon en statistieken van foto's op Google Maps</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/vermijd-netwerkprofiel-van-dtg-gehackte-site-wat-dan-onbeperkte-opslag-bij-amazon-en-statistieken-van-fotos-op-google-maps/</link><pubDate>Sat, 23 Apr 2016 07:26:12 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/vermijd-netwerkprofiel-van-dtg-gehackte-site-wat-dan-onbeperkte-opslag-bij-amazon-en-statistieken-van-fotos-op-google-maps/</guid><description>**Eerder deze week was de site van mijn broer gehackt en was hij 924 blogposts kwijt. Dat was wel even schrikken! Ik vertel je zijn relaas. Laatst ontving ik de uitnodiging om mij aan te melden voor de Local Guides Summit in San Francisco in september dit jaar.**
Jalwa was jarenlang gratis, maar wordt nu opeens commercieel. Eergisteren kreeg ik voor ’t eerst een mailtje met wat statistieken over mijn foto’s op Google Maps.</description></item><item><title>164: Spammy backlinks , Google verandert Mijn Bedrijf richtlijnen en Google Calendar events in de zoekresultaten</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/164/</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2016 05:40:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/164/</guid><description>**Het is alweer een tijdje geleden dat ik de laatste podcast heb uitgebracht. Dus mocht je je afvragen of je iets hebt gemist in de tussentijd, dan betreft het in elk geval geen content van mij. Ik had namelijk een erg drukke tijd, waarin veel werk verzet moest worden. Helaas moesten mijn publiekelijke online activiteiten voor ReputatieCoaching daarvoor wijken.**
Maar goed, ik ben dus weer terug en hoe! Ik heb de pauze van twee maanden ook gebruikt om na te denken over hoe ik nu verder ga met ReputatieCoaching.</description></item><item><title>163: Praktische tip voor tijdbesparing en "Cut the Crap!" door Patrick Petersen (@OnlineMarketeer)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/163/</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2016 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/163/</guid><description>De podcast van vandaag begin ik met een praktische en bovenal tijdbesparende tip, die eigenlijk een beetje het gevolg is van de presentatie die ik vorige maand heb bijgehouden bij Social Media Club Apeldoorn. Toen presenteerde Patrick Petersen op ludieke, informatieve en voor mij uiterst educatieve wijze over Online Trends voor 2016. Zijn eerste trend was “Cut the crap!”. Dat deel van zijn presentatie volgt na mijn tip.
Ben je benieuwd naar mijn tip om tijd te besparen en naar wat Patrick zoal vertelde?</description></item><item><title>162: Kansloos linkverzoek &amp; het "Stappenplan voor lokale dominantie"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/162/</link><pubDate>Wed, 03 Feb 2016 19:25:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/162/</guid><description>Ook in deze podcast heb ik, net als vorige week, twee onderwerpen. Het eerste topic gaat over een mailtje dat ik vanochtend ontving voor een linkruilverzoek… Het tweede topic duurt in totaal ruim 22 minuten en de titel ervan is: “Het stappenplan naar lokale dominantie”.
Als dat jou aanspreekt, blijf dan luisteren, maar trek er wel even de tijd voor uit!
Kansloos linkverzoek Tja, ik denk dat jij ze ook wel eens krijgt: van die verzoeken of je een link naar een andere site wilt opnemen.</description></item><item><title>161: AMP betatester voor Google en het Fundament van Online Succes</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/161/</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2016 07:30:55 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/161/</guid><description>De podcast van vandaag bevat slechts twee onderwerpen. Als eerste vertel ik je kort even over het feit dat ik betatester ben voor Google Search Console voor wat betreft rapportage over AMP, de Accelerated Mobile Pages.
Het tweede onderwerp neemt de rest van de podcast in beslag: dat is mijn verhaal over het fundament van online business dat ik heb verteld tijdens de workshop “Reputatiemanagement” op 11 december jongstleden, die werd georganiseerd door studenten van de Hogeschool Tilburg.</description></item><item><title>160: 1e podcast van 2016 live! Podcasts worden populair! Wugly en Tsu in de schijnwerpers, Facebook goes Local en ik ben geciteerd in USA Today!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/160/</link><pubDate>Thu, 14 Jan 2016 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/160/</guid><description>Het is een ietwat laat, dat weet ik. Maar alsnog de beste wensen voor 2016! Ik wens je toe dat al je dromen dit jaar mogen uitkomen!
De afgelopen paar weken is er geen podcast uitgekomen. Ik had dat beter vooraf kunnen melden, want ik kreeg vanuit verschillende hoeken de vraag of alles wel goed is… Iedereen dank voor de bezorgdheid! Alles is prima! Ik ben de feestdagen goed doorgekomen en ik hoop jij ook.</description></item><item><title>159: Geïnterviewd door studenten van de Hogeschool Tilburg</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/159/</link><pubDate>Thu, 17 Dec 2015 07:30:55 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/159/</guid><description>**Een tijdje geleden vertelde ik je al dat studenten van de Hogeschool Tilburg mij hadden benaderd of ik mijn medewerking wilde verlenen aan een (toen nog te organiseren) workshop over reputatiemanagement. Ik heb toen direct positief gereageerd. Ter voorbereiding van de workshop hebben 2 studenten mij op 20 november jongstleden geïnterviewd via een Google Hangout on Air.**
In de podcast van vandaag laat ik je de audio van het interview horen.</description></item><item><title>158: Photo hijacking, 12 tips voor livestreaming, wat doe ik voor een "SEO audit"? En meer!!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/158/</link><pubDate>Thu, 10 Dec 2015 07:30:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/158/</guid><description>**WordPress 4.4 is uitgekomen. Ik vertel jou zo wat er nieuw aan is&amp;hellip; Dan heb ik een verhaal over photo hijacking en ik vertel je kort over de presentatie die ik bij een opdrachtgever heb gegeven ten behoeve van een (lokale) SEO audit.**
Wist je dat klikken op je lokale vermelding helpt om hogerop te komen in de lokale resultaten? Nee? Ga vooral luisteren!
Daarna vertel ik je over het belang van instellen van afwijkende openingstijden gedurende de feestdagen en hoe je dat moet doen.</description></item><item><title>157: Podcast 3 jaar! Let jij al op Glassdoor? Kom naar de ReputatieBakkerij! Google verwijdert one box en meer. Vragen n.a.v. Podcast 156.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/157/</link><pubDate>Thu, 03 Dec 2015 07:30:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/157/</guid><description>**Vandaag is een bijzondere dag. Waarom, dat hoor je zo als eerste na de intro van deze podcast!**
Daarna behandel ik een paar vragen naar aanleiding van podcast 156 van vorige week. Verder heb ik weer een paar nieuwtjes van Google. Zo kun je onder andere niet meer vanuit een andere locatie zoeken en is de one-box verdwenen.
Er zijn nog een paar plaatsen beschikbaar bij de workshop reputatiemanagement bij “de Reputatiebakkerij” in Utrecht op 11 december aanstaande.</description></item><item><title>156: Doel Lokale Gidsen programma bereikt! Openingstijden bron van ergernis! Google gaat AMP gebruiken en dichtbij.nl stopt er grotendeels mee.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/156/</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2015 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/156/</guid><description>**Welke onderwerpen komen vandaag aan bod? Ik begin met de voortgang van mijn activiteiten voor het Lokale Gidsen programma van Google. Mijn doel is tenslotte om voor 1 januari 2016, in totaal 500 punten te hebben vergaard, zodat ik dan op niveau 5 zit.**
De feestdagen komen eraan… En wat is dan een grote bron van online ergernis? Openingstijden! Of beter gezegd: het ontbreken van openingstijden. Ik vertel je er meer over.</description></item><item><title>155: Google+ vernieuwd en Google About Me geïntroduceerd. Fake reviews bij TripAdvisor, 5 tips om de risico’s van WordPress plugins te minimaliseren en meer!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/155-2/</link><pubDate>Thu, 19 Nov 2015 07:30:14 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/155-2/</guid><description>**Vandaag begin ik even met je bij te praten over mijn voortgang in het vernieuwde Lokale Gidsen programma van Google. Daarna heb ik wat statistieken over WordPress.**
Google+ is totaal vernieuwd en daarmee is ook opeens Google About Me geïntroduceerd. Verder stelt Google je in staat om bedrijven met geografische coördinaten aan te maken, in plaats van met een adres. Enkele online fotoalbums van mij op Google Photos beginnen te ranken in de zoekresultaten.</description></item><item><title>154: Spreken op Universiteit Tilburg, exposure voor buitenlandse hotels, Lokale Gidsen-programma vernieuwd en een website scan</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/154/</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2015 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/154/</guid><description>Vanaf vorige week is het format van de podcast iets gewijzigd. Omwille van de tijd die het kost om elke week een podcast te maken en omdat ik ook eens wilde vernieuwen, werk ik de podcast vooraf niet meer helemaal letterlijk uit. Ik heb een lijst met onderwerpen en daarover ga ik je gewoon vertellen.
Als gevolg daarvan verdwijnt de volledige transcriptie en moet je het dus met de audioversie doen.</description></item><item><title>153: Podcast nieuwe stijl! Podcast binnenkort op Google Play Music?! Nieuws van Google Mijn Bedrijf, communicatie door webcareteams, Google Maps app stelt opeens vragen... En meer!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/153/</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2015 07:30:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/153/</guid><description>De podcast van vandaag is een experiment: na meer dan 150 afleveringen verander ik eens van stijl! Voorheen werkte ik de podcast letterlijk uit, maar deze aflevering is voor het eerst free format!
In zekere zin dan. Want ter voorbereiding van de show zoek ik een aantal onderwerpen die ik met je wil delen en daar schrijf ik dan wat bullets voor op. Aan de hand daarvan vertel ik nu mijn verhaal.</description></item><item><title>152: Rode reviewsterren in Google, Amazon daagt fake reviewers voor de rechter en Koop Brandsma van LVB Networks vertelt over videomarketing bij #SMC055</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/152/</link><pubDate>Thu, 29 Oct 2015 07:30:01 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/152/</guid><description>De sterren op Google kleurden laatst opeens rood, in plaats van oranje… Zou het wederom een experiment zijn? Of zou het meteen blijvend zijn? Je hoort er zo meer over!
Amazon heeft aanbieders van fake reviews op Fiverr.com voor de rechter gedaagd! Het lijkt erop, alsof je geen fake Amazon reviews meer kunt kopen op Fiverr… Of toch wel?
En het laatste onderwerp van de podcast van vandaag is een samenvatting van de presentatie die Koop Brandsma van LVB Networks laatst gaf bij Social Media Club Apeldoorn.</description></item><item><title>151: Jing in de tooltip, Google richtlijnen t.a.v. reviews, en "Livestreaming is here to stay!" door Jojanneke van den Bosch bij #SMC055</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/151/</link><pubDate>Thu, 22 Oct 2015 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/151/</guid><description>Op het moment van live gaan van deze podcast ben ik onderweg naar Gladbeck in Duitsland. Daar ga ik weer vier dagen belangeloos fotograferen voor Against Cancer.
Ik maak elke dag wel gebruik van Jing, een tool om snel en gemakkelijk screenshots te maken van vensters of delen van het scherm. Daarom vind ik het leuk om die vandaag als tooltip met je te delen.
Zelfs de ReputatieCoach die ieder bedrijf aanspoort om reviews te gaan verzamelen, is nu ook overduidelijk gereviewd op Google.</description></item><item><title>150: Reputatielek(!), ZoekMachine Vriendelijke Linkbuilding deel 2, ReputatieCoaching nu ook Google Lokale pagina voor reviews en meer!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/150/</link><pubDate>Thu, 15 Oct 2015 06:30:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/150/</guid><description>Gisteren had ik weer een bijzondere ervaring, als gevolg van één van mijn instructievideo’s. Dat ging over een “reputatielek”, zoals ik het maar noem, of “citationkaping” of “bedrijfsvermeldingdiefstal”…
Google gaat de strijd aan met gehackte sites die foute content verspreiden. Ook heeft Google een nieuw concept gelanceerd, met als codenaam AMP. Wat dat is, hoor je zometeen.
Sinds begin deze week heb ik voor ReputatieCoaching een officiële Google Mijn Bedrijf pagina in plaats van een Google+ pagina en kan ik nu zélf reviews vezamelen.</description></item><item><title>149: ZMVL = ZoekMachine Verantwoorde Linkbuilding. Mijn favoriete RSS-reader, Google blijft veranderen, reputatieschade op Facebook en #SMC055 over videomarketing</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/149/</link><pubDate>Thu, 08 Oct 2015 06:30:32 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/149/</guid><description>Aanstaande maandag is er weer een #SMC055, ofwel een bijeenkomst van Social Media Club Apeldoorn. De titel voor deze keer is: “Beeldverhaal”.
Google blijft aan het veranderen. Ook sinds de grote verandering van het 7-pack naar het 3-pack wijzigt de weergave van de lokale resultaten continu. Recentelijk zijn ze weer aangepast, maar gelukkig nu enigszins ten goede. Ik vertel je er zo meer over.
Het derde onderwerp gaat over een gevalletje van potentiële reputatieschade op Facebook, feitelijk door toedoen van iemand anders.</description></item><item><title>148: Leuke tooltip van Google Keep. Site gehackt! Help, een negatieve review! Maak positieve reviews video's voor je reputatie!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/148/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2015 06:30:27 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/148/</guid><description>Het probleem van vorige week is echt helemaal opgelost: de server zoemt lekker en de bandbreedte is nog steeds toereikend. Ik heb net nog gekeken en inmiddels hebben de bijna 6.000 downloads al meer dan 22 GB aan bandbreedte verbruikt! Ik ben dus blij dat ik de content op een echt Content Delivery Netwerk heb geplaatst!
Overigens zag ik gelukkig bijtijds de toename in bandbreedte op de server. Want weet je nog dat ik in het kader van de Summer Citations Sequence een instructievideo postte over het aanmelden van je bedrijf bij de website provincialegids.</description></item><item><title>147: ReputatieCoach geïnterviewd. Performance en DNS perikelen. Google verrast en stelt teleur.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/147/</link><pubDate>Thu, 24 Sep 2015 06:30:27 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/147/</guid><description>**Vandaag is de podcast weer eens gevuld met een aantal nieuwtjes. Zo heb ik afgelopen week meegemaakt hoe een website bijna ten onder ging aan haar eigen succes, waardoor ik stantepede met een oplossing moest komen.**
“Bij de timmerman thuis, piepen de deuren” luidt het gezegde… Dat klopt… Ook ik ben niet perfect, daarover zometeen meer.
Google liet eerder deze week telefoonnummers zien in de lokale resultaten, maar haalde ze daarna ook meteen weer weg.</description></item><item><title>146: Presentatie over SEA en Google Analytics door Sabine Roex van Hide and Seek bij #SMC055 in Apeldoorn</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/146/</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2015 06:30:57 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/146/</guid><description>Afgelopen maandag was ik bij #SMC055, ofwel Social Media Club Apeldoorn. Het onderwerp van de avond luidde “Zoeken en gevonden worden: SEO en SEA”. Er waren twee sprekers. Sabine Roex beet het spits af en gaf de eerste presentatie.
Sabine is medeoprichter van Hide and Seek. Voor Hide and Seek werkte Sabine twee jaar bij Google op het Europese hoofdkantoor in Dublin. Eerst in het New Business Development Team en daarna als Account Manager voor Google’s grootste Travel klanten in Nederland.</description></item><item><title>145: Spammy backlinks? Podcast nu op SoundCloud! Tooltip voor het bewaken van je online reputatie en meer!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/145/</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2015 06:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/145/</guid><description>Allereerst excuses voor het later verschijnen van deze podcast. Hoe dat komt, leg ik zo uit. Dan heb ik een recent geval van reputatieschade, dat kortstondig van alle media wereldwijd vrijwel onverdeelde aandacht kreeg, maar nog lang na zal denderen voor de betrokkene.
Ik heb afgelopen anderhalve week al tweemaal moeten helpen bij het opschonen van een zogenaamd “spammy” linkprofiel. Daar wil ik je iets meer over vertellen, inclusief het disavowen van spammy backlinks bij Google.</description></item><item><title>144: Interview met Hendrik-Jan Glerum van The Feedback Company. Tip voor Yelp, Insta-citations en Instagram out of the (square) box.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/144/</link><pubDate>Thu, 03 Sep 2015 06:30:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/144/</guid><description>Een gros podcasts heb ik inmiddels alweer uitgebracht, ofwel twaalf dozijn. Vandaag heb ik een paar korte topics en een interview voor je. Het eerste onderwerp voor vandaag is een tip die ik eerder deze week voor een klant heb uitgevoerd, die ik graag met je wil delen, namelijk het handig verzamelen van reviews op Yelp.
Het tweede onderwerp gaat over citations creëren via Instagram, waar ik eerder deze week ook al een blogpost over publiceerde.</description></item><item><title>143: Chantage met negatieve reviews, MapMaker geopend &amp; Google patent voor weergavetijd. Lokale SEO hack en speciale aanbieding!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/143/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2015 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/143/</guid><description>****
De podcast van vandaag begin ik met de vragen van twee luisteraars: de eigenaar van een dierenspeciaalzaak uit Apeldoorn en een tandtechnicus uit Kerkrade.
Nu wordt er in Nederland ook gedreigd met negatieve reviews in ruil voor bijvoorbeeld korting of een kopje koffie. En dat neemt steeds grotere vormen aan!
Google MapMaker is weer geopend voor wijzigingen en ik blik ook nog even terug op de Summer Citations Sequence van de afgelopen vijf weken.</description></item><item><title>142: WordPress 4.3. Google "Help on Social", pas op met "lazy content", 6 positieve kanten van negatieve reviews en meer!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/142/</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2015 06:30:57 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/142/</guid><description>Eerder deze week is WordPress 4.3 met codenaam “Billie” uitgekomen. Naast vele bugfixes zijn er ook enkele vernieuwingen en verbeteringen in deze nieuwe versie. Daar begin ik de podcast van vandaag mee.
Gisteren had ik een gesprek met luisteraar Romano, naar aanleiding van een mail met enkele interessante vragen die hij laatst had gestuurd. Daar ga ik op in.
En het kon ook niet uitblijven… Ik heb weer eens een behoorlijk aantal topics over Google.</description></item><item><title>141: Interview met Jelmer van der Linden van Stichting Webwinkelkeur en lokaal SEO probleem van Amsterdamse tandarts</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/141/</link><pubDate>Thu, 13 Aug 2015 06:30:07 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/141/</guid><description>Had je door dat ik de afgelopen twee weken niet aanwezig was? Ik hoop dat je het niet hebt gemerkt, maar ik was met het gezin op vakantie in Spanje. Alle instructievideo’s die je nu dagelijks live ziet komen, had ik in mei al gemaakt en als privé (dus ontoegankelijk voor anderen) geüpload naar YouTube, waarna ik ze gepland online liet en laat komen, nèt voor het begeleidende artikel online gepubliceerd wordt.</description></item><item><title>140: Citation chaos, Nokia HERE verkocht, Google "Je Tijdlijn" en interview met Wouter Krusemann van patientenreview.nl</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/140/</link><pubDate>Thu, 06 Aug 2015 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/140/</guid><description>Volgens mij is Nederland zo’n beetje halverwege de zomervakantie, want ik zie de afgelopen weken wat minder bezoek dan de maanden ervoor. Ook het aantal downloads van de podcast blijft iets achter. Toch had ik dit jaar in juli driemaal meer downloads dan vorig jaar! Dus als je het bezoek en het aantal downloads in een breder perspectief plaatst, zit er een enorme groei in. En daar doe ik het natuurlijk voor!</description></item><item><title>139: Interview met Lasse Bourgonje van KiyOh en Jeroen van Opbergen van klantenvertellen.nl</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/139/</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2015 06:30:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/139/</guid><description>In de podcast van vandaag heb ik maar één onderwerp, namelijk het interview met Lasse Bourgonje, oprichter van KiyOh en Jeroen van Opbergen, de oprichter van klantenvertellen.nl. Het totale interview duurt 33 minuten en 55 seconden.
Dus in plaats van je te vertellen dat je de podcast kunt vinden op www.reputatiecoaching.nl/139 en dat de podcast is te beluisteren in iTunes, op Stitcher en ook op TuneIn Radio wil ik meteen doorgaan naar het interview…</description></item><item><title>138: Citations op autopilot, MapMaker heropend, schrijven als een journalist en leuke tooltip voor online interviews!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/138/</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2015 06:30:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/138/</guid><description>Ik begin de podcast van vandaag met je iets meer te vertellen over de Summer Citations Sequence die afgelopen maandag van start is gegaan. Daarna vertel ik je hoe je op de automatische piloot citations kunt creëren.
Vorige week maakte Google overigens bekend dat Google MapMaker binnenkort wordt heropend. Vandaag heb ik ook weer een leuke tooltip voor je, namelijk van een (nu nog gratis) tool die je helpt bij het opnemen van interviews via Internet.</description></item><item><title>137: Google Lokale Gids niveau 4, tooltip voor testen WordPress theme, nieuwe winkel lokaal scoren en de 4 resterende geleerde lessen van Peter Geurts (BigSpark)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/137/</link><pubDate>Thu, 16 Jul 2015 06:30:43 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/137/</guid><description>**Sinds afgelopen maandag ben ik een Google Lokale Gids Niveau 4… Dat betekent dat ik meer dan 200 reviews op Google heb geplaatst. Daarover zo meer.**
Ook heb ik een tooltip voor je, als je eens wilt experimenteren met verschillende themes in WordPress, zonder meteen je officiële site om zeep te helpen.
Frank uit Nijmegen gaat zijn bedrijf uitbreiden: naast het witgoed en de consumentenelektronica, krijgt hij nu een Vobis-vestiging in zijn pand.</description></item><item><title>136: DuckDuckGo 10 mln! Straf voor spammy snippets en les 4,5 en 6 van Peter Geurts van BigSpark.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/136/</link><pubDate>Thu, 09 Jul 2015 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/136/</guid><description>**Eerder deze week meldde ik dat Google nog maar 3 lokale resultaten vertoont. Daarover zo meer. DuckDuckGo groeit al maar verder… Dat is het tweede topic.**
Het derde onderwerp van vandaag gaat over “spammy snippets” en het vierde punt van vandaag gaat erover dat werkzoekenden tegenwoordig de reputatie van een bedrijf net zo belangrijk vinden als het salaris.
Ik sluit de podcast van vandaag af met het tweede deel van het verhaal van Peter Geurts van BigSpark over de 10 geleerde lessen bij het opbouwen van zijn bedrijf.</description></item><item><title>135: 10 geleerde lessen op Androidplanet.nl, Iphoned.nl en smartphone.nl, Bedrijvengidszwendel, vanity URL op Foursquare en meer</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/135/</link><pubDate>Thu, 02 Jul 2015 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/135/</guid><description>Ik ontving eergisteren weer een leuke mail van Martin Stevens, de fotograaf uit Rotterdam: hij werd weer eens telefonisch lastiggevallen door een bedrijfsvermeldingssite op een naar zwendel riekende manier. Daar begin in de podcast van vandaag mee. Daarna vertel ik je hoe je een mooie vanity URL kunt claimen op Foursquare.
Verder heb ik bij Google samen met een ondernemer die ik begeleid een paar dubbele locaties op Google Maps gerapporteerd.</description></item><item><title>134: Lokale SEO op 6.000 km afstand! Einde spreekuur, welkom geplande gratis consulten! Hergebruik Yelp reviews. En ik heb een Virtuele Assistent!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/134/</link><pubDate>Thu, 25 Jun 2015 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/134/</guid><description>Vandaag begin ik met een tip, die ik al eens eerder heb gegeven, namelijk over het veiligstellen van al je foto’s.
Lokale SEO kan zelfs zijn vruchten afwerpen op 6.000 kilometer afstand… Lokaal? 6.000 kilometer? Zo meer hierover.
Ik stop met het ReputatieCoaching Spreekuur, en start met gratis consulten op afspraak! Verder raadt Google Maps mensen àf om jouw bedrijf te bezoeken, als zij de routebeschrijving naar jouw bedrijf zoeken. Waarom en wanneer Google Maps dat doet, dat vertel ik je zo.</description></item><item><title>133: Interview met videomarketingspecialist Chris van Vleuten. Verder TE mooie aanbiedingen, fraude en phishing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/133/</link><pubDate>Thu, 18 Jun 2015 06:30:59 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/133/</guid><description>Fantastische en ongelofelijk mooie SEO aanbiedingen komen te kust en te keur. Het eerste topic van de twee die ik vandaag voor je heb, gaat over TE mooie aanbiedingen, fraude en phishing. Ik ontving twee prachtige berichten in de mail die ik graag met je deel. Ook denken sommige mensen dat ik mogelijk reputatiecoaching.cn in China wil registreren en dus nemen ze contact op. Weer anderen sturen fake incassos uit naam van Ziggo in de hoop dat ik die betaal.</description></item><item><title>132: Interview met Dirk Doorn van Savvii. Verlies je "Geverifieerd" status op Google Mijn Bedrijf? Tip voor uploaden naar Google Foto's.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/132/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2015 06:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/132/</guid><description>Gisteren publiceerde ik het bericht dat Google je geverifieerde bedrijfspagina weer op “ongeverifieerd” kan zetten. Daar kom ik zo nog even op terug, voor het geval je het hebt gemist.
In Google Maps is de link naar de Google+ pagina van een bedrijf verdwenen. Wat zal daar achter zitten? Ook zijn reviews van andere sites op Internet uit je Mijn Bedrijf Dashboard verdwenen. Na de intro hoor je er meer over!</description></item><item><title>131: Interview met Diana Albrink over "New York in 40 dates". Nieuws over Google Foto's en een blanco scherm met WordPress</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/131/</link><pubDate>Thu, 04 Jun 2015 06:30:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/131/</guid><description>Vandaag komt het boek “New York in 40 dates” van Diana Albrink officieel uit en ik ben vanmiddag bij de lancering van het boek in Dordrecht. Maar vanmorgen heb ik Diana live in de uitzending. Ze vertelt ons zometeen over haar achtergrond, de totstandkoming van het boek en bovendien deelt ze belangrijke aandachtspunten voor beginnende auteurs.
En dan is eerder deze week Google Foto’s uitgekomen. Wat betekent dit en wat kun je er zoal mee?</description></item><item><title>130: Makelaars falen zonder reviewstrategie! BackWPup handleiding verstuurd. Lokale zoekresultaten flink door elkaar geschud! Ad-blockers: zegen of molensteen?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/130/</link><pubDate>Thu, 28 May 2015 06:30:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/130/</guid><description>Ja, alweer podcast aflevering 130! Ik weet nog goed dat ik 30 weken geleden in podcast 100 het interview had met Emile Ratelband over de reputatie… Nou ja… laat ik het “issues” noemen, die hij heeft doorgemaakt. En inmiddels ben ik alweer 30 weken verder: de tijd vliegt!
De podcast van vandaag had eigenlijk netjes om 08:30 uur online moeten komen en dat is niet gelukt. Hoe dat komt, hoor je zo.</description></item><item><title>129: @Gonniespijkstra (Telegraaf) met #fuckjefacebookpagina, Mobilegeddon update, mobiele apps lokaal niet populair en meer!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/129/</link><pubDate>Thu, 21 May 2015 06:30:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/129/</guid><description>Ben jij een Lokale Gids en post jij reviews bij lokale bedrijven op Google+? Kun jij je nog herinneren, waar je de afgelopen jaren ooit bent geweest, waar je een review over zou kunnen posten? Ik zat een beetje klem en kreeg een heldere ingeving die ik zo als eerste met je deel.
Vandaag is het 21 mei en zo’n maand geleden, op 21 april kwam Google met “Mobilegeddon”, de update die mobielvriendelijke sites voorrang zou geven boven websites die niet mobielvriendelijk zijn… Maar heeft deze update tot op heden veel impact gehad in Nederland of daarbuiten?</description></item><item><title>128: Yelp, Foursquare en Nokia Here in de verkoop. Google MapMaker tijdelijk gesloten. Uitschrijven Twitter e-mail updates en waarom video’s cruciaal zijn voor mobile marketing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/128/</link><pubDate>Thu, 14 May 2015 06:30:13 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/128/</guid><description>Yelp, Foursquare en Nokia Here staan in de etalage en er zijn potentiële kopers! Dat is wat: drie lokaal-georiënteerde bedrijven in de verkoop! Daarover zometeen meer! Een andere lokale site, te weten Google MapMaker heeft tijdelijk haar deuren gesloten.
Je wist het mogelijk al, maar WordPress is echt veruit het meest populaire Content Management Systeem! Meer dan 78% van alle website eigenaren gebruikt WordPress!
Zoals beloofd heb ik een handleiding gemaakt voor het installeren en configureren van BackWPup voor het maken van backups op Dropbox.</description></item><item><title>127: Baas over je eigen infrastructuur en je eigen data. Belangeloos fotograferen voor Against Cancer. Reviewstrategie: positief en negatief.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/127/</link><pubDate>Thu, 07 May 2015 06:30:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/127/</guid><description>Op het moment dat deze podcast uitkomt zit ik in de bus richting Duitsland om een paar dagen lang foto’s te maken. Daarover zo meer. Positieve reviews ontvangen is leuk! En reageren op zowel negatieve als positieve reviews loont! Meer over reviews: ik heb een voorbeeld van een succesvolle reviewstrategie en een voorbeeld van een minder succesvolle methode om reviews te verzamelen. De podcast van vandaag sluit ik af met een omvangrijk topic over het belang van “eigen baas zijn” over je infrastructuur en je data om daarmee schade in geval van calamiteiten te minimaliseren.</description></item><item><title>126: Apple Maps Connect in Nederland! Update je WordPress! UTM-tracking Google+ pagina en quickscan fysiotherapiepraktijk.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/126/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2015 06:30:21 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/126/</guid><description>Gebruik je WordPress en heb je al een tijdje je WordPress installatie niet bijgewerkt? Luister dan naar het eerste item van vandaag, want WordPress is vorige week vernieuwd. Toen is versie 4.2 uitgekomen, maar inmiddels is 4.2.1 alweer uitgekomen, een security update. Het is echt zaak om je WordPress site zo snel mogelijk bij te werken!
Verder had ik een leerzame vraag van een webdesign bedrijf dat wel op Google+ stond, maar de weg naar Google Maps niet kon vinden…</description></item><item><title>125: Beeld van je iPhone app opnemen. Citations brengen nieuwe vrienden. Waarom citations controleren? Nieuwe reviewsites als paddenstoelen uit de grond.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/125/</link><pubDate>Thu, 23 Apr 2015 06:30:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/125/</guid><description>De podcast is vandaag iets later online gekomen dan normaal. Reden hiervoor is dat ik gisteren er niet aan toe kwam. Ik hoop dat de onderwerpen van vandaag dat meer dan goed maken. Dus hierbij eerst een kort overzicht van de onderwerpen in deze podcast.
Ik begin vandaag weer met een tooltip, dit keer over het opnemen van het beeld van je iPhone of iPad, als je een instructievideo wilt maken van, zoals in mijn geval, een app.</description></item><item><title>124: Training van @JeanetBathoorn op #SMC055, oTranscribe voor transcripties, verhuizing naar nieuwe server.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/124/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2015 06:30:22 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/124/</guid><description>Afgelopen maandag was ik bij de Social Media Club avond en ik begin de podcast van vandaag met je daar iets over te vertellen. Verder heb ik een tweetal leuke tooltips, die mogelijk voor jou interessant kunnen zijn. De eerste tip gaat over het maken van transcripties en de tweede gaat over het beter tegenhouden van spamberichten in je WordPress site.
Vorige week kreeg ik van iemand de vraag waarom ik zoveel moeite doe om wekelijks de podcast uit te brengen en van elke podcast bovendien nog eens een volledige transcriptie te posten.</description></item><item><title>123: YouTube-kanaal overdragen. Apple Kaarten vernieuwd. Over reviewinflatie. Pinterest voor Business en Video Challenge van Brenda Kok.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/123/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2015 06:30:11 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/123/</guid><description>Dat is een mooi nummer: 123… Oftewel: één - twee - drie. De volgende keer dat ik zo’n mooie opeenvolgende reeks van cijfers kan krijgen is pas over 111 podcasts, want dan ben ik bij aflevering 234: twee - drie - vier. Maar dat duurt nog wel even voor we zover zijn.
Wat heb ik vandaag voor je… Eens zien&amp;hellip; Ik begin met mijn ervaring te delen voor het overdragen van het eigendom van een YouTube-kanaal aan een Google+ pagina.</description></item><item><title>122: Herken spam en scam op Internet. Live video streaming via Meerkat en Periscope. Hogere CTR op Funda en Google Drive nieuws!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/122/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2015 06:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/122/</guid><description>Vorige week vertelde ik je toch over de serverstoring? Die lijkt opgelost en alles functioneert weer naar behoren. Ik heb weer een kaartje voor de #SMC055-avond van 13 april aanstaande en bovendien is Bharat Joshi weer terug met zijn SEO services… Ik leg je uit hoe je dit soort scam en spam kunt herkennen.
Ben jij actief met de nieuwe live video streaming app ‘Meerkat’? Dan ben je alweer ouderwets, want de opvolger heet ‘Periscope’!</description></item><item><title>121: Serverstoring... Geswitched van SendReach naar Mailchimp. Smush.it stopt ermee! Belangrijk nieuws over YouTube infokaarten.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/121/</link><pubDate>Thu, 26 Mar 2015 12:41:00 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/121/</guid><description>Zoals je mogelijk hebt gemerkt is de podcast vandaag iets later uitgekomen, dan om 08:30 uur. Dat kwam door een storing. Ik begin vandaag met nieuws voor de abonnees van de mailinglist, omdat ik ben overgeschakeld van SendReach naar Mailchimp.
En herinner je je nog onze slechte ervaringen met de zonnebrandcrème in Spanje? Smush.It stopt ermee en dat is jammer! Waarom? Ik vertel je er zo meer over!
Dan heb ik wat nieuwe inzichten ten aanzien van de mobielvriendelijke Google update van 21 april aanstaande en ik sluit de podcast van vandaag af met YouTube infokaarten.</description></item><item><title>120: Hoe kan een tandarts online patiënten werven? SEO met Instagram. 5x meer abonnees voor mailinglist! De A+ kaart in Apeldoorn.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/120/</link><pubDate>Thu, 19 Mar 2015 07:30:22 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/120/</guid><description>Vandaag begin ik de podcast met een pijnlijk onderwerp. Hoewel het nog geen 21 april is, zal maar liefst 57% van de lokale bedrijven die mobiele bezoekers naar hun website kregen via hun lokale bedrijfsvermelding, vanaf eergisteravond dit verkeer zien wegvallen! Blijf luisteren!
En eerder deze week heb ik voor een tiental tandartsen uit Apeldoorn een presentatie gegeven over hoe ze in dit tijdperk van Internet patiënten kunnen werven.
Op Emerce las ik wederom een bevestiging dat de populariteit van Instagram toeneemt en zelfs zoveel, dat bedrijven minder gaan adverteren op Facebook en meer foto’s in eerste instantie delen via Instagram en pas daarna via Facebook.</description></item><item><title>119: CEO-reputatie? Afname likes en toename bereik video's op Facebook. Instagram zakelijk gebruiken en interview Iens Boswijk.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/119/</link><pubDate>Thu, 12 Mar 2015 07:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/119/</guid><description>Ik las op managersonline.nl over twaalf stappen naar een optimale CEO-reputatie. Die wil ik met je delen tezamen met mijn mening erover. En jaag jij voor je bedrijf nog steeds “Likes” na op Facebook? Blijf dan luisteren, want je hoeveelheid verzamelde “Likes” kan de komende tijd afnemen. Video’s hebben trouwens het grootste organische bereik op Facebook, wist je dat al? Zo nee, blijf dan vooral luisteren!
Zelf ben ik nu een tijdje bezig met Instagram.</description></item><item><title>118: Ik ben gestopt met Facebook! Bezoek het online spreekuur. Mobielvriendelijkheid wordt een ranking factor. Assistent-professor Guido Berens over een online reputatieonderzoek!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/118/</link><pubDate>Thu, 05 Mar 2015 07:30:22 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/118/</guid><description>Ik ben gestopt met Facebook… Waarom? Dat vertel ik je zometeen als eerste. Vanaf volgende week dinsdag heb ik wekelijks een online spreekuur waar iedereen virtueel kan binnenlopen. Mobielvriendelijkheid van websites wordt vanaf 21 april 2015 een ranking factor in de mobiele zoekresultaten. Ik sluit de podcast van vandaag af met een presentatie van assistent-professor Guido Berens over het effect op je reputatie van het toestaan van reacties op je site.</description></item><item><title>117: Rode waarschuwing in Google voor trage sites! NIEUW: Google+ Bedrijfsfoto's! Online fraude en misleiding herkennen. Slim citations vinden!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/117/</link><pubDate>Thu, 26 Feb 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/117/</guid><description>Afgelopen weekend zat ik in een prachtig hotel in Monschau dat het belang van reviews echt begrijpt. Tijdens dat weekend heb ik gegeten in een restaurant in Spa, dat nog niet eens een website had. Over tegenstellingen gesproken! Het consistent houden van citations blijft lastig evenals het vinden van nieuwe bestemmingen, waar je citations voor je bedrijf kunt creëren.
Vorige week was ik nog een Google Lokale Gids niveau 2 en inmiddels heb ik niveau 3 bereikt.</description></item><item><title>116: Hoe verzamel je citations en reviews? Website Transavia niet vindbaar? Schrijven = schrappen! En een update van Google Lokale Gidsen.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/116/</link><pubDate>Thu, 19 Feb 2015 07:30:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/116/</guid><description>Een paar dagen geleden praatte ik kort bij met Diana Albrink. Daarover vertel ik je zometeen het een en ander. Het tweede onderwerp gaat over het maken van citations of bedrijfsvermeldingen en hoeveel werk dat is. Wat ook een lastig karwei is, is reviews op Yelp verzamelen, die blijven staan. Daar heb ik zometeen wat tips voor. Vorige week vertelde ik je over Google Local Guides / Lokale Gidsen. Vlak daarna kreeg ik mail van Google over het programma.</description></item><item><title>115: #SMC055 anders dan anders. Dubbele G+ vermeldingen. Luisteraars aan het woord en een interview met Paul Hottinga en Remco Bos van de Review Media Company.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/115/</link><pubDate>Thu, 12 Feb 2015 07:30:47 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/115/</guid><description>**Eerder deze week was ik bij een bijeenkomst van #SMC055, de Social Media Club Apeldoorn, waar het onderwerp van de avond als titel had: “Belachelijk goed zakelijk bloggen”. De titel was echter hoogdravender dan de content van die avond. Daarover zo meer. Voor fotograaf Mart uit Rotterdam vond ik een dubbele Google+ vermelding en schrijfster Diana Albrink had een vraag hoe je lezers van je blog automatisch kunt berichten, als je een nieuw blogartikel publiceert.</description></item><item><title>114: Laadtijd website meten en trage website verbeteren. Interview met Bill Tancer en er komen meer webinars! Aankondiging nieuwe unieke dienst in Nederland</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/114/</link><pubDate>Thu, 05 Feb 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/114/</guid><description>**Afgelopen week heb ik een tweetal instructievideo’s gemaakt om de laadtijd van je website te meten en te verbeteren of te versnellen. Daarover zometeen meer. Luisteraar Chris kwam bij mij, omdat zijn site zo traag was. Hoe ik dat heb opgelost, vertel ik je zo. Soms gebruik ik een CDN, dat is de afkorting voor Content Delivery Network voor websites en ik vertel je kort iets over Amazon Cloudfront.**
Ik wil meer webinars gaan organiseren, waarin ik in ga op vragen of problemen van luisteraars.</description></item><item><title>113: Degradatie voor mobielonvriendelijke sites in Google, Lokale SEO in Gambia en meer Google nieuws</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/113/</link><pubDate>Thu, 29 Jan 2015 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/113/</guid><description>Vorige week heb ik mijn werkplek in Apeldoorn verruild voor een remote werkplek: een ligbed op het strand in Gambia, met WiFi! Zometeen dan ook meer over lokale SEO in Gambia. Verder heb ik een aantal positieve reacties gekregen op de mail die ik eerder deze week naar alle abonnees heb verstuurd. Als gevolg daarvan had ik gisteren een interessant onderhoud met “De Automotive Coach” van Nederland. Voor de rest is de podcast van vandaag behoorlijk Google-centrisch.</description></item><item><title>112: Presentatie bij CoffeePitch Apeldoorn "Verbeter je online zichtbaarheid, vindbaarheid en reputatie voor meer omzet"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/112/</link><pubDate>Thu, 22 Jan 2015 07:30:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/112/</guid><description>Afgelopen vrijdag gaf ik bij CoffeePitch Apeldoorn een inleidende presentatie over het verbeteren van je online zichtbaarheid, vindbaarheid en reputatie om daarmee je omzet te vergroten.
En ik heb besloten dat ik deze podcast het eens iets anders doe dan anders. Ik geef je de volledige audioversie van die presentatie en laat alle nieuwtjes een weekje wachten. Dat kan best, want de wereld draait tenslotte heus wel door, als ik die nieuwtjes niet nu meteen met je deel.</description></item><item><title>111: Hoe bouw je een sterk online pseudoniem of alter ego? IENS.nl, seatme.nl overgenomen door TripAdvisor en Facebook video views in de lift.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/111/</link><pubDate>Thu, 15 Jan 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/111/</guid><description>Hoe bouw je een alter ego of pseudoniem op? Die vraag kreeg ik eerder deze week van luisteraar Diana uit New York. Ik kan je alvast vertellen dat dit onderwerp het grootste deel van deze podcast in beslag zal nemen: ik denk wel meer dan 60%! Ik geef je namelijk acht stappen om online een alter ego of pseudoniem neer te zetten, met een sterke exposure of zichtbaarheid en een perfecte vindbaarheid.</description></item><item><title>110: Garagareviews en webinar over reviews. Webinar Ignition functioneert bijna goed. Originele bronnen voor recensies en introductie van Trello.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/110/</link><pubDate>Thu, 08 Jan 2015 07:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/110/</guid><description>Zelfs ik heb wel eens een pech-gevalletje, waardoor WordPress mij buitensluit en dus niet meer toelaat. Ik vertel je er zo meer over. Sinds april vorig jaar biedt de ANWB de reviewservice voor garages, onder de welluidende naam “garagereviews”. Leeft dit een beetje bij autogarages? Ik vertel het na mijn probleem met WordPress.
Van Martin kreeg ik de vraag hoe een persoonlijk Google+ profiel hoger kan scoren dan een bedrijfspagina, dus daar ga ik op in en ook op het webinar dat ik gisteravond organiseerde over “reviews”, gevolgd door een aantal tips voor originele bronnen om reviews te vinden zonder ze te hoeven vragen.</description></item><item><title>109: Nieuwe gebruikersvoorwaarden Facebook echt nieuw? Over Google Pigeon, WordPress 4.1 en de Top-5 van ReputatieCoaching podcasts van 2014.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/109/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 2015 07:30:42 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/109/</guid><description>Allereerst een fantastisch, gezond, succesvol en mooi 2015 gewenst. Ik wens je toe, dat dit jaar al je dromen (of in elk geval een aantal ervan) mogen uitkomen! Welkom bij de eerste ReputatieCoaching Podcast van 2015: nummer 109.
Ik heb in 2012 al wel eens een podcast uitgebracht op Oudjaarsdag, maar dit is de eerste keer dat ik een podcast publiceer op Nieuwjaarsdag. Nu moet ik eerlijkheidshalve wel melden dat ik deze podcast reeds iets eerder heb gemaakt, want ik zag het niet zo zitten om meteen op Nieuwjaarsdag een halve dag achter de computer en de microfoon te kruipen.</description></item><item><title>108: Kerstcadeau voor jou! Review Media Company nader belicht. Makelaar Jeroen Reinders op social media. Adblockers: zegening of nachtmerrie?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/108/</link><pubDate>Sat, 27 Dec 2014 07:30:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/108/</guid><description>Ik weet dat belofte schuld maakt en ik had vorige week toegezegd dat ik op 1e Kerstdag toch een podcast zou uitbrengen. Helaas is dat door alle drukte toch niet gelukt. Bovendien kreeg ik van diverse kanten te horen dat tijdens Kerstmis waarschijnlijk toch niemand zou gaan luisteren. Dus breng ik nu op 3e Kerstdag alsnog de podcast uit. Excuses voor deze vertraging!
Ik begin deze podcast met je een kadootje te geven.</description></item><item><title>107: Nieuws van Yelp! DuckDuckGo goes more local! Kwaliteit van content is een ranking factor en "betrouwbare" SEO services uit India...</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/107/</link><pubDate>Thu, 18 Dec 2014 07:30:21 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/107/</guid><description>DuckDuckGo goes more local; daar begin ik zo mee. Ook heb ik een bijzonder nieuwtje van het Yelp-front voor je. Instagram is inmiddels trouwens groter dan Twitter en wist je dat zowel Bing als Google content ook echt beoordelen op kwaliteit?
Ik heb nieuws over “betrouwbare” SEO services uit India en ik vertel je waarom continu onderhoud aan je citations nodig is.
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>106: Eerste webinar over Internetmarketing voor Fotografen een succes! Google meldt "Voor mobiel"! Yelp is zo betrouwbaar als Michelin...</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/106/</link><pubDate>Thu, 11 Dec 2014 19:00:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/106/</guid><description>Gisteravond presenteerde ik deel 1 van een een serie van twee webinars met als titel “Internetmarketing voor Fotografen”. Daar begin ik zometeen mee. Maar dat is tegelijkertijd ook de reden dat deze podcast iets later uit is gekomen, dan dat je gewend bent. Door enorme drukte had ik eerder deze week ook niet de gelegenheid om al veel voor te bereiden voor deze podcast, omdat ik druk was met het webinar.</description></item><item><title>105: #FAIL voor @Vitens. Hoe optimaliseer je een webshop? Scoort jouw site in Bing en DuckDuckGo? 10 tips om met je site te scoren in Bing!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/105/</link><pubDate>Thu, 04 Dec 2014 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/105/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag, de dag voor Sinterklaas. Dus daar begin ik vandaag mee… althans met online business. Afgelopen week ontving ik een voicemail van Jerry over het optimaliseren van een webshop. Daarover zometeen meer. Google heeft haar kwaliteitsrichtlijnen voor Google+ Mijn Bedrijf aangepast. De grote verschillen deel ik straks met je. En hoe scoort jouw site op Bing? Of op DuckDuckGo? Waarom dat belangrijk kan worden, hoor je ook in deze podcast.</description></item><item><title>104: STOP die zinloze Facebook en Twitter marketing! Statistieken van 2 jaar ReputatieCoaching. GRATIS SSL/TLS certificaat en 14 tips voor je mailinglist!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/104/</link><pubDate>Thu, 27 Nov 2014 07:30:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/104/</guid><description>Laatst vond ik de honderdste podcast een mijlpaal en ook deze aflevering is best een mijlpaaltje. Want met 52 weken in een jaar, betekent dit dat ik nu precies twee jaar de ReputatieCoaching Podcast uitbreng! Zometeen even kort wat statistieken… En eerder deze week meldde ik je dat www.reputatiecoaching.nl nu officieel volgens Google “mobile-friendly” is. Een paar weken geleden heb ik wat adviezen gegeven voor het beter positioneren van een babywinkel in Noord-Holland… De adviezen werpen nu al vruchten af!</description></item><item><title>103: Geen reviews in Winterberg. Google Carrousel komt en gaat. Sitelinks Search Box in Google. Mobielvriendelijke sites scoren hoger!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/103/</link><pubDate>Thu, 20 Nov 2014 07:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/103/</guid><description>In Winterberg (Duitsland) is men nog niet zichtbaar actief met reviews. Dat ervoer ik afgelopen weekend. En dan lijkt het erop, alsof we in Nederland binnenkort ook de carrousel voor lokale resultaten gaan krijgen, terwijl Google in de Verenigde Staten is begonnen de carrousel weer weg te halen. Het wordt er niet duidelijker op. Maar wat verandert er dan wellicht in de toekomst? Ik vertel het je zometeen!
Ik ben aan het experimenteren met de zogenaamde “sitelinks search box”; dat is het volgende onderwerp voor vandaag.</description></item><item><title>102: Podcast bromvrij! Gratis mailhosting bij Zoho. Over de Knowledge Graph en AuthorRank. Mobielste feestdagen komen eraan!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/102/</link><pubDate>Thu, 13 Nov 2014 07:30:09 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/102/</guid><description>Eindelijk ben ik de zachte brom in audio kwijt; daarover zo meer. Google Apps voor Business is allang niet meer gratis en sinds enige tijd kun je mail voor je eigen domein ook niet meer gratis laten binnenkomen op outlook.com of het voormalige hotmail.com. Maar ik heb weer een gratis alternatief gevonden. Waarom zou je als bedrijf een bedrijfspanorama laten maken? Ik geef je 10 goede redenen. Verder adviseer ik je dezelfde profielfoto te gebruiken over alle social media sites voor een hogere AuthorRank.</description></item><item><title>101: Verschil tussen links en citations. Grote commerciële reviewsites nuttig voor lokale ondernemers? Google carrousel gespot in Nederland!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/101/</link><pubDate>Thu, 06 Nov 2014 07:30:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/101/</guid><description>De 100e podcast van vorige week was een groot succes. Dus ik begin vandaag met een korte terugblik op die aflevering. Twee weken geleden ben ik overigens geïnterviewd over reviewmanagement en reputatie en ik vertel je waar je het interview kunt lezen.
Sommige ondernemers halen links en citations door elkaar, dus in deze podcast leg ik het verschil uit. Wat doe je met een slechte review voor een service die je niet eens verleent?</description></item><item><title>Emile Ratelband (@emileratelband) over reputatieschade en imago - Podcast 100</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/100/</link><pubDate>Thu, 30 Oct 2014 07:30:53 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/100/</guid><description>Ja, je hoort het goed! Dit is de 100e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast en ik ben Eduard de Boer, ReputatieCoach.
Podcast nummer 100… Dat betekent dat ik bijna 2 jaar bezig ben. Maar met 52 weken in een jaar, zou uitzending 104 dan een feestelijke aangelegenheid zijn. Ik heb er echter voor gekozen om deze honderdste uitzending als feestmoment aan te wijzen. Ik vind 100 gewoon een mooiere mijlpaal dan 104.</description></item><item><title>99: Penguin 3.0 is los! Einde 14-Daagse Video Challenge. Goede categorie kiezen in Google+ en FB overtreft YouTube voor video!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/99/</link><pubDate>Thu, 23 Oct 2014 06:30:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/99/</guid><description>Ja, je hoort het goed: aflevering 99 alweer! Volgende week donderdagmorgen om 08:30 uur komt de 100e podcast uit en dan heb ik een heel bijzondere gast! Iedereen kent die persoon, die ik dan in de show heb! Ik zei het vorige week al: het is iemand die wereldwijd meer dan een half miljoen mensen heeft getraind en gecoached, een dozijn boeken in diverse talen heeft gepubliceerd en meer dan 50.</description></item><item><title>98: Afbeeldingen van blogpost naar Facebook perikelen, 100e podcast komt eraan en interview met Nathan Veenstra</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/98/</link><pubDate>Thu, 16 Oct 2014 06:30:11 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/98/</guid><description>Vandaag heb ik slechts drie topics. Ik begin de podcast met de vraag van Chris, die niet kan doorgronden welke foto Facebook nu vertoont, als hij een link post naar een blogbericht op zijn WordPress site met meerdere afbeeldingen erin. Het tweede onderwerp is een korte aankondiging van een heel speciale gast in podcast aflevering 100. En als laatste heb ik een interview met Nathan Veenstra, iemand die ook hier in Apeldoorn woont en gespecialiseerd is in het schrijven van verleidelijke teksten.</description></item><item><title>97: GRATIS LinkedIn Premium, Ello en Google+ nieuws. Nieuwe cookiewet is slap en 6 video's van Google over lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/97/</link><pubDate>Thu, 09 Oct 2014 06:30:07 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/97/</guid><description>Nog voor het krieken van de dageraad stond ik gistermorgen op: de wekker van mijn iPhone speelde een melodietje om vijf uur en waarom? Om weer lekker aan de slag te gaan met het uitwerken van de onderwerpen voor deze 97e podcast. Reden is dat ik op het moment een volle agenda heb met veel taken die mijn aandacht en tijd eisen. Dan moeten soms andere zaken wijken. Maar ik doe het allemaal met plezier en ik wilde er zeker van zijn dat ik je ook vanochtend om half negen toch weer een podcast kan bieden.</description></item><item><title>96: Online Reputatie Scan, analyse bandenbedrijf uit Apeldoorn, Orkut en Yahoo! Directory ten einde en geen review sterretjes op homepage</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/96/</link><pubDate>Thu, 02 Oct 2014 06:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/96/</guid><description>De podcast van vandaag begin ik met de reactie van de distributeur van Vision zonnebrand op mijn videorecensie, gevolgd door nieuws over de Online Reputatie Scan. Eerder deze week heb ik een analyse gemaakt van de online vindbaarheid en reputatie van een bandenbedrijf uit Apeldoorn, daarbij kwam binnen één minuut een groot probleem aan het licht. Orkut is eerder deze week gesloten en de Yahoo! Directory is ook ten einde. Ik heb nog wat tips voor het verbeteren van de kwaliteit van je geluidsopnames en ik sluit af met een uitspraak van John Mueller van Google, dat je review sterretjes niet mag implementeren op de homepagina van je site.</description></item><item><title>95: Haat ons restaurant! Panoramio Exit! Leuke Leerzame Links mailing, WebP bestandsformaat en scoor lokaal met een evenement!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/95/</link><pubDate>Thu, 25 Sep 2014 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/95/</guid><description>**Ik heb veel positieve reacties gekregen op het interview met Brenda Kok, vorige week. Dus daarover zo meer. Vorige week heb ik voor het eerst een zevental Leuke Leerzame Links gestuurd, naar de mensen die zich hebben geabonneerd op de nieuwsbrief. Tot op heden had die mailing een openingspercentage van maar liefst 43,8%. Verder heb ik de afgelopen drie weken vijf keer de vraag gehad, of ik wellicht een cursus podcasting kan samenstellen.</description></item><item><title>94: Interview met Brenda Kok van Sparkling Professionals</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/94/</link><pubDate>Thu, 18 Sep 2014 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/94/</guid><description>De podcast van vandaag heeft eens een ietwat afwijkende format, vergeleken met alle vorige podcasts. Ik heb vorige week namelijk Brenda Kok van Sparkling Professionals geïnterviewd. En dat interview is nogal lang geworden. Ik waarschuw je dus ook alvast vooraf: deze podcast aflevering duurt zo’n 52 minuten.
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Ik ben Eduard de Boer, ReputatieCoach. Dit is dé podcast die jou helpt om meer business te genereren, doordat jouw website beter gevonden wordt, zowel lokaal als landelijk en doordat ik je uitleg hoe je je online reputatie kunt verbeteren.</description></item><item><title>93: Het Nieuwe Werken (Flex!), Dropbox problemen, endless scrolling en spreuken voor contentmarketing</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/93/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 06:30:42 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/93/</guid><description>De onderwerpen voor deze podcast zijn voornamelijk uitgewerkt tijdens een flexwerksessie, daarover zo meteen meer. En vorige week na het publiceren van de podcast, zag ik dat WordPress 4.0 was uitgekomen, dus daar wil ik je ook het één en ander over vertellen. Ook heb ik de oplossing, als je tegen problemen aanloopt met het autoriseren van de plugin BackWPup met je Dropbox-account. Verder heb ik antwoord op de vraag of responsive webdesign een ranking signaal is voor Google, een topic over de hersteltijd bij een Penguin algoritmische penalty en sindskort is de Google Webmaster Academy ook in het Nederlands beschikbaar.</description></item><item><title>92: Einde Google Authorship, Google experimenteert met reviewsterretjes, 6 tips voor je reputatie op school en NAP Hunter tooltip!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/92/</link><pubDate>Thu, 04 Sep 2014 06:30:45 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/92/</guid><description>Tja, beloofde ik vorige week dat de podcast deze week op tijd zou komen, is het weer niet gelukt! Ik leg je zo uit hoe dat komt… Dan heb je het mogelijk al wel gehoord of gelezen: Google Authorship is ten einde. Ik vertel je er meer over en leg je uit dat AuthorRank nu alleen nog maar belangrijker wordt. De scholen zijn weer begonnen en daarom wil ik een stukje wijden aan de relatie tussen het naar school gaan en reputatie, zowel online, als offline.</description></item><item><title>91: Lokale SEO problemen, Apple Kaarten populairder, maak je eigen animated GIFs en upload video's van Google+ naar YouTube!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/91/</link><pubDate>Fri, 29 Aug 2014 06:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/91/</guid><description>Door extreme drukte komt deze podcast uit op een vrijdag, in plaats van de vaste donderdag; ik vertel je zo hoe dat komt. Vandaag begin ik enkele reacties en vragen van luisteraars. Eentje gaat over een wel heel ingewikkeld lokaal SEO probleem. Dan heb ik nieuws over Apple Kaarten, waarna ik je vertel over een bedrijf dat ik sinds december 2013 heb geholpen om beter gevonden te worden. Naast wat overige kleine nieuwtjes heb ik een leuke tip over hoe je zelf een animated GIF van een video kunt maken en ik sluit de podcast van vandaag af met een verdere integratie van Google+ en YouTube.</description></item><item><title>90: Wat is podcasting? DTG gaat in reviews, Google bracht vorig jaar 890 veranderingen aan. Wat doe je met een verkeerde telefoonvermelding op Internet?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/90/</link><pubDate>Thu, 21 Aug 2014 06:30:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/90/</guid><description>Vandaag is een bijzondere aflevering… Waarom, dat vertel ik je zo. Laat ik zoals altijd beginnen met de onderwerpen voor vandaag. Google verandert continu, maar hoeveel veranderingen het bedrijf vorig jaar heeft doorgevoerd, werd eerder deze week bekend. Ook lanceerde Google eerder deze week de PhotoSphere app voor iPhones, iPods en iPads. DTG gaat zich trouwens meer richten reputatiemanagement in de vorm van reviews, want zij hebben recentelijk een bedrijf overgenomen, dat hierin is gespecialiseerd.</description></item><item><title>89: SSL helpt ranking, Penguin op vakantie. Hoelang duurt scoren in lokale resultaten? Video marketing bij Volvo en BMW</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/89/</link><pubDate>Thu, 14 Aug 2014 06:30:12 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/89/</guid><description>Om te beginnen heeft Google onlangs expliciet aangegeven dat zij een nieuw ranking signaal in gebruik heeft genomen en verder lijkt de Google Penguin al ruim 10 maanden op vakantie te zijn. En hoeveel reviewsterretjes is echt te weinig voor een lokaal bedrijf? Ik vertel het je zometeen! Hoelang duurt het om te scoren in de lokale resultaten? Ook die vraag komt zometeen aan bod, evenals de vraag of externe harddisks goedkoper zijn dan cloudopslag, of niet.</description></item><item><title>88: Google Pigeon update, Yelp video reviews, en US$500 boete per negatieve review?!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/88/</link><pubDate>Thu, 07 Aug 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/88/</guid><description>Ik ben een paar dagen terug van vakantie. In de tussentijd heb je gewoon content online zien komen, dus als het goed is, heb je er niets van gemerkt… Verder is er in de tussentijd weer veel gebeurd. Van al het nieuws heb ik ook vandaag weer een selectie gemaakt.
Vandaag begin ik met nieuws over de Google Pigeon update, en heb ik een update over Google Streetview. Ik heb inmiddels mijn eerste Yelp video reviews gepost, maar wist je dat je in Amerika US$500 moet betalen per negatieve review?</description></item><item><title>87: Interview met Karel Geenen (deel 2) en een tip voor het later sturen van e-mail</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/87/</link><pubDate>Thu, 31 Jul 2014 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/87/</guid><description>Vorige week heb je kunnen luisteren naar het eerste deel van het interview met internet marketeer Karel Geenen en vandaag heb ik het tweede deel voor je. Ik hoop dat je deel 1 van vorige week leuk vond en er nu naar uitkijkt om deel 2 te beluisteren. Vandaag heb ik ook weer een leuke en hopelijk handige tip waar jij je voordeel mee kunt doen…
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>86: Interview met Karel Geenen (deel 1) en een handige tip voor een tijdelijk e-mailadres!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/86/</link><pubDate>Thu, 24 Jul 2014 06:30:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/86/</guid><description>De podcast van vandaag heeft een keer een ietwat andere opzet en ik ben benieuwd wat je ervan vindt. Ik heb zometeen eerst een tip voor je, waar je wellicht iets mee kunt. Daarna heb ik het eerste deel van een interview met Karel Geenen, een autoriteit in SEO-land. Omdat het interview in totaal maar liefst zo’n 41 minuten duurt, heb ik het in tweeën geknipt. Deel twee komt in de podcast van volgende week.</description></item><item><title>85: Facebook niet meer nummer 1, boete voor negatieve review en Google verwijderd video thumbnails</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/85/</link><pubDate>Thu, 17 Jul 2014 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/85/</guid><description>In de show vandaag begin ik met een korte terugblik op de podcast van vorige week en dan in het bijzonder op het verdwijnen van de Authorship profielfoto’s uit de zoekresultaten en problemen met de ‘robots.txt’-file. Als tweede heb ik, net als vorige week, weer een praktijktip, gebaseerd op een concreet probleem dat ik afgelopen week heb opgelost. Aan het begin van deze week heb ik een presentatie gegeven aan de leden van de JCI, de Juniorkamer in Apeldoorn; daarover zo meer.</description></item><item><title>84: De invloed van reviews, Yelp is meest betrouwbare review site, videomarketing en video SEO op YouTube en actuele social media statistieken</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/84/</link><pubDate>Thu, 10 Jul 2014 06:30:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/84/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag… Ik begin met een tip, naar aanleiding van een website scan die ik twee weken geleden heb uitgevoerd, gevolgd door een korte terugblik op en de reden van het verdwijnen van de Authorship foto’s uit de zoekresultaten. Dan heb ik een update over Orkut: afgelopen week kreeg ik een mailtje van dit terminale sociale netwerk. Google is niet alleen maar slecht en ze proberen echt niet het leven van webmasters alleen maar zuur te maken, dat bewijst wel een mailtje later in de show.</description></item><item><title>83: Google stopt met Authorship foto’s en met Orkut. Interview met Robert Spakman. Recht om vergeten te worden wordt zichtbaar en KLM maakt ex-amigos in Midden- en Zuid-Amerika.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/83/</link><pubDate>Thu, 03 Jul 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/83/</guid><description>Ik begin deze podcast met een bericht van luisteraar Edwin. Daarna heb ik een update over Google Authorship, want sinds afgelopen week worden er geen auteurfoto’s meer vertoond bij de zoekresultaten. Ook stopt Google met Orkut en wordt het effect van het “Recht om te worden vergeten” zichtbaar in de zoekresultaten op Google. Verder maakte KLM ex-amigos na afloop van de wedstrijd Nederland-Mexico en als laatste heb ik vandaag weer een interview met Robert Spakman, één van de initiatiefnemers van MeetingRoomReview.</description></item><item><title>82: Google straft sites met slechte mobiele ervaring en brengt mijn Bedrijf app voor iOS uit. Facebook verandert ranking video's. Verbetering CRM KPN hard nodig!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/82/</link><pubDate>Thu, 26 Jun 2014 06:30:13 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/82/</guid><description>De zomer is officieel begonnen en binnenkort gaan veel mensen weer op vakantie. Zelf gaan we er in de tweede helft van juli ook een tweetal weken tussenuit. Maar geen zorg, ik zal je niet zonder content laten zitten. De publicatie van content gaat gewoon door!
Dan over deze 82e podcast. Er was weer veel nieuws deze week, dus ik heb weer een selectie moeten maken. Als eerste: geldt het recht om wereldwijd vergeten te worden nu ook in Canada?</description></item><item><title>81: Google Mijn Bedrijf gelanceerd, Google koopt Skybox en meer Google nieuws! Pinterest 1 mld reis pins en Flickr schrapt sociale logins</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/81/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2014 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/81/</guid><description>Het was een bijzondere week… Vandaag breng ik je ook een andersoortige podcast. In plaats van enkele lange nieuwsberichten, breng ik je vandaag een groter aantal wat kortere berichten.
En ik waarschuw je alvast: er komt vandaag aardig wat Google nieuws voorbij. Om te beginnen: waar mensen eerst nog twijfelden aan het voortbestaan van Google+, pakt Google nu opeens groots uit met het nieuwe Google My Business, of in het Nederlands: Google Mijn Bedrijf.</description></item><item><title>80: DuckDuckGo in Safari, SEO fout nr. 1 en PageRank uitleg. Workshop met Emile Ratelband. Vimeo beter dan YouTube? Training Video SEO!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/80/</link><pubDate>Mon, 09 Jun 2014 06:30:56 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/80/</guid><description>Tjonge, nog twintig podcasts en ik heb er alweer honderd geproduceerd… Wat vliegt de tijd! Maar vandaag hebben we dus de tachtigste podcast. Twee weken geleden had ik het nog over DuckDuckGo en vandaag heb ik een nieuwtje, dat DuckDuckGo wellicht een enorme boost kan geven.
Het tweede onderwerp voor vandaag is de vraag of een keyword in je domein nodig is om te ranken in de zoekresultaten en ook heb ik dit keer weer een paar video’s met vragen en antwoorden door Matt Cutts.</description></item><item><title>79: Facebook malware in actie, YouTube krijgt concurrent, tooltip over verkleinen van afbeeldingen en nieuws over Panda 4.0</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/79-facebook-malware-actie-youtube-krijgt-concurrent-tooltip-verkleinen-van-afbeeldingen-en-nieuws-panda-4-0/</link><pubDate>Mon, 02 Jun 2014 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/79-facebook-malware-actie-youtube-krijgt-concurrent-tooltip-verkleinen-van-afbeeldingen-en-nieuws-panda-4-0/</guid><description>We zijn bijna halverwege het jaar, dus over zo’n 3 weken begint alweer de zomer. Na een periode van veel regen, is het nu gelukkig beter weer. En dat nodigt uit tot meer wandelen met de honden, dus de afgelopen dagen heb ik weer de nodige kilometers te voet afgelegd over de Veluwe.
Oh sorry! Je hebt je niet op de podcast geabonneerd om te horen over mijn wandelingen met de honden.</description></item><item><title>78: Einde eKudos, bronnen voor Apple Maps, nieuwe DuckDuckgo live. Nieuws van V&amp;D, Twitch, Yelp, outlook.com en Facebook</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/78/</link><pubDate>Mon, 26 May 2014 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/78/</guid><description>Vandaag stopt de nieuwssite eKudos ermee. Apple Maps gebruikt nog nog meer bronnen voor haar app Apple Kaarten. OpenStreetMap is nu even goed als Google Maps en wellicht beter. En afgelopen week is de nieuwe versie van DuckDuckGo live gegaan, ook in Nederland. Ook is binnen de EU bepaald dat Google persoonlijke, gevoelige content op verzoek van de gedupeerde moet verwijderen. Overig nieuws in de podcast vandaag: V&amp;amp;D brent Internet in de warenhuizen en YouTube of beter gezegd: Google koopt Twitch.</description></item><item><title>77: 5 lokale SEO fabels, 7 lokale SEO belemmeringen, hacking WordPress en nieuws over Foursquare en Buenoo</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/77/</link><pubDate>Mon, 19 May 2014 06:30:01 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/77/</guid><description>Vorige week maandagavond was ik in Apeldoorn bij de Social Media Club, ofwel #SMC055. Hoewel ik meteen maandagavond ook een Storify-bord ervan heb gepubliceerd, kom ik daar nog even kort op terug. Verder heb ik veel over lokale SEO. Zo heb ik vijf lokale SEO fabels voor je en een zevental psychische belemmeringen of excuses, waarom ondernemers niets met lokale SEO willen of doen. Verder heb ik nieuws van Foursquare, over Buenoo en over het hacken van WordPress sites.</description></item><item><title>76: Weer eens over Google+ vanity URLs. DuckDuckGo vernieuwd: nu ook lokaal! Akismet mijn favoriet en Google gebruikt voorlopig nog wel backlinks voor ranking.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/76/</link><pubDate>Mon, 12 May 2014 06:30:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/76/</guid><description>Vandaag kom ik nog even terug op podcast 75 van vorige week en dan met name op de Lidl. Verder heb ik twee vragen ontvangen van Frank uit Nijmegen, waarvan ik er eentje in deze podcast behandel. Ook laat ik je zien dat het mogelijk is om ergens je zakelijke profiel voor 101% te vullen.
DuckDuckGo werkt op dit moment aan vernieuwing en uitbreiding van de mogelijkheden met foto- en videosearch en lokale resultaten in een carrousel.</description></item><item><title>75: Lidl populairste retailer op Facebook, maar belabberd op Google+. Haatreviews rapporteren in Google+ en hoe bepaalt Google de weergegeven titel van je webpagina’s?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/75/</link><pubDate>Mon, 05 May 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/75/</guid><description>Laatst werd mijn advies gevraagd bij een slechte review. Waarom? Dat hoor je zo! Weet je overigens wat de populairste winkelketen is op Facebook? Blijf luisteren, als je het nog niet weet. Verder heb ik nieuws over het voortbestaan van Google+ en nog meer nieuws van Google. Zo heb ik een paar screenshots van hoe de carousel er in Nederland uit kan komen te zien en hoe Google in de lokale resultaten op mobiele apparaten prijzen vertoont.</description></item><item><title>74: Facebook posts ranken in Google en Google+ op lager pitje! Kleine sites kunnen beter ranken dan grote sites en reviews van Zagat gebruikers zijn foetsie!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/74/</link><pubDate>Mon, 28 Apr 2014 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/74/</guid><description>Vorige week beweerde ik dat Facebook posts niet door Google werden geïndexeerd. Dat moet ik vandaag rechtzetten. Ook heb ik deze week een vernieuwingsslag doorgevoerd in mijn “opnamestudio”. Google+ lijkt op een lager pitje gezet en bovendien heeft Google reviews van alle Zagat gebruikers verwijderd. Facebook neemt de app “Moves” over, terwijl Pinterest afgelopen week “begeleid zoeken” introduceerde. Wat dat is, vertel ik je zometeen. En Matt Cutts benadrukt nogmaals letterlijk dat goede content je helpt om hogerop te komen in de zoekresultaten… Zelfs als kleine site!</description></item><item><title>73: Veel Facebook updates, heel veel! Facebook Marketing bij #SMC055 en "Spam Around The World" met Matt Cutts</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/73/</link><pubDate>Mon, 21 Apr 2014 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/73/</guid><description>Vandaag is het tweede Paasdag en de podcast is vandaag bij wijze van uitzondering iets later online gekomen, dan anders. Hoe dat komt, vertel ik je zo. Afgelopen week is WordPress 3.9 uitgekomen en recentelijk is er heel wat gebeurd op het Facebook front, dus ik heb veel Facebook updates voor je. En zoals ik al heb geschreven was ik vorige week maandagavond op een leuke informatieavond over Facebook Marketing, die werd georganiseerd door de Social Media Club Apeldoorn (#SMC055).</description></item><item><title>72: Forrester zegt: Ga aan de slag met Google+! LinkedIn schrapt functionaliteit, evenals Facebook! En wil je GRATIS 10 TB opslag?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/72/</link><pubDate>Mon, 14 Apr 2014 06:30:49 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/72/</guid><description>WordPress 3.9 komt als het goed is overmorgen uit en vanaf vandaag heb je als bedrijf niet meer de mogelijkheid om op LinkedIn je eigen Producten- en Dienstenpagina’s te maken. Facebook schrapt de messaging mogelijkheid uit de Facebook app en volgens Forrester moeten marketeers nu toch echt op Google+. Over Google gesproken: zij heeft schema.org afgelopen week uitgebreid voor diverse telefoonnummers. Oh, wil je overigens nog 10 TB aan GRATIS opslagcapaciteit in de cloud?</description></item><item><title>71: Zomertijd in WordPress, over lokale landingpagina's, Twitter privacy issues, WordPress performance en meer tips voor Google+</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/71/</link><pubDate>Mon, 07 Apr 2014 06:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/71/</guid><description>We zitten alweer iets meer dan een week op de zomertijd en meteen merk je dat de avonden langer worden… Gecombineerd met het mooie weer geeft dat direct zo’n zomergevoel. Maar bij mij ging er iets fout in WordPress met de ingang van de zomertijd. Wat er fout ging, vertel ik je zometeen. Een tijdje geleden had ik een probleem met de performance van een WordPress blog. Om dat te tacklen heb ik een hele nuttige plugin gevonden, die ik graag met je wil delen.</description></item><item><title>70: Social media training aan tandheelkundigen, Facebook privacy instellingen, indoor mapping en informatie over een online reputatieverzekering</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/70/</link><pubDate>Mon, 31 Mar 2014 07:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/70/</guid><description>In de podcast van vorige week kwam ik niet meer toe aan het nieuws dat het Google Webspam team onder leiding van Matt Cutts weer een spam netwerk de virtuele nek heeft omgedraaid, dus dat komt vandaag eerst aan bod. En vorige week heb ik een presentatie mogen geven aan een groep van tandheelkundigen over social media, privacy en gerelateerde onderwerpen. Tijdens die presentatie kwam voornamelijk de zorg naar voren over de privacyinstellingen van Facebook, dus later in deze podcast daarover meer.</description></item><item><title>69: Backup van je email, mobiel Internetgebruik groeit enorm en claim NU je zakelijke Google+ pagina!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</link><pubDate>Mon, 24 Mar 2014 07:30:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</guid><description>Vandaag begin ik met een praktische tip over het backuppen van je mail, gevolgd door een korte terugblik naar een leerpunt in de vorige podcast. Dan een belangrijke update over mobiel Internetgebruik en signalen van Google dat bedrijven en organisaties nu ècht hun zakelijke Google+ pagina moeten claimen en verifiëren. Hoe je dat moet doen, vertel ik je ook meteen. Tenslotte beantwoordt Matt Cutts de vraag of je als eerlijk bedrijf nog wel kunt scoren in de zoekresultaten, zonder te spammen…</description></item><item><title>68: IPTC &amp; XMP metadata voor mogelijk betere vindbaarheid foto's, reviewmanagement bij Chinese douane, Twitterhack door phishing en meer</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/68/</link><pubDate>Mon, 17 Mar 2014 07:30:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/68/</guid><description>Vorige week beloofde ik je nog een video van Matt Cutts over het effect van EXIF-data in foto’s, dus die krijg je deze week echt van me; dan heb ik die belofte tenminste ingelost. Verder heb ik het volgende voor je… Een nieuwtje: Arend Landman gaat in de komende tijd op zondag een gastblog schrijven met aardige, nuttige, relevante en interessante spreuken, citaten en oneliners over topics die in meer of mindere mate met reputatie en reputatiemanagement te maken hebben.</description></item><item><title>67: de 5 W's &amp; 1 H van contentmarketing, bedrijf verwijderen van Internet, negatieve reviews zijn ook positief en nieuws over Getty Images</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/67/</link><pubDate>Mon, 10 Mar 2014 07:30:41 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/67/</guid><description>Vandaag begin ik eerst even met een korte terugblik op de podcast van vorige week met nog wat additionele tips voor het produceren van content. Daarna behandel ik de vraag “Hoe kun je je bedrijf van Internet verwijderen?”. Deze vraag ontving ik afgelopen week als reactie op een bepaalde blogpost. Welke dat was, dat hoor je zometeen… En wist je dat negatieve reviews ook positief kunnen zijn?! Hoe dat kan, leg ik je uit na de gebruikersvraag.</description></item><item><title>66: Promotievideo's voor Google Glass, spam in Google Maps, handig gebruik van scraper sites en hoe je een blogpost schrijft in een uur</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/66/</link><pubDate>Mon, 03 Mar 2014 07:30:09 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/66/</guid><description>Laat ik het maar meteen zeggen: vorige podcast sprak ik wel heel snel! Ik had in recordtempo zo’n 4.400 woorden erdoor gejaagd. Wat daar de oorzaak van was, vertel ik je zo. Bing gaat belabberd taalgebruik afstraffen en Matt Cutts licht toe of je eenvoudig moet schrijven, of juist heel wetenschappelijk. En afgelopen week was ik te druk met al mijn activiteiten om daarnaast ook artikelen te schrijven en te publiceren… Zo heb ik voor Ordina twee video’s gemaakt voor de promotie van twee evenementen.</description></item><item><title>65: Google Glass toepassingen in de praktijk, WhatsApp overgenomen door Facebook, Google Maps uit Bèta, online storage en meer</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/65-google-glass-toepassingen-de-praktijk-whatsapp-overgenomen-door-facebook-google-maps-uit-beta-online-storage-en-meer/</link><pubDate>Mon, 24 Feb 2014 07:30:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/65-google-glass-toepassingen-de-praktijk-whatsapp-overgenomen-door-facebook-google-maps-uit-beta-online-storage-en-meer/</guid><description>Gisteren ben ik weer een jaar ouder geworden, dus ik heb deze podcast afgelopen zaterdag grotendeels samengesteld. Natuurlijk doet dat niets af aan de kwaliteit en het nieuwsgehalte, want ik breng je sowieso bijna altijd actueel nieuws, waar ik de afgelopen week tegenaan ben gelopen.
Een belangrijk nieuwsbericht uit de media van afgelopen week is natuurlijk wel dat het populaire WhatsApp is overgenomen door Facebook. Daarover zometeen meer. Het tweede onderwerp voor vandaag is over een video van Google Glass die ik afgelopen week heb gemaakt en die vandaag ‘live’ komt.</description></item><item><title>64: Valentijnsdag is commercieel, Yahoo partner van Yelp, Yelp vernieuwt website en Matt Cutts vertelt over de werkdag van een webspam fighter</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/64/</link><pubDate>Mon, 17 Feb 2014 07:30:34 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/64/</guid><description>Afgelopen vrijdag was het Valentijnsdag… Heb jij nog kaarten of e-mails ontvangen van stille aanbidders of aanbidsters? Heb je je partner een kadootje gegeven of hebben jullie samen iets leuks gedaan? Hoewel het verhaal van priester Valentijn teruggaat tot 269 na Christus, is het tegenwoordig een uiterst commerciële aangelegenheid. Is het nog wel intessant om veel tijd, geld en energie te steken in marketing voor Valentijnsdag? Straks een aantal statistieken om je te helpen met je keuze voor volgend jaar.</description></item><item><title>63: #SMC055, win een taart, vragen van luisteraars en over de juiste Google+ categorie voor een begrafenisondernemer</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/63/</link><pubDate>Mon, 10 Feb 2014 07:30:11 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/63/</guid><description>Oh, voordat ik overga op de daadwerkelijke podcast van vandaag, eerst eventjes mijn excuses voor de mindere geluidskwaliteit van de podcast van vorige week. Er was iets fout gegaan met de instellingen ergens en ik had het al wel in de gaten dat het niet helemaal lekker klonk, zoals het normaal klinkt. Maar als gevolg van tijdgebrek, omdat ik toch de podcast op maandagmorgen om 08:30 uur wilde uitbrengen, kon ik de juiste instellingen niet zo 1–2–3 terugvinden.</description></item><item><title>62: Rabobank Reputatiemanager nog niet goed ingewerkt, Content Marketing tijdens mijn vakantie en guest blogging volgens Google</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/62-rabobank-reputatiemanager-nog-niet-goed-ingewerkt-content-marketing-tijdens-mijn-vakantie-en-guest-blogging-volgens-google/</link><pubDate>Mon, 03 Feb 2014 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/62-rabobank-reputatiemanager-nog-niet-goed-ingewerkt-content-marketing-tijdens-mijn-vakantie-en-guest-blogging-volgens-google/</guid><description>Je hebt het inmiddels al begrepen: de afgelopen twee weken was ik lekker met mijn vrouw Suzanne op vakantie op Martinique, een tropisch eiland op de Franse Antillen. Tjonge, wat was het heerlijk om er even een tijdje tussenuit te zijn en de accu’s goed op te laden. In de tussentijd heb jij als luisteraar van de podcast of als lezer van het weblog volgens mij meer dan voldoende content voorbij zien komen, waar je je voordeel mee hebt kunnen doen, of nog kunt gaan doen.</description></item><item><title>61: 10 Manieren om je contentmarketing strategie harder voor jou te laten werken en je eigen naam als online brand positioneren</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/61/</link><pubDate>Mon, 27 Jan 2014 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/61/</guid><description>Vorige week maandag is de Winter Winkeldata Workshop van start gegaan en inmiddels heb ik vijf instructievideo’s gepubliceerd waarin wordt vertoond hoe je op diverse relevante sites met een hoge mate van autoriteit, vermeldingen voor jouw bedrijf kunt krijgen. Door zoveel mogelijk zinnige bedrijfsvermeldingen te creëren, verstevig je namelijk je online presence en zorg je ervoor dat je mogelijk hoger in de zoekresultaten komt. Deze Winter Winkeldata Workshop is dan ook het eerste onderwerp voor deze uitzending.</description></item><item><title>60: Winter Winkeldata Workshop, Workshop lokale SEO bij de Rabobank, geheime tips voor video marketing en het belang van lokale SEO voor je bedrijf</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/60/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2014 07:30:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/60/</guid><description>Ondanks enige vertraging is het dan zover: de werkinstructie voor het oppoetsen en opschonen van je lokale bedrijfsvermeldingen staat online. Abonneer je snel op de nieuwsbrief, dan stuur ik je een mail met daarin de link naar de spreadsheet die je kunt gebruiken voor het opslaan van de gegevens voor je bedrijfsvermelding en kun je alle citations registreren.
Ook is er weer een nieuwe serie instructievideo’s aangekondigd: de Winter Winkeldata Workshop!</description></item><item><title>59: Autisme helpt bij SEO, mail zonder mailadres, nieuwe weergave zoekresultaten Google en DuckDuckGo</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/59/</link><pubDate>Mon, 13 Jan 2014 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/59/</guid><description>De kop is er vanaf. Vorige week maandag presenteerde ik de eerste ReputatieCoaching Podcast van 2014 en nu zijn we alweer bij de tweede uitzending van dit nieuwe jaar. Vandaag heb ik de volgende onderwerpen voor je… Als eerste een leuke ervaring van Robert-Jan, een trouwe luisteraar van de podcast uit Zwolle. Hij vertelde hoe zijn autistische trekjes hem hielpen om op het juiste pad te blijven voor het optimaliseren van de site van een rijschoolhouder.</description></item><item><title>58: Google Publishership voor meer exposure, robots.txt, interviews als bron voor blogposts en citations voorjaarsschoonmaak</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/58/</link><pubDate>Mon, 06 Jan 2014 07:30:49 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/58/</guid><description>Allereerst nog de beste wensen voor 2014! Ik wens je een fantastisch jaar met een immer toenemende positieve reputatie!
** Waar ik benieuwd naar ben is of je de jaarwisseling goed bent doorgekomen en ook ben ik nieuwsgierig of jij nog goede voornemens hebt. Zelf heb ik niets met het bepalen van goede voornemens op 1 januari. Ik vind namelijk dat je continu bezig moet zijn met jezelf te verbeteren; volgens mij zou dat een ongoing proces moeten zijn.</description></item><item><title>57: Terugblik op 2013 social media trends, Google Alerts wordt slechter, Content voor Hummingbird</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/57/</link><pubDate>Mon, 30 Dec 2013 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/57/</guid><description>Tjonge, inmiddels is dit alweer de laatste podcast van 2013. Terwijl ik deze podcast inspreek, hoor ik overal in de verte vuurwerk knallen, als voorbode voor de jaarwisseling.
Morgen is het Oudjaarsdag en nemen we om middernacht afscheid van 2013 om dan 2014 welkom te heten. Zo’n laatste uitzending van het jaar is vaak typisch een moment om terug te blikken, want ook dit jaar is er weer veel gebeurd op het gebied van contentmarketing, social media, zoekmachines enzovoorts.</description></item><item><title>56: Volg de Kerstman, Pinterest Place Pins op 42bis.nl, duplicate content is prima volgens Matt Cutts en reputatiemonitoring voor kleine zelfstandigen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</link><pubDate>Mon, 23 Dec 2013 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</guid><description>Nog twee dagen en dan is het Kerstmis. Omdat ik deze keer echt niet te laat wilde zijn met de podcast en ik ook nog eens druk ben met de voorbereidingen voor Kerstmis, heb ik de content voor deze podcast iets eerder verzameld dan normaal en de podcast ook iets eerder ingesproken, namelijk afgelopen zaterdag. Dat zal niets afdoen aan de kwaliteit van de content, want ik heb weer een aantal interessante nieuwtjes en weetjes voor je.</description></item><item><title>55: WordPress 3.8, vernieuwde Google+ Hangouts, Qype in Yelp en nieuws van Yelp en Twitter. Doe je voordeel met deze 15 contentmarketing voorspellingen voor 2014!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/55-wordpress-3-8-vernieuwde-google-hangouts-qype-yelp-en-nieuws-van-yelp-en-twitter-doe-je-voordeel-met-deze-15-content-marketing-voorspellingen-voor-2014/</link><pubDate>Mon, 16 Dec 2013 19:24:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/55-wordpress-3-8-vernieuwde-google-hangouts-qype-yelp-en-nieuws-van-yelp-en-twitter-doe-je-voordeel-met-deze-15-content-marketing-voorspellingen-voor-2014/</guid><description>Tjongejonge, heb ik net vorige week beloofd dat ik deze week op tijd zou zijn met de podcast, red ik het weer niet! Ik vertel je zo waarom. Afgelopen week is WordPress 3.8 uitgekomen, daarover zo meer, evenals over de vernieuwingen in Google+ Hangouts en de samenvoeging van Yelp en Qype Nederland en andere ontwikkelingen bij Yelp en Twitter. Verder ruimt Google nu aan de lopende band linknetwerken op, vertelt Matt Cutts nogmaals over guest blogging en ik heb 15 contentmarketing voorspellingen voor 2014 voor je, rechtstreeks van de contentmarketing goeroes.</description></item><item><title>54: 50 GB in de cloud, Facebook pagina's, Klout voor bedrijven, Google+ voor nieuws en 8 tips om op te vallen met je blog</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/54/</link><pubDate>Mon, 09 Dec 2013 20:30:49 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/54/</guid><description>Voordat ik van start ga met deze podcast even excuses voor het wat latere verschijnen. Je moet weten dat ik de podcast altijd op zondag samenstel, inspreek, opneem en klaar zet, zodat die maandagmorgen automatisch om 08:30 uur live gaat. Echter, ik was gisteren gevloerd door de griep en zag geen kans om zo’n acht tot negen uur bijna onafgebroken eraan te werken. Inmiddels voel ik me weer een stuk beter en ben ik weer in staat je te fatsoenlijk te woord te staan.</description></item><item><title>53: 208.395 woorden in 52 weken, Google brengt Review management tool, Map Maker weer online, content creatie, #congrescm13 en Pinterest Place Pins</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/53/</link><pubDate>Mon, 02 Dec 2013 07:30:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/53/</guid><description>Morgen is het op de kop af een jaar geleden dat ik mijn eerste podcast uitbracht en oh, wat vond ik dat toen spannend! Inmiddels zijn we 52 afleveringen verder en is het maken van de podcast eigenlijk routine geworden. Dat wil niet zeggen dat elke podcast binnen no-time gemaakt is, maar ik heb mijn werkwijze aardig vastomlijnd en geoptimaliseerd, waardoor de benodigde tijd en inspanning is teruggebracht.
De podcast van vandaag begin ik met een terugblik, wat statistieken en een korte samenvatting van mijn bevindingen na één jaar podcasten over online reputatiecoaching en reputatiemanagement.</description></item><item><title>52: iTunes en Stitcher weer op orde, Video SEO, het belang van owned media en het vermijden van dubbele metatag beschrijvingen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/52/</link><pubDate>Mon, 25 Nov 2013 06:30:59 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/52/</guid><description>Als eerste heb ik goed nieuws, want zowel op iTunes, als op Stitcher wordt de podcast nu eindelijk weer goed vertoond! Verder heb ik mijn eerste bevindingen voor je met de Video SEO plugin van Joost de Valk, waar ik het in podcast 50 over had, naar aanleiding van een video van Matt Cutts over het gebruik van schema.org voor video. Binnen twee weken verschijnen foto’s van Allround Fotografie op de voorpagina van Google.</description></item><item><title>51: Congres Contentmarketing (#congrescm13), VGZ adverteert voor reviews op televisie, Yelp gefilterde reviews verdwenen en Google+ weergave vernieuwd</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/51/</link><pubDate>Mon, 18 Nov 2013 06:30:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/51/</guid><description>**Hallo, hallo en leuk dat je er bij bent, bij deze 51e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>50: Google review score van 4,6? Meer over Google+ vanity URLs, Hyves ter ziele, nieuwe Like, Share en +1 buttons en over schema.org voor video's.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/50/</link><pubDate>Mon, 11 Nov 2013 06:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/50/</guid><description>Hallo, leuk dat je erbij bent om te luisteren naar deze 50e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast!
Vandaag is het 11 november, de 315e dag van 2013. We hebben na vandaag nog 50 dagen te gaan en dan is alweer 2014. Vandaag is het Sint Maarten, vernoemd naar Martinus van Tours. Ook is het een feestdag op het eiland Sint Maarten, omdat het op 11 november 1493 door Columbus zou zijn ontdekt.</description></item><item><title>49: RSS-probleem nog niet weg, vanity URL's op Google+, Google+ vernieuwd, WordPress 3.7.1 en is er een nieuw linknetwerk in opbouw?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/49/</link><pubDate>Mon, 04 Nov 2013 06:30:02 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/49/</guid><description>Wat ik als eerste even leuk vind om te vertellen, is dat deze week een interview met mij online komt, op de het weblog van places.nl. In het interview beantwoord ik een aantal vragen over fotografie en het toenemende belang van goede foto’s (en bedrijfspanorama’s) in deze tijd. Tevens licht ik daarin toe, wat de gevolgen zijn als de Google Carrousel binnenkort naar Nederland komt.
Dan… Voor het geval je je afvraagt of het probleem met de RSS-feed van de podcast is opgelost: ja, ten dele.</description></item><item><title>48: WordPress 3.7 is uit, Feedburner perikelen, Google experimenteert en Apple Kaarten voor lokale SEO. Waarom heeft reputatiemanagement nodig?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/48/</link><pubDate>Mon, 28 Oct 2013 06:30:53 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/48/</guid><description>Vandaag blik ik eerst terug op een tweetal tests van Google, die afgelopen week duidelijk opvielen en aandacht kregen op Internet. Dan is afgelopen week WordPress 3.7 echt uitgekomen en www.reputatiecoaching.nl alsmede een paar andere websites draaien nu sinds een paar dagen op deze nieuwste versie. De backup-perikelen zijn opgelost, maar ik zag zojuist weer een nieuw probleem wat ik moet oplossen!
** Apple heeft haar OS X Mavericks gereleased en ook daar heb ik nieuws over.</description></item><item><title>47: Google over guest blogging en een tip van Mike Blumenthal. Scoren responsive websites hoger? Tips voor LinkedIn en lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/47/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2013 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/47/</guid><description>Het was vandaag weer eens ouderwets moeilijk om uit al het nieuws te kiezen. Allereerst wat nieuws over WordPress 3.7, die binnenkort uitkomt. Dan volgt de mening van Matt Cutts over guest blog spamming en vorige week ging de koers van Google door de duizend dollargrens!
Mike Blumenthal geeft antwoord op de vraag of je je bedrijfsomschrijving over alle sites uniek moet maken.
En scoort een site die gebaseerd is op het zogenaamde “responsive webdesign” nu hoger dan non-responsive sites?</description></item><item><title>46: Klout-orship op Bing, nieuws van Yelp, Foursquare en Google en een interview met Robert Spakman van MeetingroomReview.com</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/46/</link><pubDate>Mon, 14 Oct 2013 06:30:12 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/46/</guid><description>De podcast van vandaag begin ik met “Klout-orship”. Nee, geen “Authorship” maar inderdaad “Klout-orship”. Als je wilt weten wat dat nu weer is, blijf dan zeker luisteren! Dan is er weer nieuws over Yelp, Foursquare en Google, gevolgd door twee video’s van Matt Cutts. Als laatste heb ik vandaag Robert Spakman in de show voor een interview. Robert is oprichter en directeur van Rooomer.com, het bedrijf achter MeetingroomReview.com, waar ik het vorige week over had.</description></item><item><title>45: MeetingroomReview.com is nieuw! Hoe schrijf je een review? Yelp, spam en blogspam. Krijg meer telefoontjes!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/45/</link><pubDate>Mon, 07 Oct 2013 06:30:14 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/45/</guid><description>Vandaag heb ik weer een aantal leerzame onderwerpen voor je, waarvan ik denk dat je er wat aan hebt. Ook heb ik weer nieuws van diverse bronnen.
Het grootste gedeelte van deze podcast gaat over reviews. Het eerste aangaande reviews heb ik gevonden als een nieuwsbericht op FrankWatching. Ook vertel ik je hoe je reviews schrijft en deel ik wat misvattingen over Yelps review filter met je. En ik heb nieuws over de integratie van Qype en Yelp.</description></item><item><title>44: Google vernieuwt mobiele advertenties en welkom Google Hummingbird. Zoeken op hashtags, "Not provided" en nieuwe Google Places Zakelijk. Reviews en duplicate content.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/44/</link><pubDate>Mon, 30 Sep 2013 06:30:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/44/</guid><description>****
Wow, wat gaat de tijd toch snel. Dit is podcast 44 en over 8 podcasts zit ik op nummer 52 (dat kan ik zelfs uit mijn hoofd uitrekenen) en dat betekent dat ik dan alweer een jaar lang elke week een podcast heb uitgebracht, zelfs tijdens mijn zomervakantie.
Afgelopen week ben ik er echter niet aan toe gekomen om artikelen te schrijven voor de site. Ik ben even druk met drie projecten.</description></item><item><title>43: Betere screenshot in YouTube, Backups op Flickr, Hippe Q&amp;A op Hangouts, Top-5 invloeden van social media informatie en nieuws van outlook.com</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/43/</link><pubDate>Mon, 23 Sep 2013 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/43/</guid><description>****
Vaak is het niet zo dat we voordeel kunnen halen uit wat we wèl weten, maar we hebben veelal hinder van datgene wat we níet weten. Dus ik breng je niet alleen tips, maar ook nieuws en ontwikkelingen uit de wereld van reputatiemanagement, contentmarketing, zoekmachineoptimalisatie en digitale communicatie, waarvan ik denk dat je er iets mee kunt doen, of wellicht iets mee moet doen.
Het eerste onderwerp voor vandaag bestaat uit twee tips.</description></item><item><title>42: Google RSS-alerts terug, WordPress 3.6.1 update, Outlook.com ondersteunt IMAP. Google opent jacht op automatisch gegenereerde content, NOFOLLOW links zijn niet schadelijk en een interview met Arend Landman over contentmarketing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/42/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2013 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/42/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer 42…
** Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>41: Site vernieuwd! Microsoft koopt Nokia, 10.000 links voor US$5. Meerdere domeinnamen voor één weblog? Tips voor lokale content en betere social media updates</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/41/</link><pubDate>Mon, 09 Sep 2013 06:30:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/41/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij deze 41e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.
Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.
Ook als persoon kun je met de diverse tips aan de slag om bijvoorbeeld je online reputatie als accountant, banketbakker, ICT’er, artiest of wat dan ook te verbeteren.</description></item><item><title>40: Google Helpouts officieel, Google Maps en Waze geïntegreerd, invloed van +1's en PageSpeed en nieuws van Yelp</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/40/</link><pubDate>Mon, 02 Sep 2013 06:30:36 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/40/</guid><description>Hallo, mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik heet je hartelijk welkom bij deze 40e ReputatieCoaching Podcast.
**Inmiddels ben ik alweer twee dagen terug van een heerlijke vakantie. Gedurende mijn vakantie is er volgens mij meer dan voldoende content online gekomen, terwijl ik mijn accu’s aan het opladen was in Frankrijk. Straks heb ik meer nieuws over dit experiment met contentmarketing.**
Gedurende mijn vakantie heb ik verder niets gedaan voor wat betreft het lezen van al het nieuws dat mij via de RSS-feeds bereikt.</description></item><item><title>39: Reviews kopen? Effect van "Tweet old Post", lokale ranking factoren, scoren in Bing en gebruik van stockfoto's</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/39/</link><pubDate>Mon, 26 Aug 2013 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/39/</guid><description>Ik ben op dit moment nog steeds op vakantie. Inmiddels is dit de laatste week en volgende week maandag heb ik weer al het nieuws doorgespit om je bij te kunnen praten over de laatste ontwikkelingen op het gebied van lokale SEO, content en video marketing en reputatiemanagement.
Evenals de podcast van vorige week heb ik ook deze podcast vóór onze vakantie ingesproken en ook nu breng ik je een paar nieuwtjes en wetenswaardigheden, in combinatie met wat evergreen content.</description></item><item><title>38: Evergreen content… tips en trucs. Foto's van je smartphone backuppen, je concentratie verbeteren en 5 video marketing tips</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/38/</link><pubDate>Mon, 19 Aug 2013 06:30:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/38/</guid><description>Het is vakantietijd! En op dit moment ben ik daadwerkelijk op vakantie! We zitten nu lekker met het gezin in Zuid-Frankrijk. Ik wilde je echter niet zonder podcast laten zitten. Daarom heb ik deze podcast van tevoren ingesproken.
Overal lees je dat je luisteraars van je podcast en lezers van je weblog niet zomaar in de kou moet laten staan door een soort van “radiostilte”. Zeker als je eenmaal een kring van trouwe “volgers” hebt opgebouwd, werkt dit averechts.</description></item><item><title>37: Corpus Justitia ter ziele en de podcast verhuist. Pinterest of Instagram? Over bloggen, WordPress 3.6 en Google nieuws</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/37/</link><pubDate>Mon, 12 Aug 2013 06:30:17 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/37/</guid><description>Hallo, hallo!! Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik heet je van harte welkom bij deze 37e ReputatieCoaching Podcast.
In deze podcast geef ik je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor zowel gebruikers, als voor de zoekmachines.
Het was een drukke week in meerdere opzichten&amp;hellip; Daarover straks meer.</description></item><item><title>36: Google City Experts, de Google reviews, Google Helpouts en nieuws over Yelp. Comment marketing en video marketing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/36/</link><pubDate>Sat, 03 Aug 2013 17:30:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/36/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 36!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Vanwege het mooie weer zou je verwachten dat het nu een rustige periode is, zonder veel toevoer van interessant of relevant nieuws.</description></item><item><title>35: 1 miljoen Facebook pagina's per maand. Bedrijfspanorama hogere rankings? Waarom kost SEO zoveel tijd? Content schrijven die scoort anno 2013</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/35/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2013 17:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/35/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 35!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Je kunt merken dat de zomer echt is begonnen, in ieder geval op het Noordelijk Halfrond.</description></item><item><title>34: Social logins, social shares, 5-sterren reviews zijn terug, Google Maps voor iedereen en nieuws over Yelp</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/34/</link><pubDate>Sat, 20 Jul 2013 17:30:36 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/34/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 34!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Ik begin de podcast van vandaag met het nieuwe ReputatieCoaching Podcast Boek. Dan heb ik nieuws over social logins en via de social logins kom ik op Google. Ik kan er niets aan doen, maar er is weer aardig wat nieuws op het Google-front wat ik met je wil delen.</description></item><item><title>33: Linkbuilding, guest posting, einde Google Latitude, reviews met sterren, Google grappen en Easter Eggs</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/33/</link><pubDate>Sat, 13 Jul 2013 15:30:47 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/33/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 33!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
**Ik waarschuw je alvast op voorhand: vandaag heb ik een boel topics die zijn gerelateerd aan Google. Als eerste onderwerp in deze podcast heb ik iets anders: een recent voorbeeld uit de praktijk, dat bedrijven nog aan foute linkbuilding doen. Dan is een logisch vervolg wat Matt Cutts onlangs over linkbuilding heeft gezegd.</description></item><item><title>32: AltaVista exit, mobiele websites in de Fortune 500, Google+, het ReputatieCoaching Podcast Boek en 8 tips voor een succesvolle lokale website</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/32/</link><pubDate>Sat, 06 Jul 2013 22:55:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/32/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 32!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Vandaag is volgens mij de zomer echt begonnen. Ik zit hier op kantoor en het is hier aangenaam warm. Het raam staat open en ik hoor de vogeltjes buiten fluiten.
De podcast van vandaag begin ik met een stukje geschiedenis: AltaVista.</description></item><item><title>31: Reputatie Berner Sennen, einde Google Reader, SEO voor Slideshare, ranking in Bing en Yelp reviews</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/31/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2013 22:50:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/31/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 31!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Vandaag geen interview, maar wel weer veel nieuws. Echter, door omstandigheden die ik in het blog heb gemeld is deze podcast wat later verschenen dan gepland, waarmee ik zo na de intro begin. Maar laat ik je de onderwerpen voor vandaag vertellen&amp;hellip;.</description></item><item><title>30: Instagram doet video, Pinterest tips en Nederlandse taal</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/30/</link><pubDate>Sat, 22 Jun 2013 17:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/30/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij de bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
De podcast van vandaag staat voor een groot deel in het teken van de Nederlandse taal. Maar eerst heb ik wat nieuws voor je uit de diverse media. Het al het nieuws heeft betrekking op foto’s en video.
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>29: Betere iTunes vermelding, Waze gekocht door Google en ander nieuws en 5 tips om je content opnieuw onder de aandacht te brengen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/29-betere-itunes-vermelding-waze-gekocht-door-google-en-ander-nieuws-en-5-tips-om-je-content-opnieuw-onder-de-aandacht-te-brengen/</link><pubDate>Sat, 15 Jun 2013 16:00:32 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/29-betere-itunes-vermelding-waze-gekocht-door-google-en-ander-nieuws-en-5-tips-om-je-content-opnieuw-onder-de-aandacht-te-brengen/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.
Als eerste moet ik iets rechtzetten van vorige week. Vervolgens heb ik de vindbaarheid van de podcast in iTunes verbeterd.</description></item><item><title>28: Content marketing project, Facebook VIPS, Google Authorship en je moet een expert worden</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/28/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2013 23:35:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/28/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>27: Content hergebruiken, foto achtergrond uitsnijden, Google Maps en 20 LinkedIn tips</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/27/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2013 21:04:13 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/27/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ik breng je nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!
Gedurende afgelopen week heb ik zoals altijd weer een grote hoeveelheid informatie geconsumeerd.</description></item><item><title>26: 3 weken geen iTunes update, Yahoo! timmert aan de weg, Google Maps en tips voor het vernieuwen van content</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/26/</link><pubDate>Sat, 25 May 2013 20:53:03 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/26/</guid><description>Vandaag is het 25 mei 2013 en bestaat de podcast precies een half jaar. Want dit is ReputatieCoaching Podcast aflevering 26!
Vandaag eerst een excuses van mijn kant voor de mensen die de podcast via iTunes of Stitcher beluisteren. Daarna allereerst nieuws uit de markt en wel over Yahoo! Twitter heeft haar beveiliging op een hoger niveau gebracht en ook wordt de cookiewet weer aangepast. Eerder deze week kreeg ik toegang tot de bèta-versie van Google Maps, dus daarover zometeen ook meer!</description></item><item><title>25: ReputatieCoaching nieuws, Google nieuwtjes, Google reviews en een teleurstellende Moederdagervaring</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/25/</link><pubDate>Sat, 18 May 2013 21:16:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/25/</guid><description>Vandaag begin ik eerst met een drietal nieuwtjes over de site en de content die ik bied.** **
Matt Cutts, één van de kopstukken van Google, heeft aangekondigd wat we de komende maanden van Google op het gebied van SEO kunnen verwachten. Een stukje uit die video gaat over reputatie en autoriteit.
En afgelopen week was in het Moscone Center in San Francisco de Google I/O 2013, waar ik het in de vorige podcast ook al over had.</description></item><item><title>24: Waarom lokale SEO? Hoe versnel je je WordPress site? Nieuws van Google (Maps)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-lokale-seo-hoe-versnel-je-je-wordpress-site-nieuws-van-google-maps/</link><pubDate>Sat, 11 May 2013 22:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-lokale-seo-hoe-versnel-je-je-wordpress-site-nieuws-van-google-maps/</guid><description>Deze week in het nieuws: de onstuitbare groei van WordPress, het waarom van lokale SEO, veranderingen bij Google en Google Maps en hoe je de prestaties van jouw WordPress kun verbeteren en versnellen.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –ook wel bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!
Zoals je weet ben ik een grote liefhebber van WordPress en inmiddels heb ik vrijwel alle sites die ik ooit in het verleden heb gemaakt en die nog steeds live zijn, overgezet op WordPress.</description></item><item><title>23: Top 5 SEO-fouten, 12 achterhaalde SEO strategieën en introductie Google Now</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</link><pubDate>Sun, 05 May 2013 22:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</guid><description>**Inmiddels is Nederland koning met bijbehorende koningin rijker en vandaag is het ook nog eens Bevrijdingsdag. Gisteravond was het dus de Dodenherdenking en vond ik het derhalve niet echt gepast om dan ‘s avonds de podcast uit te brengen. Dus voor deze keer is het uitkomen van de podcast verplaatst naar de zondag. Sowieso kun je ‘m dus gedurende de komende week afluisteren. En misschien ben jij wel iemand die de podcast een half jaar later begint te luisteren.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 22 (27-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/22/</link><pubDate>Sat, 27 Apr 2013 22:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/22/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 22!
Wow, het was een drukke week en een drukke paar afgelopen weken! Waarom? Dat vertel ik je zometeen. Google Streetview is al in 50 landen! Wat moet je doen, als het grootste deel van je publiek uit vrouwen bestaat? Het is aangetoond: digitale reïncarnatie bestaat! Facebook Home half miljard keer gedownload, maar geen succes. Wat is linkearning? En hoeveel tijd wordt er nu gespendeerd aan social media?</description></item><item><title>Podcast Aflevering 21 (20-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/21/</link><pubDate>Sat, 20 Apr 2013 22:55:34 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/21/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 21!
De ReputatieCoaching Podcast wordt populair! Op dit moment zie ik tussen de 100 en 150 downloads per week! _ ** Afgelopen week vroeg iemand mij hoe je een goede domeinnaam moest kiezen, dus daarover meer in deze podcast. Terwijl je naar deze podcast luistert, wordt WordPress aangevallen door een botnet. Dus pas op en blijf zeker luisteren!**_ _ ** En ben je benieuwd naar welk Nederlandse bedrijf de beste reputatie heeft?</description></item><item><title>Podcast Aflevering 20 (13-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</link><pubDate>Sat, 13 Apr 2013 18:00:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 20!
Spectaculair nieuws deze week&amp;hellip; Eindelijk is het dan zover: de langverwachte Facebook Home is uit! Dus daarover straks meer. En vorige week vertelde ik je over Jeanet Bathoorn die een leuk artikel had gepubliceerd op FrankWatching. Dat artikel kreeg nog een staartje&amp;hellip; Verder heb ik een update over het belang van reviews. De podcast van vandaag sluit ik af met een leuk interview met een uitermate enthousiaste en gedreven vrouwelijke gast.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 19 (06-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/19/</link><pubDate>Sat, 06 Apr 2013 18:00:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/19/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 19!
Vorige week had ik een leuk interview met Gé Bouma van Bouma Webteksten. Zij heeft veel waardevolle informatie met ons gedeeld over reputatiemanagement: hoe je je online en offline reputatie moet bewaken en wat je kunt doen in het geval van reputatieschade. Zij heeft me afgelopen week een aantal leuke reputatiegerelateerde zaken toegestuurd, waarover ik komende week een blogbericht ga schrijven.
In deze podcast heb ik geen interview, maar wel weer een aantal wetenswaardige tips en nieuwsberichten uit de wereld van online marketing, reputatiemanagement en zoek machine optimalisatie.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 18 (30-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/18/</link><pubDate>Sat, 30 Mar 2013 18:00:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/18/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 18!
In de ReputatieCoaching Podcast heb ik tot en met vorige week altijd nieuws uit de wereld van SEO, reputatiemanagement en contentmarketing gebracht en dat blijf ik ook doen. Maar een paar weken geleden had ik al aangekondigd dat ik ook mensen zou gaan interviewen. En vandaag is het dan zover: zometeen hoor je het eerste interview dat ik als ReputatieCoach heb afgenomen van een bijzondere gast. Maar ik begin zo eerst met wat actueel nieuws en bruikbare tips uit de diverse bronnen op Internet!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 17 (23-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/17/</link><pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:26:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/17/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 17!
De lente is begonnen en buiten giert nog steeds een ijzige wind om het kantoor. Ik ben weliswaar ook enigszins geveld door de griep, maar ik zit hier in ieder geval warm. Mocht dit de eerste keer zijn dat je naar de podcast luistert, dan laat ik je bij deze weten dat mijn stem normaal echt anders klinkt. Hoe mijn stem nu klinkt is het gevolg van het feit dat ik me niet optimaal voel.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 16 (18-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/16/</link><pubDate>Mon, 18 Mar 2013 17:00:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/16/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 16!
Hallo en welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Afgelopen week heb ik zoals altijd nieuws, roddels en tips verzameld uit de wereld van zoekmachine optimalisatie, social media en reputatiemanagement. Vandaag zal ik de belangrijkste items weer met je delen, zoals elke week. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag.
Als eerste heb ik een belangrijke mededeling voor je over het verschijnen van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 15 (11-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 22:55:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 15! Ja, je hoort het goed: sinds de eerste podcast van 3 december heb ik alweer 15 afleveringen gemaakt van de ReputatieCoaching Podcast. Wat gaat de tijd toch snel!
__Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
Inmiddels is het rond kwart voor twaalf ‘s avonds. Ik heb zopas de hond uitgelaten en omdat het buiten een gevoelstemperatuur is van om en nabij de min tien graden Celsius ben ik weer helemaal fris en monter.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 14 (04-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/14/</link><pubDate>Mon, 04 Mar 2013 22:00:29 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/14/</guid><description>Je luistert naar alweer de veertiende aflevering van de ReputatieCoaching Podcast!
Hallo en welkom. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag! Steeds meer bronnen bevestigen het: 2013 wordt het jaar van mobiele websites. Dat is het eerste onderwerp van vandaag. Daaraan gerelateerd geef ik je drie redenen om je site in 2013 een responsive design te geven.
Als tweede onderwerp heb ik nieuws over Firefox die een nekslag geeft aan online adverteerders.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 13 (25-02-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/13/</link><pubDate>Mon, 25 Feb 2013 20:32:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/13/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer dertien!
De ReputatieCoaching Podcast is voor iedereen die wil werken aan zijn of haar online reputatie, zodat ze hun reputatie voor hen kunnen laten werken! In andere woorden: ik help zowel kleine zelfstandigen als grote bedrijven hun reputatie te verbeteren, de omzet en daarmee de winst te vergroten door hun vindbaarheid op Internet te verbeteren.
Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 12 (18-02-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/12/</link><pubDate>Mon, 18 Feb 2013 22:00:51 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/12/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer twaalf!
Hallo en welkom bij de ReputatieCoaching Podcast! In deze podcast deel ik nieuws uit de Internet en Content Marketing wereld en geef ik praktische tips over hoe je vandaag al kunt beginnen met het verder opbouwen van je online reputatie en het vergroten van je vindbaarheid op Internet. Zo zorg je ervoor dat je meer potentiële klanten naar je site trekt en dus meer omzet en dus winst kunt maken.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 11 (11-02-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/11/</link><pubDate>Mon, 11 Feb 2013 22:59:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/11/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer elf!
Hallo en welkom bij de ReputatieCoaching Podcast! In deze podcast deel ik nieuws uit de Internet en Content Marketing wereld en geef ik praktische tips over hoe je vandaag al kunt beginnen met het verder opbouwen van je online reputatie en het vergroten van je vindbaarheid op Internet. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 10 (04-02-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/10/</link><pubDate>Mon, 04 Feb 2013 18:35:14 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/10/</guid><description>****ReputatieCoaching Podcast nummer tien! ****
Hallo en welkom bij de ReputatieCoaching Podcast! Naast de wekelijkse podcast ben ik druk bezig het met bedenken en opstellen van een introductiecursus “Zoekmachine marketing”, die over een paar weken online gaat komen. Daarover vertel ik straks meer. Ook heb ik vandaag nieuws over Google+ en Google+ Local, Twitter, Facebook, Yahoo, Foursquare en LinkedIn. Daarmee heb ik dan de meest belangrijke social media volgens mij wel gecovered.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 9 (28-01-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/9/</link><pubDate>Mon, 28 Jan 2013 18:34:51 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/9/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer negen!
Afgelopen week heb ik vanwege alle drukte geen extra artikelen of instructievideos kunnen posten. We zaten namelijk in de eindfase van de verbouwing van de badkamer, waar ik in podcast 6 al naar verwees. Deze afronding eiste nogal wat tijd, aandacht en energie op. _ Om even bij te komen van alle drukte ben ik vervolgens afgelopen weekend lekker een weekendje weggeweest met mijn vrouw, Suzanne. Maar goed, inmiddels is de badkamer fantastisch mooi geworden dankzij de enorme inspanningen van Suzanne en een goede vriend van ons.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 8 (21-01-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/8/</link><pubDate>Mon, 21 Jan 2013 22:00:43 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/8/</guid><description>Hallo en welkom bij alweer de achtste ReputatieCoaching Podcast. Vandaag stond Nederland aardig stil in een groot aantal files en ik kon gelukkig vanuit huis werken. Met uitzicht op de neerdwarrelende sneeuwvlokjes kreeg ik weer een boel inspiratie voor deze podcast. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
In deze podcast heb ik de volgende onderwerpen voor je: Yelp gaat niet alleen voor recensies, maar nu ook voor schoonheid en netheid.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 7 (14-01-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/7/</link><pubDate>Mon, 14 Jan 2013 22:36:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/7/</guid><description>Hallo en welkom bij alweer de zevende ReputatieCoaching Podcast. Zojuist heb ik onze hond uitgelaten voor zijn laatste ronde vandaag en doordat het op dit moment buiten vriest ben ik weer helemaal fris en fruitig! Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
Eerst een overzicht van de onderwerpen waar ik vandaag wat over vertel. Ten eerste: reviews, ten tweede: WordPress 3.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 6 (07-01-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/6/</link><pubDate>Mon, 07 Jan 2013 22:40:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/6/</guid><description>Hartelijk welkom bij de eerste ReputatieCoaching Podcast van 2013. Ik wens je een fantastisch jaar toe. En? Heb je veel voornemens voor dit jaar? Goede voornemens? Ga je dit jaar ook werken aan het verbeteren van je online vindbaarheid en je reputatie? Ik heb ook vandaag in ieder geval weer een aantal onderwerpen voor je, waarvan ik denk dat ze interessant en/of leerzaam zijn. Mijn naam is Eduard de Boer –ook wel bekend als de ReputatieCoach– en ik ben de host voor vandaag!</description></item><item><title>#005: Recensies op Yelp, Google Maps iPhone, Facebook "in de buurt" en meer</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/recensies-op-yelp-google-maps-iphone-facebook-nearby/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 12:00:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/recensies-op-yelp-google-maps-iphone-facebook-nearby/</guid><description>In de laatste podcast van 2012 heb ik nog een paar leuke onderwerpen voor je&amp;hellip; Ten eerste iets meer over recensies op Yelp en Google Maps op de iPhone. Ook vertel ik je hoe je 1 miljard YouTube views kunt kwijtraken en dat Instagram jouw foto&amp;rsquo;s wereldwijd mag gaan verkopen! En ik heb nieuws over de Google Data Highlighter en een leuk speureendje.
Hartelijk welkom bij de laatste ReputatieCoaching Podcast van 2012.</description></item><item><title>#004: Apple Maps, aanmelden op Yelp, WordPress 3.5, BackWPUp en recensies verzamelen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/apple-maps-aanmelden-op-yelp-wordpress-3-5-backwpup-en-recensies-verzamelen/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 14:00:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/apple-maps-aanmelden-op-yelp-wordpress-3-5-backwpup-en-recensies-verzamelen/</guid><description>Voor de vierde podcast op de dag voor Kerstmis, heb ik weer een paar onderwerpen voor je in petto. Zo vertel ik over de upgrade van al mijn websites naar WordPress 3.5, de servermigratie van Kopenhagen naar Rotterdam, hoe je backups van je computer en je WordPress site maakt en geef ik je een onbekende tip om ervoor te zorgen dat je met je bedrijf eindelijk in Apple Maps op de nieuwe iPhone kunt komen.</description></item><item><title>#003: Google Authorship, Rich Snippets, schema.org, Google Apps (gratis) stopt en Pinterest nieuws</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-authorship-rich-snippets-schema-org-google-apps-gratis-stopt-en-pinterest-nieuws/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2012 19:12:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-authorship-rich-snippets-schema-org-google-apps-gratis-stopt-en-pinterest-nieuws/</guid><description>In deze derde podcast vertel ik eerst iets wat ik steeds ben vergeten: de verschijningsfrequentie van de podcast. Daarna heb ik een aantal onderwerpen, variërend van Google Authorship en rich snippets, tot Twitter, Google Apps for Business, Pinterest en WordPress.
__Hallo allemaal en hartelijk welkom bij inmiddels alweer de derde aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer –ook wel bekend als de ReputatieCoach– en ik ben de host voor vandaag!</description></item><item><title>#002 : SEO, contentmarketing en updaten van je CMS</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/002/</link><pubDate>Mon, 10 Dec 2012 22:23:53 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/002/</guid><description>Hieronder vind je de transcriptie van de tweede aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. In deze podcast vertel ik iets meer over mijzelf en mijn achtergrond, over reputatiecoaching en de relatie met SEO en leg ik uit wat RSS-feeds zijn en hoe je die gemakkelijk kunt lezen. En voor de rest deel ik ook nog wat nieuws met je.
Hallo allemaal en hartelijk welkom bij de tweede aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>Eerste podcast (03-12-2012)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/001/</link><pubDate>Mon, 03 Dec 2012 22:00:56 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/001/</guid><description>Hallo allemaal en hartelijk welkom op deze bijzondere dag. Mijn naam is Eduard de Boer –ook wel bekend als de ReputatieCoach– en ik ben de host voor vandaag!
Twee weken geleden was een bijzondere dag, omdat ik toen live ging met de site www.reputatiecoaching.nl en vandaag is het ook weer een gedenkwaardige dag: na werkelijk maandenlang testen en experimenteren met audio-apparatuur, software enzovoorts ga ik nu dan daadwerkelijk live met mijn eerste echte podcast: de ReputatieCoaching Podcast!</description></item></channel></rss>