<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google Maps on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google-maps/</link><description>Recent content in Google Maps on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 28 Apr 2016 06:30:48 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google-maps/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>166: Quickscan website cateringbedrijf, leuke mail van Google, aangemeld voor #LGSummit16(!) en wat updates</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/quickscan-website-cateringbedrijf-google-top-contributor-lgsummit16/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2016 06:30:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/quickscan-website-cateringbedrijf-google-top-contributor-lgsummit16/</guid><description>**Vorige week heb ik een foutje gemaakt in het bericht over de foto&amp;rsquo;s die ik heb gepost op Google Maps en dan met name ten aanzien van de statistieken. Dat zet ik vandaag eerst recht. Verder een kleine update over mijn gebruik van Amazon Cloud Drive.**
Eerder deze week ontving ik een leuke mail van Google, die mij erg aangenaam veraste! Over Google gesproken: ik heb me vandaag ook aangemeld voor de Local Guides Summit 2016 in San Francisco.</description></item><item><title>165: Vermijd NetwerkProfiel van DTG! Gehackte site, wat dan? Onbeperkte opslag bij Amazon en statistieken van foto's op Google Maps</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/vermijd-netwerkprofiel-van-dtg-gehackte-site-wat-dan-onbeperkte-opslag-bij-amazon-en-statistieken-van-fotos-op-google-maps/</link><pubDate>Sat, 23 Apr 2016 07:26:12 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/vermijd-netwerkprofiel-van-dtg-gehackte-site-wat-dan-onbeperkte-opslag-bij-amazon-en-statistieken-van-fotos-op-google-maps/</guid><description>**Eerder deze week was de site van mijn broer gehackt en was hij 924 blogposts kwijt. Dat was wel even schrikken! Ik vertel je zijn relaas. Laatst ontving ik de uitnodiging om mij aan te melden voor de Local Guides Summit in San Francisco in september dit jaar.**
Jalwa was jarenlang gratis, maar wordt nu opeens commercieel. Eergisteren kreeg ik voor ’t eerst een mailtje met wat statistieken over mijn foto’s op Google Maps.</description></item><item><title>158: Photo hijacking, 12 tips voor livestreaming, wat doe ik voor een "SEO audit"? En meer!!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/158/</link><pubDate>Thu, 10 Dec 2015 07:30:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/158/</guid><description>**WordPress 4.4 is uitgekomen. Ik vertel jou zo wat er nieuw aan is&amp;hellip; Dan heb ik een verhaal over photo hijacking en ik vertel je kort over de presentatie die ik bij een opdrachtgever heb gegeven ten behoeve van een (lokale) SEO audit.**
Wist je dat klikken op je lokale vermelding helpt om hogerop te komen in de lokale resultaten? Nee? Ga vooral luisteren!
Daarna vertel ik je over het belang van instellen van afwijkende openingstijden gedurende de feestdagen en hoe je dat moet doen.</description></item><item><title>Nachtmerrie voor ondernemers: slechts 3 lokale resultaten in Google!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/nachtmerrie-voor-ondernemers-slechts-3-lokale-resultaten-in-google/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2015 08:30:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/nachtmerrie-voor-ondernemers-slechts-3-lokale-resultaten-in-google/</guid><description>**Een maand geleden spotte ik een experiment van Google waarin het aantal lokale resultaten bij zoekopdrachten terug was gebracht van 7 naar 3. Dat experiment was van korte duur en iedereen haalde weer rustig adem, toen het experiment voorbij was en de vertrouwde 7 lokale resultaten weer terugkeerden&amp;hellip; **
Tot gisteren! Gistermorgen spotte ik op de desktop / laptop voor alle zoektermen opeens het zogenaamde &amp;ldquo;Snack Pack&amp;rdquo; of &amp;ldquo;Snak Pak&amp;rdquo; (zo wordt dit overzicht van 3 lokale resultaten wereldwijd genoemd).</description></item><item><title>135: 10 geleerde lessen op Androidplanet.nl, Iphoned.nl en smartphone.nl, Bedrijvengidszwendel, vanity URL op Foursquare en meer</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/135/</link><pubDate>Thu, 02 Jul 2015 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/135/</guid><description>Ik ontving eergisteren weer een leuke mail van Martin Stevens, de fotograaf uit Rotterdam: hij werd weer eens telefonisch lastiggevallen door een bedrijfsvermeldingssite op een naar zwendel riekende manier. Daar begin in de podcast van vandaag mee. Daarna vertel ik je hoe je een mooie vanity URL kunt claimen op Foursquare.
Verder heb ik bij Google samen met een ondernemer die ik begeleid een paar dubbele locaties op Google Maps gerapporteerd.</description></item><item><title>134: Lokale SEO op 6.000 km afstand! Einde spreekuur, welkom geplande gratis consulten! Hergebruik Yelp reviews. En ik heb een Virtuele Assistent!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/134/</link><pubDate>Thu, 25 Jun 2015 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/134/</guid><description>Vandaag begin ik met een tip, die ik al eens eerder heb gegeven, namelijk over het veiligstellen van al je foto’s.
Lokale SEO kan zelfs zijn vruchten afwerpen op 6.000 kilometer afstand… Lokaal? 6.000 kilometer? Zo meer hierover.
Ik stop met het ReputatieCoaching Spreekuur, en start met gratis consulten op afspraak! Verder raadt Google Maps mensen àf om jouw bedrijf te bezoeken, als zij de routebeschrijving naar jouw bedrijf zoeken. Waarom en wanneer Google Maps dat doet, dat vertel ik je zo.</description></item><item><title>132: Interview met Dirk Doorn van Savvii. Verlies je "Geverifieerd" status op Google Mijn Bedrijf? Tip voor uploaden naar Google Foto's.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/132/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2015 06:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/132/</guid><description>Gisteren publiceerde ik het bericht dat Google je geverifieerde bedrijfspagina weer op “ongeverifieerd” kan zetten. Daar kom ik zo nog even op terug, voor het geval je het hebt gemist.
In Google Maps is de link naar de Google+ pagina van een bedrijf verdwenen. Wat zal daar achter zitten? Ook zijn reviews van andere sites op Internet uit je Mijn Bedrijf Dashboard verdwenen. Na de intro hoor je er meer over!</description></item><item><title>130: Makelaars falen zonder reviewstrategie! BackWPup handleiding verstuurd. Lokale zoekresultaten flink door elkaar geschud! Ad-blockers: zegen of molensteen?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/130/</link><pubDate>Thu, 28 May 2015 06:30:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/130/</guid><description>Ja, alweer podcast aflevering 130! Ik weet nog goed dat ik 30 weken geleden in podcast 100 het interview had met Emile Ratelband over de reputatie… Nou ja… laat ik het “issues” noemen, die hij heeft doorgemaakt. En inmiddels ben ik alweer 30 weken verder: de tijd vliegt!
De podcast van vandaag had eigenlijk netjes om 08:30 uur online moeten komen en dat is niet gelukt. Hoe dat komt, hoor je zo.</description></item><item><title>126: Apple Maps Connect in Nederland! Update je WordPress! UTM-tracking Google+ pagina en quickscan fysiotherapiepraktijk.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/126/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2015 06:30:21 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/126/</guid><description>Gebruik je WordPress en heb je al een tijdje je WordPress installatie niet bijgewerkt? Luister dan naar het eerste item van vandaag, want WordPress is vorige week vernieuwd. Toen is versie 4.2 uitgekomen, maar inmiddels is 4.2.1 alweer uitgekomen, een security update. Het is echt zaak om je WordPress site zo snel mogelijk bij te werken!
Verder had ik een leerzame vraag van een webdesign bedrijf dat wel op Google+ stond, maar de weg naar Google Maps niet kon vinden…</description></item><item><title>122: Herken spam en scam op Internet. Live video streaming via Meerkat en Periscope. Hogere CTR op Funda en Google Drive nieuws!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/122/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2015 06:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/122/</guid><description>Vorige week vertelde ik je toch over de serverstoring? Die lijkt opgelost en alles functioneert weer naar behoren. Ik heb weer een kaartje voor de #SMC055-avond van 13 april aanstaande en bovendien is Bharat Joshi weer terug met zijn SEO services… Ik leg je uit hoe je dit soort scam en spam kunt herkennen.
Ben jij actief met de nieuwe live video streaming app ‘Meerkat’? Dan ben je alweer ouderwets, want de opvolger heet ‘Periscope’!</description></item><item><title>Google experimenteert met lokale weergave zakelijke Google+ pagina's</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-lokale-weergave-zakelijke-google-paginas/</link><pubDate>Fri, 13 Mar 2015 08:42:57 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-lokale-weergave-zakelijke-google-paginas/</guid><description>Zojuist zat ik wat lokale zoekpogingen uit te voeren op mijn iPhone en opeens zag ik een geheel andere weergave van Google+ &amp;ldquo;Mijn Bedrijf&amp;rdquo;-vermeldingen, toen ik zocht op bedrijfsnaam!
Het was duidelijk: Google was weer een experiment aan het uitvoeren. Voor mij duurde het experiment nog geen 5 minuten, want na slechts enkele lokale zoekpogingen kreeg ik weer de bekende standaardweergave van lokale bedrijven.
Waarschijnlijk is iedereen inmiddels wel vertrouwd met deze standaardweergave, zoals ik die hieronder heb weergeven:</description></item><item><title>Google Local Guides / Google Lokale Gidsen (INSTRUCTIEVIDEO)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-local-guides-google-lokale-gidsen-instructievideo/</link><pubDate>Tue, 10 Feb 2015 09:24:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-local-guides-google-lokale-gidsen-instructievideo/</guid><description>Sinds een paar dagen heeft Google het programma &amp;ldquo;Google Local Guides&amp;rdquo; (&amp;ldquo;Google Lokale Gidsen&amp;rdquo; vert.) operationeel. Iedereen met een Google-account kan zich daarvoor aanmelden. Vanaf het moment dat je bent aangemeld gaan het door jou geposte aantal reviews bepalen op welk niveau je komt.
Post je meer reviews, dan stijg je in niveau. Aan elk niveau zijn bepaalde privileges gekoppeld.
Google wil op deze manier de data voor lokale bedrijven in Google Maps verrijken en ik denk dat zij een tegenhanger voor Yelp, Foursquare, TripAdviser en dergelijke wil neerzetten.</description></item><item><title>106: Eerste webinar over Internetmarketing voor Fotografen een succes! Google meldt "Voor mobiel"! Yelp is zo betrouwbaar als Michelin...</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/106/</link><pubDate>Thu, 11 Dec 2014 19:00:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/106/</guid><description>Gisteravond presenteerde ik deel 1 van een een serie van twee webinars met als titel “Internetmarketing voor Fotografen”. Daar begin ik zometeen mee. Maar dat is tegelijkertijd ook de reden dat deze podcast iets later uit is gekomen, dan dat je gewend bent. Door enorme drukte had ik eerder deze week ook niet de gelegenheid om al veel voor te bereiden voor deze podcast, omdat ik druk was met het webinar.</description></item><item><title>90: Wat is podcasting? DTG gaat in reviews, Google bracht vorig jaar 890 veranderingen aan. Wat doe je met een verkeerde telefoonvermelding op Internet?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/90/</link><pubDate>Thu, 21 Aug 2014 06:30:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/90/</guid><description>Vandaag is een bijzondere aflevering… Waarom, dat vertel ik je zo. Laat ik zoals altijd beginnen met de onderwerpen voor vandaag. Google verandert continu, maar hoeveel veranderingen het bedrijf vorig jaar heeft doorgevoerd, werd eerder deze week bekend. Ook lanceerde Google eerder deze week de PhotoSphere app voor iPhones, iPods en iPads. DTG gaat zich trouwens meer richten reputatiemanagement in de vorm van reviews, want zij hebben recentelijk een bedrijf overgenomen, dat hierin is gespecialiseerd.</description></item><item><title>87: Interview met Karel Geenen (deel 2) en een tip voor het later sturen van e-mail</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/87/</link><pubDate>Thu, 31 Jul 2014 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/87/</guid><description>Vorige week heb je kunnen luisteren naar het eerste deel van het interview met internet marketeer Karel Geenen en vandaag heb ik het tweede deel voor je. Ik hoop dat je deel 1 van vorige week leuk vond en er nu naar uitkijkt om deel 2 te beluisteren. Vandaag heb ik ook weer een leuke en hopelijk handige tip waar jij je voordeel mee kunt doen…
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>74: Facebook posts ranken in Google en Google+ op lager pitje! Kleine sites kunnen beter ranken dan grote sites en reviews van Zagat gebruikers zijn foetsie!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/74/</link><pubDate>Mon, 28 Apr 2014 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/74/</guid><description>Vorige week beweerde ik dat Facebook posts niet door Google werden geïndexeerd. Dat moet ik vandaag rechtzetten. Ook heb ik deze week een vernieuwingsslag doorgevoerd in mijn “opnamestudio”. Google+ lijkt op een lager pitje gezet en bovendien heeft Google reviews van alle Zagat gebruikers verwijderd. Facebook neemt de app “Moves” over, terwijl Pinterest afgelopen week “begeleid zoeken” introduceerde. Wat dat is, vertel ik je zometeen. En Matt Cutts benadrukt nogmaals letterlijk dat goede content je helpt om hogerop te komen in de zoekresultaten… Zelfs als kleine site!</description></item><item><title>71: Zomertijd in WordPress, over lokale landingpagina's, Twitter privacy issues, WordPress performance en meer tips voor Google+</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/71/</link><pubDate>Mon, 07 Apr 2014 06:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/71/</guid><description>We zitten alweer iets meer dan een week op de zomertijd en meteen merk je dat de avonden langer worden… Gecombineerd met het mooie weer geeft dat direct zo’n zomergevoel. Maar bij mij ging er iets fout in WordPress met de ingang van de zomertijd. Wat er fout ging, vertel ik je zometeen. Een tijdje geleden had ik een probleem met de performance van een WordPress blog. Om dat te tacklen heb ik een hele nuttige plugin gevonden, die ik graag met je wil delen.</description></item><item><title>70: Social media training aan tandheelkundigen, Facebook privacy instellingen, indoor mapping en informatie over een online reputatieverzekering</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/70/</link><pubDate>Mon, 31 Mar 2014 07:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/70/</guid><description>In de podcast van vorige week kwam ik niet meer toe aan het nieuws dat het Google Webspam team onder leiding van Matt Cutts weer een spam netwerk de virtuele nek heeft omgedraaid, dus dat komt vandaag eerst aan bod. En vorige week heb ik een presentatie mogen geven aan een groep van tandheelkundigen over social media, privacy en gerelateerde onderwerpen. Tijdens die presentatie kwam voornamelijk de zorg naar voren over de privacyinstellingen van Facebook, dus later in deze podcast daarover meer.</description></item><item><title>67: de 5 W's &amp; 1 H van contentmarketing, bedrijf verwijderen van Internet, negatieve reviews zijn ook positief en nieuws over Getty Images</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/67/</link><pubDate>Mon, 10 Mar 2014 07:30:41 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/67/</guid><description>Vandaag begin ik eerst even met een korte terugblik op de podcast van vorige week met nog wat additionele tips voor het produceren van content. Daarna behandel ik de vraag “Hoe kun je je bedrijf van Internet verwijderen?”. Deze vraag ontving ik afgelopen week als reactie op een bepaalde blogpost. Welke dat was, dat hoor je zometeen… En wist je dat negatieve reviews ook positief kunnen zijn?! Hoe dat kan, leg ik je uit na de gebruikersvraag.</description></item><item><title>66: Promotievideo's voor Google Glass, spam in Google Maps, handig gebruik van scraper sites en hoe je een blogpost schrijft in een uur</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/66/</link><pubDate>Mon, 03 Mar 2014 07:30:09 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/66/</guid><description>Laat ik het maar meteen zeggen: vorige podcast sprak ik wel heel snel! Ik had in recordtempo zo’n 4.400 woorden erdoor gejaagd. Wat daar de oorzaak van was, vertel ik je zo. Bing gaat belabberd taalgebruik afstraffen en Matt Cutts licht toe of je eenvoudig moet schrijven, of juist heel wetenschappelijk. En afgelopen week was ik te druk met al mijn activiteiten om daarnaast ook artikelen te schrijven en te publiceren… Zo heb ik voor Ordina twee video’s gemaakt voor de promotie van twee evenementen.</description></item><item><title>52: iTunes en Stitcher weer op orde, Video SEO, het belang van owned media en het vermijden van dubbele metatag beschrijvingen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/52/</link><pubDate>Mon, 25 Nov 2013 06:30:59 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/52/</guid><description>Als eerste heb ik goed nieuws, want zowel op iTunes, als op Stitcher wordt de podcast nu eindelijk weer goed vertoond! Verder heb ik mijn eerste bevindingen voor je met de Video SEO plugin van Joost de Valk, waar ik het in podcast 50 over had, naar aanleiding van een video van Matt Cutts over het gebruik van schema.org voor video. Binnen twee weken verschijnen foto’s van Allround Fotografie op de voorpagina van Google.</description></item><item><title>Google MapMaker tijdelijk "uit de lucht" en Google Maps toont 3 bedrijven</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-mapmaker-tijdelijk-uit-de-lucht-en-google-maps-toont-3-bedrijven/</link><pubDate>Thu, 21 Nov 2013 14:00:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-mapmaker-tijdelijk-uit-de-lucht-en-google-maps-toont-3-bedrijven/</guid><description>Google Map Maker is een handige tool als je snel wijzigingen wilt doorvoeren voor bedrijven die staan vermeld op Google Maps. Maar op dit moment is Google Map Maker tijdelijk niet beschikbaar voor updates.
Je kunt Google Map Maker nog wel benaderen voor het raadplegen van data, maar het is niet mogelijk data te veranderen of beoordelingen te posten. Op de Engelstalige site schrijft Google dat ze nu eindelijk af wil van de &amp;ldquo;Google Automated Syncer bots and related issues&amp;rdquo;.</description></item><item><title>41: Site vernieuwd! Microsoft koopt Nokia, 10.000 links voor US$5. Meerdere domeinnamen voor één weblog? Tips voor lokale content en betere social media updates</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/41/</link><pubDate>Mon, 09 Sep 2013 06:30:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/41/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij deze 41e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.
Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.
Ook als persoon kun je met de diverse tips aan de slag om bijvoorbeeld je online reputatie als accountant, banketbakker, ICT’er, artiest of wat dan ook te verbeteren.</description></item><item><title>40: Google Helpouts officieel, Google Maps en Waze geïntegreerd, invloed van +1's en PageSpeed en nieuws van Yelp</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/40/</link><pubDate>Mon, 02 Sep 2013 06:30:36 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/40/</guid><description>Hallo, mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik heet je hartelijk welkom bij deze 40e ReputatieCoaching Podcast.
**Inmiddels ben ik alweer twee dagen terug van een heerlijke vakantie. Gedurende mijn vakantie is er volgens mij meer dan voldoende content online gekomen, terwijl ik mijn accu’s aan het opladen was in Frankrijk. Straks heb ik meer nieuws over dit experiment met contentmarketing.**
Gedurende mijn vakantie heb ik verder niets gedaan voor wat betreft het lezen van al het nieuws dat mij via de RSS-feeds bereikt.</description></item><item><title>34: Social logins, social shares, 5-sterren reviews zijn terug, Google Maps voor iedereen en nieuws over Yelp</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/34/</link><pubDate>Sat, 20 Jul 2013 17:30:36 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/34/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 34!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Ik begin de podcast van vandaag met het nieuwe ReputatieCoaching Podcast Boek. Dan heb ik nieuws over social logins en via de social logins kom ik op Google. Ik kan er niets aan doen, maar er is weer aardig wat nieuws op het Google-front wat ik met je wil delen.</description></item><item><title>33: Linkbuilding, guest posting, einde Google Latitude, reviews met sterren, Google grappen en Easter Eggs</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/33/</link><pubDate>Sat, 13 Jul 2013 15:30:47 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/33/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 33!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
**Ik waarschuw je alvast op voorhand: vandaag heb ik een boel topics die zijn gerelateerd aan Google. Als eerste onderwerp in deze podcast heb ik iets anders: een recent voorbeeld uit de praktijk, dat bedrijven nog aan foute linkbuilding doen. Dan is een logisch vervolg wat Matt Cutts onlangs over linkbuilding heeft gezegd.</description></item><item><title>31: Reputatie Berner Sennen, einde Google Reader, SEO voor Slideshare, ranking in Bing en Yelp reviews</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/31/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2013 22:50:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/31/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 31!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Vandaag geen interview, maar wel weer veel nieuws. Echter, door omstandigheden die ik in het blog heb gemeld is deze podcast wat later verschenen dan gepland, waarmee ik zo na de intro begin. Maar laat ik je de onderwerpen voor vandaag vertellen&amp;hellip;.</description></item><item><title>27: Content hergebruiken, foto achtergrond uitsnijden, Google Maps en 20 LinkedIn tips</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/27/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2013 21:04:13 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/27/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ik breng je nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!
Gedurende afgelopen week heb ik zoals altijd weer een grote hoeveelheid informatie geconsumeerd.</description></item><item><title>26: 3 weken geen iTunes update, Yahoo! timmert aan de weg, Google Maps en tips voor het vernieuwen van content</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/26/</link><pubDate>Sat, 25 May 2013 20:53:03 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/26/</guid><description>Vandaag is het 25 mei 2013 en bestaat de podcast precies een half jaar. Want dit is ReputatieCoaching Podcast aflevering 26!
Vandaag eerst een excuses van mijn kant voor de mensen die de podcast via iTunes of Stitcher beluisteren. Daarna allereerst nieuws uit de markt en wel over Yahoo! Twitter heeft haar beveiliging op een hoger niveau gebracht en ook wordt de cookiewet weer aangepast. Eerder deze week kreeg ik toegang tot de bèta-versie van Google Maps, dus daarover zometeen ook meer!</description></item><item><title>25: ReputatieCoaching nieuws, Google nieuwtjes, Google reviews en een teleurstellende Moederdagervaring</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/25/</link><pubDate>Sat, 18 May 2013 21:16:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/25/</guid><description>Vandaag begin ik eerst met een drietal nieuwtjes over de site en de content die ik bied.** **
Matt Cutts, één van de kopstukken van Google, heeft aangekondigd wat we de komende maanden van Google op het gebied van SEO kunnen verwachten. Een stukje uit die video gaat over reputatie en autoriteit.
En afgelopen week was in het Moscone Center in San Francisco de Google I/O 2013, waar ik het in de vorige podcast ook al over had.</description></item><item><title>24: Waarom lokale SEO? Hoe versnel je je WordPress site? Nieuws van Google (Maps)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-lokale-seo-hoe-versnel-je-je-wordpress-site-nieuws-van-google-maps/</link><pubDate>Sat, 11 May 2013 22:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-lokale-seo-hoe-versnel-je-je-wordpress-site-nieuws-van-google-maps/</guid><description>Deze week in het nieuws: de onstuitbare groei van WordPress, het waarom van lokale SEO, veranderingen bij Google en Google Maps en hoe je de prestaties van jouw WordPress kun verbeteren en versnellen.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –ook wel bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!
Zoals je weet ben ik een grote liefhebber van WordPress en inmiddels heb ik vrijwel alle sites die ik ooit in het verleden heb gemaakt en die nog steeds live zijn, overgezet op WordPress.</description></item><item><title>23: Top 5 SEO-fouten, 12 achterhaalde SEO strategieën en introductie Google Now</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</link><pubDate>Sun, 05 May 2013 22:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</guid><description>**Inmiddels is Nederland koning met bijbehorende koningin rijker en vandaag is het ook nog eens Bevrijdingsdag. Gisteravond was het dus de Dodenherdenking en vond ik het derhalve niet echt gepast om dan ‘s avonds de podcast uit te brengen. Dus voor deze keer is het uitkomen van de podcast verplaatst naar de zondag. Sowieso kun je ‘m dus gedurende de komende week afluisteren. En misschien ben jij wel iemand die de podcast een half jaar later begint te luisteren.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 22 (27-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/22/</link><pubDate>Sat, 27 Apr 2013 22:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/22/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 22!
Wow, het was een drukke week en een drukke paar afgelopen weken! Waarom? Dat vertel ik je zometeen. Google Streetview is al in 50 landen! Wat moet je doen, als het grootste deel van je publiek uit vrouwen bestaat? Het is aangetoond: digitale reïncarnatie bestaat! Facebook Home half miljard keer gedownload, maar geen succes. Wat is linkearning? En hoeveel tijd wordt er nu gespendeerd aan social media?</description></item><item><title>Podcast Aflevering 15 (11-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 22:55:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 15! Ja, je hoort het goed: sinds de eerste podcast van 3 december heb ik alweer 15 afleveringen gemaakt van de ReputatieCoaching Podcast. Wat gaat de tijd toch snel!
__Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
Inmiddels is het rond kwart voor twaalf ‘s avonds. Ik heb zopas de hond uitgelaten en omdat het buiten een gevoelstemperatuur is van om en nabij de min tien graden Celsius ben ik weer helemaal fris en monter.</description></item><item><title>Geotag je bedrijfsfoto's met Picasa voor betere lokale vindbaarheid (VIDEO)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/geotag-je-bedrijfsfotos-met-picasa/</link><pubDate>Sun, 10 Mar 2013 16:35:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/geotag-je-bedrijfsfotos-met-picasa/</guid><description>Voor een betere vindbaarheid in de lokale zoekresultaten van sommige zoekmachines helpt het, als je foto&amp;rsquo;s gebruikt die onzichtbaar zijn voorzien van de GPS-coördinaten van de locatie waar de foto is gemaakt. Dit proces heet in het Engels &amp;ldquo;geotagging&amp;rdquo;. Hoe kun je nu je bedrijfsfoto&amp;rsquo;s geotaggen?
Download het gratis programma &amp;ldquo;Picasa&amp;rdquo; van Google en installeer het op je computer. Importeer hierin de foto&amp;rsquo;s. Selecteer de foto&amp;rsquo;s en klik in Picasa op de rode punaise, rechts onderin het scherm.</description></item><item><title>#004: Apple Maps, aanmelden op Yelp, WordPress 3.5, BackWPUp en recensies verzamelen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/apple-maps-aanmelden-op-yelp-wordpress-3-5-backwpup-en-recensies-verzamelen/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 14:00:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/apple-maps-aanmelden-op-yelp-wordpress-3-5-backwpup-en-recensies-verzamelen/</guid><description>Voor de vierde podcast op de dag voor Kerstmis, heb ik weer een paar onderwerpen voor je in petto. Zo vertel ik over de upgrade van al mijn websites naar WordPress 3.5, de servermigratie van Kopenhagen naar Rotterdam, hoe je backups van je computer en je WordPress site maakt en geef ik je een onbekende tip om ervoor te zorgen dat je met je bedrijf eindelijk in Apple Maps op de nieuwe iPhone kunt komen.</description></item><item><title>Fouten in je bedrijfsvermelding fataal voor je vindbaarheid</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/fouten-in-je-bedrijfsvermelding-fataal-voor-je-vindbaarheid/</link><pubDate>Tue, 04 Dec 2012 08:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/fouten-in-je-bedrijfsvermelding-fataal-voor-je-vindbaarheid/</guid><description>In een vorig artikel schreef ik dat de consistentie van de vermelding van je bedrijfsnaam, adresgegevens en telefoonnummer op Internet essentieel is voor het lokaal kunnen scoren in de zoekmachines.
Google is in zekere zin ook een taalpurist: zij (hij/het?) houdt van goed taalgebruik, zonder fouten. Pagina&amp;rsquo;s bol met spelfouten scoren over het algemeen lager dan pagina&amp;rsquo;s die weinig tot geen type- of spelfouten bevatten. En analoog wordt ook aan inconsistente informatie minder waarde gehecht, waardoor deze (veelal foutieve) informatie lager scoort.</description></item><item><title>Zet je bedrijf op mobiele kaarten!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-mobiele-kaarten/</link><pubDate>Thu, 29 Nov 2012 05:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-mobiele-kaarten/</guid><description>Ondanks de problemen die Apple op dit moment heeft met Apple Maps op iOS 6, vindt er een verschuiving plaats: gebruikers hebben betere ervaringen met mobiele kaart apps, dan met online desktop kaarten sites.
Eerst waren programma&amp;rsquo;s op de PC die je kaarten konden tonen van gebieden op aarde erg populair. Maar mobiele kaarten hebben dit speelveld snel overgenomen!
Het grote voordeel is natuurlijk dat vrijwel alle smartphones zijn uitgerust met een GPS, waardoor de relevantie van de getoonde zoekresultaten kan worden vergroot en er alleen maar resultaten kunnen worden getoond die dichtbij beschikbaar zijn.</description></item></channel></rss>