<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google Drive on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google-drive/</link><description>Recent content in Google Drive on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Tue, 09 Feb 2016 07:05:19 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google-drive/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Safer Internet Day (SID): 2GB gratis bij Google!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/2gb-gratis-bij-google-vanwege-safer-internet-day/</link><pubDate>Tue, 09 Feb 2016 07:05:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/2gb-gratis-bij-google-vanwege-safer-internet-day/</guid><description>9 februari staat sinds enige tijd bekend als Safer Internet Day. Vorig jaar gaf Google je al 2GB gratis, als je een paar beveiligingsvragen en -controles doorliep. Ook dit jaar kun je ALLEEN VANDAAG wederom 2GB gratis opslagcapaciteit aan je Google account toevoegen!
Inmiddels heb ik het proces al doorlopen en ik kan je vertellen dat het nog geen 2 minuten kost. Dus verdien je meer dan 1GB per minuut!</description></item><item><title>122: Herken spam en scam op Internet. Live video streaming via Meerkat en Periscope. Hogere CTR op Funda en Google Drive nieuws!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/122/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2015 06:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/122/</guid><description>Vorige week vertelde ik je toch over de serverstoring? Die lijkt opgelost en alles functioneert weer naar behoren. Ik heb weer een kaartje voor de #SMC055-avond van 13 april aanstaande en bovendien is Bharat Joshi weer terug met zijn SEO services… Ik leg je uit hoe je dit soort scam en spam kunt herkennen.
Ben jij actief met de nieuwe live video streaming app ‘Meerkat’? Dan ben je alweer ouderwets, want de opvolger heet ‘Periscope’!</description></item><item><title>115: #SMC055 anders dan anders. Dubbele G+ vermeldingen. Luisteraars aan het woord en een interview met Paul Hottinga en Remco Bos van de Review Media Company.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/115/</link><pubDate>Thu, 12 Feb 2015 07:30:47 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/115/</guid><description>**Eerder deze week was ik bij een bijeenkomst van #SMC055, de Social Media Club Apeldoorn, waar het onderwerp van de avond als titel had: “Belachelijk goed zakelijk bloggen”. De titel was echter hoogdravender dan de content van die avond. Daarover zo meer. Voor fotograaf Mart uit Rotterdam vond ik een dubbele Google+ vermelding en schrijfster Diana Albrink had een vraag hoe je lezers van je blog automatisch kunt berichten, als je een nieuw blogartikel publiceert.</description></item><item><title>Waarom Markdown?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-markdown/</link><pubDate>Wed, 18 Sep 2013 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-markdown/</guid><description>Tijdens mijn dagelijkse rondreizen door de Blogosphere was ik al vaak de term “Markdown” tegengekomen, maar ik had me nooit verdiept in wat het was en waar je het voor kon gebruiken. Tot recentelijk… En ik ben inmiddels een Markdown-fan!!
Mogelijk duurde het zolang, doordat ik ten aanzien van bloggen een goede en optimale workflow dacht te hebben. Tot ik in Markdown dook…
Wat is Markdown? Markdown bestaat al sinds 2004 en is ontwikkeld door John Gruber van Daring Fireball (i.</description></item><item><title>38: Evergreen content… tips en trucs. Foto's van je smartphone backuppen, je concentratie verbeteren en 5 video marketing tips</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/38/</link><pubDate>Mon, 19 Aug 2013 06:30:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/38/</guid><description>Het is vakantietijd! En op dit moment ben ik daadwerkelijk op vakantie! We zitten nu lekker met het gezin in Zuid-Frankrijk. Ik wilde je echter niet zonder podcast laten zitten. Daarom heb ik deze podcast van tevoren ingesproken.
Overal lees je dat je luisteraars van je podcast en lezers van je weblog niet zomaar in de kou moet laten staan door een soort van “radiostilte”. Zeker als je eenmaal een kring van trouwe “volgers” hebt opgebouwd, werkt dit averechts.</description></item></channel></rss>