<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Yahoo! on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/yahoo/</link><description>Recent content in Yahoo! on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 04 Dec 2014 07:30:20 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/yahoo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>105: #FAIL voor @Vitens. Hoe optimaliseer je een webshop? Scoort jouw site in Bing en DuckDuckGo? 10 tips om met je site te scoren in Bing!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/105/</link><pubDate>Thu, 04 Dec 2014 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/105/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag, de dag voor Sinterklaas. Dus daar begin ik vandaag mee… althans met online business. Afgelopen week ontving ik een voicemail van Jerry over het optimaliseren van een webshop. Daarover zometeen meer. Google heeft haar kwaliteitsrichtlijnen voor Google+ Mijn Bedrijf aangepast. De grote verschillen deel ik straks met je. En hoe scoort jouw site op Bing? Of op DuckDuckGo? Waarom dat belangrijk kan worden, hoor je ook in deze podcast.</description></item><item><title>79: Facebook malware in actie, YouTube krijgt concurrent, tooltip over verkleinen van afbeeldingen en nieuws over Panda 4.0</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/79-facebook-malware-actie-youtube-krijgt-concurrent-tooltip-verkleinen-van-afbeeldingen-en-nieuws-panda-4-0/</link><pubDate>Mon, 02 Jun 2014 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/79-facebook-malware-actie-youtube-krijgt-concurrent-tooltip-verkleinen-van-afbeeldingen-en-nieuws-panda-4-0/</guid><description>We zijn bijna halverwege het jaar, dus over zo’n 3 weken begint alweer de zomer. Na een periode van veel regen, is het nu gelukkig beter weer. En dat nodigt uit tot meer wandelen met de honden, dus de afgelopen dagen heb ik weer de nodige kilometers te voet afgelegd over de Veluwe.
Oh sorry! Je hebt je niet op de podcast geabonneerd om te horen over mijn wandelingen met de honden.</description></item><item><title>69: Backup van je email, mobiel Internetgebruik groeit enorm en claim NU je zakelijke Google+ pagina!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/69/</link><pubDate>Mon, 24 Mar 2014 07:30:50 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/69/</guid><description>Vandaag begin ik met een praktische tip over het backuppen van je mail, gevolgd door een korte terugblik naar een leerpunt in de vorige podcast. Dan een belangrijke update over mobiel Internetgebruik en signalen van Google dat bedrijven en organisaties nu ècht hun zakelijke Google+ pagina moeten claimen en verifiëren. Hoe je dat moet doen, vertel ik je ook meteen. Tenslotte beantwoordt Matt Cutts de vraag of je als eerlijk bedrijf nog wel kunt scoren in de zoekresultaten, zonder te spammen…</description></item><item><title>64: Valentijnsdag is commercieel, Yahoo partner van Yelp, Yelp vernieuwt website en Matt Cutts vertelt over de werkdag van een webspam fighter</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/64/</link><pubDate>Mon, 17 Feb 2014 07:30:34 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/64/</guid><description>Afgelopen vrijdag was het Valentijnsdag… Heb jij nog kaarten of e-mails ontvangen van stille aanbidders of aanbidsters? Heb je je partner een kadootje gegeven of hebben jullie samen iets leuks gedaan? Hoewel het verhaal van priester Valentijn teruggaat tot 269 na Christus, is het tegenwoordig een uiterst commerciële aangelegenheid. Is het nog wel intessant om veel tijd, geld en energie te steken in marketing voor Valentijnsdag? Straks een aantal statistieken om je te helpen met je keuze voor volgend jaar.</description></item><item><title>32: AltaVista exit, mobiele websites in de Fortune 500, Google+, het ReputatieCoaching Podcast Boek en 8 tips voor een succesvolle lokale website</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/32/</link><pubDate>Sat, 06 Jul 2013 22:55:19 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/32/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 32!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Vandaag is volgens mij de zomer echt begonnen. Ik zit hier op kantoor en het is hier aangenaam warm. Het raam staat open en ik hoor de vogeltjes buiten fluiten.
De podcast van vandaag begin ik met een stukje geschiedenis: AltaVista.</description></item><item><title>26: 3 weken geen iTunes update, Yahoo! timmert aan de weg, Google Maps en tips voor het vernieuwen van content</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/26/</link><pubDate>Sat, 25 May 2013 20:53:03 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/26/</guid><description>Vandaag is het 25 mei 2013 en bestaat de podcast precies een half jaar. Want dit is ReputatieCoaching Podcast aflevering 26!
Vandaag eerst een excuses van mijn kant voor de mensen die de podcast via iTunes of Stitcher beluisteren. Daarna allereerst nieuws uit de markt en wel over Yahoo! Twitter heeft haar beveiliging op een hoger niveau gebracht en ook wordt de cookiewet weer aangepast. Eerder deze week kreeg ik toegang tot de bèta-versie van Google Maps, dus daarover zometeen ook meer!</description></item></channel></rss>