<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>reputatiemanagement on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/reputatiemanagement/</link><description>Recent content in reputatiemanagement on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Tue, 24 May 2016 17:42:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/reputatiemanagement/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Trainingen "Winning Review Strategy" gaan van start!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/trainingen-winning-review-strategy/</link><pubDate>Tue, 24 May 2016 17:42:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/trainingen-winning-review-strategy/</guid><description>**Lees je reviews van product of diensten, bijvoorbeeld als je een vakantiebestemming overweegt, op zoek bent naar een therapeut of een nieuwe televisie wilt kopen? Zie je het belang van reviews en wil je ook aan de slag met reviews, maar je weet niet hoe of waar je moet beginnen? **
Steeds meer ondernemers en zorgverleners zien wel het belang van reviews, maar denken dat het voor hen niet nodig is of geen zin heeft.</description></item><item><title>96: Online Reputatie Scan, analyse bandenbedrijf uit Apeldoorn, Orkut en Yahoo! Directory ten einde en geen review sterretjes op homepage</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/96/</link><pubDate>Thu, 02 Oct 2014 06:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/96/</guid><description>De podcast van vandaag begin ik met de reactie van de distributeur van Vision zonnebrand op mijn videorecensie, gevolgd door nieuws over de Online Reputatie Scan. Eerder deze week heb ik een analyse gemaakt van de online vindbaarheid en reputatie van een bandenbedrijf uit Apeldoorn, daarbij kwam binnen één minuut een groot probleem aan het licht. Orkut is eerder deze week gesloten en de Yahoo! Directory is ook ten einde. Ik heb nog wat tips voor het verbeteren van de kwaliteit van je geluidsopnames en ik sluit af met een uitspraak van John Mueller van Google, dat je review sterretjes niet mag implementeren op de homepagina van je site.</description></item><item><title>70: Social media training aan tandheelkundigen, Facebook privacy instellingen, indoor mapping en informatie over een online reputatieverzekering</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/70/</link><pubDate>Mon, 31 Mar 2014 07:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/70/</guid><description>In de podcast van vorige week kwam ik niet meer toe aan het nieuws dat het Google Webspam team onder leiding van Matt Cutts weer een spam netwerk de virtuele nek heeft omgedraaid, dus dat komt vandaag eerst aan bod. En vorige week heb ik een presentatie mogen geven aan een groep van tandheelkundigen over social media, privacy en gerelateerde onderwerpen. Tijdens die presentatie kwam voornamelijk de zorg naar voren over de privacyinstellingen van Facebook, dus later in deze podcast daarover meer.</description></item><item><title>Citaten over reputatie, naast quotes ook spreuken en oneliners over reputatiemanagement</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/citaten-reputatie-naast-quotes-ook-spreuken-oneliners-en-aforismen-reputatiemanagement/</link><pubDate>Sun, 16 Mar 2014 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/citaten-reputatie-naast-quotes-ook-spreuken-oneliners-en-aforismen-reputatiemanagement/</guid><description>Citaten, speuken, oneliners en aforismen zijn populair. Dat weet ik uit de statistieken van mijn weblog. Ik post regelmatig blogs met quotes, uitspraken en spreekwoorden. Onlangs heb ik daarover een document samengesteld: het Landman citatenboek (pdf).
Niet alle onderwerpen waarover ik citaten wil verzamelen zijn geschikt voor een blog van een mentalist. Daarom ben ik met Eduard de Boer overeengekomen dat ik de komende weken iedere zondag een gastblog met citaten maak voor deze website.</description></item><item><title>48: WordPress 3.7 is uit, Feedburner perikelen, Google experimenteert en Apple Kaarten voor lokale SEO. Waarom heeft reputatiemanagement nodig?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/48/</link><pubDate>Mon, 28 Oct 2013 06:30:53 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/48/</guid><description>Vandaag blik ik eerst terug op een tweetal tests van Google, die afgelopen week duidelijk opvielen en aandacht kregen op Internet. Dan is afgelopen week WordPress 3.7 echt uitgekomen en www.reputatiecoaching.nl alsmede een paar andere websites draaien nu sinds een paar dagen op deze nieuwste versie. De backup-perikelen zijn opgelost, maar ik zag zojuist weer een nieuw probleem wat ik moet oplossen!
** Apple heeft haar OS X Mavericks gereleased en ook daar heb ik nieuws over.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 18 (30-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/18/</link><pubDate>Sat, 30 Mar 2013 18:00:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/18/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 18!
In de ReputatieCoaching Podcast heb ik tot en met vorige week altijd nieuws uit de wereld van SEO, reputatiemanagement en contentmarketing gebracht en dat blijf ik ook doen. Maar een paar weken geleden had ik al aangekondigd dat ik ook mensen zou gaan interviewen. En vandaag is het dan zover: zometeen hoor je het eerste interview dat ik als ReputatieCoach heb afgenomen van een bijzondere gast. Maar ik begin zo eerst met wat actueel nieuws en bruikbare tips uit de diverse bronnen op Internet!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 15 (11-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 22:55:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 15! Ja, je hoort het goed: sinds de eerste podcast van 3 december heb ik alweer 15 afleveringen gemaakt van de ReputatieCoaching Podcast. Wat gaat de tijd toch snel!
__Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
Inmiddels is het rond kwart voor twaalf ‘s avonds. Ik heb zopas de hond uitgelaten en omdat het buiten een gevoelstemperatuur is van om en nabij de min tien graden Celsius ben ik weer helemaal fris en monter.</description></item><item><title>7 online marketing trends in 2013</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2013 13:20:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</guid><description>Gelukkig Nieuwjaar!! Allereerst de beste wensen voor 2013. Laten we er met z&amp;rsquo;n allen een mooi jaar van maken en flink werken aan onze reputatie. Maar wat heeft dit nieuwe jaar voor ons in petto? Welke trends kunnen we tegemoet zien en hoe moeten we ervoor zorgen dat onze inspanningen om onszelf beter te positioneren in de zoekmachines, een positieve invloed heeft op onze reputatie? Waar moeten we ons op richten met onze marketing en SEO (Search Engine Optimisation) in 2013?</description></item></channel></rss>