<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google+ Lokaal on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google+-lokaal/</link><description>Recent content in Google+ Lokaal on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Sun, 02 Feb 2014 13:54:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google+-lokaal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Veel nieuwe categorieën voor zakelijke Google+ pagina's</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/nieuwe-categorieen-voor-zakelijke-google-paginas/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2014 13:54:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/nieuwe-categorieen-voor-zakelijke-google-paginas/</guid><description>Als gevolg van mijn terugreis liep ik bij thuiskomst twee dagen achter met het lezen van al het nieuws. Op Google+ las ik dat Google het aantal categorieën voor zakelijke Google+ pagina&amp;rsquo;s enorm heeft uitgebreid.
Jade Wang van Google maakte dit 31 januari bekend op het Google product forum (het bericht is 1 februari iets aangepast). Daarin schreef zij het volgende:
[caption id=&amp;quot;&amp;quot; align=&amp;ldquo;aligncenter&amp;rdquo; width=&amp;ldquo;551&amp;rdquo;] Nieuwe categorieën voor zakelijke Google+ pagina&amp;rsquo;s[/caption]</description></item><item><title>Google blijft experimenteren met layout en weergave etc.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-blijft-experimenteren-met-layout-en-weergave/</link><pubDate>Fri, 25 Oct 2013 07:34:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-blijft-experimenteren-met-layout-en-weergave/</guid><description>**Gisteren schreef ik over de vernieuwde layout van Google+ Zakelijke pagina&amp;rsquo;s. Nu blijkt dat dat gisteren een experiment van Google was, zoals zij continu zoveel tests en experimenten uitvoeren. Want op dit moment is de oude layout weer zichtbaar. **
Dat is te zien in onderstaande screenshot:
Vanmorgen viel me weer iets anders op, namelijk dat de weergave van de lokale zoekresultaten (je weet wel: die &amp;ldquo;A&amp;rdquo; t/m &amp;ldquo;G&amp;rdquo;) opeens verkleind worden weergegeven:</description></item><item><title>44: Google vernieuwt mobiele advertenties en welkom Google Hummingbird. Zoeken op hashtags, "Not provided" en nieuwe Google Places Zakelijk. Reviews en duplicate content.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/44/</link><pubDate>Mon, 30 Sep 2013 06:30:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/44/</guid><description>****
Wow, wat gaat de tijd toch snel. Dit is podcast 44 en over 8 podcasts zit ik op nummer 52 (dat kan ik zelfs uit mijn hoofd uitrekenen) en dat betekent dat ik dan alweer een jaar lang elke week een podcast heb uitgebracht, zelfs tijdens mijn zomervakantie.
Afgelopen week ben ik er echter niet aan toe gekomen om artikelen te schrijven voor de site. Ik ben even druk met drie projecten.</description></item><item><title>36: Google City Experts, de Google reviews, Google Helpouts en nieuws over Yelp. Comment marketing en video marketing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/36/</link><pubDate>Sat, 03 Aug 2013 17:30:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/36/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 36!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Vanwege het mooie weer zou je verwachten dat het nu een rustige periode is, zonder veel toevoer van interessant of relevant nieuws.</description></item><item><title>35: 1 miljoen Facebook pagina's per maand. Bedrijfspanorama hogere rankings? Waarom kost SEO zoveel tijd? Content schrijven die scoort anno 2013</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/35/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2013 17:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/35/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 35!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Je kunt merken dat de zomer echt is begonnen, in ieder geval op het Noordelijk Halfrond.</description></item></channel></rss>