<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Apeldoorn on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/apeldoorn/</link><description>Recent content in Apeldoorn on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 17 Sep 2015 06:30:57 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/apeldoorn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>146: Presentatie over SEA en Google Analytics door Sabine Roex van Hide and Seek bij #SMC055 in Apeldoorn</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/146/</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2015 06:30:57 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/146/</guid><description>Afgelopen maandag was ik bij #SMC055, ofwel Social Media Club Apeldoorn. Het onderwerp van de avond luidde “Zoeken en gevonden worden: SEO en SEA”. Er waren twee sprekers. Sabine Roex beet het spits af en gaf de eerste presentatie.
Sabine is medeoprichter van Hide and Seek. Voor Hide and Seek werkte Sabine twee jaar bij Google op het Europese hoofdkantoor in Dublin. Eerst in het New Business Development Team en daarna als Account Manager voor Google’s grootste Travel klanten in Nederland.</description></item><item><title>120: Hoe kan een tandarts online patiënten werven? SEO met Instagram. 5x meer abonnees voor mailinglist! De A+ kaart in Apeldoorn.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/120/</link><pubDate>Thu, 19 Mar 2015 07:30:22 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/120/</guid><description>Vandaag begin ik de podcast met een pijnlijk onderwerp. Hoewel het nog geen 21 april is, zal maar liefst 57% van de lokale bedrijven die mobiele bezoekers naar hun website kregen via hun lokale bedrijfsvermelding, vanaf eergisteravond dit verkeer zien wegvallen! Blijf luisteren!
En eerder deze week heb ik voor een tiental tandartsen uit Apeldoorn een presentatie gegeven over hoe ze in dit tijdperk van Internet patiënten kunnen werven.
Op Emerce las ik wederom een bevestiging dat de populariteit van Instagram toeneemt en zelfs zoveel, dat bedrijven minder gaan adverteren op Facebook en meer foto’s in eerste instantie delen via Instagram en pas daarna via Facebook.</description></item><item><title>112: Presentatie bij CoffeePitch Apeldoorn "Verbeter je online zichtbaarheid, vindbaarheid en reputatie voor meer omzet"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/112/</link><pubDate>Thu, 22 Jan 2015 07:30:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/112/</guid><description>Afgelopen vrijdag gaf ik bij CoffeePitch Apeldoorn een inleidende presentatie over het verbeteren van je online zichtbaarheid, vindbaarheid en reputatie om daarmee je omzet te vergroten.
En ik heb besloten dat ik deze podcast het eens iets anders doe dan anders. Ik geef je de volledige audioversie van die presentatie en laat alle nieuwtjes een weekje wachten. Dat kan best, want de wereld draait tenslotte heus wel door, als ik die nieuwtjes niet nu meteen met je deel.</description></item><item><title>Presentatie "Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/presentatie-verbeter-jouw-online-reputatie-en-daarmee-het-imago-van-ordina/</link><pubDate>Thu, 23 May 2013 20:37:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/presentatie-verbeter-jouw-online-reputatie-en-daarmee-het-imago-van-ordina/</guid><description>Vandaag was ik op het kantoor van Ordina in Apeldoorn om voor de genodigden een presentatie te mogen geven over het opbouwen en onderhouden van je online reputatie om daarmee het imago van Ordina te verbeteren.
In het deel voor de pauze heb ik gedurende een goed half uur een stuk inleiding gegeven, waarin ik het belang van het opbouwen van een online reputatie onderstreepte met een aantal trends die je kunt waarnemen in de markt.</description></item></channel></rss>