<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>citation on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/citation/</link><description>Recent content in citation on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Fri, 31 Jan 2014 08:30:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/citation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bedrijf aanmelden op opencompanies.nl (WWW instructievideo #10)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-opencompanies/</link><pubDate>Fri, 31 Jan 2014 08:30:18 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-opencompanies/</guid><description>**Met deze 10e instructievideo komen we aan het einde van de Winter Winkeldata Workshop. Ik zou je bedrijf zeker aanmelden, of beter gezegd: de gegevens van je bedrijf aanpassen, op opencompanies.nl. **
Volgens mij staan alle bedrijven die zich inschrijven bij de Kamer van Koophandel binnen afzienbare tijd in opencompanies.nl. Dit is de site van Graydon, waarin financiële gegevens over bedrijven zijn te vinden. In deze instructievideo laat ik je zien hoe je de bij OpenCompanies opgeslagen gegevens kunt aanvullen met bijvoorbeeld social media sites, contactgegevens enzovoorts.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op praktijkindebuurt.nl (WWW instructievideo #9)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-praktijkindebuurt/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2014 08:30:27 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-praktijkindebuurt/</guid><description>Waar ben je bang voor? Dat je site niet goed scoort in de lokale zoekresultaten? In de Winter Winkeldata Webshop zijn we nu alweer bij de negende instructievideo beland.
Deze video is er weer eentje voor onder andere tandartsen, maar ook voor andere zorgverleners. Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij, in dit geval op praktijkindebuurt.nl!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op openingstijden.nl (WWW instructievideo #8)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-openingstijden/</link><pubDate>Wed, 29 Jan 2014 08:30:15 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-openingstijden/</guid><description>Evenals reguliere bedrijfsgegevens, zoals de NAPT, zijn ook openingstijden cruciaal voor Google, om een eenduidig beeld te vormen van een lokaal bedrijf. Daarom heb ik in deze video opgenomen, hoe je je bedrijf opneemt in openingstijden.nl.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op webtop20.eu (WWW instructievideo #7)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-webtop20-eu-www-instructievideo-7/</link><pubDate>Tue, 28 Jan 2014 08:30:17 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-webtop20-eu-www-instructievideo-7/</guid><description>OK, nu heb ik net voor het weekend maar liefst twee sites, die specifiek voor tandartsen bedoeld zijn, gepromoot. Maar er zijn natuurlijk meer generieke (algemene) sites, waar jij je bedrijfsvermelding perfect kunt achterlaten.
Eén van die sites is www.webtop20.eu.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op tandarts-spot.nl (WWW instructievideo #6)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tandarts-spot/</link><pubDate>Mon, 27 Jan 2014 12:00:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tandarts-spot/</guid><description>De vorige instructievideo was ook bedoeld voor tandartsen, evenals deze instructievideo. In de video van vandaag laat ik je zien hoe je je tandartspraktijk aanmeldt op www.tandarts-spot.nl, een directory-site voor tandartsen. Deze site scoort hoog in de organische zoekresultaten, waarschijnlijk omdat die ook zo branche-specifiek is.
Als jij een tandartspraktijk hebt, dan mag een bedrijfsvermelding van jouw praktijk hier niet ontbreken!
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op 123tandarts.nl (WWW instructievideo #5)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-123tandarts/</link><pubDate>Fri, 24 Jan 2014 08:30:34 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-123tandarts/</guid><description>Tot nu toe waren alle instructievideo&amp;rsquo;s, waarin ik je laat zien hoe je je bedrijf bij een bepaalde site kunt aanmelden, alleen maar gericht op lokale, sociale of algemene sites. Vaak betrof het één of andere directory. Vandaag heb ik een andersoortige instructievideo.
Want in deze instructievideo laat ik je zien hoe je een vermelding van een tandartsenpraktijk op een directory-site, specifiek voor tandartsen aanmeldt. Ik meld een tandartsenpraktijk uit Culemborg aan, op de site: www.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op b9.nl (WWW instructievideo #4)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-b9/</link><pubDate>Thu, 23 Jan 2014 08:30:19 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-b9/</guid><description>www.b9.nl bestaat al sinds 1996. Dat houdt dus in dat deze website in de ogen van de zoekmachines extreem oud is: maar liefst ruim 17 jaar! Dus heeft deze directory-site op basis van haar leeftijd een grote mate van autoriteit ontwikkeld.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij op www.b9.nl!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op lokaaltotaal.nl (WWW instructievideo #3)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-lokaaltotaal/</link><pubDate>Wed, 22 Jan 2014 08:30:25 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-lokaaltotaal/</guid><description>Lokaaltotaal.nl is een site die je ook links en rechts hoog ziet scoren in de lokale zoekresultaten, als je op Internet naar een bepaald lokaal bedrijf zoekt. Dat is de reden dat jouw bedrijf hier natuurlijk ook op vermeld moet staan.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op tellows.nl (WWW instructievideo #2)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tellows/</link><pubDate>Tue, 21 Jan 2014 08:30:06 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tellows/</guid><description>Soms kun je heel eenvoudig een citation of bedrijfsvermelding creëren op een site, waar je het niet zo 1-2-3 zou verwachten. Eén van die sites is www.tellows.nl. Daar kun je letterlijk binnen één minuut een nuttige bedrijfsvermelding maken, die je mogelijk kan helpen om hoger te scoren in de lokale zoekresultaten.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op infobel.com (WWW instructievideo #1)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-infobel/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2014 09:30:43 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-infobel/</guid><description>Welkom bij deze eerste instructievideo uit de &amp;ldquo;Winter Winkeldata Workshop&amp;rdquo;-serie. De komende 9 werkdagen publiceer ik elke dat een andere instructievideo, die jij kunt gebruiken om jouw bedrijfswebsite beter op de lokale online kaart te plaatsen.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>Winter Winkeldata Workshop: 10 instructievideo's voor betere lokale SEO in deze winter</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/winter-winkeldata-workshop-10-instructievideos-voor-betere-lokale-seo-deze-winter/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2014 15:15:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/winter-winkeldata-workshop-10-instructievideos-voor-betere-lokale-seo-deze-winter/</guid><description>Gisteren heb ik je de werkinstructie gegeven voor het opschonen van de citations, of wel bedrijfsvermeldingen. Dit is het begin van het project, waarin je je bedrijf beter wilt laten scoren in de lokale zoekresultaten.
** Het is namelijk beter om eerst je “rotzooi” op te ruimen, om pas daarna voort te borduren op een partij consistente data.**
Laat je dus niet in de verleiding brengen om toch maar snel je bedrijf aan te melden op een aantal nieuwe sites.</description></item><item><title>Werkinstructie "Opschonen citations"</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/werkinstructie-opschonen-citations/</link><pubDate>Thu, 16 Jan 2014 12:00:55 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/werkinstructie-opschonen-citations/</guid><description>Voor het scoren in de lokale zoekresultaten is het niet zozeer van belang hoeveel links je naar je site hebt, maar hoeveel consistente bedrijfsvermeldingen over je bedrijf online staan. Een bedrijfsvermelding –ook wel “citatation” genoemd– bestaat tenminste uit de naam van je bedrijf. Dat is de meest minimale citation. Hoe completer de citation, dus hoe meer informatie over je bedrijf is vermeld, des te meer waarde hechten de zoekmachines eraan.</description></item><item><title>Zomerserie instructievideo's voor betere lokale SEO groot succes!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/instructievideos-voor-betere-lokale-seo-groot-succes/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2013 13:30:09 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/instructievideos-voor-betere-lokale-seo-groot-succes/</guid><description>Met de instructievideo over het aanmelden van je bedrijf op &amp;ldquo;straatinfo.nl&amp;rdquo; van vanmorgen is er een einde gekomen aan de zomerserie van de instructievideo&amp;rsquo;s voor betere lokale SEO. Maar geen zorgen: er komen nog heus wel meer video&amp;rsquo;s, hoor!
Ik heb deze serie video&amp;rsquo;s dus voor mijn vakantie allemaal gemaakt en gereed gezet, zodat ze automatisch op de desbetreffende dagen online zouden komen. Het leek mij een leuk idee, om je een aantal kleinere (en een tweetal grote) directory sites te laten zien, die je absoluut helpen bij je lokale SEO, maar die tamelijk onbekend zijn.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op straatinfo.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-straatinfo-nl-instructievideo/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2013 07:30:10 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-straatinfo-nl-instructievideo/</guid><description>Nou, als je eergisteren je bedrijfsvermelding hebt toegevoegd op tuugo.nl en daarbij de 100% hebt gehaald: GEFELICITEERD! Je bent dan een echte volhouder! Want ik had je al verteld dat het niet 1-2-3 gaat en toch echt iets meer tijd kost, dan de overige directories. Vandaag ga ik je laten zien hoe je jouw bedrijf aanmeldt op de site &amp;ldquo;straatinfo.nl&amp;rdquo;.
De tijd die je hiervoor nodig zult hebben, ligt tussen die van Tuugo (van eergisteren) en de overige sites in.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op tuugo.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tuugo-nl-instructievideo/</link><pubDate>Thu, 29 Aug 2013 07:30:24 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tuugo-nl-instructievideo/</guid><description>Morgen komen we weer thuis van vakantie, als alles goed gaat. We kijken er alweer naar uit om al onze dieren weer te zien en te knuffelen. Die waren tijdens onze afwezigheid gelukkig in de goede handen van onze vaste huis- en dierenoppas, Jeroen.
De zomerserie van de korte instructievideo&amp;rsquo;s waarin ik laat zien hoe je je bedrijf op diverse toonaangevende lokale directory sites kunt aanmelden, is bijna weer ten einde.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op digicity.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-digicity-nl-instructievideo/</link><pubDate>Tue, 27 Aug 2013 07:30:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-digicity-nl-instructievideo/</guid><description>En we zijn al weer bij de vijfde instructievideo aangeland uit de zomerserie van video&amp;rsquo;s, waarmee jij jezelf meer en beter kunt onderscheiden van je concurrenten. Want als de bedrijfsvermelding van jouw bedrijf op de juiste (en op de meeste) sites staat, dan is de kans groot dat je ook boven je concurrenten scoort in de lokale zoekresultaten.
In deze instructievideo laat ik je zien hoe je je bedrijf toevoegt op digicity.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op city-map.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-city-map-nl-instructievideo/</link><pubDate>Sat, 24 Aug 2013 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-city-map-nl-instructievideo/</guid><description>**In deze vierde instructievideo uit de zomerserie voor het versterken van je lokale online presence laat ik je zien hoe je jouw bedrijf kunt aanmelden op de website city-map.nl.**
City-map.nl is een mooie en overzichtelijke site, waar je zeker een bedrijfsvermelding van jouw bedrijf moet posten. Controleer wel eerst even of je niet per ongeluk al staat vermeld. En mocht je bedrijf al vermeld staan, controleer dan alle gegevens en pas ze aan, of breid ze uit, waar nodig.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op opendi.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-opendi-nl-instructievideo/</link><pubDate>Wed, 21 Aug 2013 07:30:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-opendi-nl-instructievideo/</guid><description>**Dit is dan alweer de derde instructievideo in de zomerserie voor het aanmelden van je bedrijf de diverse grote lokale directory sites. Opendi is naast in Nederland, in 28 andere landen vertegenwoordigd, zoals bijvoorbeeld België, Duitsland, VS, Singapore en ook Panama, Mexico en Nieuw Zeeland.**
Een bedrijfsvermelding in Opendi draagt dan ook zeker bij, als je deze week en komende week verder werkt aan het verstevigen van je lokale online presence.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op internetsites.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-internetsites-nl-instructievideo/</link><pubDate>Sun, 18 Aug 2013 07:30:03 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-internetsites-nl-instructievideo/</guid><description>**Eergisteren begon ik mijn zomerserie met instructievideo&amp;rsquo;s met een screencast van hoe je je bedrijf kunt aanmelden op vind-nu.nl. In de instructievideo van vandaag laat ik je zien hoe je je bedrijf aanmeldt op internetsites.nl, ook een lokale directory waar jouw bedrijfsgegevens niet mogen ontbreken.**
Bekijk onderstaande instructievideo, surf naar www.internetsites.nl en meld je aan.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op vind-nu.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-vind-nu-nl-instructievideo/</link><pubDate>Fri, 16 Aug 2013 07:30:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-vind-nu-nl-instructievideo/</guid><description>De komende twee weken help ik je met het geven van een flinke boost aan de lokale presence van je bedrijf. Ik ga een zevental nieuwe instructievideo&amp;rsquo;s posten, die je kunt volgen om zo ook je eigen bedrijf beter op de lokale kaart te zetten. De site waar ik vandaag deze serie mee begin, is www.vind-nu.nl.
Vind-Nu is een directory site die je ook weer helpt met het hogerop komen in de lokale zoekresultaten.</description></item><item><title>Zomerserie "Summer Seven": 7 instructievideo's voor betere lokale SEO</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/zomerserie-summer-seven-instructievideos-voor-betere-lokale-seo/</link><pubDate>Thu, 15 Aug 2013 16:30:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/zomerserie-summer-seven-instructievideos-voor-betere-lokale-seo/</guid><description>Over twee dagen ga ik op vakantie en laten we ons huis en alle dieren in en rondom het huis over aan onze vaste huisoppas, Jeroen. Ik wilde je echter niet twee weken zonder nieuwe content achterlaten. Dus ik heb het één en ander voor je voorbereid.
Zo gaat niet alleen de podcast gewoon door, maar heb ik ook een speciale zomerserie van 7 instructievideo&amp;rsquo;s voor je gemaakt, waarmee jij je lokale vindhaarheid en mogelijk daarmee ook je positie in de lokale zoekresultaten kunt verbeteren.</description></item><item><title>32: AltaVista exit, mobiele websites in de Fortune 500, Google+, het ReputatieCoaching Podcast Boek en 8 tips voor een succesvolle lokale website</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/32/</link><pubDate>Sat, 06 Jul 2013 22:55:19 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/32/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 32!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Vandaag is volgens mij de zomer echt begonnen. Ik zit hier op kantoor en het is hier aangenaam warm. Het raam staat open en ik hoor de vogeltjes buiten fluiten.
De podcast van vandaag begin ik met een stukje geschiedenis: AltaVista.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op YelloYello (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yelloyello-instructievideo/</link><pubDate>Thu, 20 Jun 2013 11:08:27 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yelloyello-instructievideo/</guid><description>Deze week had ik iets meer tijd beschikbaar en dus heb ik nog een instructievideo gemaakt. Vandaag laat ik zien hoe je jouw bedrijfsvermelding toevoegt op YelloYello.nl.
Het toevoegen van je bedrijfsgegevens hoeft helemaal niet veel tijd te kosten. Ook deze video duurt slechts 02:23. Het daadwerkelijke uploaden van de foto&amp;rsquo;s heb ik eruit geknipt, dus in werkelijkheid kan het zijn dat je iets meer tijd kwijt bent.
Wat helpt voor het snel, efficiënt en bovenal correct invullen van alle bedrijfsgegevens, is een spreadsheet waar je alle gegevens in hebt staan.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op MisterWhat voor je lokale SEO (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-misterwhat/</link><pubDate>Tue, 18 Jun 2013 16:00:39 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-misterwhat/</guid><description>Het is alweer een tijdje geleden dat ik mijn vorige instructievideo voor het verbeteren van je lokale SEO heb gepost. Dus vond ik het weer tijd worden voor een nieuwe instructievideo.
In de onderstaande video laat ik je zien hoe je binnen een paar minuten je bedrijfsgegevens kunt toevoegen op de bedrijvenwebsite www.misterwhat.nl. Dit is ook een erg grote en belangrijke site om vermeld te staan. Zo is Mister What niet alleen vertegenwoordigd in Nederland, maar ook in een aantal andere landen, te weten:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op Yalwa.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yalwa/</link><pubDate>Wed, 08 May 2013 17:15:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yalwa/</guid><description>**Yalwa is typisch zo&amp;rsquo;n site die niet veel mensen kennen. Maar voor het hoger ranken in de lokale zoekresultaten (lokale SEO) helpt het echt, als je je bedrijf ook aanmeldt op Yalwa.nl. Om je te laten zien hoe snel dat kan, heb ik onderstaande instructievideo gemaakt. Die video duurt slechts 1m40s. **
Toegegeven, in de instructievideo heb ik het wachten op het laden van de pagina&amp;rsquo;s bijvoorbeeld eruit geknipt en je hoeft ook niet op mijn typen te wachten.</description></item><item><title>Geotagged foto’s uploaden naar Flickr voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</link><pubDate>Thu, 21 Mar 2013 17:30:29 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</guid><description>Iets meer dan een week geleden heb ik geschreven over het uploaden van geotagged foto&amp;rsquo;s naar Panoramio. Een andere site die je helpt te scoren in de lokale zoekresultaten is Flickr. Flickr bestaat al heel lang en is onderdeel van Yahoo!.
Evenals in de vorige video gebruik ik weer de geotagged foto&amp;rsquo;s van de pedicure uit Roosendaal. Als je dit gaat nadoen, moet je dus ook eerst zelf je foto&amp;rsquo;s geotaggen.</description></item><item><title>Geotagged foto's uploaden naar Panoramio voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-panoramio/</link><pubDate>Wed, 13 Mar 2013 17:43:24 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-panoramio/</guid><description>Naast dat bij een bedrijfsvermelding je bedrijfsnaam, adres, postcode, plaats en telefoonnummer meewegen in je positie in lokale zoekresultaten, weegt op sommige sites ook mee, als je de GPS-coördinaten EXTRA bij je bedrijfsvermelding hebt staan. En dan hoeven de coördinaten niet eens in de tekst vermeld te staan. Sterker nog: als de GPS-coördinaten IN de foto zijn verwerkt als geotag, dan worden deze meegeteld in de ranking-algoritmes.
In de vorige post heb ik je uitgelegd hoe je foto&amp;rsquo;s kunt voorzien van de GPS-coördinaten, waar de foto is genomen; het zogenaamde &amp;ldquo;geotagging&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 13 (25-02-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/13/</link><pubDate>Mon, 25 Feb 2013 20:32:48 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/13/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer dertien!
De ReputatieCoaching Podcast is voor iedereen die wil werken aan zijn of haar online reputatie, zodat ze hun reputatie voor hen kunnen laten werken! In andere woorden: ik help zowel kleine zelfstandigen als grote bedrijven hun reputatie te verbeteren, de omzet en daarmee de winst te vergroten door hun vindbaarheid op Internet te verbeteren.
Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 8 (21-01-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/8/</link><pubDate>Mon, 21 Jan 2013 22:00:43 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/8/</guid><description>Hallo en welkom bij alweer de achtste ReputatieCoaching Podcast. Vandaag stond Nederland aardig stil in een groot aantal files en ik kon gelukkig vanuit huis werken. Met uitzicht op de neerdwarrelende sneeuwvlokjes kreeg ik weer een boel inspiratie voor deze podcast. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
In deze podcast heb ik de volgende onderwerpen voor je: Yelp gaat niet alleen voor recensies, maar nu ook voor schoonheid en netheid.</description></item></channel></rss>