<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>TomTom on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/tomtom/</link><description>Recent content in TomTom on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 09 Oct 2014 06:30:07 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/tomtom/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>97: GRATIS LinkedIn Premium, Ello en Google+ nieuws. Nieuwe cookiewet is slap en 6 video's van Google over lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/97/</link><pubDate>Thu, 09 Oct 2014 06:30:07 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/97/</guid><description>Nog voor het krieken van de dageraad stond ik gistermorgen op: de wekker van mijn iPhone speelde een melodietje om vijf uur en waarom? Om weer lekker aan de slag te gaan met het uitwerken van de onderwerpen voor deze 97e podcast. Reden is dat ik op het moment een volle agenda heb met veel taken die mijn aandacht en tijd eisen. Dan moeten soms andere zaken wijken. Maar ik doe het allemaal met plezier en ik wilde er zeker van zijn dat ik je ook vanochtend om half negen toch weer een podcast kan bieden.</description></item><item><title>78: Einde eKudos, bronnen voor Apple Maps, nieuwe DuckDuckgo live. Nieuws van V&amp;D, Twitch, Yelp, outlook.com en Facebook</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/78/</link><pubDate>Mon, 26 May 2014 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/78/</guid><description>Vandaag stopt de nieuwssite eKudos ermee. Apple Maps gebruikt nog nog meer bronnen voor haar app Apple Kaarten. OpenStreetMap is nu even goed als Google Maps en wellicht beter. En afgelopen week is de nieuwe versie van DuckDuckGo live gegaan, ook in Nederland. Ook is binnen de EU bepaald dat Google persoonlijke, gevoelige content op verzoek van de gedupeerde moet verwijderen. Overig nieuws in de podcast vandaag: V&amp;amp;D brent Internet in de warenhuizen en YouTube of beter gezegd: Google koopt Twitch.</description></item><item><title>29: Betere iTunes vermelding, Waze gekocht door Google en ander nieuws en 5 tips om je content opnieuw onder de aandacht te brengen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/29-betere-itunes-vermelding-waze-gekocht-door-google-en-ander-nieuws-en-5-tips-om-je-content-opnieuw-onder-de-aandacht-te-brengen/</link><pubDate>Sat, 15 Jun 2013 16:00:32 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/29-betere-itunes-vermelding-waze-gekocht-door-google-en-ander-nieuws-en-5-tips-om-je-content-opnieuw-onder-de-aandacht-te-brengen/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.
Als eerste moet ik iets rechtzetten van vorige week. Vervolgens heb ik de vindbaarheid van de podcast in iTunes verbeterd.</description></item><item><title>Zet je bedrijf op mobiele kaarten!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-mobiele-kaarten/</link><pubDate>Thu, 29 Nov 2012 05:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-mobiele-kaarten/</guid><description>Ondanks de problemen die Apple op dit moment heeft met Apple Maps op iOS 6, vindt er een verschuiving plaats: gebruikers hebben betere ervaringen met mobiele kaart apps, dan met online desktop kaarten sites.
Eerst waren programma&amp;rsquo;s op de PC die je kaarten konden tonen van gebieden op aarde erg populair. Maar mobiele kaarten hebben dit speelveld snel overgenomen!
Het grote voordeel is natuurlijk dat vrijwel alle smartphones zijn uitgerust met een GPS, waardoor de relevantie van de getoonde zoekresultaten kan worden vergroot en er alleen maar resultaten kunnen worden getoond die dichtbij beschikbaar zijn.</description></item></channel></rss>