<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>contentmarketing on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/contentmarketing/</link><description>Recent content in contentmarketing on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 23 Jul 2015 06:30:08 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/contentmarketing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>138: Citations op autopilot, MapMaker heropend, schrijven als een journalist en leuke tooltip voor online interviews!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/138/</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2015 06:30:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/138/</guid><description>Ik begin de podcast van vandaag met je iets meer te vertellen over de Summer Citations Sequence die afgelopen maandag van start is gegaan. Daarna vertel ik je hoe je op de automatische piloot citations kunt creëren.
Vorige week maakte Google overigens bekend dat Google MapMaker binnenkort wordt heropend. Vandaag heb ik ook weer een leuke tooltip voor je, namelijk van een (nu nog gratis) tool die je helpt bij het opnemen van interviews via Internet.</description></item><item><title>"Denk als een uitgever, gedraag je als een uitgever!" (door: Cor Hospes bij #smc055)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/denk-als-een-uitgever-gedraag-je-als-een-uitgever-door-cor-hospes-bij-smc055/</link><pubDate>Mon, 25 May 2015 09:40:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/denk-als-een-uitgever-gedraag-je-als-een-uitgever-door-cor-hospes-bij-smc055/</guid><description>Op 13 april 2015 was ik bij Social Media Club Apeldoorn, alwaar die avond Cor Hospes een presentatie gaf met als titel: &amp;ldquo;Denk als een uitgever, gedraag je als een uitgever!&amp;rdquo;. Van die presentatie heb ik toen de audio opgenomen. Inmiddels heb ik de audio verwerkt in een 11-tal video&amp;rsquo;s. Tevens is nu de volledige transcriptie gereed.
Cor Hospes (@corhospes) gaf in de presentatie 11 handvatten om je meer te presenteren als een uitgever en daar ook naar te handelen ten aanzien van je contentmarketing:</description></item><item><title>De 9 WHY's van Content Marketing door @JeanetBathoorn tijdens #SMC055</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/de-9-whys-van-content-marketing-door-jeanetbathoorn-tijdens-smc055/</link><pubDate>Tue, 14 Apr 2015 12:42:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/de-9-whys-van-content-marketing-door-jeanetbathoorn-tijdens-smc055/</guid><description>Gisteravond vertelde Jeanet Bathoorn in haar presentatie bij #SMC055 onder andere over de 9 WHY&amp;rsquo;s van Content Marketing. Deze heb ik tezamen met haar verhaal gebundeld in een presentatie, die je hieronder kunt bekijken.
Deze 9 WHY&amp;rsquo;s zijn:
1. To contribute to a greater cause, make a difference or add value or help others. 2. To create relationships, based on trust. 3. To make sense of the situation, especially complex.</description></item><item><title>93: Het Nieuwe Werken (Flex!), Dropbox problemen, endless scrolling en spreuken voor contentmarketing</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/93/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 06:30:42 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/93/</guid><description>De onderwerpen voor deze podcast zijn voornamelijk uitgewerkt tijdens een flexwerksessie, daarover zo meteen meer. En vorige week na het publiceren van de podcast, zag ik dat WordPress 4.0 was uitgekomen, dus daar wil ik je ook het één en ander over vertellen. Ook heb ik de oplossing, als je tegen problemen aanloopt met het autoriseren van de plugin BackWPup met je Dropbox-account. Verder heb ik antwoord op de vraag of responsive webdesign een ranking signaal is voor Google, een topic over de hersteltijd bij een Penguin algoritmische penalty en sindskort is de Google Webmaster Academy ook in het Nederlands beschikbaar.</description></item><item><title>74: Facebook posts ranken in Google en Google+ op lager pitje! Kleine sites kunnen beter ranken dan grote sites en reviews van Zagat gebruikers zijn foetsie!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/74/</link><pubDate>Mon, 28 Apr 2014 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/74/</guid><description>Vorige week beweerde ik dat Facebook posts niet door Google werden geïndexeerd. Dat moet ik vandaag rechtzetten. Ook heb ik deze week een vernieuwingsslag doorgevoerd in mijn “opnamestudio”. Google+ lijkt op een lager pitje gezet en bovendien heeft Google reviews van alle Zagat gebruikers verwijderd. Facebook neemt de app “Moves” over, terwijl Pinterest afgelopen week “begeleid zoeken” introduceerde. Wat dat is, vertel ik je zometeen. En Matt Cutts benadrukt nogmaals letterlijk dat goede content je helpt om hogerop te komen in de zoekresultaten… Zelfs als kleine site!</description></item><item><title>67: de 5 W's &amp; 1 H van contentmarketing, bedrijf verwijderen van Internet, negatieve reviews zijn ook positief en nieuws over Getty Images</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/67/</link><pubDate>Mon, 10 Mar 2014 07:30:41 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/67/</guid><description>Vandaag begin ik eerst even met een korte terugblik op de podcast van vorige week met nog wat additionele tips voor het produceren van content. Daarna behandel ik de vraag “Hoe kun je je bedrijf van Internet verwijderen?”. Deze vraag ontving ik afgelopen week als reactie op een bepaalde blogpost. Welke dat was, dat hoor je zometeen… En wist je dat negatieve reviews ook positief kunnen zijn?! Hoe dat kan, leg ik je uit na de gebruikersvraag.</description></item><item><title>61: 10 Manieren om je contentmarketing strategie harder voor jou te laten werken en je eigen naam als online brand positioneren</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/61/</link><pubDate>Mon, 27 Jan 2014 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/61/</guid><description>Vorige week maandag is de Winter Winkeldata Workshop van start gegaan en inmiddels heb ik vijf instructievideo’s gepubliceerd waarin wordt vertoond hoe je op diverse relevante sites met een hoge mate van autoriteit, vermeldingen voor jouw bedrijf kunt krijgen. Door zoveel mogelijk zinnige bedrijfsvermeldingen te creëren, verstevig je namelijk je online presence en zorg je ervoor dat je mogelijk hoger in de zoekresultaten komt. Deze Winter Winkeldata Workshop is dan ook het eerste onderwerp voor deze uitzending.</description></item><item><title>60: Winter Winkeldata Workshop, Workshop lokale SEO bij de Rabobank, geheime tips voor video marketing en het belang van lokale SEO voor je bedrijf</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/60/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2014 07:30:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/60/</guid><description>Ondanks enige vertraging is het dan zover: de werkinstructie voor het oppoetsen en opschonen van je lokale bedrijfsvermeldingen staat online. Abonneer je snel op de nieuwsbrief, dan stuur ik je een mail met daarin de link naar de spreadsheet die je kunt gebruiken voor het opslaan van de gegevens voor je bedrijfsvermelding en kun je alle citations registreren.
Ook is er weer een nieuwe serie instructievideo’s aangekondigd: de Winter Winkeldata Workshop!</description></item><item><title>53: 208.395 woorden in 52 weken, Google brengt Review management tool, Map Maker weer online, content creatie, #congrescm13 en Pinterest Place Pins</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/53/</link><pubDate>Mon, 02 Dec 2013 07:30:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/53/</guid><description>Morgen is het op de kop af een jaar geleden dat ik mijn eerste podcast uitbracht en oh, wat vond ik dat toen spannend! Inmiddels zijn we 52 afleveringen verder en is het maken van de podcast eigenlijk routine geworden. Dat wil niet zeggen dat elke podcast binnen no-time gemaakt is, maar ik heb mijn werkwijze aardig vastomlijnd en geoptimaliseerd, waardoor de benodigde tijd en inspanning is teruggebracht.
De podcast van vandaag begin ik met een terugblik, wat statistieken en een korte samenvatting van mijn bevindingen na één jaar podcasten over online reputatiecoaching en reputatiemanagement.</description></item><item><title>51: Congres Contentmarketing (#congrescm13), VGZ adverteert voor reviews op televisie, Yelp gefilterde reviews verdwenen en Google+ weergave vernieuwd</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/51/</link><pubDate>Mon, 18 Nov 2013 06:30:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/51/</guid><description>**Hallo, hallo en leuk dat je er bij bent, bij deze 51e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>43: Betere screenshot in YouTube, Backups op Flickr, Hippe Q&amp;A op Hangouts, Top-5 invloeden van social media informatie en nieuws van outlook.com</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/43/</link><pubDate>Mon, 23 Sep 2013 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/43/</guid><description>****
Vaak is het niet zo dat we voordeel kunnen halen uit wat we wèl weten, maar we hebben veelal hinder van datgene wat we níet weten. Dus ik breng je niet alleen tips, maar ook nieuws en ontwikkelingen uit de wereld van reputatiemanagement, contentmarketing, zoekmachineoptimalisatie en digitale communicatie, waarvan ik denk dat je er iets mee kunt doen, of wellicht iets mee moet doen.
Het eerste onderwerp voor vandaag bestaat uit twee tips.</description></item><item><title>42: Google RSS-alerts terug, WordPress 3.6.1 update, Outlook.com ondersteunt IMAP. Google opent jacht op automatisch gegenereerde content, NOFOLLOW links zijn niet schadelijk en een interview met Arend Landman over contentmarketing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/42/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2013 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/42/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer 42…
** Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>40: Google Helpouts officieel, Google Maps en Waze geïntegreerd, invloed van +1's en PageSpeed en nieuws van Yelp</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/40/</link><pubDate>Mon, 02 Sep 2013 06:30:36 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/40/</guid><description>Hallo, mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik heet je hartelijk welkom bij deze 40e ReputatieCoaching Podcast.
**Inmiddels ben ik alweer twee dagen terug van een heerlijke vakantie. Gedurende mijn vakantie is er volgens mij meer dan voldoende content online gekomen, terwijl ik mijn accu’s aan het opladen was in Frankrijk. Straks heb ik meer nieuws over dit experiment met contentmarketing.**
Gedurende mijn vakantie heb ik verder niets gedaan voor wat betreft het lezen van al het nieuws dat mij via de RSS-feeds bereikt.</description></item><item><title>38: Evergreen content… tips en trucs. Foto's van je smartphone backuppen, je concentratie verbeteren en 5 video marketing tips</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/38/</link><pubDate>Mon, 19 Aug 2013 06:30:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/38/</guid><description>Het is vakantietijd! En op dit moment ben ik daadwerkelijk op vakantie! We zitten nu lekker met het gezin in Zuid-Frankrijk. Ik wilde je echter niet zonder podcast laten zitten. Daarom heb ik deze podcast van tevoren ingesproken.
Overal lees je dat je luisteraars van je podcast en lezers van je weblog niet zomaar in de kou moet laten staan door een soort van “radiostilte”. Zeker als je eenmaal een kring van trouwe “volgers” hebt opgebouwd, werkt dit averechts.</description></item><item><title>28: Content marketing project, Facebook VIPS, Google Authorship en je moet een expert worden</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/28/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2013 23:35:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/28/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>27: Content hergebruiken, foto achtergrond uitsnijden, Google Maps en 20 LinkedIn tips</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/27/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2013 21:04:13 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/27/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ik breng je nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!
Gedurende afgelopen week heb ik zoals altijd weer een grote hoeveelheid informatie geconsumeerd.</description></item><item><title>26: 3 weken geen iTunes update, Yahoo! timmert aan de weg, Google Maps en tips voor het vernieuwen van content</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/26/</link><pubDate>Sat, 25 May 2013 20:53:03 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/26/</guid><description>Vandaag is het 25 mei 2013 en bestaat de podcast precies een half jaar. Want dit is ReputatieCoaching Podcast aflevering 26!
Vandaag eerst een excuses van mijn kant voor de mensen die de podcast via iTunes of Stitcher beluisteren. Daarna allereerst nieuws uit de markt en wel over Yahoo! Twitter heeft haar beveiliging op een hoger niveau gebracht en ook wordt de cookiewet weer aangepast. Eerder deze week kreeg ik toegang tot de bèta-versie van Google Maps, dus daarover zometeen ook meer!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 11 (11-02-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/11/</link><pubDate>Mon, 11 Feb 2013 22:59:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/11/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer elf!
Hallo en welkom bij de ReputatieCoaching Podcast! In deze podcast deel ik nieuws uit de Internet en Content Marketing wereld en geef ik praktische tips over hoe je vandaag al kunt beginnen met het verder opbouwen van je online reputatie en het vergroten van je vindbaarheid op Internet. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>7 online marketing trends in 2013</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2013 13:20:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</guid><description>Gelukkig Nieuwjaar!! Allereerst de beste wensen voor 2013. Laten we er met z&amp;rsquo;n allen een mooi jaar van maken en flink werken aan onze reputatie. Maar wat heeft dit nieuwe jaar voor ons in petto? Welke trends kunnen we tegemoet zien en hoe moeten we ervoor zorgen dat onze inspanningen om onszelf beter te positioneren in de zoekmachines, een positieve invloed heeft op onze reputatie? Waar moeten we ons op richten met onze marketing en SEO (Search Engine Optimisation) in 2013?</description></item><item><title>Zoekmachineoptimalisatie voor klanten</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/zoekmachineoptimalisatie-voor-klanten/</link><pubDate>Mon, 10 Dec 2012 01:00:56 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/zoekmachineoptimalisatie-voor-klanten/</guid><description>Naast dat ik bedrijven kan helpen met hun algemene online reputatie op Internet te verbeteren en beter te benutten voor het uitbreiden van hun business, ben ik ook gespecialiseerd in SEO in het algemeen en lokale SEO in het bijzonder.
Doel van deze lokale zoekmachineoptimalisatie is het lokaal hoger laten scoren van bedrijven in de zoekmachines om deze zo te helpen de klantenkring te vergroten, samen met de omzet en dus de winst.</description></item></channel></rss>