<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Matt Cutts on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/matt-cutts/</link><description>Recent content in Matt Cutts on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 11 Sep 2014 06:30:42 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/matt-cutts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>93: Het Nieuwe Werken (Flex!), Dropbox problemen, endless scrolling en spreuken voor contentmarketing</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/93/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 06:30:42 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/93/</guid><description>De onderwerpen voor deze podcast zijn voornamelijk uitgewerkt tijdens een flexwerksessie, daarover zo meteen meer. En vorige week na het publiceren van de podcast, zag ik dat WordPress 4.0 was uitgekomen, dus daar wil ik je ook het één en ander over vertellen. Ook heb ik de oplossing, als je tegen problemen aanloopt met het autoriseren van de plugin BackWPup met je Dropbox-account. Verder heb ik antwoord op de vraag of responsive webdesign een ranking signaal is voor Google, een topic over de hersteltijd bij een Penguin algoritmische penalty en sindskort is de Google Webmaster Academy ook in het Nederlands beschikbaar.</description></item><item><title>80: DuckDuckGo in Safari, SEO fout nr. 1 en PageRank uitleg. Workshop met Emile Ratelband. Vimeo beter dan YouTube? Training Video SEO!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/80/</link><pubDate>Mon, 09 Jun 2014 06:30:56 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/80/</guid><description>Tjonge, nog twintig podcasts en ik heb er alweer honderd geproduceerd… Wat vliegt de tijd! Maar vandaag hebben we dus de tachtigste podcast. Twee weken geleden had ik het nog over DuckDuckGo en vandaag heb ik een nieuwtje, dat DuckDuckGo wellicht een enorme boost kan geven.
Het tweede onderwerp voor vandaag is de vraag of een keyword in je domein nodig is om te ranken in de zoekresultaten en ook heb ik dit keer weer een paar video’s met vragen en antwoorden door Matt Cutts.</description></item><item><title>75: Lidl populairste retailer op Facebook, maar belabberd op Google+. Haatreviews rapporteren in Google+ en hoe bepaalt Google de weergegeven titel van je webpagina’s?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/75/</link><pubDate>Mon, 05 May 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/75/</guid><description>Laatst werd mijn advies gevraagd bij een slechte review. Waarom? Dat hoor je zo! Weet je overigens wat de populairste winkelketen is op Facebook? Blijf luisteren, als je het nog niet weet. Verder heb ik nieuws over het voortbestaan van Google+ en nog meer nieuws van Google. Zo heb ik een paar screenshots van hoe de carousel er in Nederland uit kan komen te zien en hoe Google in de lokale resultaten op mobiele apparaten prijzen vertoont.</description></item><item><title>74: Facebook posts ranken in Google en Google+ op lager pitje! Kleine sites kunnen beter ranken dan grote sites en reviews van Zagat gebruikers zijn foetsie!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/74/</link><pubDate>Mon, 28 Apr 2014 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/74/</guid><description>Vorige week beweerde ik dat Facebook posts niet door Google werden geïndexeerd. Dat moet ik vandaag rechtzetten. Ook heb ik deze week een vernieuwingsslag doorgevoerd in mijn “opnamestudio”. Google+ lijkt op een lager pitje gezet en bovendien heeft Google reviews van alle Zagat gebruikers verwijderd. Facebook neemt de app “Moves” over, terwijl Pinterest afgelopen week “begeleid zoeken” introduceerde. Wat dat is, vertel ik je zometeen. En Matt Cutts benadrukt nogmaals letterlijk dat goede content je helpt om hogerop te komen in de zoekresultaten… Zelfs als kleine site!</description></item><item><title>73: Veel Facebook updates, heel veel! Facebook Marketing bij #SMC055 en "Spam Around The World" met Matt Cutts</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/73/</link><pubDate>Mon, 21 Apr 2014 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/73/</guid><description>Vandaag is het tweede Paasdag en de podcast is vandaag bij wijze van uitzondering iets later online gekomen, dan anders. Hoe dat komt, vertel ik je zo. Afgelopen week is WordPress 3.9 uitgekomen en recentelijk is er heel wat gebeurd op het Facebook front, dus ik heb veel Facebook updates voor je. En zoals ik al heb geschreven was ik vorige week maandagavond op een leuke informatieavond over Facebook Marketing, die werd georganiseerd door de Social Media Club Apeldoorn (#SMC055).</description></item><item><title>71: Zomertijd in WordPress, over lokale landingpagina's, Twitter privacy issues, WordPress performance en meer tips voor Google+</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/71/</link><pubDate>Mon, 07 Apr 2014 06:30:00 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/71/</guid><description>We zitten alweer iets meer dan een week op de zomertijd en meteen merk je dat de avonden langer worden… Gecombineerd met het mooie weer geeft dat direct zo’n zomergevoel. Maar bij mij ging er iets fout in WordPress met de ingang van de zomertijd. Wat er fout ging, vertel ik je zometeen. Een tijdje geleden had ik een probleem met de performance van een WordPress blog. Om dat te tacklen heb ik een hele nuttige plugin gevonden, die ik graag met je wil delen.</description></item><item><title>69: Backup van je email, mobiel Internetgebruik groeit enorm en claim NU je zakelijke Google+ pagina!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/69/</link><pubDate>Mon, 24 Mar 2014 07:30:50 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/69/</guid><description>Vandaag begin ik met een praktische tip over het backuppen van je mail, gevolgd door een korte terugblik naar een leerpunt in de vorige podcast. Dan een belangrijke update over mobiel Internetgebruik en signalen van Google dat bedrijven en organisaties nu ècht hun zakelijke Google+ pagina moeten claimen en verifiëren. Hoe je dat moet doen, vertel ik je ook meteen. Tenslotte beantwoordt Matt Cutts de vraag of je als eerlijk bedrijf nog wel kunt scoren in de zoekresultaten, zonder te spammen…</description></item><item><title>68: IPTC &amp; XMP metadata voor mogelijk betere vindbaarheid foto's, reviewmanagement bij Chinese douane, Twitterhack door phishing en meer</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/68/</link><pubDate>Mon, 17 Mar 2014 07:30:24 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/68/</guid><description>Vorige week beloofde ik je nog een video van Matt Cutts over het effect van EXIF-data in foto’s, dus die krijg je deze week echt van me; dan heb ik die belofte tenminste ingelost. Verder heb ik het volgende voor je… Een nieuwtje: Arend Landman gaat in de komende tijd op zondag een gastblog schrijven met aardige, nuttige, relevante en interessante spreuken, citaten en oneliners over topics die in meer of mindere mate met reputatie en reputatiemanagement te maken hebben.</description></item><item><title>66: Promotievideo's voor Google Glass, spam in Google Maps, handig gebruik van scraper sites en hoe je een blogpost schrijft in een uur</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/66/</link><pubDate>Mon, 03 Mar 2014 07:30:09 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/66/</guid><description>Laat ik het maar meteen zeggen: vorige podcast sprak ik wel heel snel! Ik had in recordtempo zo’n 4.400 woorden erdoor gejaagd. Wat daar de oorzaak van was, vertel ik je zo. Bing gaat belabberd taalgebruik afstraffen en Matt Cutts licht toe of je eenvoudig moet schrijven, of juist heel wetenschappelijk. En afgelopen week was ik te druk met al mijn activiteiten om daarnaast ook artikelen te schrijven en te publiceren… Zo heb ik voor Ordina twee video’s gemaakt voor de promotie van twee evenementen.</description></item><item><title>65: Google Glass toepassingen in de praktijk, WhatsApp overgenomen door Facebook, Google Maps uit Bèta, online storage en meer</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/65-google-glass-toepassingen-de-praktijk-whatsapp-overgenomen-door-facebook-google-maps-uit-beta-online-storage-en-meer/</link><pubDate>Mon, 24 Feb 2014 07:30:46 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/65-google-glass-toepassingen-de-praktijk-whatsapp-overgenomen-door-facebook-google-maps-uit-beta-online-storage-en-meer/</guid><description>Gisteren ben ik weer een jaar ouder geworden, dus ik heb deze podcast afgelopen zaterdag grotendeels samengesteld. Natuurlijk doet dat niets af aan de kwaliteit en het nieuwsgehalte, want ik breng je sowieso bijna altijd actueel nieuws, waar ik de afgelopen week tegenaan ben gelopen.
Een belangrijk nieuwsbericht uit de media van afgelopen week is natuurlijk wel dat het populaire WhatsApp is overgenomen door Facebook. Daarover zometeen meer. Het tweede onderwerp voor vandaag is over een video van Google Glass die ik afgelopen week heb gemaakt en die vandaag ‘live’ komt.</description></item><item><title>64: Valentijnsdag is commercieel, Yahoo partner van Yelp, Yelp vernieuwt website en Matt Cutts vertelt over de werkdag van een webspam fighter</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/64/</link><pubDate>Mon, 17 Feb 2014 07:30:34 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/64/</guid><description>Afgelopen vrijdag was het Valentijnsdag… Heb jij nog kaarten of e-mails ontvangen van stille aanbidders of aanbidsters? Heb je je partner een kadootje gegeven of hebben jullie samen iets leuks gedaan? Hoewel het verhaal van priester Valentijn teruggaat tot 269 na Christus, is het tegenwoordig een uiterst commerciële aangelegenheid. Is het nog wel intessant om veel tijd, geld en energie te steken in marketing voor Valentijnsdag? Straks een aantal statistieken om je te helpen met je keuze voor volgend jaar.</description></item><item><title>63: #SMC055, win een taart, vragen van luisteraars en over de juiste Google+ categorie voor een begrafenisondernemer</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/63/</link><pubDate>Mon, 10 Feb 2014 07:30:11 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/63/</guid><description>Oh, voordat ik overga op de daadwerkelijke podcast van vandaag, eerst eventjes mijn excuses voor de mindere geluidskwaliteit van de podcast van vorige week. Er was iets fout gegaan met de instellingen ergens en ik had het al wel in de gaten dat het niet helemaal lekker klonk, zoals het normaal klinkt. Maar als gevolg van tijdgebrek, omdat ik toch de podcast op maandagmorgen om 08:30 uur wilde uitbrengen, kon ik de juiste instellingen niet zo 1–2–3 terugvinden.</description></item><item><title>62: Rabobank Reputatiemanager nog niet goed ingewerkt, Content Marketing tijdens mijn vakantie en guest blogging volgens Google</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/62-rabobank-reputatiemanager-nog-niet-goed-ingewerkt-content-marketing-tijdens-mijn-vakantie-en-guest-blogging-volgens-google/</link><pubDate>Mon, 03 Feb 2014 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/62-rabobank-reputatiemanager-nog-niet-goed-ingewerkt-content-marketing-tijdens-mijn-vakantie-en-guest-blogging-volgens-google/</guid><description>Je hebt het inmiddels al begrepen: de afgelopen twee weken was ik lekker met mijn vrouw Suzanne op vakantie op Martinique, een tropisch eiland op de Franse Antillen. Tjonge, wat was het heerlijk om er even een tijdje tussenuit te zijn en de accu’s goed op te laden. In de tussentijd heb jij als luisteraar van de podcast of als lezer van het weblog volgens mij meer dan voldoende content voorbij zien komen, waar je je voordeel mee hebt kunnen doen, of nog kunt gaan doen.</description></item><item><title>59: Autisme helpt bij SEO, mail zonder mailadres, nieuwe weergave zoekresultaten Google en DuckDuckGo</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/59/</link><pubDate>Mon, 13 Jan 2014 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/59/</guid><description>De kop is er vanaf. Vorige week maandag presenteerde ik de eerste ReputatieCoaching Podcast van 2014 en nu zijn we alweer bij de tweede uitzending van dit nieuwe jaar. Vandaag heb ik de volgende onderwerpen voor je… Als eerste een leuke ervaring van Robert-Jan, een trouwe luisteraar van de podcast uit Zwolle. Hij vertelde hoe zijn autistische trekjes hem hielpen om op het juiste pad te blijven voor het optimaliseren van de site van een rijschoolhouder.</description></item><item><title>56: Volg de Kerstman, Pinterest Place Pins op 42bis.nl, duplicate content is prima volgens Matt Cutts en reputatiemonitoring voor kleine zelfstandigen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/56/</link><pubDate>Mon, 23 Dec 2013 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/56/</guid><description>Nog twee dagen en dan is het Kerstmis. Omdat ik deze keer echt niet te laat wilde zijn met de podcast en ik ook nog eens druk ben met de voorbereidingen voor Kerstmis, heb ik de content voor deze podcast iets eerder verzameld dan normaal en de podcast ook iets eerder ingesproken, namelijk afgelopen zaterdag. Dat zal niets afdoen aan de kwaliteit van de content, want ik heb weer een aantal interessante nieuwtjes en weetjes voor je.</description></item><item><title>55: WordPress 3.8, vernieuwde Google+ Hangouts, Qype in Yelp en nieuws van Yelp en Twitter. Doe je voordeel met deze 15 contentmarketing voorspellingen voor 2014!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/55-wordpress-3-8-vernieuwde-google-hangouts-qype-yelp-en-nieuws-van-yelp-en-twitter-doe-je-voordeel-met-deze-15-content-marketing-voorspellingen-voor-2014/</link><pubDate>Mon, 16 Dec 2013 19:24:40 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/55-wordpress-3-8-vernieuwde-google-hangouts-qype-yelp-en-nieuws-van-yelp-en-twitter-doe-je-voordeel-met-deze-15-content-marketing-voorspellingen-voor-2014/</guid><description>Tjongejonge, heb ik net vorige week beloofd dat ik deze week op tijd zou zijn met de podcast, red ik het weer niet! Ik vertel je zo waarom. Afgelopen week is WordPress 3.8 uitgekomen, daarover zo meer, evenals over de vernieuwingen in Google+ Hangouts en de samenvoeging van Yelp en Qype Nederland en andere ontwikkelingen bij Yelp en Twitter. Verder ruimt Google nu aan de lopende band linknetwerken op, vertelt Matt Cutts nogmaals over guest blogging en ik heb 15 contentmarketing voorspellingen voor 2014 voor je, rechtstreeks van de contentmarketing goeroes.</description></item><item><title>52: iTunes en Stitcher weer op orde, Video SEO, het belang van owned media en het vermijden van dubbele metatag beschrijvingen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/52/</link><pubDate>Mon, 25 Nov 2013 06:30:59 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/52/</guid><description>Als eerste heb ik goed nieuws, want zowel op iTunes, als op Stitcher wordt de podcast nu eindelijk weer goed vertoond! Verder heb ik mijn eerste bevindingen voor je met de Video SEO plugin van Joost de Valk, waar ik het in podcast 50 over had, naar aanleiding van een video van Matt Cutts over het gebruik van schema.org voor video. Binnen twee weken verschijnen foto’s van Allround Fotografie op de voorpagina van Google.</description></item><item><title>50: Google review score van 4,6? Meer over Google+ vanity URLs, Hyves ter ziele, nieuwe Like, Share en +1 buttons en over schema.org voor video's.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/50/</link><pubDate>Mon, 11 Nov 2013 06:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/50/</guid><description>Hallo, leuk dat je erbij bent om te luisteren naar deze 50e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast!
Vandaag is het 11 november, de 315e dag van 2013. We hebben na vandaag nog 50 dagen te gaan en dan is alweer 2014. Vandaag is het Sint Maarten, vernoemd naar Martinus van Tours. Ook is het een feestdag op het eiland Sint Maarten, omdat het op 11 november 1493 door Columbus zou zijn ontdekt.</description></item><item><title>49: RSS-probleem nog niet weg, vanity URL's op Google+, Google+ vernieuwd, WordPress 3.7.1 en is er een nieuw linknetwerk in opbouw?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/49/</link><pubDate>Mon, 04 Nov 2013 06:30:02 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/49/</guid><description>Wat ik als eerste even leuk vind om te vertellen, is dat deze week een interview met mij online komt, op de het weblog van places.nl. In het interview beantwoord ik een aantal vragen over fotografie en het toenemende belang van goede foto’s (en bedrijfspanorama’s) in deze tijd. Tevens licht ik daarin toe, wat de gevolgen zijn als de Google Carrousel binnenkort naar Nederland komt.
Dan… Voor het geval je je afvraagt of het probleem met de RSS-feed van de podcast is opgelost: ja, ten dele.</description></item><item><title>47: Google over guest blogging en een tip van Mike Blumenthal. Scoren responsive websites hoger? Tips voor LinkedIn en lokale SEO</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/47/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2013 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/47/</guid><description>Het was vandaag weer eens ouderwets moeilijk om uit al het nieuws te kiezen. Allereerst wat nieuws over WordPress 3.7, die binnenkort uitkomt. Dan volgt de mening van Matt Cutts over guest blog spamming en vorige week ging de koers van Google door de duizend dollargrens!
Mike Blumenthal geeft antwoord op de vraag of je je bedrijfsomschrijving over alle sites uniek moet maken.
En scoort een site die gebaseerd is op het zogenaamde “responsive webdesign” nu hoger dan non-responsive sites?</description></item><item><title>46: Klout-orship op Bing, nieuws van Yelp, Foursquare en Google en een interview met Robert Spakman van MeetingroomReview.com</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/46/</link><pubDate>Mon, 14 Oct 2013 06:30:12 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/46/</guid><description>De podcast van vandaag begin ik met “Klout-orship”. Nee, geen “Authorship” maar inderdaad “Klout-orship”. Als je wilt weten wat dat nu weer is, blijf dan zeker luisteren! Dan is er weer nieuws over Yelp, Foursquare en Google, gevolgd door twee video’s van Matt Cutts. Als laatste heb ik vandaag Robert Spakman in de show voor een interview. Robert is oprichter en directeur van Rooomer.com, het bedrijf achter MeetingroomReview.com, waar ik het vorige week over had.</description></item><item><title>45: MeetingroomReview.com is nieuw! Hoe schrijf je een review? Yelp, spam en blogspam. Krijg meer telefoontjes!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/45/</link><pubDate>Mon, 07 Oct 2013 06:30:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/45/</guid><description>Vandaag heb ik weer een aantal leerzame onderwerpen voor je, waarvan ik denk dat je er wat aan hebt. Ook heb ik weer nieuws van diverse bronnen.
Het grootste gedeelte van deze podcast gaat over reviews. Het eerste aangaande reviews heb ik gevonden als een nieuwsbericht op FrankWatching. Ook vertel ik je hoe je reviews schrijft en deel ik wat misvattingen over Yelps review filter met je. En ik heb nieuws over de integratie van Qype en Yelp.</description></item><item><title>43: Betere screenshot in YouTube, Backups op Flickr, Hippe Q&amp;A op Hangouts, Top-5 invloeden van social media informatie en nieuws van outlook.com</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/43/</link><pubDate>Mon, 23 Sep 2013 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/43/</guid><description>****
Vaak is het niet zo dat we voordeel kunnen halen uit wat we wèl weten, maar we hebben veelal hinder van datgene wat we níet weten. Dus ik breng je niet alleen tips, maar ook nieuws en ontwikkelingen uit de wereld van reputatiemanagement, contentmarketing, zoekmachineoptimalisatie en digitale communicatie, waarvan ik denk dat je er iets mee kunt doen, of wellicht iets mee moet doen.
Het eerste onderwerp voor vandaag bestaat uit twee tips.</description></item><item><title>42: Google RSS-alerts terug, WordPress 3.6.1 update, Outlook.com ondersteunt IMAP. Google opent jacht op automatisch gegenereerde content, NOFOLLOW links zijn niet schadelijk en een interview met Arend Landman over contentmarketing.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/42/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2013 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/42/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer 42…
** Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>Meerdere domeinnamen voor één website?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/meerdere-domeinnamen-website/</link><pubDate>Sat, 14 Sep 2013 08:00:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/meerdere-domeinnamen-website/</guid><description>Denk jij ook dat het beter is voor je posities in de zoekresultaten om een aantal domeinnamen te hebben, die allemaal naar dezelfde website verwijzen? Heb je nu al diverse domeinnamen, waarbij op allemaal dezelfde content wordt vertoond? Lees dan beslist de rest van dit artikel!
Iets meer dan een week geleden kreeg ik van een luisteraar van de podcast de vraag of het voor de positie in zoekresultaten helpt om een aantal domeinnamen allemaal naar dezelfde website te laten wijzen.</description></item><item><title>Beste domeinnaam voor personal branding</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/beste-domeinnaam-voor-personal-branding/</link><pubDate>Wed, 11 Sep 2013 14:30:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/beste-domeinnaam-voor-personal-branding/</guid><description>Denk jij ook over het starten van een weblog voor jouw personal branding? Wil jij ook weten wat je dan als beste domeinnaam moet kiezen? In dit artikel geef ik je een aantal overwegingen waarmee jij een betere keuze kunt maken voor een domeinnaam voor jouw personal branding.
Het blijkt elke keer lastig te zijn voor bloggers in spé: het kiezen van de juiste domeinnaam. En wat daar dan vaak op volgt, is de keuze van de gebruikersnamen voor alle uiteenlopende social media services.</description></item><item><title>41: Site vernieuwd! Microsoft koopt Nokia, 10.000 links voor US$5. Meerdere domeinnamen voor één weblog? Tips voor lokale content en betere social media updates</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/41/</link><pubDate>Mon, 09 Sep 2013 06:30:39 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/41/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij deze 41e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.
Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.
Ook als persoon kun je met de diverse tips aan de slag om bijvoorbeeld je online reputatie als accountant, banketbakker, ICT’er, artiest of wat dan ook te verbeteren.</description></item><item><title>39: Reviews kopen? Effect van "Tweet old Post", lokale ranking factoren, scoren in Bing en gebruik van stockfoto's</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/39/</link><pubDate>Mon, 26 Aug 2013 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/39/</guid><description>Ik ben op dit moment nog steeds op vakantie. Inmiddels is dit de laatste week en volgende week maandag heb ik weer al het nieuws doorgespit om je bij te kunnen praten over de laatste ontwikkelingen op het gebied van lokale SEO, content en video marketing en reputatiemanagement.
Evenals de podcast van vorige week heb ik ook deze podcast vóór onze vakantie ingesproken en ook nu breng ik je een paar nieuwtjes en wetenswaardigheden, in combinatie met wat evergreen content.</description></item><item><title>38: Evergreen content… tips en trucs. Foto's van je smartphone backuppen, je concentratie verbeteren en 5 video marketing tips</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/38/</link><pubDate>Mon, 19 Aug 2013 06:30:24 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/38/</guid><description>Het is vakantietijd! En op dit moment ben ik daadwerkelijk op vakantie! We zitten nu lekker met het gezin in Zuid-Frankrijk. Ik wilde je echter niet zonder podcast laten zitten. Daarom heb ik deze podcast van tevoren ingesproken.
Overal lees je dat je luisteraars van je podcast en lezers van je weblog niet zomaar in de kou moet laten staan door een soort van “radiostilte”. Zeker als je eenmaal een kring van trouwe “volgers” hebt opgebouwd, werkt dit averechts.</description></item><item><title>36: Google City Experts, de Google reviews, Google Helpouts en nieuws over Yelp. Comment marketing en video marketing.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/36/</link><pubDate>Sat, 03 Aug 2013 17:30:05 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/36/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 36!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Vanwege het mooie weer zou je verwachten dat het nu een rustige periode is, zonder veel toevoer van interessant of relevant nieuws.</description></item><item><title>34: Social logins, social shares, 5-sterren reviews zijn terug, Google Maps voor iedereen en nieuws over Yelp</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/34/</link><pubDate>Sat, 20 Jul 2013 17:30:36 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/34/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 34!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Ik begin de podcast van vandaag met het nieuwe ReputatieCoaching Podcast Boek. Dan heb ik nieuws over social logins en via de social logins kom ik op Google. Ik kan er niets aan doen, maar er is weer aardig wat nieuws op het Google-front wat ik met je wil delen.</description></item><item><title>33: Linkbuilding, guest posting, einde Google Latitude, reviews met sterren, Google grappen en Easter Eggs</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/33/</link><pubDate>Sat, 13 Jul 2013 15:30:47 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/33/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 33!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
**Ik waarschuw je alvast op voorhand: vandaag heb ik een boel topics die zijn gerelateerd aan Google. Als eerste onderwerp in deze podcast heb ik iets anders: een recent voorbeeld uit de praktijk, dat bedrijven nog aan foute linkbuilding doen. Dan is een logisch vervolg wat Matt Cutts onlangs over linkbuilding heeft gezegd.</description></item><item><title>Matt Cutts als Mozes en de 10 Geboden voor SEO</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/matt-cutts-mozes-en-de-10-geboden-seo/</link><pubDate>Sun, 07 Jul 2013 05:46:29 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/matt-cutts-mozes-en-de-10-geboden-seo/</guid><description>**In de podcast van vorige week had ik je de Tien Geboden van Matt Cutts voor SEO beloofd. Hier zijn ze dan! (Is ook wel toepasselijk, op zondagmorgen&amp;hellip;) **
Om alle Tien Geboden voor SEO op te sommen:
1. Gij zult geen onnatuurlijk linkprofiel creëren 2. Gij zult geen teksten verbergen 3. Gij zult geen content stelen die uw naaste toebehoort 4. Gij zult geen content spinnen 5. Gij zult geen keywords stuffen 6.</description></item><item><title>29: Betere iTunes vermelding, Waze gekocht door Google en ander nieuws en 5 tips om je content opnieuw onder de aandacht te brengen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/29-betere-itunes-vermelding-waze-gekocht-door-google-en-ander-nieuws-en-5-tips-om-je-content-opnieuw-onder-de-aandacht-te-brengen/</link><pubDate>Sat, 15 Jun 2013 16:00:32 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/29-betere-itunes-vermelding-waze-gekocht-door-google-en-ander-nieuws-en-5-tips-om-je-content-opnieuw-onder-de-aandacht-te-brengen/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.
Als eerste moet ik iets rechtzetten van vorige week. Vervolgens heb ik de vindbaarheid van de podcast in iTunes verbeterd.</description></item><item><title>28: Content marketing project, Facebook VIPS, Google Authorship en je moet een expert worden</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/28/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2013 23:35:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/28/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 21 (20-04-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/21/</link><pubDate>Sat, 20 Apr 2013 22:55:34 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/21/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 21!
De ReputatieCoaching Podcast wordt populair! Op dit moment zie ik tussen de 100 en 150 downloads per week! _ ** Afgelopen week vroeg iemand mij hoe je een goede domeinnaam moest kiezen, dus daarover meer in deze podcast. Terwijl je naar deze podcast luistert, wordt WordPress aangevallen door een botnet. Dus pas op en blijf zeker luisteren!**_ _ ** En ben je benieuwd naar welk Nederlandse bedrijf de beste reputatie heeft?</description></item><item><title>Subdirectories of subdomeinen voor je website?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/subdirectories-of-subdomeinen-voor-je-website/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 04:00:31 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/subdirectories-of-subdomeinen-voor-je-website/</guid><description>Dan nu iets over Google. Dikwijls krijg ik de vraag of je beter verschillende subdomeinen op je website kunt maken, dus bijvoorbeeld voetbal.mijnsport.nl en basketbal.mijnsport.nl of dat je subdirectories moet gebruiken in de vorm van bijvoorbeeld www.mijnsport.nl/voetbal en www.mijnsport.nl/basketbal.
In het verleden werkte het beter als je gebruik maakte van meerdere subdomeinen. Je kon dan namelijk meer resultaten op de voorpagina van Google krijgen. Maar inmiddels heeft Google haar algoritmes aangepast en werkt dit niet meer.</description></item></channel></rss>