<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>RSS on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/rss/</link><description>Recent content in RSS on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Mon, 28 Oct 2013 06:30:53 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/rss/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>48: WordPress 3.7 is uit, Feedburner perikelen, Google experimenteert en Apple Kaarten voor lokale SEO. Waarom heeft reputatiemanagement nodig?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/48/</link><pubDate>Mon, 28 Oct 2013 06:30:53 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/48/</guid><description>Vandaag blik ik eerst terug op een tweetal tests van Google, die afgelopen week duidelijk opvielen en aandacht kregen op Internet. Dan is afgelopen week WordPress 3.7 echt uitgekomen en www.reputatiecoaching.nl alsmede een paar andere websites draaien nu sinds een paar dagen op deze nieuwste versie. De backup-perikelen zijn opgelost, maar ik zag zojuist weer een nieuw probleem wat ik moet oplossen!
** Apple heeft haar OS X Mavericks gereleased en ook daar heb ik nieuws over.</description></item><item><title>Google Reader nu echt exit... Evenals Google RSS-alerts!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-reader-nu-echt-exit-evenals-rss-alerts/</link><pubDate>Tue, 02 Jul 2013 14:30:57 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-reader-nu-echt-exit-evenals-rss-alerts/</guid><description>Google kondigde al ongeveer een half jaar aan, dat ze haar dienst Google Reader per 1 juli zou opheffen. Gisteren (1 juli) kon ik de site nog benaderen, maar vandaag was die echt opgeheven.
Dit werd ook nog eens benadrukt door de melding die je te zien krijgt, als je surft naar de locatie http://reader.google.com (klik erop voor een grotere versie):
Zoals Google schrijft, kun je je feeds data nog tot en met 15 juli downloaden.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 16 (18-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/16/</link><pubDate>Mon, 18 Mar 2013 17:00:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/16/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 16!
Hallo en welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Afgelopen week heb ik zoals altijd nieuws, roddels en tips verzameld uit de wereld van zoekmachine optimalisatie, social media en reputatiemanagement. Vandaag zal ik de belangrijkste items weer met je delen, zoals elke week. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag.
Als eerste heb ik een belangrijke mededeling voor je over het verschijnen van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>RSS-feeds in Google Reader</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/rss-feeds-in-google-reader/</link><pubDate>Mon, 10 Dec 2012 02:00:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/rss-feeds-in-google-reader/</guid><description>UPDATE: Google Reader bestaat niet meer. Maar dit artikel beschrijft hoe ik het in het verleden gebruikte voor het volgen van RSS feeds.
En dan: RSS-feeds. In de vorige podcast vertelde ik al dat ik dagelijks honderden RSS-feeds volg om zo op de hoogte te blijven van ontwikkelingen en nieuws op gebieden die mij interesseren.
RSS staat voor “Real Simple Syndication”. Het is een techniek die bij blogs, fora of nieuwssites ervoor zorgt dat mensen telkens automatisch op de hoogte worden gebracht van het laatste (meest recente) nieuws.</description></item><item><title>Eerste podcast (03-12-2012)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/001/</link><pubDate>Mon, 03 Dec 2012 22:00:56 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/001/</guid><description>Hallo allemaal en hartelijk welkom op deze bijzondere dag. Mijn naam is Eduard de Boer –ook wel bekend als de ReputatieCoach– en ik ben de host voor vandaag!
Twee weken geleden was een bijzondere dag, omdat ik toen live ging met de site www.reputatiecoaching.nl en vandaag is het ook weer een gedenkwaardige dag: na werkelijk maandenlang testen en experimenteren met audio-apparatuur, software enzovoorts ga ik nu dan daadwerkelijk live met mijn eerste echte podcast: de ReputatieCoaching Podcast!</description></item></channel></rss>