<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>mobielvriendelijk on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/mobielvriendelijk/</link><description>Recent content in mobielvriendelijk on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Wed, 04 May 2016 14:20:53 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/mobielvriendelijk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Nieuwe mobielvriendelijke test-tool van Google</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/nieuwe-mobielvriendelijke-test-tool-google/</link><pubDate>Wed, 04 May 2016 14:20:53 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/nieuwe-mobielvriendelijke-test-tool-google/</guid><description>**De mobielvriendelijke test-tool van Google is vernieuwd. Volgens John Muller wordt de tool op dit moment geleidelijk uitgerold en dus aan een steeds grotere groep gebruikers beschikbaar gesteld. Ik heb de tool al wel en ik ben benieuwd of jij &amp;rsquo;m ook al hebt&amp;hellip;**
In onderstaande video kun je bij het testen van de site van Arend Landman zien dat de plugin nu zelfs ook waarschuwt voor incompatible plugins.
En wat zie jij, als je surft naar: https://search.</description></item><item><title>7 online marketing trends in 2013</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2013 13:20:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</guid><description>Gelukkig Nieuwjaar!! Allereerst de beste wensen voor 2013. Laten we er met z&amp;rsquo;n allen een mooi jaar van maken en flink werken aan onze reputatie. Maar wat heeft dit nieuwe jaar voor ons in petto? Welke trends kunnen we tegemoet zien en hoe moeten we ervoor zorgen dat onze inspanningen om onszelf beter te positioneren in de zoekmachines, een positieve invloed heeft op onze reputatie? Waar moeten we ons op richten met onze marketing en SEO (Search Engine Optimisation) in 2013?</description></item><item><title>WordPress 3.5 op 5 december?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/wordpress-3-5-op-5-december/</link><pubDate>Sun, 02 Dec 2012 12:00:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/wordpress-3-5-op-5-december/</guid><description>Laatst schreef ik al over waarom ik je aanraad om te gaan bloggen in WordPress. Op dit moment is de meest recente (Nederlandstalige) versie van WordPress 3.4.2. Maar er wordt op de achtergrond al een tijd gewerkt aan een volgende significante update&amp;hellip;
Versie 3.5 wordt nu verwacht op 5 december. In dit &amp;ldquo;Sinterklaaskadootje&amp;rdquo; van de WordPress-ontwikkelaars krijgen we weer een boel extra functionaliteit.
Ik heb begrepen dat er tenminste 7 grote wijzigingen/uitbreidingen zullen zijn, die ik hieronder één voor één zal langsgaan.</description></item><item><title>Mobiele website? Hoezo?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/waarom-een-mobiele-website/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2012 17:30:48 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/waarom-een-mobiele-website/</guid><description>Een veelgehoord antwoord als je ondernemers vraagt of zij al een mobiele of mobielvriendelijke website hebben, is: &amp;ldquo;Mobiele site? Hoezo? Mijn klanten vinden mij niet mobiel!&amp;rdquo;. Ik krijg ook dikwijls de vraag of het zin heeft een mobiele site te maken, naast de standaard website of het standaard weblog.
In 2008 voorspelde Forrester Research nog dat in 2013 maar liefst 125 miljoen Europeanen regelmatig het web zouden afspeuren op hun mobiele apparaat.</description></item></channel></rss>