<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google MapMaker on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google-mapmaker/</link><description>Recent content in Google MapMaker on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 27 Aug 2015 06:30:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google-mapmaker/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>143: Chantage met negatieve reviews, MapMaker geopend &amp; Google patent voor weergavetijd. Lokale SEO hack en speciale aanbieding!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/143/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2015 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/143/</guid><description>****
De podcast van vandaag begin ik met de vragen van twee luisteraars: de eigenaar van een dierenspeciaalzaak uit Apeldoorn en een tandtechnicus uit Kerkrade.
Nu wordt er in Nederland ook gedreigd met negatieve reviews in ruil voor bijvoorbeeld korting of een kopje koffie. En dat neemt steeds grotere vormen aan!
Google MapMaker is weer geopend voor wijzigingen en ik blik ook nog even terug op de Summer Citations Sequence van de afgelopen vijf weken.</description></item><item><title>142: WordPress 4.3. Google "Help on Social", pas op met "lazy content", 6 positieve kanten van negatieve reviews en meer!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/142/</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2015 06:30:57 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/142/</guid><description>Eerder deze week is WordPress 4.3 met codenaam “Billie” uitgekomen. Naast vele bugfixes zijn er ook enkele vernieuwingen en verbeteringen in deze nieuwe versie. Daar begin ik de podcast van vandaag mee.
Gisteren had ik een gesprek met luisteraar Romano, naar aanleiding van een mail met enkele interessante vragen die hij laatst had gestuurd. Daar ga ik op in.
En het kon ook niet uitblijven… Ik heb weer eens een behoorlijk aantal topics over Google.</description></item><item><title>138: Citations op autopilot, MapMaker heropend, schrijven als een journalist en leuke tooltip voor online interviews!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/138/</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2015 06:30:08 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/138/</guid><description>Ik begin de podcast van vandaag met je iets meer te vertellen over de Summer Citations Sequence die afgelopen maandag van start is gegaan. Daarna vertel ik je hoe je op de automatische piloot citations kunt creëren.
Vorige week maakte Google overigens bekend dat Google MapMaker binnenkort wordt heropend. Vandaag heb ik ook weer een leuke tooltip voor je, namelijk van een (nu nog gratis) tool die je helpt bij het opnemen van interviews via Internet.</description></item><item><title>128: Yelp, Foursquare en Nokia Here in de verkoop. Google MapMaker tijdelijk gesloten. Uitschrijven Twitter e-mail updates en waarom video’s cruciaal zijn voor mobile marketing.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/128/</link><pubDate>Thu, 14 May 2015 06:30:13 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/128/</guid><description>Yelp, Foursquare en Nokia Here staan in de etalage en er zijn potentiële kopers! Dat is wat: drie lokaal-georiënteerde bedrijven in de verkoop! Daarover zometeen meer! Een andere lokale site, te weten Google MapMaker heeft tijdelijk haar deuren gesloten.
Je wist het mogelijk al, maar WordPress is echt veruit het meest populaire Content Management Systeem! Meer dan 78% van alle website eigenaren gebruikt WordPress!
Zoals beloofd heb ik een handleiding gemaakt voor het installeren en configureren van BackWPup voor het maken van backups op Dropbox.</description></item><item><title>113: Degradatie voor mobielonvriendelijke sites in Google, Lokale SEO in Gambia en meer Google nieuws</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/113/</link><pubDate>Thu, 29 Jan 2015 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/113/</guid><description>Vorige week heb ik mijn werkplek in Apeldoorn verruild voor een remote werkplek: een ligbed op het strand in Gambia, met WiFi! Zometeen dan ook meer over lokale SEO in Gambia. Verder heb ik een aantal positieve reacties gekregen op de mail die ik eerder deze week naar alle abonnees heb verstuurd. Als gevolg daarvan had ik gisteren een interessant onderhoud met “De Automotive Coach” van Nederland. Voor de rest is de podcast van vandaag behoorlijk Google-centrisch.</description></item></channel></rss>