<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Apple Maps on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/apple-maps/</link><description>Recent content in Apple Maps on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 10 Dec 2015 07:30:40 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/apple-maps/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>158: Photo hijacking, 12 tips voor livestreaming, wat doe ik voor een "SEO audit"? En meer!!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/158/</link><pubDate>Thu, 10 Dec 2015 07:30:40 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/158/</guid><description>**WordPress 4.4 is uitgekomen. Ik vertel jou zo wat er nieuw aan is&amp;hellip; Dan heb ik een verhaal over photo hijacking en ik vertel je kort over de presentatie die ik bij een opdrachtgever heb gegeven ten behoeve van een (lokale) SEO audit.**
Wist je dat klikken op je lokale vermelding helpt om hogerop te komen in de lokale resultaten? Nee? Ga vooral luisteren!
Daarna vertel ik je over het belang van instellen van afwijkende openingstijden gedurende de feestdagen en hoe je dat moet doen.</description></item><item><title>126: Apple Maps Connect in Nederland! Update je WordPress! UTM-tracking Google+ pagina en quickscan fysiotherapiepraktijk.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/126/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2015 06:30:21 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/126/</guid><description>Gebruik je WordPress en heb je al een tijdje je WordPress installatie niet bijgewerkt? Luister dan naar het eerste item van vandaag, want WordPress is vorige week vernieuwd. Toen is versie 4.2 uitgekomen, maar inmiddels is 4.2.1 alweer uitgekomen, een security update. Het is echt zaak om je WordPress site zo snel mogelijk bij te werken!
Verder had ik een leerzame vraag van een webdesign bedrijf dat wel op Google+ stond, maar de weg naar Google Maps niet kon vinden…</description></item><item><title>91: Lokale SEO problemen, Apple Kaarten populairder, maak je eigen animated GIFs en upload video's van Google+ naar YouTube!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/91/</link><pubDate>Fri, 29 Aug 2014 06:30:06 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/91/</guid><description>Door extreme drukte komt deze podcast uit op een vrijdag, in plaats van de vaste donderdag; ik vertel je zo hoe dat komt. Vandaag begin ik enkele reacties en vragen van luisteraars. Eentje gaat over een wel heel ingewikkeld lokaal SEO probleem. Dan heb ik nieuws over Apple Kaarten, waarna ik je vertel over een bedrijf dat ik sinds december 2013 heb geholpen om beter gevonden te worden. Naast wat overige kleine nieuwtjes heb ik een leuke tip over hoe je zelf een animated GIF van een video kunt maken en ik sluit de podcast van vandaag af met een verdere integratie van Google+ en YouTube.</description></item><item><title>50: Google review score van 4,6? Meer over Google+ vanity URLs, Hyves ter ziele, nieuwe Like, Share en +1 buttons en over schema.org voor video's.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/50/</link><pubDate>Mon, 11 Nov 2013 06:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/50/</guid><description>Hallo, leuk dat je erbij bent om te luisteren naar deze 50e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast!
Vandaag is het 11 november, de 315e dag van 2013. We hebben na vandaag nog 50 dagen te gaan en dan is alweer 2014. Vandaag is het Sint Maarten, vernoemd naar Martinus van Tours. Ook is het een feestdag op het eiland Sint Maarten, omdat het op 11 november 1493 door Columbus zou zijn ontdekt.</description></item><item><title>31: Reputatie Berner Sennen, einde Google Reader, SEO voor Slideshare, ranking in Bing en Yelp reviews</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/31/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2013 22:50:10 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/31/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 31!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Vandaag geen interview, maar wel weer veel nieuws. Echter, door omstandigheden die ik in het blog heb gemeld is deze podcast wat later verschenen dan gepland, waarmee ik zo na de intro begin. Maar laat ik je de onderwerpen voor vandaag vertellen&amp;hellip;.</description></item><item><title>Facebook Nearby concurrent voor Google+, Foursquare en Yelp?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/facebook-nearby-concurrent-voor-google-foursquare-en-yelp/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 03:00:01 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/facebook-nearby-concurrent-voor-google-foursquare-en-yelp/</guid><description>Meer nieuws over Facebook&amp;hellip; Facebook gaat de concurrentie aan met Google+, Foursquare en Yelp. Facebook heeft namelijk de dienst “Nearby”, of in het Nederlands: “in de buurt” uitgebreid en omgebouwd tot een volwaardige sociale lokale zoekmachine.
Ook Facebook gaat zich nu dus profileren in de lokale zoekmarkt. In Facebook “in de buurt” kun je bedrijven vinden die bij je in de buurt zijn en ooit beoordeeld zijn door je vrienden in Facebook.</description></item><item><title>#004: Apple Maps, aanmelden op Yelp, WordPress 3.5, BackWPUp en recensies verzamelen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/apple-maps-aanmelden-op-yelp-wordpress-3-5-backwpup-en-recensies-verzamelen/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 14:00:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/apple-maps-aanmelden-op-yelp-wordpress-3-5-backwpup-en-recensies-verzamelen/</guid><description>Voor de vierde podcast op de dag voor Kerstmis, heb ik weer een paar onderwerpen voor je in petto. Zo vertel ik over de upgrade van al mijn websites naar WordPress 3.5, de servermigratie van Kopenhagen naar Rotterdam, hoe je backups van je computer en je WordPress site maakt en geef ik je een onbekende tip om ervoor te zorgen dat je met je bedrijf eindelijk in Apple Maps op de nieuwe iPhone kunt komen.</description></item><item><title>Verzamel recensies voor je online reputatie</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/verzamel-recensies-voor-je-online-reputatie/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 04:00:29 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/verzamel-recensies-voor-je-online-reputatie/</guid><description>Nu je bedrijf eenmaal op Yelp staat, kun je verder gaan met het uitbouwen van je online reputatie door recensies en beoordelingen op Yelp te gaan verzamelen. Zodra je namelijk tenminste één recensie op Yelp hebt, wordt je in Google in de zoekresultaten heel vaak hoog getoond en dan ook nog eens met vermelding van het aantal recensies en de gemiddelde beoordeling in de vorm van gele of gouden sterretjes.</description></item><item><title>Zet je bedrijf op Apple Maps</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-apple-maps/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 03:00:24 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-apple-maps/</guid><description>En dan nu iets over Maps op de iPhone. Allereerst Apple Maps: zoals je wellicht weet is de Apple Maps die bij iOS versie 6 kwam in de media volledig afgekraakt. Apple heeft daarvoor zelfs een excuus op de voorpagina van haar website moeten plaatsen, omdat teveel mensen er grote hinder van ondervonden dat data niet klopte of gewoon zelfs ontbrak.
Maar heb je zelf een iPhone die al is bijgewerkt naar iOS versie 6 of ken je iemand met een iPhone die op iOS 6 over is?</description></item><item><title>Zet je bedrijf op mobiele kaarten!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-mobiele-kaarten/</link><pubDate>Thu, 29 Nov 2012 05:00:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-mobiele-kaarten/</guid><description>Ondanks de problemen die Apple op dit moment heeft met Apple Maps op iOS 6, vindt er een verschuiving plaats: gebruikers hebben betere ervaringen met mobiele kaart apps, dan met online desktop kaarten sites.
Eerst waren programma&amp;rsquo;s op de PC die je kaarten konden tonen van gebieden op aarde erg populair. Maar mobiele kaarten hebben dit speelveld snel overgenomen!
Het grote voordeel is natuurlijk dat vrijwel alle smartphones zijn uitgerust met een GPS, waardoor de relevantie van de getoonde zoekresultaten kan worden vergroot en er alleen maar resultaten kunnen worden getoond die dichtbij beschikbaar zijn.</description></item></channel></rss>