<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>experiment on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/experiment/</link><description>Recent content in experiment on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 19 Jun 2014 14:05:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/experiment/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Google concurrent Telefoongids, Gouden Gids en telco's!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-concurrent-telefoongids-en-gouden-gids/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2014 14:05:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-concurrent-telefoongids-en-gouden-gids/</guid><description>Het viel me gisteren opeens op, toen ik een telefoonnummer zocht. Ik typte in het zoekvenster het woord “telefoonnummer” en de naam van het bedrijf. Vervolgens werd ik verrast door wat ik zag!
Op dat moment gebruikte ik Chrome en was ik ingelogd op Google+. Ik verwachtte eigenlijk ofwel de “Mijn Bedrijf”-pagina van Google, de voormalige Google+ pagina, of als eerste vermelding de contactpagina van het bedrijf en mogelijk de Knowledge Graph aan de rechterkant.</description></item><item><title>51: Congres Contentmarketing (#congrescm13), VGZ adverteert voor reviews op televisie, Yelp gefilterde reviews verdwenen en Google+ weergave vernieuwd</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/51/</link><pubDate>Mon, 18 Nov 2013 06:30:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/51/</guid><description>**Hallo, hallo en leuk dat je er bij bent, bij deze 51e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>Google+ druk bezig met veranderingen testen en doorvoeren</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-druk-bezig-met-veranderingen-testen-en-doorvoeren/</link><pubDate>Wed, 13 Nov 2013 23:42:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-druk-bezig-met-veranderingen-testen-en-doorvoeren/</guid><description>**24 en 25 oktober deed ik melding van veranderingen in de layout van Google+. De layout die op 24 oktober werd vertoond, was op 25 oktober weer verdwenen. Maar vanmiddag leek de vernieuwde layout weer terug. Echter, Google verandert zelfs de layout gedurende de dag. **
Ik heb het idee dat we binnenkort andere Google+ pagina&amp;rsquo;s te zien zullen krijgen. Want de veranderingen die ik waarneem zijn niet echt subtiel te noemen.</description></item><item><title>Google experimenteert met meer afbeeldingen in de zoekresultaten</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-meer-afbeeldingen-de-zoekresultaten/</link><pubDate>Tue, 05 Nov 2013 07:30:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-meer-afbeeldingen-de-zoekresultaten/</guid><description>**Veel van de meer dan 500 experimenten die Google per jaar uitvoert blijven voor de meeste mensen onopgemerkt. Maar de afgelopen paar weken is Google bezig met een aantal meer in het oog springende experimenten.**
Zo had ik het laatst ook al gezien dat op bepaalde trefwoorden veel meer afbeeldingen worden vertoond, dan het standaard liggende blokje met een stuk of 4 afbeeldingen. Alleen realiseerde ik me toen te laat dat het duidelijk anders was dan normaal en vergat er dus een screenshot van te maken.</description></item></channel></rss>