<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Ordina on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/ordina/</link><description>Recent content in Ordina on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Mon, 28 Jul 2014 06:30:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/ordina/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>"Content marketing voor je reputatie" (VIDEO)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/content-marketing-voor-je-reputatie-video/</link><pubDate>Mon, 28 Jul 2014 06:30:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/content-marketing-voor-je-reputatie-video/</guid><description>Op 5 juni 2014 werd bij Ordina door de business unit &amp;ldquo;Solution Architectuur&amp;rdquo; in Nieuwegein een kennissessie georganiseerd met als thema &amp;ldquo;Hoe vertel ik het de klant?!&amp;rdquo;.
Tijdens deze sessie werden onder andere presentaties gegeven over de kunst van presenteren en visualiseren, de inzet van PsyOps voor communicatie, de werking van de hersenen en van voorbeelden van visualisatie ten behoeve van klantprojecten.
Men had mij gevraagd om een stuk te presenteren over hoe je contentmarketing kunt inzetten om jezelf als architect of ICT-specialist op de kaart te zetten.</description></item><item><title>"Delen is het nieuwe vermenigvuldigen" (VIDEO)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/delen-het-nieuwe-vermenigvuldigen-video/</link><pubDate>Mon, 21 Jul 2014 06:30:56 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/delen-het-nieuwe-vermenigvuldigen-video/</guid><description>Op 26 mei 2014 gaf ik voor zo&amp;rsquo;n 80 genodigden bij Ordina een presentatie met als titel &amp;ldquo;Delen is het nieuwe vermenigvuldigen&amp;rdquo;.
In deze presentatie leg ik uit dat delen en geven al door de millennia heen heeft geleid tot positieve resultaten. Ook maak ik duidelijk dat je als specialist of expert niet bang hoeft te zijn om je kennis te delen met anderen, bijvoorbeeld door middel van bloggen of video&amp;rsquo;s maken.</description></item><item><title>66: Promotievideo's voor Google Glass, spam in Google Maps, handig gebruik van scraper sites en hoe je een blogpost schrijft in een uur</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/66/</link><pubDate>Mon, 03 Mar 2014 07:30:09 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/66/</guid><description>Laat ik het maar meteen zeggen: vorige podcast sprak ik wel heel snel! Ik had in recordtempo zo’n 4.400 woorden erdoor gejaagd. Wat daar de oorzaak van was, vertel ik je zo. Bing gaat belabberd taalgebruik afstraffen en Matt Cutts licht toe of je eenvoudig moet schrijven, of juist heel wetenschappelijk. En afgelopen week was ik te druk met al mijn activiteiten om daarnaast ook artikelen te schrijven en te publiceren… Zo heb ik voor Ordina twee video’s gemaakt voor de promotie van twee evenementen.</description></item><item><title>65: Google Glass toepassingen in de praktijk, WhatsApp overgenomen door Facebook, Google Maps uit Bèta, online storage en meer</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/65-google-glass-toepassingen-de-praktijk-whatsapp-overgenomen-door-facebook-google-maps-uit-beta-online-storage-en-meer/</link><pubDate>Mon, 24 Feb 2014 07:30:46 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/65-google-glass-toepassingen-de-praktijk-whatsapp-overgenomen-door-facebook-google-maps-uit-beta-online-storage-en-meer/</guid><description>Gisteren ben ik weer een jaar ouder geworden, dus ik heb deze podcast afgelopen zaterdag grotendeels samengesteld. Natuurlijk doet dat niets af aan de kwaliteit en het nieuwsgehalte, want ik breng je sowieso bijna altijd actueel nieuws, waar ik de afgelopen week tegenaan ben gelopen.
Een belangrijk nieuwsbericht uit de media van afgelopen week is natuurlijk wel dat het populaire WhatsApp is overgenomen door Facebook. Daarover zometeen meer. Het tweede onderwerp voor vandaag is over een video van Google Glass die ik afgelopen week heb gemaakt en die vandaag ‘live’ komt.</description></item><item><title>Presentatie "Online presence van ICT'ers verbeteren"</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/presentatie-online-presence-van-icters-verbeteren-bij-ordina/</link><pubDate>Fri, 30 Aug 2013 08:00:43 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/presentatie-online-presence-van-icters-verbeteren-bij-ordina/</guid><description>Eind juli 2013 heb ik een presentatie mogen geven voor een aantal medewerkers van Ordina over het verbeteren van hun online presence. Dit keer ging het niet over bloggen of het stimuleren van het gebruik van de social media, maar wat elke ICT&amp;rsquo;er er zelf aan kan doen om zijn of haar online presence te verbeteren.
Daarvoor ben ik begonnen met het analyseren van de LinkedIn-profielen van alle aanwezigen. Hoewel mijn profiel ook verre van perfect is, kon ik aan de hand van die analyse al een flink aantal praktische tips geven over hoe zij hun LinkedIn-profiel konden verbeteren.</description></item><item><title>35: 1 miljoen Facebook pagina's per maand. Bedrijfspanorama hogere rankings? Waarom kost SEO zoveel tijd? Content schrijven die scoort anno 2013</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/35/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2013 17:30:35 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/35/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 35!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Je kunt merken dat de zomer echt is begonnen, in ieder geval op het Noordelijk Halfrond.</description></item><item><title>Presentatie "Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina"</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/presentatie-verbeter-jouw-online-reputatie-en-daarmee-het-imago-van-ordina/</link><pubDate>Thu, 23 May 2013 20:37:52 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/presentatie-verbeter-jouw-online-reputatie-en-daarmee-het-imago-van-ordina/</guid><description>Vandaag was ik op het kantoor van Ordina in Apeldoorn om voor de genodigden een presentatie te mogen geven over het opbouwen en onderhouden van je online reputatie om daarmee het imago van Ordina te verbeteren.
In het deel voor de pauze heb ik gedurende een goed half uur een stuk inleiding gegeven, waarin ik het belang van het opbouwen van een online reputatie onderstreepte met een aantal trends die je kunt waarnemen in de markt.</description></item><item><title>Presentatie "Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina"</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/verbeter-jouw-online-reputatie-en-het-imago-van-ordina/</link><pubDate>Thu, 14 Mar 2013 06:37:33 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/verbeter-jouw-online-reputatie-en-het-imago-van-ordina/</guid><description>****Op 7 maart mocht ik een presentatie geven voor ICT-architecten binnen Ordina in Nieuwegein, met als onderwerp “Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina”. In iets minder dan een uur vertelde ik over de trends in de markt en de noodzaak voor ICT’ers om zichzelf langzamerhand op de kaart te gaan zetten, willen ze omstreeks 2020 nog interessant werk hebben.****De opening van de presentatie was aan de hand van koppen van artikelen op Internet, waarin wordt voorspeld dat over zo’n 7 jaar het meerendeel van de ICT’ers werkzaam is als ZZP’er.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 15 (11-03-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/15/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 22:55:38 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/15/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 15! Ja, je hoort het goed: sinds de eerste podcast van 3 december heb ik alweer 15 afleveringen gemaakt van de ReputatieCoaching Podcast. Wat gaat de tijd toch snel!
__Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
Inmiddels is het rond kwart voor twaalf ‘s avonds. Ik heb zopas de hond uitgelaten en omdat het buiten een gevoelstemperatuur is van om en nabij de min tien graden Celsius ben ik weer helemaal fris en monter.</description></item></channel></rss>