<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google Lokale Gidsen on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google-lokale-gidsen/</link><description>Recent content in Google Lokale Gidsen on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Sat, 23 Apr 2016 07:26:12 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google-lokale-gidsen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>165: Vermijd NetwerkProfiel van DTG! Gehackte site, wat dan? Onbeperkte opslag bij Amazon en statistieken van foto's op Google Maps</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/vermijd-netwerkprofiel-van-dtg-gehackte-site-wat-dan-onbeperkte-opslag-bij-amazon-en-statistieken-van-fotos-op-google-maps/</link><pubDate>Sat, 23 Apr 2016 07:26:12 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/vermijd-netwerkprofiel-van-dtg-gehackte-site-wat-dan-onbeperkte-opslag-bij-amazon-en-statistieken-van-fotos-op-google-maps/</guid><description>**Eerder deze week was de site van mijn broer gehackt en was hij 924 blogposts kwijt. Dat was wel even schrikken! Ik vertel je zijn relaas. Laatst ontving ik de uitnodiging om mij aan te melden voor de Local Guides Summit in San Francisco in september dit jaar.**
Jalwa was jarenlang gratis, maar wordt nu opeens commercieel. Eergisteren kreeg ik voor ’t eerst een mailtje met wat statistieken over mijn foto’s op Google Maps.</description></item><item><title>Tips voor het Google Lokale Gidsen programma</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tips-voor-het-google-lokale-gidsen-programma/</link><pubDate>Mon, 07 Dec 2015 09:38:15 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/tips-voor-het-google-lokale-gidsen-programma/</guid><description>Luisteraar Frank vertelde mij dat het hem ook wel leuk lijkt om te participeren in het Lokale Gidsen programma van Google en hij vroeg mij of ik nog tips had.
De eerste tip die ik heb, is gewoon jezelf aanmelden. Je kunt een aantal zaken op je desktop doen, maar niet alles. Wat ik voornamelijk op de desktop doe, is het veranderen en toevoegen van bedrijfsgegevens, zoals website en openingstijden. Ook post ik wel eens een review vanaf de desktop of de laptop.</description></item><item><title>156: Doel Lokale Gidsen programma bereikt! Openingstijden bron van ergernis! Google gaat AMP gebruiken en dichtbij.nl stopt er grotendeels mee.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/156/</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2015 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/156/</guid><description>**Welke onderwerpen komen vandaag aan bod? Ik begin met de voortgang van mijn activiteiten voor het Lokale Gidsen programma van Google. Mijn doel is tenslotte om voor 1 januari 2016, in totaal 500 punten te hebben vergaard, zodat ik dan op niveau 5 zit.**
De feestdagen komen eraan… En wat is dan een grote bron van online ergernis? Openingstijden! Of beter gezegd: het ontbreken van openingstijden. Ik vertel je er meer over.</description></item><item><title>155: Google+ vernieuwd en Google About Me geïntroduceerd. Fake reviews bij TripAdvisor, 5 tips om de risico’s van WordPress plugins te minimaliseren en meer!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/155-2/</link><pubDate>Thu, 19 Nov 2015 07:30:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/155-2/</guid><description>**Vandaag begin ik even met je bij te praten over mijn voortgang in het vernieuwde Lokale Gidsen programma van Google. Daarna heb ik wat statistieken over WordPress.**
Google+ is totaal vernieuwd en daarmee is ook opeens Google About Me geïntroduceerd. Verder stelt Google je in staat om bedrijven met geografische coördinaten aan te maken, in plaats van met een adres. Enkele online fotoalbums van mij op Google Photos beginnen te ranken in de zoekresultaten.</description></item><item><title>154: Spreken op Universiteit Tilburg, exposure voor buitenlandse hotels, Lokale Gidsen-programma vernieuwd en een website scan</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/154/</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2015 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/154/</guid><description>Vanaf vorige week is het format van de podcast iets gewijzigd. Omwille van de tijd die het kost om elke week een podcast te maken en omdat ik ook eens wilde vernieuwen, werk ik de podcast vooraf niet meer helemaal letterlijk uit. Ik heb een lijst met onderwerpen en daarover ga ik je gewoon vertellen.
Als gevolg daarvan verdwijnt de volledige transcriptie en moet je het dus met de audioversie doen.</description></item><item><title>Google Local Guide Level 4 waardig</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-local-guide-level-4-waardig/</link><pubDate>Sat, 15 Aug 2015 08:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-local-guide-level-4-waardig/</guid><description>Een tijdje geleden bereikte ik Niveau 4 van het Google Lokale Gidsen programma. Dat wil zeggen dat je tenminste 200 reviews hebt gepost op Google+. 200 is best een flink aantal en ik vond het ook niet eenvoudig om zoveel beoordelingen te schrijven.
Ik word er op zich niet warm of koud van dat ik dat niveau heb bereikt, maar ik vond gewoon dat er voor mij geen ander niveau bestond.</description></item><item><title>Google Local Guides / Google Lokale Gidsen (INSTRUCTIEVIDEO)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-local-guides-google-lokale-gidsen-instructievideo/</link><pubDate>Tue, 10 Feb 2015 09:24:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-local-guides-google-lokale-gidsen-instructievideo/</guid><description>Sinds een paar dagen heeft Google het programma &amp;ldquo;Google Local Guides&amp;rdquo; (&amp;ldquo;Google Lokale Gidsen&amp;rdquo; vert.) operationeel. Iedereen met een Google-account kan zich daarvoor aanmelden. Vanaf het moment dat je bent aangemeld gaan het door jou geposte aantal reviews bepalen op welk niveau je komt.
Post je meer reviews, dan stijg je in niveau. Aan elk niveau zijn bepaalde privileges gekoppeld.
Google wil op deze manier de data voor lokale bedrijven in Google Maps verrijken en ik denk dat zij een tegenhanger voor Yelp, Foursquare, TripAdviser en dergelijke wil neerzetten.</description></item></channel></rss>