<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Instagram on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/instagram/</link><description>Recent content in Instagram on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 24 Sep 2015 06:30:27 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/instagram/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>147: ReputatieCoach geïnterviewd. Performance en DNS perikelen. Google verrast en stelt teleur.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/147/</link><pubDate>Thu, 24 Sep 2015 06:30:27 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/147/</guid><description>**Vandaag is de podcast weer eens gevuld met een aantal nieuwtjes. Zo heb ik afgelopen week meegemaakt hoe een website bijna ten onder ging aan haar eigen succes, waardoor ik stantepede met een oplossing moest komen.**
“Bij de timmerman thuis, piepen de deuren” luidt het gezegde… Dat klopt… Ook ik ben niet perfect, daarover zometeen meer.
Google liet eerder deze week telefoonnummers zien in de lokale resultaten, maar haalde ze daarna ook meteen weer weg.</description></item><item><title>144: Interview met Hendrik-Jan Glerum van The Feedback Company. Tip voor Yelp, Insta-citations en Instagram out of the (square) box.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/144/</link><pubDate>Thu, 03 Sep 2015 06:30:38 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/144/</guid><description>Een gros podcasts heb ik inmiddels alweer uitgebracht, ofwel twaalf dozijn. Vandaag heb ik een paar korte topics en een interview voor je. Het eerste onderwerp voor vandaag is een tip die ik eerder deze week voor een klant heb uitgevoerd, die ik graag met je wil delen, namelijk het handig verzamelen van reviews op Yelp.
Het tweede onderwerp gaat over citations creëren via Instagram, waar ik eerder deze week ook al een blogpost over publiceerde.</description></item><item><title>Insta-Citations: maak gebruik van Instagram voor je citations</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/insta-citations-maak-gebruik-van-instagram-voor-je-citations/</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2015 11:00:11 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/insta-citations-maak-gebruik-van-instagram-voor-je-citations/</guid><description>Een tijdje geleden heb ik geëxperimenteerd met Instagram: ik heb toen over de periode van circa 5 maanden iets meer dan 100 foto&amp;rsquo;s gepubliceerd. Alleen ging het me niet alleen om het publiceren van de foto&amp;rsquo;s op Instagram met een beschrijving en een paar hashtags, maar ik wilde daar óók citations creëren&amp;hellip;
Initieel had ik dus als doel om citations op Instagram te verkrijgen, maar het projectje bleek een ludiek neveneffect te hebben, doordat tientallen websites de inhoud van Instagram op enigerlei wijze herpubliceren.</description></item><item><title>122: Herken spam en scam op Internet. Live video streaming via Meerkat en Periscope. Hogere CTR op Funda en Google Drive nieuws!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/122/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2015 06:30:18 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/122/</guid><description>Vorige week vertelde ik je toch over de serverstoring? Die lijkt opgelost en alles functioneert weer naar behoren. Ik heb weer een kaartje voor de #SMC055-avond van 13 april aanstaande en bovendien is Bharat Joshi weer terug met zijn SEO services… Ik leg je uit hoe je dit soort scam en spam kunt herkennen.
Ben jij actief met de nieuwe live video streaming app ‘Meerkat’? Dan ben je alweer ouderwets, want de opvolger heet ‘Periscope’!</description></item><item><title>120: Hoe kan een tandarts online patiënten werven? SEO met Instagram. 5x meer abonnees voor mailinglist! De A+ kaart in Apeldoorn.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/120/</link><pubDate>Thu, 19 Mar 2015 07:30:22 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/120/</guid><description>Vandaag begin ik de podcast met een pijnlijk onderwerp. Hoewel het nog geen 21 april is, zal maar liefst 57% van de lokale bedrijven die mobiele bezoekers naar hun website kregen via hun lokale bedrijfsvermelding, vanaf eergisteravond dit verkeer zien wegvallen! Blijf luisteren!
En eerder deze week heb ik voor een tiental tandartsen uit Apeldoorn een presentatie gegeven over hoe ze in dit tijdperk van Internet patiënten kunnen werven.
Op Emerce las ik wederom een bevestiging dat de populariteit van Instagram toeneemt en zelfs zoveel, dat bedrijven minder gaan adverteren op Facebook en meer foto’s in eerste instantie delen via Instagram en pas daarna via Facebook.</description></item><item><title>119: CEO-reputatie? Afname likes en toename bereik video's op Facebook. Instagram zakelijk gebruiken en interview Iens Boswijk.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/119/</link><pubDate>Thu, 12 Mar 2015 07:30:35 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/119/</guid><description>Ik las op managersonline.nl over twaalf stappen naar een optimale CEO-reputatie. Die wil ik met je delen tezamen met mijn mening erover. En jaag jij voor je bedrijf nog steeds “Likes” na op Facebook? Blijf dan luisteren, want je hoeveelheid verzamelde “Likes” kan de komende tijd afnemen. Video’s hebben trouwens het grootste organische bereik op Facebook, wist je dat al? Zo nee, blijf dan vooral luisteren!
Zelf ben ik nu een tijdje bezig met Instagram.</description></item><item><title>111: Hoe bouw je een sterk online pseudoniem of alter ego? IENS.nl, seatme.nl overgenomen door TripAdvisor en Facebook video views in de lift.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/111/</link><pubDate>Thu, 15 Jan 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/111/</guid><description>Hoe bouw je een alter ego of pseudoniem op? Die vraag kreeg ik eerder deze week van luisteraar Diana uit New York. Ik kan je alvast vertellen dat dit onderwerp het grootste deel van deze podcast in beslag zal nemen: ik denk wel meer dan 60%! Ik geef je namelijk acht stappen om online een alter ego of pseudoniem neer te zetten, met een sterke exposure of zichtbaarheid en een perfecte vindbaarheid.</description></item><item><title>107: Nieuws van Yelp! DuckDuckGo goes more local! Kwaliteit van content is een ranking factor en "betrouwbare" SEO services uit India...</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/107/</link><pubDate>Thu, 18 Dec 2014 07:30:21 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/107/</guid><description>DuckDuckGo goes more local; daar begin ik zo mee. Ook heb ik een bijzonder nieuwtje van het Yelp-front voor je. Instagram is inmiddels trouwens groter dan Twitter en wist je dat zowel Bing als Google content ook echt beoordelen op kwaliteit?
Ik heb nieuws over “betrouwbare” SEO services uit India en ik vertel je waarom continu onderhoud aan je citations nodig is.
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>84: De invloed van reviews, Yelp is meest betrouwbare review site, videomarketing en video SEO op YouTube en actuele social media statistieken</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/84/</link><pubDate>Thu, 10 Jul 2014 06:30:46 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/84/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag… Ik begin met een tip, naar aanleiding van een website scan die ik twee weken geleden heb uitgevoerd, gevolgd door een korte terugblik op en de reden van het verdwijnen van de Authorship foto’s uit de zoekresultaten. Dan heb ik een update over Orkut: afgelopen week kreeg ik een mailtje van dit terminale sociale netwerk. Google is niet alleen maar slecht en ze proberen echt niet het leven van webmasters alleen maar zuur te maken, dat bewijst wel een mailtje later in de show.</description></item><item><title>55: WordPress 3.8, vernieuwde Google+ Hangouts, Qype in Yelp en nieuws van Yelp en Twitter. Doe je voordeel met deze 15 contentmarketing voorspellingen voor 2014!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/55-wordpress-3-8-vernieuwde-google-hangouts-qype-yelp-en-nieuws-van-yelp-en-twitter-doe-je-voordeel-met-deze-15-content-marketing-voorspellingen-voor-2014/</link><pubDate>Mon, 16 Dec 2013 19:24:40 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/55-wordpress-3-8-vernieuwde-google-hangouts-qype-yelp-en-nieuws-van-yelp-en-twitter-doe-je-voordeel-met-deze-15-content-marketing-voorspellingen-voor-2014/</guid><description>Tjongejonge, heb ik net vorige week beloofd dat ik deze week op tijd zou zijn met de podcast, red ik het weer niet! Ik vertel je zo waarom. Afgelopen week is WordPress 3.8 uitgekomen, daarover zo meer, evenals over de vernieuwingen in Google+ Hangouts en de samenvoeging van Yelp en Qype Nederland en andere ontwikkelingen bij Yelp en Twitter. Verder ruimt Google nu aan de lopende band linknetwerken op, vertelt Matt Cutts nogmaals over guest blogging en ik heb 15 contentmarketing voorspellingen voor 2014 voor je, rechtstreeks van de contentmarketing goeroes.</description></item><item><title>38: Evergreen content… tips en trucs. Foto's van je smartphone backuppen, je concentratie verbeteren en 5 video marketing tips</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/38/</link><pubDate>Mon, 19 Aug 2013 06:30:24 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/38/</guid><description>Het is vakantietijd! En op dit moment ben ik daadwerkelijk op vakantie! We zitten nu lekker met het gezin in Zuid-Frankrijk. Ik wilde je echter niet zonder podcast laten zitten. Daarom heb ik deze podcast van tevoren ingesproken.
Overal lees je dat je luisteraars van je podcast en lezers van je weblog niet zomaar in de kou moet laten staan door een soort van “radiostilte”. Zeker als je eenmaal een kring van trouwe “volgers” hebt opgebouwd, werkt dit averechts.</description></item><item><title>37: Corpus Justitia ter ziele en de podcast verhuist. Pinterest of Instagram? Over bloggen, WordPress 3.6 en Google nieuws</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/37/</link><pubDate>Mon, 12 Aug 2013 06:30:17 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/37/</guid><description>Hallo, hallo!! Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik heet je van harte welkom bij deze 37e ReputatieCoaching Podcast.
In deze podcast geef ik je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor zowel gebruikers, als voor de zoekmachines.
Het was een drukke week in meerdere opzichten&amp;hellip; Daarover straks meer.</description></item><item><title>30: Instagram doet video, Pinterest tips en Nederlandse taal</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/30/</link><pubDate>Sat, 22 Jun 2013 17:30:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/30/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij de bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
De podcast van vandaag staat voor een groot deel in het teken van de Nederlandse taal. Maar eerst heb ik wat nieuws voor je uit de diverse media. Het al het nieuws heeft betrekking op foto’s en video.
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Social media evolutie of revolutie? (INFOGRAPHIC)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/social-media-revolutie-infographic/</link><pubDate>Sun, 17 Mar 2013 12:50:46 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/social-media-revolutie-infographic/</guid><description>Social media heeft natuurlijk een revolutie doorgemaakt en als je zo de invloed van de diverse media in ogenschouw neemt, dan bekruipt mij dikwijls het gevoel dat het einde nog lang niet in zicht is. Met andere woorden: de sociale media krijgen nog meer invloed op ons leven en ons functioneren.
Sommige mensen raken al Facebook-moe of stoppen een tijdje op Twitter en nemen een Twitter-vakantie. Hierdoor zijn veel verschillende oorzaken aan te wijzen.</description></item><item><title>Aanpassing Instagram voorwaarden</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/aanpassing-instagram-voorwaarden/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 02:00:59 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/aanpassing-instagram-voorwaarden/</guid><description>Dan is er ook weer nieuws van Facebook. Facebook is (zoals je mogelijk weet) de eigenaar van Instagram, nadat ze het in april dit jaar voor zo’n 1 miljard Amerikaanse dollars hebben gekocht. Bij de overname van Instagram was bepaald dat de bekende foto-app onafhankelijk zou blijven van Facebook.
Afgelopen week las ik op CNET dat Instagram haar gebruikersvoorwaarden heeft aangepast. Opeens heeft het bedrijf besloten dat zij vanaf 16 januari foto’s die gebruikers hebben gepost, mag verkopen zonder mededeling aan de fotograaf of betaling aan de rechtmatige eigenaar van de foto.</description></item></channel></rss>