<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>marketing on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/marketing/</link><description>Recent content in marketing on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Fri, 20 Mar 2015 12:14:48 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/marketing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Marketing voor tandartsen : Online nieuwe patiënten werven</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-voor-tandartsen-online-nieuwe-patienten-werven/</link><pubDate>Fri, 20 Mar 2015 12:14:48 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-voor-tandartsen-online-nieuwe-patienten-werven/</guid><description>Gisteren vertelde ik je er al over in podcast 120: de presentatie die ik op 16 maart 2015 heb gegeven voor een studiegroep van tandartsen in Apeldoorn. Het onderwerp van deze presentatie was: &amp;ldquo;Hoe werf je als tandarts nieuwe patiënten online?&amp;quot;
In de presentatie kwamen de volgende onderwerpen aan bod:
* Heeft een tandarts nieuwe patiënten nodig? * Wat bepaalt het online succes van de praktijk? * Content / Content Marketing * Zichtbaarheid / Vindbaarheid * Patiëntervaring * Reptutatie * Vragen / afsluiting Bekijk de onderstaande slideshow met voiceover en doe er je voordeel mee.</description></item><item><title>120: Hoe kan een tandarts online patiënten werven? SEO met Instagram. 5x meer abonnees voor mailinglist! De A+ kaart in Apeldoorn.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/120/</link><pubDate>Thu, 19 Mar 2015 07:30:22 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/120/</guid><description>Vandaag begin ik de podcast met een pijnlijk onderwerp. Hoewel het nog geen 21 april is, zal maar liefst 57% van de lokale bedrijven die mobiele bezoekers naar hun website kregen via hun lokale bedrijfsvermelding, vanaf eergisteravond dit verkeer zien wegvallen! Blijf luisteren!
En eerder deze week heb ik voor een tiental tandartsen uit Apeldoorn een presentatie gegeven over hoe ze in dit tijdperk van Internet patiënten kunnen werven.
Op Emerce las ik wederom een bevestiging dat de populariteit van Instagram toeneemt en zelfs zoveel, dat bedrijven minder gaan adverteren op Facebook en meer foto’s in eerste instantie delen via Instagram en pas daarna via Facebook.</description></item><item><title>"Internetmarketing voor Fotografen (deel 3)" vanavond om 20:30 uur - Webinar</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/internetmarketing-voor-fotografen-deel-3/</link><pubDate>Tue, 23 Dec 2014 18:08:43 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/internetmarketing-voor-fotografen-deel-3/</guid><description>In deel 1 van de serie webinars &amp;ldquo;Internetmarketing voor Fotografen&amp;rdquo; heb ik een introductie gegeven over de relatie tussen &amp;ldquo;Content&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Vindbaarheid&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Reputatie&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Conversie&amp;rdquo;. In deel 2 ben ik dieper ingegaan over wat erbij komt kijken om je fotografie-activiteiten beter op de online kaart te plaatsen.
En nu in deel 3, net voor Kerstmis, ga ik je uitleggen hoe je op basis van de &amp;ldquo;Werkinstructie &amp;lsquo;Opschonen citations&amp;rsquo;&amp;rdquo; concreet aan de slag kunt, om:</description></item><item><title>Marketing voor Tandartsen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-voor-tandartsen/</link><pubDate>Fri, 10 Oct 2014 08:56:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-voor-tandartsen/</guid><description>Afgelopen woensdagavond heb ik voor een aantal tandartsen in Apeldoorn een presentatie gegeven over marketing. De presentatie had logischerwijs het onderwerp reputatie als invalshoek en dus als titel &amp;ldquo;Tandartsen en hun reputatie&amp;rdquo;.
In deze presentatie over tandartsmarketing komen onder andere de volgende vragen aan bod:
* Wat zijn de vier factoren die bepalen wat je als tandarts aan online business kunt doen? * Hoe werk je aan een reviewstrategie voor je tandartsenpraktijk?</description></item><item><title>Marketing citaten en reclame quotes, ook spreuken, aforismen en oneliners</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-citaten-en-reclame-quotes-ook-spreuken-aforismen-en-oneliners/</link><pubDate>Sun, 30 Mar 2014 06:30:17 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-citaten-en-reclame-quotes-ook-spreuken-aforismen-en-oneliners/</guid><description>Als je niet meet, doe je niet aan marketing. Anoniem
Het doel van marketing is ervoor zorgen dat klanten je kennen, aardig vinden en vertrouwen. Anoniem
Herhaling is de kracht van de reclame. Anoniem
Marketing is het geheel van de theorieën en technieken om producten en diensten optimaal af te zetten, door bij het aanbieden ervan zo goed mogelijk rekening te houden met de gedragingen, de behoeften en specifieke wensen van de (potentiële) kopers.</description></item><item><title>Klanten werven op Facebook</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/klanten-werven-op-facebook/</link><pubDate>Mon, 07 Jan 2013 01:00:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/klanten-werven-op-facebook/</guid><description>Als laatste onderwerp voor vandaag iets over marketing via social media, zoals Facebook. Een onderzoek in de Verenigde Staten heeft uitgewezen dat 42% van het midden- en kleinbedrijf in 2013 topprioriteit geeft aan het werven van klanten via Facebook!! 42%!! Dat zijn een heleboel ondernemers!!
Ik ben misschien niet representatief voor de social media gebruikers, maar ik heb nog nooit iets gekocht op Internet, nadat een vriend op Facebook het leuk vond of het deelde.</description></item></channel></rss>