<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Reputatie on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/categories/reputatie/</link><description>Recent content in Reputatie on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Sun, 24 Mar 2013 12:46:08 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/categories/reputatie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Waarom je je online reputatie in de gaten moet houden (INFOGRAPHIC)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/waarom-je-je-online-reputatie-in-de-gaten-moet-houden-infographic/</link><pubDate>Sun, 24 Mar 2013 12:46:08 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/waarom-je-je-online-reputatie-in-de-gaten-moet-houden-infographic/</guid><description>Alles wat je online zegt en doet, heeft impact op jouw reputatie. Pas daarom op met wat je deelt en met wie. En spreek ook af met bijvoorbeeld vrienden en kennissen, dat zij niet zomaar foto&amp;rsquo;s van jou publiekelijk online zetten. Zelfs zonder de intentie om iets publiekelijk te maken, kan er ook nog wel eens iets fout gaan&amp;hellip;
Heb je wel een idee wat voor digitaal spoor van informatie jij online genereert?</description></item><item><title>7 online marketing trends in 2013</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2013 13:20:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</guid><description>Gelukkig Nieuwjaar!! Allereerst de beste wensen voor 2013. Laten we er met z&amp;rsquo;n allen een mooi jaar van maken en flink werken aan onze reputatie. Maar wat heeft dit nieuwe jaar voor ons in petto? Welke trends kunnen we tegemoet zien en hoe moeten we ervoor zorgen dat onze inspanningen om onszelf beter te positioneren in de zoekmachines, een positieve invloed heeft op onze reputatie? Waar moeten we ons op richten met onze marketing en SEO (Search Engine Optimisation) in 2013?</description></item><item><title>Verzamel recensies voor je online reputatie</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/verzamel-recensies-voor-je-online-reputatie/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 04:00:29 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/verzamel-recensies-voor-je-online-reputatie/</guid><description>Nu je bedrijf eenmaal op Yelp staat, kun je verder gaan met het uitbouwen van je online reputatie door recensies en beoordelingen op Yelp te gaan verzamelen. Zodra je namelijk tenminste één recensie op Yelp hebt, wordt je in Google in de zoekresultaten heel vaak hoog getoond en dan ook nog eens met vermelding van het aantal recensies en de gemiddelde beoordeling in de vorm van gele of gouden sterretjes.</description></item></channel></rss>