<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>TripAdvisor on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/tripadvisor/</link><description>Recent content in TripAdvisor on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 09 Apr 2015 06:30:11 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/tripadvisor/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>123: YouTube-kanaal overdragen. Apple Kaarten vernieuwd. Over reviewinflatie. Pinterest voor Business en Video Challenge van Brenda Kok.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/123/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2015 06:30:11 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/123/</guid><description>Dat is een mooi nummer: 123… Oftewel: één - twee - drie. De volgende keer dat ik zo’n mooie opeenvolgende reeks van cijfers kan krijgen is pas over 111 podcasts, want dan ben ik bij aflevering 234: twee - drie - vier. Maar dat duurt nog wel even voor we zover zijn.
Wat heb ik vandaag voor je… Eens zien&amp;hellip; Ik begin met mijn ervaring te delen voor het overdragen van het eigendom van een YouTube-kanaal aan een Google+ pagina.</description></item><item><title>119: CEO-reputatie? Afname likes en toename bereik video's op Facebook. Instagram zakelijk gebruiken en interview Iens Boswijk.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/119/</link><pubDate>Thu, 12 Mar 2015 07:30:35 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/119/</guid><description>Ik las op managersonline.nl over twaalf stappen naar een optimale CEO-reputatie. Die wil ik met je delen tezamen met mijn mening erover. En jaag jij voor je bedrijf nog steeds “Likes” na op Facebook? Blijf dan luisteren, want je hoeveelheid verzamelde “Likes” kan de komende tijd afnemen. Video’s hebben trouwens het grootste organische bereik op Facebook, wist je dat al? Zo nee, blijf dan vooral luisteren!
Zelf ben ik nu een tijdje bezig met Instagram.</description></item><item><title>117: Rode waarschuwing in Google voor trage sites! NIEUW: Google+ Bedrijfsfoto's! Online fraude en misleiding herkennen. Slim citations vinden!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/117/</link><pubDate>Thu, 26 Feb 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/117/</guid><description>Afgelopen weekend zat ik in een prachtig hotel in Monschau dat het belang van reviews echt begrijpt. Tijdens dat weekend heb ik gegeten in een restaurant in Spa, dat nog niet eens een website had. Over tegenstellingen gesproken! Het consistent houden van citations blijft lastig evenals het vinden van nieuwe bestemmingen, waar je citations voor je bedrijf kunt creëren.
Vorige week was ik nog een Google Lokale Gids niveau 2 en inmiddels heb ik niveau 3 bereikt.</description></item><item><title>114: Laadtijd website meten en trage website verbeteren. Interview met Bill Tancer en er komen meer webinars! Aankondiging nieuwe unieke dienst in Nederland</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/114/</link><pubDate>Thu, 05 Feb 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/114/</guid><description>**Afgelopen week heb ik een tweetal instructievideo’s gemaakt om de laadtijd van je website te meten en te verbeteren of te versnellen. Daarover zometeen meer. Luisteraar Chris kwam bij mij, omdat zijn site zo traag was. Hoe ik dat heb opgelost, vertel ik je zo. Soms gebruik ik een CDN, dat is de afkorting voor Content Delivery Network voor websites en ik vertel je kort iets over Amazon Cloudfront.**
Ik wil meer webinars gaan organiseren, waarin ik in ga op vragen of problemen van luisteraars.</description></item><item><title>111: Hoe bouw je een sterk online pseudoniem of alter ego? IENS.nl, seatme.nl overgenomen door TripAdvisor en Facebook video views in de lift.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/111/</link><pubDate>Thu, 15 Jan 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/111/</guid><description>Hoe bouw je een alter ego of pseudoniem op? Die vraag kreeg ik eerder deze week van luisteraar Diana uit New York. Ik kan je alvast vertellen dat dit onderwerp het grootste deel van deze podcast in beslag zal nemen: ik denk wel meer dan 60%! Ik geef je namelijk acht stappen om online een alter ego of pseudoniem neer te zetten, met een sterke exposure of zichtbaarheid en een perfecte vindbaarheid.</description></item><item><title>109: Nieuwe gebruikersvoorwaarden Facebook echt nieuw? Over Google Pigeon, WordPress 4.1 en de Top-5 van ReputatieCoaching podcasts van 2014.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/109/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 2015 07:30:42 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/109/</guid><description>Allereerst een fantastisch, gezond, succesvol en mooi 2015 gewenst. Ik wens je toe, dat dit jaar al je dromen (of in elk geval een aantal ervan) mogen uitkomen! Welkom bij de eerste ReputatieCoaching Podcast van 2015: nummer 109.
Ik heb in 2012 al wel eens een podcast uitgebracht op Oudjaarsdag, maar dit is de eerste keer dat ik een podcast publiceer op Nieuwjaarsdag. Nu moet ik eerlijkheidshalve wel melden dat ik deze podcast reeds iets eerder heb gemaakt, want ik zag het niet zo zitten om meteen op Nieuwjaarsdag een halve dag achter de computer en de microfoon te kruipen.</description></item><item><title>95: Haat ons restaurant! Panoramio Exit! Leuke Leerzame Links mailing, WebP bestandsformaat en scoor lokaal met een evenement!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/95/</link><pubDate>Thu, 25 Sep 2014 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/95/</guid><description>**Ik heb veel positieve reacties gekregen op het interview met Brenda Kok, vorige week. Dus daarover zo meer. Vorige week heb ik voor het eerst een zevental Leuke Leerzame Links gestuurd, naar de mensen die zich hebben geabonneerd op de nieuwsbrief. Tot op heden had die mailing een openingspercentage van maar liefst 43,8%. Verder heb ik de afgelopen drie weken vijf keer de vraag gehad, of ik wellicht een cursus podcasting kan samenstellen.</description></item><item><title>85: Facebook niet meer nummer 1, boete voor negatieve review en Google verwijderd video thumbnails</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/85/</link><pubDate>Thu, 17 Jul 2014 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/85/</guid><description>In de show vandaag begin ik met een korte terugblik op de podcast van vorige week en dan in het bijzonder op het verdwijnen van de Authorship profielfoto’s uit de zoekresultaten en problemen met de ‘robots.txt’-file. Als tweede heb ik, net als vorige week, weer een praktijktip, gebaseerd op een concreet probleem dat ik afgelopen week heb opgelost. Aan het begin van deze week heb ik een presentatie gegeven aan de leden van de JCI, de Juniorkamer in Apeldoorn; daarover zo meer.</description></item><item><title>84: De invloed van reviews, Yelp is meest betrouwbare review site, videomarketing en video SEO op YouTube en actuele social media statistieken</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/84/</link><pubDate>Thu, 10 Jul 2014 06:30:46 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/84/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag… Ik begin met een tip, naar aanleiding van een website scan die ik twee weken geleden heb uitgevoerd, gevolgd door een korte terugblik op en de reden van het verdwijnen van de Authorship foto’s uit de zoekresultaten. Dan heb ik een update over Orkut: afgelopen week kreeg ik een mailtje van dit terminale sociale netwerk. Google is niet alleen maar slecht en ze proberen echt niet het leven van webmasters alleen maar zuur te maken, dat bewijst wel een mailtje later in de show.</description></item><item><title>73: Veel Facebook updates, heel veel! Facebook Marketing bij #SMC055 en "Spam Around The World" met Matt Cutts</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/73/</link><pubDate>Mon, 21 Apr 2014 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/73/</guid><description>Vandaag is het tweede Paasdag en de podcast is vandaag bij wijze van uitzondering iets later online gekomen, dan anders. Hoe dat komt, vertel ik je zo. Afgelopen week is WordPress 3.9 uitgekomen en recentelijk is er heel wat gebeurd op het Facebook front, dus ik heb veel Facebook updates voor je. En zoals ik al heb geschreven was ik vorige week maandagavond op een leuke informatieavond over Facebook Marketing, die werd georganiseerd door de Social Media Club Apeldoorn (#SMC055).</description></item></channel></rss>