<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>FrankWatching on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/frankwatching/</link><description>Recent content in FrankWatching on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 10 Dec 2015 07:30:40 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/frankwatching/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>158: Photo hijacking, 12 tips voor livestreaming, wat doe ik voor een "SEO audit"? En meer!!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/158/</link><pubDate>Thu, 10 Dec 2015 07:30:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/158/</guid><description>**WordPress 4.4 is uitgekomen. Ik vertel jou zo wat er nieuw aan is&amp;hellip; Dan heb ik een verhaal over photo hijacking en ik vertel je kort over de presentatie die ik bij een opdrachtgever heb gegeven ten behoeve van een (lokale) SEO audit.**
Wist je dat klikken op je lokale vermelding helpt om hogerop te komen in de lokale resultaten? Nee? Ga vooral luisteren!
Daarna vertel ik je over het belang van instellen van afwijkende openingstijden gedurende de feestdagen en hoe je dat moet doen.</description></item><item><title>56: Volg de Kerstman, Pinterest Place Pins op 42bis.nl, duplicate content is prima volgens Matt Cutts en reputatiemonitoring voor kleine zelfstandigen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</link><pubDate>Mon, 23 Dec 2013 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</guid><description>Nog twee dagen en dan is het Kerstmis. Omdat ik deze keer echt niet te laat wilde zijn met de podcast en ik ook nog eens druk ben met de voorbereidingen voor Kerstmis, heb ik de content voor deze podcast iets eerder verzameld dan normaal en de podcast ook iets eerder ingesproken, namelijk afgelopen zaterdag. Dat zal niets afdoen aan de kwaliteit van de content, want ik heb weer een aantal interessante nieuwtjes en weetjes voor je.</description></item><item><title>42: Google RSS-alerts terug, WordPress 3.6.1 update, Outlook.com ondersteunt IMAP. Google opent jacht op automatisch gegenereerde content, NOFOLLOW links zijn niet schadelijk en een interview met Arend Landman over contentmarketing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/42/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2013 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/42/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer 42…
** Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 20 (13-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</link><pubDate>Sat, 13 Apr 2013 18:00:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 20!
Spectaculair nieuws deze week&amp;hellip; Eindelijk is het dan zover: de langverwachte Facebook Home is uit! Dus daarover straks meer. En vorige week vertelde ik je over Jeanet Bathoorn die een leuk artikel had gepubliceerd op FrankWatching. Dat artikel kreeg nog een staartje&amp;hellip; Verder heb ik een update over het belang van reviews. De podcast van vandaag sluit ik af met een leuk interview met een uitermate enthousiaste en gedreven vrouwelijke gast.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 19 (06-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/19/</link><pubDate>Sat, 06 Apr 2013 18:00:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/19/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 19!
Vorige week had ik een leuk interview met Gé Bouma van Bouma Webteksten. Zij heeft veel waardevolle informatie met ons gedeeld over reputatiemanagement: hoe je je online en offline reputatie moet bewaken en wat je kunt doen in het geval van reputatieschade. Zij heeft me afgelopen week een aantal leuke reputatiegerelateerde zaken toegestuurd, waarover ik komende week een blogbericht ga schrijven.
In deze podcast heb ik geen interview, maar wel weer een aantal wetenswaardige tips en nieuwsberichten uit de wereld van online marketing, reputatiemanagement en zoek machine optimalisatie.</description></item></channel></rss>