<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>video on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/video/</link><description>Recent content in video on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 24 Sep 2015 06:30:27 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/video/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>147: ReputatieCoach geïnterviewd. Performance en DNS perikelen. Google verrast en stelt teleur.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/147/</link><pubDate>Thu, 24 Sep 2015 06:30:27 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/147/</guid><description>**Vandaag is de podcast weer eens gevuld met een aantal nieuwtjes. Zo heb ik afgelopen week meegemaakt hoe een website bijna ten onder ging aan haar eigen succes, waardoor ik stantepede met een oplossing moest komen.**
“Bij de timmerman thuis, piepen de deuren” luidt het gezegde… Dat klopt… Ook ik ben niet perfect, daarover zometeen meer.
Google liet eerder deze week telefoonnummers zien in de lokale resultaten, maar haalde ze daarna ook meteen weer weg.</description></item><item><title>135: 10 geleerde lessen op Androidplanet.nl, Iphoned.nl en smartphone.nl, Bedrijvengidszwendel, vanity URL op Foursquare en meer</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/135/</link><pubDate>Thu, 02 Jul 2015 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/135/</guid><description>Ik ontving eergisteren weer een leuke mail van Martin Stevens, de fotograaf uit Rotterdam: hij werd weer eens telefonisch lastiggevallen door een bedrijfsvermeldingssite op een naar zwendel riekende manier. Daar begin in de podcast van vandaag mee. Daarna vertel ik je hoe je een mooie vanity URL kunt claimen op Foursquare.
Verder heb ik bij Google samen met een ondernemer die ik begeleid een paar dubbele locaties op Google Maps gerapporteerd.</description></item><item><title>Marketing voor Tandartsen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-voor-tandartsen/</link><pubDate>Fri, 10 Oct 2014 08:56:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-voor-tandartsen/</guid><description>Afgelopen woensdagavond heb ik voor een aantal tandartsen in Apeldoorn een presentatie gegeven over marketing. De presentatie had logischerwijs het onderwerp reputatie als invalshoek en dus als titel &amp;ldquo;Tandartsen en hun reputatie&amp;rdquo;.
In deze presentatie over tandartsmarketing komen onder andere de volgende vragen aan bod:
* Wat zijn de vier factoren die bepalen wat je als tandarts aan online business kunt doen? * Hoe werk je aan een reviewstrategie voor je tandartsenpraktijk?</description></item><item><title>"Content marketing voor je reputatie" (VIDEO)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/content-marketing-voor-je-reputatie-video/</link><pubDate>Mon, 28 Jul 2014 06:30:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/content-marketing-voor-je-reputatie-video/</guid><description>Op 5 juni 2014 werd bij Ordina door de business unit &amp;ldquo;Solution Architectuur&amp;rdquo; in Nieuwegein een kennissessie georganiseerd met als thema &amp;ldquo;Hoe vertel ik het de klant?!&amp;rdquo;.
Tijdens deze sessie werden onder andere presentaties gegeven over de kunst van presenteren en visualiseren, de inzet van PsyOps voor communicatie, de werking van de hersenen en van voorbeelden van visualisatie ten behoeve van klantprojecten.
Men had mij gevraagd om een stuk te presenteren over hoe je contentmarketing kunt inzetten om jezelf als architect of ICT-specialist op de kaart te zetten.</description></item><item><title>Google geeft meer aandacht aan video's</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-geeft-meer-aandacht-aan-videos/</link><pubDate>Thu, 06 Feb 2014 08:00:09 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-geeft-meer-aandacht-aan-videos/</guid><description>Google probeert meer en meer bezoekers binnen haar eigen omgeving te houden. Zo ook met de nieuwe ontwikkeling, waar ik toevallig gisteravond tegenaan liep. Je kunt het zelf ook testen: zoek maar eens op de titel van een song en je ziet dat Google een grote versie van een YouTube video vertoont, die helemaal bovenaan op de zoekpagina wordt vertoond!
Hieronder zie je een voorbeeld, van hoe het eruit ziet, als je bijvoorbeeld zoekt op “Gangnam Style”, de populaire hit uit 2012 die inmiddels bijna 2 miljard keer is bekeken:</description></item><item><title>30: Instagram doet video, Pinterest tips en Nederlandse taal</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/30/</link><pubDate>Sat, 22 Jun 2013 17:30:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/30/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij de bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
De podcast van vandaag staat voor een groot deel in het teken van de Nederlandse taal. Maar eerst heb ik wat nieuws voor je uit de diverse media. Het al het nieuws heeft betrekking op foto’s en video.
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op YelloYello (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yelloyello-instructievideo/</link><pubDate>Thu, 20 Jun 2013 11:08:27 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yelloyello-instructievideo/</guid><description>Deze week had ik iets meer tijd beschikbaar en dus heb ik nog een instructievideo gemaakt. Vandaag laat ik zien hoe je jouw bedrijfsvermelding toevoegt op YelloYello.nl.
Het toevoegen van je bedrijfsgegevens hoeft helemaal niet veel tijd te kosten. Ook deze video duurt slechts 02:23. Het daadwerkelijke uploaden van de foto&amp;rsquo;s heb ik eruit geknipt, dus in werkelijkheid kan het zijn dat je iets meer tijd kwijt bent.
Wat helpt voor het snel, efficiënt en bovenal correct invullen van alle bedrijfsgegevens, is een spreadsheet waar je alle gegevens in hebt staan.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op MisterWhat voor je lokale SEO (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-misterwhat/</link><pubDate>Tue, 18 Jun 2013 16:00:39 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-misterwhat/</guid><description>Het is alweer een tijdje geleden dat ik mijn vorige instructievideo voor het verbeteren van je lokale SEO heb gepost. Dus vond ik het weer tijd worden voor een nieuwe instructievideo.
In de onderstaande video laat ik je zien hoe je binnen een paar minuten je bedrijfsgegevens kunt toevoegen op de bedrijvenwebsite www.misterwhat.nl. Dit is ook een erg grote en belangrijke site om vermeld te staan. Zo is Mister What niet alleen vertegenwoordigd in Nederland, maar ook in een aantal andere landen, te weten:</description></item><item><title>28: Content marketing project, Facebook VIPS, Google Authorship en je moet een expert worden</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/28/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2013 23:35:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/28/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op Yalwa.nl (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yalwa/</link><pubDate>Wed, 08 May 2013 17:15:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yalwa/</guid><description>**Yalwa is typisch zo&amp;rsquo;n site die niet veel mensen kennen. Maar voor het hoger ranken in de lokale zoekresultaten (lokale SEO) helpt het echt, als je je bedrijf ook aanmeldt op Yalwa.nl. Om je te laten zien hoe snel dat kan, heb ik onderstaande instructievideo gemaakt. Die video duurt slechts 1m40s. **
Toegegeven, in de instructievideo heb ik het wachten op het laden van de pagina&amp;rsquo;s bijvoorbeeld eruit geknipt en je hoeft ook niet op mijn typen te wachten.</description></item><item><title>Geotagged foto’s uploaden naar Flickr voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</link><pubDate>Thu, 21 Mar 2013 17:30:29 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</guid><description>Iets meer dan een week geleden heb ik geschreven over het uploaden van geotagged foto&amp;rsquo;s naar Panoramio. Een andere site die je helpt te scoren in de lokale zoekresultaten is Flickr. Flickr bestaat al heel lang en is onderdeel van Yahoo!.
Evenals in de vorige video gebruik ik weer de geotagged foto&amp;rsquo;s van de pedicure uit Roosendaal. Als je dit gaat nadoen, moet je dus ook eerst zelf je foto&amp;rsquo;s geotaggen.</description></item><item><title>Geotagged foto's uploaden naar Panoramio voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-panoramio/</link><pubDate>Wed, 13 Mar 2013 17:43:24 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-panoramio/</guid><description>Naast dat bij een bedrijfsvermelding je bedrijfsnaam, adres, postcode, plaats en telefoonnummer meewegen in je positie in lokale zoekresultaten, weegt op sommige sites ook mee, als je de GPS-coördinaten EXTRA bij je bedrijfsvermelding hebt staan. En dan hoeven de coördinaten niet eens in de tekst vermeld te staan. Sterker nog: als de GPS-coördinaten IN de foto zijn verwerkt als geotag, dan worden deze meegeteld in de ranking-algoritmes.
In de vorige post heb ik je uitgelegd hoe je foto&amp;rsquo;s kunt voorzien van de GPS-coördinaten, waar de foto is genomen; het zogenaamde &amp;ldquo;geotagging&amp;rdquo;.</description></item><item><title>7 online marketing trends in 2013</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2013 13:20:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</guid><description>Gelukkig Nieuwjaar!! Allereerst de beste wensen voor 2013. Laten we er met z&amp;rsquo;n allen een mooi jaar van maken en flink werken aan onze reputatie. Maar wat heeft dit nieuwe jaar voor ons in petto? Welke trends kunnen we tegemoet zien en hoe moeten we ervoor zorgen dat onze inspanningen om onszelf beter te positioneren in de zoekmachines, een positieve invloed heeft op onze reputatie? Waar moeten we ons op richten met onze marketing en SEO (Search Engine Optimisation) in 2013?</description></item></channel></rss>