<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Transcripties on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/categories/transcripties/</link><description>Recent content in Transcripties on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Mon, 14 Jan 2013 01:00:01 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/categories/transcripties/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>2013 wordt het jaar van de video</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/2013-wordt-het-jaar-van-de-video/</link><pubDate>Mon, 14 Jan 2013 01:00:01 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/2013-wordt-het-jaar-van-de-video/</guid><description>In 2012 werd het al belangrijker, maar in 2013 wordt het helemaal belangrijk! Ik heb het dan over video! Volgens de technoprofeten wordt 2013 het jaar van de video. Dat video een grote vlucht neemt, wordt wel onderstreept door de enorme groei van YouTube. Om je een idee te geven: in januari 2012 kwam er op YouTube per minuut 60 uur video bij en in mei (dus vijf maanden later) groeide YouTube al met meer dan 70 uur aan geüploade video per minuut.</description></item><item><title>Vanity URL voor je Facebookpagina</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/vanity-url-voor-je-facebookpagina/</link><pubDate>Mon, 14 Jan 2013 00:00:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/vanity-url-voor-je-facebookpagina/</guid><description>Heb jij al een Facebook bedrijfspagina voor je bedrijf? En doe je er ook al iets mee? Zo niet, dan zou ik snel een pagina gaan maken en ook zorgen dat je activiteit op die Facebook pagina gaat vertonen. Reden hiervoor is de nieuwe dienst Facebook “Nearby”, waar ik het ook al over had in de vorige podcast.
En nee, het is echt niet moeilijk. Ik heb afgelopen week voor een pedicure uit Roosendaal een bedrijfspagina gemaakt en de screencast met de uitleg hoe ik dat doe, heb ik online gezet.</description></item><item><title>Klanten werven op Facebook</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/klanten-werven-op-facebook/</link><pubDate>Mon, 07 Jan 2013 01:00:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/klanten-werven-op-facebook/</guid><description>Als laatste onderwerp voor vandaag iets over marketing via social media, zoals Facebook. Een onderzoek in de Verenigde Staten heeft uitgewezen dat 42% van het midden- en kleinbedrijf in 2013 topprioriteit geeft aan het werven van klanten via Facebook!! 42%!! Dat zijn een heleboel ondernemers!!
Ik ben misschien niet representatief voor de social media gebruikers, maar ik heb nog nooit iets gekocht op Internet, nadat een vriend op Facebook het leuk vond of het deelde.</description></item><item><title>Je bedrijf online verhuizen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-online-verhuizen/</link><pubDate>Mon, 07 Jan 2013 00:00:54 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-online-verhuizen/</guid><description>LET OP: hieronder staat Google+ Local&amp;hellip; Dat is inmiddels niet meer van toepassing. Lees daarvoor: Google Mijn Bedrijf (GMB).
Dan iets anders: verhuizen. Verhuizingen brengen veel fysiek werk met zich mee, zoals het transporteren van al het tastbare van de ene locatie naar de andere. Ook moet er in de digitale wereld een aantal zaken worden aangepast, zoals visitekaartjes, briefpapier, fax headers (ja, er worden nog faxen gebruikt!) en natuurlijk online uitingen, zoals de website, e-mail footers enz.</description></item><item><title>Google Structured Data Highlighter</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-structured-data-highlighter/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 05:00:06 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-structured-data-highlighter/</guid><description>Google heeft een nieuwe tool geïntroduceerd, te weten: de Structured Data Highlighter. Laatst heb ik al de video gemaakt over schema.org en rich snippets. In die video vertelde ik dat je door middel van specifieke HTML-code die je op schema.org kunt vinden, data op je website semantisch kunt markeren. Dat houdt in dat je zoekmachines als Google vertelt wat voor soort informatie een bepaald stuk tekst op je website bevat. Zo geef je bijvoorbeeld aan of bepaalde informatie over een boek of over een CD of DVD gaat, wat de prijs is en hoeveel er nog op voorraad zijn en kun je ook data en locaties voor je komende optredens in de zoekresultaten laten verschijnen.</description></item><item><title>Subdirectories of subdomeinen voor je website?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/subdirectories-of-subdomeinen-voor-je-website/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 04:00:31 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/subdirectories-of-subdomeinen-voor-je-website/</guid><description>Dan nu iets over Google. Dikwijls krijg ik de vraag of je beter verschillende subdomeinen op je website kunt maken, dus bijvoorbeeld voetbal.mijnsport.nl en basketbal.mijnsport.nl of dat je subdirectories moet gebruiken in de vorm van bijvoorbeeld www.mijnsport.nl/voetbal en www.mijnsport.nl/basketbal.
In het verleden werkte het beter als je gebruik maakte van meerdere subdomeinen. Je kon dan namelijk meer resultaten op de voorpagina van Google krijgen. Maar inmiddels heeft Google haar algoritmes aangepast en werkt dit niet meer.</description></item><item><title>Facebook Nearby concurrent voor Google+, Foursquare en Yelp?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/facebook-nearby-concurrent-voor-google-foursquare-en-yelp/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 03:00:01 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/facebook-nearby-concurrent-voor-google-foursquare-en-yelp/</guid><description>Meer nieuws over Facebook&amp;hellip; Facebook gaat de concurrentie aan met Google+, Foursquare en Yelp. Facebook heeft namelijk de dienst “Nearby”, of in het Nederlands: “in de buurt” uitgebreid en omgebouwd tot een volwaardige sociale lokale zoekmachine.
Ook Facebook gaat zich nu dus profileren in de lokale zoekmarkt. In Facebook “in de buurt” kun je bedrijven vinden die bij je in de buurt zijn en ooit beoordeeld zijn door je vrienden in Facebook.</description></item><item><title>Aanpassing Instagram voorwaarden</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/aanpassing-instagram-voorwaarden/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 02:00:59 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/aanpassing-instagram-voorwaarden/</guid><description>Dan is er ook weer nieuws van Facebook. Facebook is (zoals je mogelijk weet) de eigenaar van Instagram, nadat ze het in april dit jaar voor zo’n 1 miljard Amerikaanse dollars hebben gekocht. Bij de overname van Instagram was bepaald dat de bekende foto-app onafhankelijk zou blijven van Facebook.
Afgelopen week las ik op CNET dat Instagram haar gebruikersvoorwaarden heeft aangepast. Opeens heeft het bedrijf besloten dat zij vanaf 16 januari foto’s die gebruikers hebben gepost, mag verkopen zonder mededeling aan de fotograaf of betaling aan de rechtmatige eigenaar van de foto.</description></item><item><title>2 miljard views op YouTube weg...</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/2-miljard-views-op-youtube-weg/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 01:00:42 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/2-miljard-views-op-youtube-weg/</guid><description>Eerlijk duurt toch echt het langst&amp;hellip; Er zijn bedrijven die diensten aanbieden om voor jou het aantal views van je movies op YouTube kunstmatig op te hogen. Daardoor lijkt het alsof jouw filmpjes heel veel worden bekeken. Dit helpt met het scoren in YouTube, op de trefwoorden die ook voorkomen in je video titel, trefwoorden of beschrijving. Maar ook de programmeurs achter YouTube zitten niet stil. Inmiddels hebben zij de programmatuur aangepast en kunnen zij kunstmatig gegenereerde views detecteren en ervoor zorgen dat deze niet worden meegeteld in het totaal.</description></item><item><title>Recensies op Yelp</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/recensies-op-yelp/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 00:00:10 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/recensies-op-yelp/</guid><description>Als eerste een korte terugblik op Yelp. In de vorige podcast heb ik je uitgelegd hoe een registratie op Yelp jou kan helpen om in Apple Maps op iPhones met iOS 6 te komen. En wat daarbij dus ook helpt, zijn reviews oftewel: recensies. Het Yelp review-filter is ontzettend goed in het detecteren van fake reviews. Maar mede daardoor worden ook nog wel eens echte, authentieke reviews ten onrechte beoordeeld als “fake”.</description></item><item><title>Verzamel recensies voor je online reputatie</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/verzamel-recensies-voor-je-online-reputatie/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 04:00:29 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/verzamel-recensies-voor-je-online-reputatie/</guid><description>Nu je bedrijf eenmaal op Yelp staat, kun je verder gaan met het uitbouwen van je online reputatie door recensies en beoordelingen op Yelp te gaan verzamelen. Zodra je namelijk tenminste één recensie op Yelp hebt, wordt je in Google in de zoekresultaten heel vaak hoog getoond en dan ook nog eens met vermelding van het aantal recensies en de gemiddelde beoordeling in de vorm van gele of gouden sterretjes.</description></item><item><title>Zet je bedrijf op Apple Maps</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-apple-maps/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 03:00:24 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-apple-maps/</guid><description>En dan nu iets over Maps op de iPhone. Allereerst Apple Maps: zoals je wellicht weet is de Apple Maps die bij iOS versie 6 kwam in de media volledig afgekraakt. Apple heeft daarvoor zelfs een excuus op de voorpagina van haar website moeten plaatsen, omdat teveel mensen er grote hinder van ondervonden dat data niet klopte of gewoon zelfs ontbrak.
Maar heb je zelf een iPhone die al is bijgewerkt naar iOS versie 6 of ken je iemand met een iPhone die op iOS 6 over is?</description></item><item><title>BackWPUp voor WordPress</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/backwpup-voor-wordpress/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 02:00:39 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/backwpup-voor-wordpress/</guid><description>Het loopt langzaamaan richting het einde van het jaar. Naast dat ik continu het hele jaar door backups maak van mijn data, maak ik aan het eind van elk jaar ook altijd een jaarbackup. Daarin bewaar ik alle materiaal wat ik dat jaar heb geproduceerd aan audio, video, foto’s, presentaties, documenten, spreadsheets enz. Deze backup sla ik op, op twee relatief kleine USB pocketharddisks van 1 TeraByte. Eén harddisk bewaar ik thuis ergens op een veilige plek en de andere kopie bewaar ik dan op een ander adres.</description></item><item><title>Servermigratie afgerond</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/servermigratie-afgerond/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 01:00:34 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/servermigratie-afgerond/</guid><description>En dan iets anders: web server hosting&amp;hellip; De afgelopen weken ben ik ook bezig geweest met het verhuizen van mijn websites naar een nieuwe webserver. Ik had namelijk al sinds 2005 een dedicated webserver nabij Kopenhagen in Denemarken. Toen ik 7 jaar geleden op zoek ging naar een eigen server, was dat namelijk de goedkoopste hosting provider die ik kon vinden.
Maar doordat ik recentelijk een site voor een opdrachtgever een makeover heb gegeven leerde ik de hosting provider i3D.</description></item><item><title>Mijn WordPress 3.5 Upgrade</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/mijn-wordpress-3-5-upgrade/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 00:00:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/mijn-wordpress-3-5-upgrade/</guid><description>Inmiddels heb ik -zoals aangekondigd- al mijn WordPress websites overgezet naar de nieuwste versie. Vorige week dinsdag heb ik een eerste WordPress blog voorzichtig geüpgraded naar WordPress 3.5, nadat ik een volledige backup heb gemaakt. Dat verliep vlekkeloos en zo had ik dus voldoende geruststelling om al mijn andere WordPress sites bij te werken naar de nieuwste versie. Alle 27 andere WordPress sites die ik heb of beheer, zijn inmiddels in de afgelopen dagen probleemloos overgezet op 3.</description></item><item><title>Pinterest business accounts</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/pinterest-business-accounts/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2012 04:00:48 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/pinterest-business-accounts/</guid><description>Dan Pinterest&amp;hellip; Een paar weken geleden introduceerde Pinterest de zogenaamde business-accounts.
Voorheen mochten bedrijven volgens de kleine lettertjes van Pinterest er geen gebruik van maken voor hun zakelijke doeleinden. Het enige wat er nu is veranderd, is dat bedrijven zich wel mogen aanmelden, dus op zich niet echt een spectaculaire verandering.
Wel is het nu mogelijk je website te verifiëren bij Pinterest, waardoor er nu een rood vinkje voor de URL van je website komt te staan.</description></item><item><title>Over op outlook.com?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/over-op-outlook-com/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2012 03:00:15 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/over-op-outlook-com/</guid><description>Het lijkt erop alsof Microsoft al voelde aankomen dat de gratis Google Apps for Business zou stoppen. Want op 31 juli 2012 introduceerde Microsoft de GRATIS dienst “outlook.com” als concurrent van Gmail.
Voor wat ik tot nu toe erover heb gelezen, ondersteunt outlook.com nog niet het IMAP-protocol. Voor veel gebruikers zal dit niet echt uitmaken, maar voor mensen die zowel soms hun mail lezen in de browser, als in een mailprogramma op hun laptop en vanaf hun smartphone is dit mogelijk een showstopper.</description></item><item><title>Gratis Google Apps for Business stopt</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/gratis-google-apps-for-business-stopt/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2012 02:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/gratis-google-apps-for-business-stopt/</guid><description>Vorige week werd ook bekend dat Google is gestopt met de mogelijkheid om kleine bedrijven gratis gebruik te laten maken van Google Apps for Business. Hiermee kon je als klein bedrijf met maximaal tien gebruikers gratis gebruik maken van Google Mail, Google Docs, Picasa en de tientallen andere diensten van Google.
Al in augustus werd er over gespeculeerd op bijvoorbeeld Ubergizmo, maar sinds 6 december is het dan zover. Google heeft op haar blog bekend gemaakt dat zij met directe ingang hiermee stopt.</description></item><item><title>Twitter Lists</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/twitter-lists/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2012 01:00:46 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/twitter-lists/</guid><description>Dan eens eventjes iets anders: Twitter. Ik kwam een paar weken geleden ergens op Internet een goede tip tegen voor Twitter, voor mensen die net als ik soms door de bomen het bos niet meer zien door de honderden Twitter-updates van alle mensen die zij volgen.
Soms vliegen de tweets in je timeline over het scherm en door de vele berichten met vaak voor jou zinloze inhoud, loop je het risico dat voor jou relevante tweets onopgemerkt blijven.</description></item><item><title>Rich Snippets &amp; schema.org</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/rich-snippets-schema-org/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2012 00:00:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/rich-snippets-schema-org/</guid><description>Dit mechanisme, waarmee je specifieke inhoud van je website op een bepaalde manier markeert, heet “rich snippets”, of “microdata”. Deze standaard heeft de naam “schema.org” en is ontwikkeld in een samenwerking tussen Google, Microsoft en Yahoo! Op de gelijknamige website: schema.org kun je meer erover lezen.
Deze standaard is bedoeld voor het semantisch markeren van content op je website. Zo kun je bijvoorbeeld door middel van rich snippets op je site je adresgegevens markeren, waardoor het voor zoekmachines 100% duidelijk is dat die gegevens een adres specificeren.</description></item><item><title>Moet ik altijd meteen mijn WordPress updaten?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/moet-ik-altijd-meteen-mijn-wordpress-updaten/</link><pubDate>Mon, 10 Dec 2012 03:00:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/moet-ik-altijd-meteen-mijn-wordpress-updaten/</guid><description>In de vorige podcast refereerde ik aan de geplande releasedatum voor WordPress 3.5. Die stond op 5 december. Maar we hebben op Sinterklaasavond geen update van WordPress mogen ontvangen. Dus moeten we nog even wachten op de nieuwste versie van WordPress.
Aangaande nieuwe versies van software krijg ik vaak de vraag: “Moet ik meteen acuut mijn huidige versie van WordPress bijwerken naar de allernieuwste versie?”.
Mijn advies is om altijd eventjes een paar dagen tot een week te wachten bij zogenaamde punt-releases.</description></item><item><title>RSS-feeds in Google Reader</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/rss-feeds-in-google-reader/</link><pubDate>Mon, 10 Dec 2012 02:00:08 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/rss-feeds-in-google-reader/</guid><description>UPDATE: Google Reader bestaat niet meer. Maar dit artikel beschrijft hoe ik het in het verleden gebruikte voor het volgen van RSS feeds.
En dan: RSS-feeds. In de vorige podcast vertelde ik al dat ik dagelijks honderden RSS-feeds volg om zo op de hoogte te blijven van ontwikkelingen en nieuws op gebieden die mij interesseren.
RSS staat voor “Real Simple Syndication”. Het is een techniek die bij blogs, fora of nieuwssites ervoor zorgt dat mensen telkens automatisch op de hoogte worden gebracht van het laatste (meest recente) nieuws.</description></item><item><title>Zoekmachineoptimalisatie voor klanten</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/zoekmachineoptimalisatie-voor-klanten/</link><pubDate>Mon, 10 Dec 2012 01:00:56 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/zoekmachineoptimalisatie-voor-klanten/</guid><description>Naast dat ik bedrijven kan helpen met hun algemene online reputatie op Internet te verbeteren en beter te benutten voor het uitbreiden van hun business, ben ik ook gespecialiseerd in SEO in het algemeen en lokale SEO in het bijzonder.
Doel van deze lokale zoekmachineoptimalisatie is het lokaal hoger laten scoren van bedrijven in de zoekmachines om deze zo te helpen de klantenkring te vergroten, samen met de omzet en dus de winst.</description></item><item><title>Mijn achtergrond</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/mijn-achtergrond/</link><pubDate>Mon, 10 Dec 2012 00:00:34 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/mijn-achtergrond/</guid><description>Hoewel deze podcast niet over de persoon Eduard de Boer gaat, lijkt het me toch nuttig jullie iets te vertellen over mijn achtergrond en hoe ik ertoe ben gekomen om mij te gaan richten op reputatiecoaching.
Ik ben geboren in 1968 en kan terugkijken op een leuke, interessante, leerzame en vooral inspirerende jeugd. “Inspirerend”, omdat ik door mijn opvoeding en mijn viereneenhalf jaar oudere broer continu in zekere zin werd uitgedaagd nieuwe dingen te onderzoeken, te doorgronden en te begrijpen.</description></item><item><title>WordPress 3.5 komt eraan</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/wordpress-3-5-komt-eraan/</link><pubDate>Mon, 03 Dec 2012 02:00:17 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/wordpress-3-5-komt-eraan/</guid><description>Vandaag wil ik je even vertellen dat met een aan zekerheid grenzende waarschijnlijkheid op 5 december a.s. (dus op Sinterklaas) de nieuwe versie van WordPress uit komt. Dat is dan versie 3.5. Hierin zit een aantal vernieuwingen verwerkt.
Zo komt WordPress 3.5 met een nieuw thema, genaamd “Twenty Twelve”. Het leuke is dat dit een “mobile responsive” thema is. Als je niet weet wat dat is, verwijs ik je naar de website naar het artikel “Mobiele website?</description></item><item><title>Over de ReputatieCoaching Podcast</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/over-de-reputatiecoaching-podcast/</link><pubDate>Mon, 03 Dec 2012 00:00:26 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/over-de-reputatiecoaching-podcast/</guid><description>Wat is een podcast? Een podcast is een soort van “radio”-uitzending, waarbij je de uitzending kunt beluisteren wanneer en waar het jou uitkomt, in plaats van af te moeten stemmen op de show, op het exacte moment dat die wordt uitgezonden.
Je kunt de podcast ook gewoon nog maanden of jaren nadat die is verschenen, beluisteren.
Hoe beluister je een podcast? Een podcast beluister je op je computer, MP3-speler of smartphone.</description></item></channel></rss>