<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>SMC055 on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/smc055/</link><description>Recent content in SMC055 on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 11 Feb 2016 07:30:30 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/smc055/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>163: Praktische tip voor tijdbesparing en "Cut the Crap!" door Patrick Petersen (@OnlineMarketeer)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/163/</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2016 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/163/</guid><description>De podcast van vandaag begin ik met een praktische en bovenal tijdbesparende tip, die eigenlijk een beetje het gevolg is van de presentatie die ik vorige maand heb bijgehouden bij Social Media Club Apeldoorn. Toen presenteerde Patrick Petersen op ludieke, informatieve en voor mij uiterst educatieve wijze over Online Trends voor 2016. Zijn eerste trend was “Cut the crap!”. Dat deel van zijn presentatie volgt na mijn tip.
Ben je benieuwd naar mijn tip om tijd te besparen en naar wat Patrick zoal vertelde?</description></item><item><title>152: Rode reviewsterren in Google, Amazon daagt fake reviewers voor de rechter en Koop Brandsma van LVB Networks vertelt over videomarketing bij #SMC055</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/152/</link><pubDate>Thu, 29 Oct 2015 07:30:01 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/152/</guid><description>De sterren op Google kleurden laatst opeens rood, in plaats van oranje… Zou het wederom een experiment zijn? Of zou het meteen blijvend zijn? Je hoort er zo meer over!
Amazon heeft aanbieders van fake reviews op Fiverr.com voor de rechter gedaagd! Het lijkt erop, alsof je geen fake Amazon reviews meer kunt kopen op Fiverr… Of toch wel?
En het laatste onderwerp van de podcast van vandaag is een samenvatting van de presentatie die Koop Brandsma van LVB Networks laatst gaf bij Social Media Club Apeldoorn.</description></item><item><title>151: Jing in de tooltip, Google richtlijnen t.a.v. reviews, en "Livestreaming is here to stay!" door Jojanneke van den Bosch bij #SMC055</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/151/</link><pubDate>Thu, 22 Oct 2015 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/151/</guid><description>Op het moment van live gaan van deze podcast ben ik onderweg naar Gladbeck in Duitsland. Daar ga ik weer vier dagen belangeloos fotograferen voor Against Cancer.
Ik maak elke dag wel gebruik van Jing, een tool om snel en gemakkelijk screenshots te maken van vensters of delen van het scherm. Daarom vind ik het leuk om die vandaag als tooltip met je te delen.
Zelfs de ReputatieCoach die ieder bedrijf aanspoort om reviews te gaan verzamelen, is nu ook overduidelijk gereviewd op Google.</description></item><item><title>149: ZMVL = ZoekMachine Verantwoorde Linkbuilding. Mijn favoriete RSS-reader, Google blijft veranderen, reputatieschade op Facebook en #SMC055 over videomarketing</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/149/</link><pubDate>Thu, 08 Oct 2015 06:30:32 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/149/</guid><description>Aanstaande maandag is er weer een #SMC055, ofwel een bijeenkomst van Social Media Club Apeldoorn. De titel voor deze keer is: “Beeldverhaal”.
Google blijft aan het veranderen. Ook sinds de grote verandering van het 7-pack naar het 3-pack wijzigt de weergave van de lokale resultaten continu. Recentelijk zijn ze weer aangepast, maar gelukkig nu enigszins ten goede. Ik vertel je er zo meer over.
Het derde onderwerp gaat over een gevalletje van potentiële reputatieschade op Facebook, feitelijk door toedoen van iemand anders.</description></item><item><title>146: Presentatie over SEA en Google Analytics door Sabine Roex van Hide and Seek bij #SMC055 in Apeldoorn</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/146/</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2015 06:30:57 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/146/</guid><description>Afgelopen maandag was ik bij #SMC055, ofwel Social Media Club Apeldoorn. Het onderwerp van de avond luidde “Zoeken en gevonden worden: SEO en SEA”. Er waren twee sprekers. Sabine Roex beet het spits af en gaf de eerste presentatie.
Sabine is medeoprichter van Hide and Seek. Voor Hide and Seek werkte Sabine twee jaar bij Google op het Europese hoofdkantoor in Dublin. Eerst in het New Business Development Team en daarna als Account Manager voor Google’s grootste Travel klanten in Nederland.</description></item><item><title>"Denk als een uitgever, gedraag je als een uitgever!" (door: Cor Hospes bij #smc055)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/denk-als-een-uitgever-gedraag-je-als-een-uitgever-door-cor-hospes-bij-smc055/</link><pubDate>Mon, 25 May 2015 09:40:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/denk-als-een-uitgever-gedraag-je-als-een-uitgever-door-cor-hospes-bij-smc055/</guid><description>Op 13 april 2015 was ik bij Social Media Club Apeldoorn, alwaar die avond Cor Hospes een presentatie gaf met als titel: &amp;ldquo;Denk als een uitgever, gedraag je als een uitgever!&amp;rdquo;. Van die presentatie heb ik toen de audio opgenomen. Inmiddels heb ik de audio verwerkt in een 11-tal video&amp;rsquo;s. Tevens is nu de volledige transcriptie gereed.
Cor Hospes (@corhospes) gaf in de presentatie 11 handvatten om je meer te presenteren als een uitgever en daar ook naar te handelen ten aanzien van je contentmarketing:</description></item><item><title>129: @Gonniespijkstra (Telegraaf) met #fuckjefacebookpagina, Mobilegeddon update, mobiele apps lokaal niet populair en meer!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/129/</link><pubDate>Thu, 21 May 2015 06:30:48 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/129/</guid><description>Ben jij een Lokale Gids en post jij reviews bij lokale bedrijven op Google+? Kun jij je nog herinneren, waar je de afgelopen jaren ooit bent geweest, waar je een review over zou kunnen posten? Ik zat een beetje klem en kreeg een heldere ingeving die ik zo als eerste met je deel.
Vandaag is het 21 mei en zo’n maand geleden, op 21 april kwam Google met “Mobilegeddon”, de update die mobielvriendelijke sites voorrang zou geven boven websites die niet mobielvriendelijk zijn… Maar heeft deze update tot op heden veel impact gehad in Nederland of daarbuiten?</description></item><item><title>124: Training van @JeanetBathoorn op #SMC055, oTranscribe voor transcripties, verhuizing naar nieuwe server.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/124/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2015 06:30:22 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/124/</guid><description>Afgelopen maandag was ik bij de Social Media Club avond en ik begin de podcast van vandaag met je daar iets over te vertellen. Verder heb ik een tweetal leuke tooltips, die mogelijk voor jou interessant kunnen zijn. De eerste tip gaat over het maken van transcripties en de tweede gaat over het beter tegenhouden van spamberichten in je WordPress site.
Vorige week kreeg ik van iemand de vraag waarom ik zoveel moeite doe om wekelijks de podcast uit te brengen en van elke podcast bovendien nog eens een volledige transcriptie te posten.</description></item><item><title>De 9 WHY's van Content Marketing door @JeanetBathoorn tijdens #SMC055</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/de-9-whys-van-content-marketing-door-jeanetbathoorn-tijdens-smc055/</link><pubDate>Tue, 14 Apr 2015 12:42:06 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/de-9-whys-van-content-marketing-door-jeanetbathoorn-tijdens-smc055/</guid><description>Gisteravond vertelde Jeanet Bathoorn in haar presentatie bij #SMC055 onder andere over de 9 WHY&amp;rsquo;s van Content Marketing. Deze heb ik tezamen met haar verhaal gebundeld in een presentatie, die je hieronder kunt bekijken.
Deze 9 WHY&amp;rsquo;s zijn:
1. To contribute to a greater cause, make a difference or add value or help others. 2. To create relationships, based on trust. 3. To make sense of the situation, especially complex.</description></item><item><title>119: CEO-reputatie? Afname likes en toename bereik video's op Facebook. Instagram zakelijk gebruiken en interview Iens Boswijk.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/119/</link><pubDate>Thu, 12 Mar 2015 07:30:35 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/119/</guid><description>Ik las op managersonline.nl over twaalf stappen naar een optimale CEO-reputatie. Die wil ik met je delen tezamen met mijn mening erover. En jaag jij voor je bedrijf nog steeds “Likes” na op Facebook? Blijf dan luisteren, want je hoeveelheid verzamelde “Likes” kan de komende tijd afnemen. Video’s hebben trouwens het grootste organische bereik op Facebook, wist je dat al? Zo nee, blijf dan vooral luisteren!
Zelf ben ik nu een tijdje bezig met Instagram.</description></item><item><title>115: #SMC055 anders dan anders. Dubbele G+ vermeldingen. Luisteraars aan het woord en een interview met Paul Hottinga en Remco Bos van de Review Media Company.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/115/</link><pubDate>Thu, 12 Feb 2015 07:30:47 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/115/</guid><description>**Eerder deze week was ik bij een bijeenkomst van #SMC055, de Social Media Club Apeldoorn, waar het onderwerp van de avond als titel had: “Belachelijk goed zakelijk bloggen”. De titel was echter hoogdravender dan de content van die avond. Daarover zo meer. Voor fotograaf Mart uit Rotterdam vond ik een dubbele Google+ vermelding en schrijfster Diana Albrink had een vraag hoe je lezers van je blog automatisch kunt berichten, als je een nieuw blogartikel publiceert.</description></item><item><title>98: Afbeeldingen van blogpost naar Facebook perikelen, 100e podcast komt eraan en interview met Nathan Veenstra</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/98/</link><pubDate>Thu, 16 Oct 2014 06:30:11 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/98/</guid><description>Vandaag heb ik slechts drie topics. Ik begin de podcast met de vraag van Chris, die niet kan doorgronden welke foto Facebook nu vertoont, als hij een link post naar een blogbericht op zijn WordPress site met meerdere afbeeldingen erin. Het tweede onderwerp is een korte aankondiging van een heel speciale gast in podcast aflevering 100. En als laatste heb ik een interview met Nathan Veenstra, iemand die ook hier in Apeldoorn woont en gespecialiseerd is in het schrijven van verleidelijke teksten.</description></item><item><title>77: 5 lokale SEO fabels, 7 lokale SEO belemmeringen, hacking WordPress en nieuws over Foursquare en Buenoo</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/77/</link><pubDate>Mon, 19 May 2014 06:30:01 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/77/</guid><description>Vorige week maandagavond was ik in Apeldoorn bij de Social Media Club, ofwel #SMC055. Hoewel ik meteen maandagavond ook een Storify-bord ervan heb gepubliceerd, kom ik daar nog even kort op terug. Verder heb ik veel over lokale SEO. Zo heb ik vijf lokale SEO fabels voor je en een zevental psychische belemmeringen of excuses, waarom ondernemers niets met lokale SEO willen of doen. Verder heb ik nieuws van Foursquare, over Buenoo en over het hacken van WordPress sites.</description></item><item><title>76: Weer eens over Google+ vanity URLs. DuckDuckGo vernieuwd: nu ook lokaal! Akismet mijn favoriet en Google gebruikt voorlopig nog wel backlinks voor ranking.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/76/</link><pubDate>Mon, 12 May 2014 06:30:52 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/76/</guid><description>Vandaag kom ik nog even terug op podcast 75 van vorige week en dan met name op de Lidl. Verder heb ik twee vragen ontvangen van Frank uit Nijmegen, waarvan ik er eentje in deze podcast behandel. Ook laat ik je zien dat het mogelijk is om ergens je zakelijke profiel voor 101% te vullen.
DuckDuckGo werkt op dit moment aan vernieuwing en uitbreiding van de mogelijkheden met foto- en videosearch en lokale resultaten in een carrousel.</description></item><item><title>73: Veel Facebook updates, heel veel! Facebook Marketing bij #SMC055 en "Spam Around The World" met Matt Cutts</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/73/</link><pubDate>Mon, 21 Apr 2014 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/73/</guid><description>Vandaag is het tweede Paasdag en de podcast is vandaag bij wijze van uitzondering iets later online gekomen, dan anders. Hoe dat komt, vertel ik je zo. Afgelopen week is WordPress 3.9 uitgekomen en recentelijk is er heel wat gebeurd op het Facebook front, dus ik heb veel Facebook updates voor je. En zoals ik al heb geschreven was ik vorige week maandagavond op een leuke informatieavond over Facebook Marketing, die werd georganiseerd door de Social Media Club Apeldoorn (#SMC055).</description></item><item><title>65: Google Glass toepassingen in de praktijk, WhatsApp overgenomen door Facebook, Google Maps uit Bèta, online storage en meer</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/65-google-glass-toepassingen-de-praktijk-whatsapp-overgenomen-door-facebook-google-maps-uit-beta-online-storage-en-meer/</link><pubDate>Mon, 24 Feb 2014 07:30:46 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/65-google-glass-toepassingen-de-praktijk-whatsapp-overgenomen-door-facebook-google-maps-uit-beta-online-storage-en-meer/</guid><description>Gisteren ben ik weer een jaar ouder geworden, dus ik heb deze podcast afgelopen zaterdag grotendeels samengesteld. Natuurlijk doet dat niets af aan de kwaliteit en het nieuwsgehalte, want ik breng je sowieso bijna altijd actueel nieuws, waar ik de afgelopen week tegenaan ben gelopen.
Een belangrijk nieuwsbericht uit de media van afgelopen week is natuurlijk wel dat het populaire WhatsApp is overgenomen door Facebook. Daarover zometeen meer. Het tweede onderwerp voor vandaag is over een video van Google Glass die ik afgelopen week heb gemaakt en die vandaag ‘live’ komt.</description></item><item><title>64: Valentijnsdag is commercieel, Yahoo partner van Yelp, Yelp vernieuwt website en Matt Cutts vertelt over de werkdag van een webspam fighter</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/64/</link><pubDate>Mon, 17 Feb 2014 07:30:34 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/64/</guid><description>Afgelopen vrijdag was het Valentijnsdag… Heb jij nog kaarten of e-mails ontvangen van stille aanbidders of aanbidsters? Heb je je partner een kadootje gegeven of hebben jullie samen iets leuks gedaan? Hoewel het verhaal van priester Valentijn teruggaat tot 269 na Christus, is het tegenwoordig een uiterst commerciële aangelegenheid. Is het nog wel intessant om veel tijd, geld en energie te steken in marketing voor Valentijnsdag? Straks een aantal statistieken om je te helpen met je keuze voor volgend jaar.</description></item><item><title>63: #SMC055, win een taart, vragen van luisteraars en over de juiste Google+ categorie voor een begrafenisondernemer</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/63/</link><pubDate>Mon, 10 Feb 2014 07:30:11 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/63/</guid><description>Oh, voordat ik overga op de daadwerkelijke podcast van vandaag, eerst eventjes mijn excuses voor de mindere geluidskwaliteit van de podcast van vorige week. Er was iets fout gegaan met de instellingen ergens en ik had het al wel in de gaten dat het niet helemaal lekker klonk, zoals het normaal klinkt. Maar als gevolg van tijdgebrek, omdat ik toch de podcast op maandagmorgen om 08:30 uur wilde uitbrengen, kon ik de juiste instellingen niet zo 1–2–3 terugvinden.</description></item></channel></rss>