<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>citations on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/citations/</link><description>Recent content in citations on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Mon, 31 Aug 2015 11:00:11 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/citations/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Insta-Citations: maak gebruik van Instagram voor je citations</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/insta-citations-maak-gebruik-van-instagram-voor-je-citations/</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2015 11:00:11 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/insta-citations-maak-gebruik-van-instagram-voor-je-citations/</guid><description>Een tijdje geleden heb ik geëxperimenteerd met Instagram: ik heb toen over de periode van circa 5 maanden iets meer dan 100 foto&amp;rsquo;s gepubliceerd. Alleen ging het me niet alleen om het publiceren van de foto&amp;rsquo;s op Instagram met een beschrijving en een paar hashtags, maar ik wilde daar óók citations creëren&amp;hellip;
Initieel had ik dus als doel om citations op Instagram te verkrijgen, maar het projectje bleek een ludiek neveneffect te hebben, doordat tientallen websites de inhoud van Instagram op enigerlei wijze herpubliceren.</description></item><item><title>Alle 25 Summer Citations Sequence video's op een rijtje</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/summer-citations-sequence-videos-op-een-rijtje/</link><pubDate>Sun, 23 Aug 2015 07:00:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/summer-citations-sequence-videos-op-een-rijtje/</guid><description>Volgens mij waren de afgelopen vijf weken tropenweken voor jou! En dan refereer ik niet alleen aan het mooie weer en de hoge temperaturen, maar eigenlijk meer aan het aantal sites waar ik je met je bedrijf of praktijk heb laten aanmelden&amp;hellip;
Afgelopen vrijdag kwam er een eind aan de Summer Citations Sequence, een reeks van 25 instructievideo&amp;rsquo;s over het maken van bedrijfsvermeldingen op de meest uiteenlopende sites.
Ik hoop dat je jouw bedrijf echt op alle voor jou relevante sites hebt aangemeld!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op nederland-web.nl (SCS Video #25)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-nederland-web-nl/</link><pubDate>Fri, 21 Aug 2015 07:00:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-nederland-web-nl/</guid><description>**Oh-oh&amp;hellip; We zijn alweer door de 25 instructievideo&amp;rsquo;s heen, want vandaag heb ik de laatste uit de Summer Citations Sequence voor je! In de video van vandaag behandel ik nederland-web.nl. Dat is een directorysite die bedrijfsvermeldingen combineert met allerhande overige content. **
Door de diversiteit van de wisselende content probeert deze site te blijven scoren in de zoekresultaten. Want op de site vind je dus niet alleen de bedrijfsvermeldingen, maar ook:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op alleadressen.nl (SCS Video #24)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-alleadressen-nl/</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2015 08:00:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-alleadressen-nl/</guid><description>**Weer zo&amp;rsquo;n site waarvan er dertien in een dozijn gaan: alleadressen.nl. Ook deze site zal nooit een prijs voor de vormgeving winnen. Desalniettemin is het zeker een site, waar jij met je bedrijf vermeld moet staan, want deze is op het moment van schrijven al bijna 10 jaar oud! **
Grappig om te zien dat veel van die oude directorysites sinds hun liveging niet meer gemoderniseerd lijken, evenals one2find.nl gisteren. Dat drukt de pret niet, want jouw bedrijfsvermelding mag gewoon niet ontbrengen op &amp;ldquo;Alle Adressen&amp;rdquo;</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op one2find.nl (SCS Video #23)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-one2find-nl/</link><pubDate>Wed, 19 Aug 2015 07:00:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-one2find-nl/</guid><description>**De domeinnaam one2find.nl is al in 2008 geregistreerd en daarmee is de site dus al zo&amp;rsquo;n zeven jaar oud. Dat geeft (naast veel andere factoren) een zekere mate van autoriteit. Die leeftijd is echter ook wel enigszins terug te zien in de opmaak van de site: die dateert duidelijk uit het vorige decennium. **
Geloof me: voor citations maakt design niet uit. Herinner je je nog b9.nl? Die ziet er uit, alsof die sinds de oplevering in 1996 niet meer is aangepast!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotograafoffertes.nl (SCS Video #22)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograafoffertes-nl/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2015 07:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograafoffertes-nl/</guid><description>**Al die offertesites! Wie werd er in het verleden niet overstroomd met aanbiedingen om op offertesites vermeld te worden om meer business te trekken? Ik heb er nooit erg in geloofd, noch heeft het mij ooit een extra opdracht opgeleverd. Heb jij er wel eens baat bij gehad? Laat het me weten! **
LET OP: Hoewel de instructievideo van vandaag bestemd is voor fotografen, raad ik je aan toch even het einde van de tekst te lezen, want daar vind je een waardevolle tip voor het vinden van extra sites voor citations voor elk bedrijf!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op telefoonnummer.nl (SCS Video #21)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-telefoonnummer-nl/</link><pubDate>Mon, 17 Aug 2015 07:00:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-telefoonnummer-nl/</guid><description>**Qua kleurstelling lijkt de site telefoonnummer.nl op de KPN: wit met groen. Verder stelt het je in staat telefoonnummers van bedrijven te zoeken op naam en ook kun je omgekeerd zoeken, dus een bedrijf bij een telefoonnummer zoeken. **
De site is netjes en overzichtelijk qua opzet. Telefoonnummer.nl is volgens haar eigen zeggen één van de grootste websites van Nederland waar je telefoonnummers van bedrijven kunt zoeken en vinden.
Met ruim 3 miljoen telefoonnummers biedt het een platform waar zij vraag en aanbod bij elkaar brengt.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op telefoongids-nl.nl (SCS Video #20)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-telefoongids-nl-nl/</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2015 07:00:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-telefoongids-nl-nl/</guid><description>**En dan heb ik nu alweer de laatste instructievideo voor deze week. Maar wees gerust: volgende week komen er nog eens 5 instructievideo&amp;rsquo;s live! Dus je kunt nog even doorgaan met het creëren van citations. Als het goed is, moet het eigenlijk een doorlopende actie van je zijn, om citations te creëren. Zo heb ik vandaag de site telefoongids-nl.nl voor je. **
Citations maken of verkrijgen is niet een eenmalige actie, waarbij je gedurende een paar dagen of een paar weken hard aan de slag gaat en dan ermee stopt.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op buzzfacts.nl (SCS Video #19)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-buzzfacts-nl/</link><pubDate>Thu, 13 Aug 2015 08:00:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-buzzfacts-nl/</guid><description>**Een site die je ook niet zo vaak in de zoekresultaten tegenkomt als je een lokaal bedrijf zoekt, is buzzfacts.nl. Maar hé, dat maakte ook niet de wereld van verschil. Ik kwam buzzfacts.nl op het spoor toen ik een analyse deed van het citationsprofiel van een opdrachtgever. **
In het overzicht vond ik een collegabedrijf (of beter gezegd: een concurrent) op BuzzFacts. Dus ging ik die site eens bekijken en aldaar een bedrijf aanmelden om te zien hoe de procedure verliep.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op epointer.nl (SCS Video #18)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-epointer-nl/</link><pubDate>Wed, 12 Aug 2015 07:00:16 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-epointer-nl/</guid><description>**Gisteren had ik een instructievideo die specifiek voor fotografen bestemd was, dus is het vandaag weer tijd voor een site waar alle andere ondernemers of zorgverleners iets aan hebben. De site van vandaag is epointer.nl. **
De slogan van de site is: &amp;ldquo;E-pointer maakt onzichtbare ondernemers zichtbaar&amp;rdquo;. Nu vind ik dat ietwat een overstatement, want zo bijster vaak kom je E-pointer niet tegen in organische zoekresultaten, als je lokaal zoekt. Echter, de site staat wel bovenaan de eerste pagina op Google, als je zoekt op de zoekterm &amp;ldquo;bedrijf aanmelden&amp;rdquo;, dus zo heb &amp;lsquo;ik &amp;rsquo;m dan ook gevonden.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotograaf-vinden.nl (SCS Video #17)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-vinden-nl/</link><pubDate>Tue, 11 Aug 2015 07:00:47 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-vinden-nl/</guid><description>Het is vandaag dinsdag. Dat betekent dat vandaag de fotografen weer aan bod komen, met een instructievideo voor een branchespecifieke directorysite. De site &amp;ldquo;fotograaf-vinden.nl&amp;rdquo; is eenvoudig van opzet.
**Voor het creëren van een citation maakt dat niet uit: er zijn zelfs waardevolle sites die er nog eenvoudiger uitzien. **
Je fotografiebedrijf aanmelden op fotograaf-vinden.nl is in een vloek en een zucht gebeurd. Hoe je dat kunt doen, zie je in onderstaande instructievideo:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op zoem.nl (SCS Video #16)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-zoem-nl/</link><pubDate>Mon, 10 Aug 2015 07:00:22 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-zoem-nl/</guid><description>**Vandaag gaan we de vierde week in met instructievideo 16 van de Summer Citations Sequence. Dat wil zeggen dat je na vandaag maar liefst nog 9 video&amp;rsquo;s van me krijgt! In de video van vandaag laat ik je zien hoe je je bedrijf aanmeldt op zoem.nl. **
Zoem is een mooie en overzichtelijke directorysite, waar je je bedrijf ook weer gratis kunt aanmelden. Bekijk de video over het aanmelden van je bedrijf op zoem.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op nederlandinbedrijf.nl (SCS Video #15)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-nederlandinbedrijf-nl/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2015 07:00:29 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-nederlandinbedrijf-nl/</guid><description>Vandaag krijg je van mij alweer de vijftiende video uit de Summer Citations Sequence. Ik hoop je met deze serie aan te zetten tot het creëren van meer citations voor je bedrijf, zeker nu de lokale resultaten echt anders lijken te gaan worden! Daarover vandaag meer in een ander artikel.
**Zie dit ook als een stimulans om zelf af en toe op zoek te gaan naar sites waar je de vermelding van jouw bedrijf kunt plaatsen.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op provincialegids.nl (SCS Video #14)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-provincialegids-nl/</link><pubDate>Thu, 06 Aug 2015 08:00:27 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-provincialegids-nl/</guid><description>Gisteren vertelde ik je dat je een diversiteit aan sites voor je citations nodig hebt. Zo zijn er dus algemene directorysites, zoals trefplaats.nl van gisteren en branchespecifieke sites, zoals fotograaf-info.nl van eergisteren.
**Ook zijn er lokale en regionale sites. Vandaag heb ik een voorbeeld van zo&amp;rsquo;n regionale site voor je, namelijk provincialegids.nl. **
Sorry voor alle lezers die niet uit Gelderland komen, want provincialegids.nl is een site, toegespitst op Gelderland. Dus kunnen ook alleen Gelderse bedrijven zich op deze site aanmelden.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op trefplaats.nl (SCS Video #13)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-trefplaats-nl/</link><pubDate>Wed, 05 Aug 2015 07:00:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-trefplaats-nl/</guid><description>Het is goed om citations te verdelen over diverse (en veel) sites, want het algemene adagium ten aanzien van citations is: &amp;ldquo;Hoe meer, hoe beter&amp;rdquo;.
**Wanneer je gaat zoeken naar sites waar je je bedrijf kunt aanmelden, kom je ook &amp;ldquo;trefplaats.nl&amp;rdquo; tegen. Dat is de site die ik je vandaag presenteer. **
Ik moet eerst even iets rechtzetten, om misverstanden te voorkomen. In het artikel over het aanmelden van je fotobusiness bij fotograaf-info.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotograaf-info.nl (SCS Video #12)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-info-nl/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2015 07:00:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-info-nl/</guid><description>Het is weer dinsdag en dat betekent dat ik vandaag weer de spreekwoordelijke &amp;ldquo;focus&amp;rdquo; leg op een site, specifiek voor fotografen.
**Om nog meer beeldende taal te gebruiken: vandaag staat &amp;ldquo;fotograaf-info.nl&amp;rdquo; in de spotlights! **
Zo gaf ik je gisteren een site die zijn waarde voor een groot deel ontleent aan de leeftijd. En de site van vandaag is weer een branchespecifieke directorysite: een site specifiek voor fotografen. Je ziet dat ik citations dus verdeel over alle mogelijke sites die ik maar kan vinden.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fbg.nl (SCS Video #11)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fbg-nl/</link><pubDate>Mon, 03 Aug 2015 07:00:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fbg-nl/</guid><description>Met de video over het aanmelden van je website op fbg.nl beginnen we de derde week van de Summer Citations Sequence.
**Het is leuk om te zien dat de artikelen veelvuldig worden gelezen, ondanks dat het vakantie is. Ook krijg ik leuk reacties op de video&amp;rsquo;s. **
Zo schreef Romano vorige week:
En Martin stuurde mij via Google Hangout het bericht:
Hij houdt alle citations precies bij in de spreadsheet die ik je toestuur, als je je abonneert op de nieuwsbrief.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotografie.nu (SCS Video #10)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotografie-nu/</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2015 07:00:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotografie-nu/</guid><description>En al doende komen we dan weer bij de laatste video van week twee uit de Summer Citations Sequence, ofwel: &amp;ldquo;SCS video #10&amp;rdquo;. De video van vandaag is wederom bestemd voor fotografen. Het is: fotografie.nu.
Gelukkig voor de positie van andere bedrijven in de lokale zoekresultaten, gaan we nog drie weken door met instructievideo&amp;rsquo;s!** **
Want citations helpen echt bij het hogerop komen van je bedrijfsvermelding in de lokale zoekresultaten op zowel Google, als Bing.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op bedrijvenbord.nl (SCS Video #9)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-bedrijvenbord-nl/</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2015 07:00:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-bedrijvenbord-nl/</guid><description>**Ik hoop dat je lekker bezig bent met citations te maken voor je lokale bedrijf. Zo ja, maak je borst dan maar nat! Want we zijn nog niet eens op de helft van alle instructievideo&amp;rsquo;s. Zo is de video van vandaag over het aanmelden van je bedrijf op &amp;ldquo;bedrijvenbord.nl&amp;rdquo;. **
Let wel: volgens Google mag je alleen een Google Mijn Bedrijf vermelding met adres hebben, als je een fysiek pand met een eigen adres en telefoonnummer hebt, waar ook klanten, gasten of patiënten naartoe komen.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op webbedrijvengids.nl (SCS Video #8)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-webbedrijvengids-nl/</link><pubDate>Wed, 29 Jul 2015 07:00:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-webbedrijvengids-nl/</guid><description>**Als je dan toch bezig bent met het maken van citations op een groot aantal websites, dan mag jouw vermelding natuurlijk niet ontbreken op de &amp;ldquo;snelst groeiende bedrijvengids van Nederland&amp;rdquo;: webbedrijvengids.nl. **
Dat staat tenminste in de tagline op hun site. Of dat werkelijk zo is, laat ik in het midden.
Is citations maken trouwens nieuw voor je? Lees dan eerst eens de werkinstructie &amp;ldquo;Opschonen citations&amp;rdquo;, abonneer je op de nieuwsbrief en begin met het vullen van de speciale spreadsheet die je dan van me krijgt.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op scherpefotograaf.nl (SCS Video #7)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-scherpefotograaf-nl/</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2015 07:00:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-scherpefotograaf-nl/</guid><description>Zoals ik vorige week dinsdag al verkondigde heb ik elke dinsdag een instructievideo voor een website, specifiek voor fotografen. De site die ik je vandaag laat zien is scherpefotograaf.nl. Deze week krijg je overig twee video&amp;rsquo;s voor fotografen.
Ik heb er namelijk zes in de 25 video&amp;rsquo;s van de Summer Citation Sequence. Dus er moet wel een week met twee fotografiesites zijn en dat is deze week. Als niet-fotograaf kun je deze video en die van vrijdag dus gewoon overslaan.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op allebedrijvenonline.nl (SCS Video #6)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-allebedrijvenonline-nl/</link><pubDate>Mon, 27 Jul 2015 07:00:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-allebedrijvenonline-nl/</guid><description>Welkom bij de eerste video van week 2 van de Summer Citation Sequence. Ook deze week krijg je van mij weer een aantal video&amp;rsquo;s waarin ik je laat zien hoe je meer citations kunt creëren voor je bedrijf om zo je bedrijf hogerop te helpen in de lokale zoekresultaten. De site van vandaag is allebedrijvenonline.nl.
Controleer allereerst of je bedrijf al een vermelding heeft op allebedrijvenonline.nl. Kun je je bedrijf niet vinden, dan doe je het volgende om je bedrijf aan te melden:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op regio-link.nl (SCS video #5)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-regio-link-nl/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2015 07:00:34 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-regio-link-nl/</guid><description>Regio-link.nl is ook weer zo&amp;rsquo;n directorysite, die lijkt op zovele andere. Toch is het een site die best lijkt mee te tellen in de plaats van bedrijfsvermeldingen in de lokale zoekresultaten. Daarom is het ook van belang dat je je bedrijf aanmeldt op www.regio-link.nl.
Bekijk de video over het aanmelden van je bedrijf op www.regio-link.nl hieronder:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op yelloho.nl (SCS video #4)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yelloho-nl/</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2015 08:00:47 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yelloho-nl/</guid><description>**Vandaag is het weer tijd voor een site, waar werkelijk elke ondernemer zich kan aanmelden en waar een vermelding van jouw bedrijf echt niet mag ontbreken! De site van vandaag is: www.yelloho.nl. **
Als je naar yelloho.nl surft en je scrollt naar beneden, dan zie je een paar landen vermeld staan, waar de site ook operationeel is. Maar als je doorklikt, dan kun je zien dat het werkelijk in vrijwel alle landen in de wereld vertegenwoordigd is!</description></item><item><title>138: Citations op autopilot, MapMaker heropend, schrijven als een journalist en leuke tooltip voor online interviews!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/138/</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2015 06:30:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/138/</guid><description>Ik begin de podcast van vandaag met je iets meer te vertellen over de Summer Citations Sequence die afgelopen maandag van start is gegaan. Daarna vertel ik je hoe je op de automatische piloot citations kunt creëren.
Vorige week maakte Google overigens bekend dat Google MapMaker binnenkort wordt heropend. Vandaag heb ik ook weer een leuke tooltip voor je, namelijk van een (nu nog gratis) tool die je helpt bij het opnemen van interviews via Internet.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op muze.ws (SCS video #3)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-muze-ws/</link><pubDate>Wed, 22 Jul 2015 07:00:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-muze-ws/</guid><description>**We gaan gestaag door met aanmelden van je bedrijf op diverse sites op Internet. Gisteren had ik een site die specifiek voor fotografen is. De site van vandaag is voor veel meer creatieve beroepsgroepen bestemd. In de video van vandaag laat ik je zien hoe je je kunt aanmelden op: www.muze.ws. **
Ben jij een inspirerende creatieveling? Bekijk dan de video over het aanmelden van je bedrijf op www.muze.ws hieronder:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotoshoottarieven.nl (SCS video #2)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotoshoottarieven-nl/</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2015 07:00:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotoshoottarieven-nl/</guid><description>**Gisteren had ik al aangekondigd dat de video van vandaag bestemd is voor fotografen. Er zijn namelijk ook sites die voor specifieke beroepsgroepen bestemd zijn, zoals voor tandartsen, fysiotherapeuten, schilders, advocaten en in dit geval: fotografen. De site van vandaag is: www.fotoshoottarieven.nl. **
Bekijk de video over het aanmelden van je bedrijf op www.fotoshoottarieven.nl hieronder:
Voor de fotografen onder jullie: ook de komende dinsdagvideo&amp;rsquo;s zijn alleen bestemd voor fotografen. Natuurlijk kunnen jullie je voordeel doen met elke instructievideo!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op ikvindsnel.nl (SCS video #1)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-ikvindsnel-nl/</link><pubDate>Mon, 20 Jul 2015 07:00:45 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-ikvindsnel-nl/</guid><description>Welkom bij de eerste instructievideo van &amp;ldquo;Summer Citations Sequence&amp;rdquo;! We zijn begonnen! Ik hoop echt dat je aan de slag gaat met het oppoetsen van je citationsprofiel op basis van de video&amp;rsquo;s die ik voor je heb gemaakt. Zo gaat de video van vandaag over het aanmelden je bedrijf op www.ikvindsnel.nl.
Bekijk de video over het aanmelden van je bedrijf op www.ikvindsnel.nl hieronder:
Morgen komt er weer een video online, evenals overmorgen, woensdag, donderdag en vrijdag.</description></item><item><title>Summer Citations Sequence: 25 instructievideo's voor 25 bedrijfsvermeldingen!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/summer-citations-sequence/</link><pubDate>Sun, 19 Jul 2015 08:30:04 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/summer-citations-sequence/</guid><description>Het is weer zover: als je wilt kun je de komende vijf weken er weer hard tegenaan met het creëren van citations, ofwel bedrijfsvermeldingen. Want zoveel instructievideo’s heb ik je nog nooit achter elkaar geboden! Welkom bij de “Summer Citations Sequence”.
Citations helpen je om hogerop te komen in de lokale zoekresultaten, zoals je weet. Als je net bent begonnen met het optimaliseren van je lokale bedrijfsvermelding bij Google, is het overigens verstandiger om te beginnen met het controleren en opschonen van je bestaande citations.</description></item><item><title>116: Hoe verzamel je citations en reviews? Website Transavia niet vindbaar? Schrijven = schrappen! En een update van Google Lokale Gidsen.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/116/</link><pubDate>Thu, 19 Feb 2015 07:30:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/116/</guid><description>Een paar dagen geleden praatte ik kort bij met Diana Albrink. Daarover vertel ik je zometeen het een en ander. Het tweede onderwerp gaat over het maken van citations of bedrijfsvermeldingen en hoeveel werk dat is. Wat ook een lastig karwei is, is reviews op Yelp verzamelen, die blijven staan. Daar heb ik zometeen wat tips voor. Vorige week vertelde ik je over Google Local Guides / Lokale Gidsen. Vlak daarna kreeg ik mail van Google over het programma.</description></item><item><title>114: Laadtijd website meten en trage website verbeteren. Interview met Bill Tancer en er komen meer webinars! Aankondiging nieuwe unieke dienst in Nederland</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/114/</link><pubDate>Thu, 05 Feb 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/114/</guid><description>**Afgelopen week heb ik een tweetal instructievideo’s gemaakt om de laadtijd van je website te meten en te verbeteren of te versnellen. Daarover zometeen meer. Luisteraar Chris kwam bij mij, omdat zijn site zo traag was. Hoe ik dat heb opgelost, vertel ik je zo. Soms gebruik ik een CDN, dat is de afkorting voor Content Delivery Network voor websites en ik vertel je kort iets over Amazon Cloudfront.**
Ik wil meer webinars gaan organiseren, waarin ik in ga op vragen of problemen van luisteraars.</description></item><item><title>Citations (bedrijfsvermeldingen) creëren m.b.v. NAP Hunter Lite</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/citations-bedrijfsvermeldingen-creeren-m-b-v-nap-hunter-lite/</link><pubDate>Sun, 28 Dec 2014 13:01:17 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/citations-bedrijfsvermeldingen-creeren-m-b-v-nap-hunter-lite/</guid><description>Om hoger te scoren in lokale zoekresultaten helpt het, als je meer citations (bedrijfsvermeldingen) hebt dan je concurrenten. Je concurrenten zijn de bedrijfsvermeldingen die boven jouw vermelding staan in de lokale zoekresultaten. De lokale zoekresultaten zijn de vermeldingen die gelabeld zijn van &amp;ldquo;A&amp;rdquo; tot en met &amp;ldquo;G&amp;rdquo;. Deze krijg je te zien als je op Google zoekt naar een bepaald type bedrijf of dienstverlening in een bepaalde plaats.
Dus als je bijvoorbeeld zoekt op &amp;ldquo;tandarts arnhem&amp;rdquo;, dan zie je tussen alle &amp;ldquo;normale&amp;rdquo; zoekresultaten een lijstje dat er ongeveer als volgt uitziet:</description></item><item><title>101: Verschil tussen links en citations. Grote commerciële reviewsites nuttig voor lokale ondernemers? Google carrousel gespot in Nederland!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/101/</link><pubDate>Thu, 06 Nov 2014 07:30:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/101/</guid><description>De 100e podcast van vorige week was een groot succes. Dus ik begin vandaag met een korte terugblik op die aflevering. Twee weken geleden ben ik overigens geïnterviewd over reviewmanagement en reputatie en ik vertel je waar je het interview kunt lezen.
Sommige ondernemers halen links en citations door elkaar, dus in deze podcast leg ik het verschil uit. Wat doe je met een slechte review voor een service die je niet eens verleent?</description></item><item><title>75: Lidl populairste retailer op Facebook, maar belabberd op Google+. Haatreviews rapporteren in Google+ en hoe bepaalt Google de weergegeven titel van je webpagina’s?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/75/</link><pubDate>Mon, 05 May 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/75/</guid><description>Laatst werd mijn advies gevraagd bij een slechte review. Waarom? Dat hoor je zo! Weet je overigens wat de populairste winkelketen is op Facebook? Blijf luisteren, als je het nog niet weet. Verder heb ik nieuws over het voortbestaan van Google+ en nog meer nieuws van Google. Zo heb ik een paar screenshots van hoe de carousel er in Nederland uit kan komen te zien en hoe Google in de lokale resultaten op mobiele apparaten prijzen vertoont.</description></item><item><title>69: Backup van je email, mobiel Internetgebruik groeit enorm en claim NU je zakelijke Google+ pagina!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</link><pubDate>Mon, 24 Mar 2014 07:30:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</guid><description>Vandaag begin ik met een praktische tip over het backuppen van je mail, gevolgd door een korte terugblik naar een leerpunt in de vorige podcast. Dan een belangrijke update over mobiel Internetgebruik en signalen van Google dat bedrijven en organisaties nu ècht hun zakelijke Google+ pagina moeten claimen en verifiëren. Hoe je dat moet doen, vertel ik je ook meteen. Tenslotte beantwoordt Matt Cutts de vraag of je als eerlijk bedrijf nog wel kunt scoren in de zoekresultaten, zonder te spammen…</description></item><item><title>63: #SMC055, win een taart, vragen van luisteraars en over de juiste Google+ categorie voor een begrafenisondernemer</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/63/</link><pubDate>Mon, 10 Feb 2014 07:30:11 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/63/</guid><description>Oh, voordat ik overga op de daadwerkelijke podcast van vandaag, eerst eventjes mijn excuses voor de mindere geluidskwaliteit van de podcast van vorige week. Er was iets fout gegaan met de instellingen ergens en ik had het al wel in de gaten dat het niet helemaal lekker klonk, zoals het normaal klinkt. Maar als gevolg van tijdgebrek, omdat ik toch de podcast op maandagmorgen om 08:30 uur wilde uitbrengen, kon ik de juiste instellingen niet zo 1–2–3 terugvinden.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op opencompanies.nl (WWW instructievideo #10)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-opencompanies/</link><pubDate>Fri, 31 Jan 2014 08:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-opencompanies/</guid><description>**Met deze 10e instructievideo komen we aan het einde van de Winter Winkeldata Workshop. Ik zou je bedrijf zeker aanmelden, of beter gezegd: de gegevens van je bedrijf aanpassen, op opencompanies.nl. **
Volgens mij staan alle bedrijven die zich inschrijven bij de Kamer van Koophandel binnen afzienbare tijd in opencompanies.nl. Dit is de site van Graydon, waarin financiële gegevens over bedrijven zijn te vinden. In deze instructievideo laat ik je zien hoe je de bij OpenCompanies opgeslagen gegevens kunt aanvullen met bijvoorbeeld social media sites, contactgegevens enzovoorts.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op praktijkindebuurt.nl (WWW instructievideo #9)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-praktijkindebuurt/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2014 08:30:27 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-praktijkindebuurt/</guid><description>Waar ben je bang voor? Dat je site niet goed scoort in de lokale zoekresultaten? In de Winter Winkeldata Webshop zijn we nu alweer bij de negende instructievideo beland.
Deze video is er weer eentje voor onder andere tandartsen, maar ook voor andere zorgverleners. Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij, in dit geval op praktijkindebuurt.nl!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op openingstijden.nl (WWW instructievideo #8)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-openingstijden/</link><pubDate>Wed, 29 Jan 2014 08:30:15 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-openingstijden/</guid><description>Evenals reguliere bedrijfsgegevens, zoals de NAPT, zijn ook openingstijden cruciaal voor Google, om een eenduidig beeld te vormen van een lokaal bedrijf. Daarom heb ik in deze video opgenomen, hoe je je bedrijf opneemt in openingstijden.nl.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op webtop20.eu (WWW instructievideo #7)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-webtop20-eu-www-instructievideo-7/</link><pubDate>Tue, 28 Jan 2014 08:30:17 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-webtop20-eu-www-instructievideo-7/</guid><description>OK, nu heb ik net voor het weekend maar liefst twee sites, die specifiek voor tandartsen bedoeld zijn, gepromoot. Maar er zijn natuurlijk meer generieke (algemene) sites, waar jij je bedrijfsvermelding perfect kunt achterlaten.
Eén van die sites is www.webtop20.eu.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op tandarts-spot.nl (WWW instructievideo #6)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tandarts-spot/</link><pubDate>Mon, 27 Jan 2014 12:00:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tandarts-spot/</guid><description>De vorige instructievideo was ook bedoeld voor tandartsen, evenals deze instructievideo. In de video van vandaag laat ik je zien hoe je je tandartspraktijk aanmeldt op www.tandarts-spot.nl, een directory-site voor tandartsen. Deze site scoort hoog in de organische zoekresultaten, waarschijnlijk omdat die ook zo branche-specifiek is.
Als jij een tandartspraktijk hebt, dan mag een bedrijfsvermelding van jouw praktijk hier niet ontbreken!
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>61: 10 Manieren om je contentmarketing strategie harder voor jou te laten werken en je eigen naam als online brand positioneren</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/61/</link><pubDate>Mon, 27 Jan 2014 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/61/</guid><description>Vorige week maandag is de Winter Winkeldata Workshop van start gegaan en inmiddels heb ik vijf instructievideo’s gepubliceerd waarin wordt vertoond hoe je op diverse relevante sites met een hoge mate van autoriteit, vermeldingen voor jouw bedrijf kunt krijgen. Door zoveel mogelijk zinnige bedrijfsvermeldingen te creëren, verstevig je namelijk je online presence en zorg je ervoor dat je mogelijk hoger in de zoekresultaten komt. Deze Winter Winkeldata Workshop is dan ook het eerste onderwerp voor deze uitzending.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op 123tandarts.nl (WWW instructievideo #5)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-123tandarts/</link><pubDate>Fri, 24 Jan 2014 08:30:34 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-123tandarts/</guid><description>Tot nu toe waren alle instructievideo&amp;rsquo;s, waarin ik je laat zien hoe je je bedrijf bij een bepaalde site kunt aanmelden, alleen maar gericht op lokale, sociale of algemene sites. Vaak betrof het één of andere directory. Vandaag heb ik een andersoortige instructievideo.
Want in deze instructievideo laat ik je zien hoe je een vermelding van een tandartsenpraktijk op een directory-site, specifiek voor tandartsen aanmeldt. Ik meld een tandartsenpraktijk uit Culemborg aan, op de site: www.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op b9.nl (WWW instructievideo #4)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-b9/</link><pubDate>Thu, 23 Jan 2014 08:30:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-b9/</guid><description>www.b9.nl bestaat al sinds 1996. Dat houdt dus in dat deze website in de ogen van de zoekmachines extreem oud is: maar liefst ruim 17 jaar! Dus heeft deze directory-site op basis van haar leeftijd een grote mate van autoriteit ontwikkeld.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij op www.b9.nl!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op lokaaltotaal.nl (WWW instructievideo #3)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-lokaaltotaal/</link><pubDate>Wed, 22 Jan 2014 08:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-lokaaltotaal/</guid><description>Lokaaltotaal.nl is een site die je ook links en rechts hoog ziet scoren in de lokale zoekresultaten, als je op Internet naar een bepaald lokaal bedrijf zoekt. Dat is de reden dat jouw bedrijf hier natuurlijk ook op vermeld moet staan.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op tellows.nl (WWW instructievideo #2)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tellows/</link><pubDate>Tue, 21 Jan 2014 08:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tellows/</guid><description>Soms kun je heel eenvoudig een citation of bedrijfsvermelding creëren op een site, waar je het niet zo 1-2-3 zou verwachten. Eén van die sites is www.tellows.nl. Daar kun je letterlijk binnen één minuut een nuttige bedrijfsvermelding maken, die je mogelijk kan helpen om hoger te scoren in de lokale zoekresultaten.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op infobel.com (WWW instructievideo #1)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-infobel/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2014 09:30:43 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-infobel/</guid><description>Welkom bij deze eerste instructievideo uit de &amp;ldquo;Winter Winkeldata Workshop&amp;rdquo;-serie. De komende 9 werkdagen publiceer ik elke dat een andere instructievideo, die jij kunt gebruiken om jouw bedrijfswebsite beter op de lokale online kaart te plaatsen.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>Winter Winkeldata Workshop: 10 instructievideo's voor betere lokale SEO in deze winter</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/winter-winkeldata-workshop-10-instructievideos-voor-betere-lokale-seo-deze-winter/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2014 15:15:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/winter-winkeldata-workshop-10-instructievideos-voor-betere-lokale-seo-deze-winter/</guid><description>Gisteren heb ik je de werkinstructie gegeven voor het opschonen van de citations, of wel bedrijfsvermeldingen. Dit is het begin van het project, waarin je je bedrijf beter wilt laten scoren in de lokale zoekresultaten.
** Het is namelijk beter om eerst je “rotzooi” op te ruimen, om pas daarna voort te borduren op een partij consistente data.**
Laat je dus niet in de verleiding brengen om toch maar snel je bedrijf aan te melden op een aantal nieuwe sites.</description></item><item><title>Werkinstructie "Opschonen citations"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/werkinstructie-opschonen-citations/</link><pubDate>Thu, 16 Jan 2014 12:00:55 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/werkinstructie-opschonen-citations/</guid><description>Voor het scoren in de lokale zoekresultaten is het niet zozeer van belang hoeveel links je naar je site hebt, maar hoeveel consistente bedrijfsvermeldingen over je bedrijf online staan. Een bedrijfsvermelding –ook wel “citatation” genoemd– bestaat tenminste uit de naam van je bedrijf. Dat is de meest minimale citation. Hoe completer de citation, dus hoe meer informatie over je bedrijf is vermeld, des te meer waarde hechten de zoekmachines eraan.</description></item><item><title>58: Google Publishership voor meer exposure, robots.txt, interviews als bron voor blogposts en citations voorjaarsschoonmaak</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/58/</link><pubDate>Mon, 06 Jan 2014 07:30:49 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/58/</guid><description>Allereerst nog de beste wensen voor 2014! Ik wens je een fantastisch jaar met een immer toenemende positieve reputatie!
** Waar ik benieuwd naar ben is of je de jaarwisseling goed bent doorgekomen en ook ben ik nieuwsgierig of jij nog goede voornemens hebt. Zelf heb ik niets met het bepalen van goede voornemens op 1 januari. Ik vind namelijk dat je continu bezig moet zijn met jezelf te verbeteren; volgens mij zou dat een ongoing proces moeten zijn.</description></item><item><title>41: Site vernieuwd! Microsoft koopt Nokia, 10.000 links voor US$5. Meerdere domeinnamen voor één weblog? Tips voor lokale content en betere social media updates</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/41/</link><pubDate>Mon, 09 Sep 2013 06:30:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/41/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij deze 41e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.
Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.
Ook als persoon kun je met de diverse tips aan de slag om bijvoorbeeld je online reputatie als accountant, banketbakker, ICT’er, artiest of wat dan ook te verbeteren.</description></item><item><title>Zomerserie instructievideo's voor betere lokale SEO groot succes!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/instructievideos-voor-betere-lokale-seo-groot-succes/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2013 13:30:09 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/instructievideos-voor-betere-lokale-seo-groot-succes/</guid><description>Met de instructievideo over het aanmelden van je bedrijf op &amp;ldquo;straatinfo.nl&amp;rdquo; van vanmorgen is er een einde gekomen aan de zomerserie van de instructievideo&amp;rsquo;s voor betere lokale SEO. Maar geen zorgen: er komen nog heus wel meer video&amp;rsquo;s, hoor!
Ik heb deze serie video&amp;rsquo;s dus voor mijn vakantie allemaal gemaakt en gereed gezet, zodat ze automatisch op de desbetreffende dagen online zouden komen. Het leek mij een leuk idee, om je een aantal kleinere (en een tweetal grote) directory sites te laten zien, die je absoluut helpen bij je lokale SEO, maar die tamelijk onbekend zijn.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op straatinfo.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-straatinfo-nl-instructievideo/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2013 07:30:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-straatinfo-nl-instructievideo/</guid><description>Nou, als je eergisteren je bedrijfsvermelding hebt toegevoegd op tuugo.nl en daarbij de 100% hebt gehaald: GEFELICITEERD! Je bent dan een echte volhouder! Want ik had je al verteld dat het niet 1-2-3 gaat en toch echt iets meer tijd kost, dan de overige directories. Vandaag ga ik je laten zien hoe je jouw bedrijf aanmeldt op de site &amp;ldquo;straatinfo.nl&amp;rdquo;.
De tijd die je hiervoor nodig zult hebben, ligt tussen die van Tuugo (van eergisteren) en de overige sites in.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op tuugo.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tuugo-nl-instructievideo/</link><pubDate>Thu, 29 Aug 2013 07:30:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tuugo-nl-instructievideo/</guid><description>Morgen komen we weer thuis van vakantie, als alles goed gaat. We kijken er alweer naar uit om al onze dieren weer te zien en te knuffelen. Die waren tijdens onze afwezigheid gelukkig in de goede handen van onze vaste huis- en dierenoppas, Jeroen.
De zomerserie van de korte instructievideo&amp;rsquo;s waarin ik laat zien hoe je je bedrijf op diverse toonaangevende lokale directory sites kunt aanmelden, is bijna weer ten einde.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op digicity.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-digicity-nl-instructievideo/</link><pubDate>Tue, 27 Aug 2013 07:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-digicity-nl-instructievideo/</guid><description>En we zijn al weer bij de vijfde instructievideo aangeland uit de zomerserie van video&amp;rsquo;s, waarmee jij jezelf meer en beter kunt onderscheiden van je concurrenten. Want als de bedrijfsvermelding van jouw bedrijf op de juiste (en op de meeste) sites staat, dan is de kans groot dat je ook boven je concurrenten scoort in de lokale zoekresultaten.
In deze instructievideo laat ik je zien hoe je je bedrijf toevoegt op digicity.</description></item><item><title>39: Reviews kopen? Effect van "Tweet old Post", lokale ranking factoren, scoren in Bing en gebruik van stockfoto's</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/39/</link><pubDate>Mon, 26 Aug 2013 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/39/</guid><description>Ik ben op dit moment nog steeds op vakantie. Inmiddels is dit de laatste week en volgende week maandag heb ik weer al het nieuws doorgespit om je bij te kunnen praten over de laatste ontwikkelingen op het gebied van lokale SEO, content en video marketing en reputatiemanagement.
Evenals de podcast van vorige week heb ik ook deze podcast vóór onze vakantie ingesproken en ook nu breng ik je een paar nieuwtjes en wetenswaardigheden, in combinatie met wat evergreen content.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op city-map.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-city-map-nl-instructievideo/</link><pubDate>Sat, 24 Aug 2013 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-city-map-nl-instructievideo/</guid><description>**In deze vierde instructievideo uit de zomerserie voor het versterken van je lokale online presence laat ik je zien hoe je jouw bedrijf kunt aanmelden op de website city-map.nl.**
City-map.nl is een mooie en overzichtelijke site, waar je zeker een bedrijfsvermelding van jouw bedrijf moet posten. Controleer wel eerst even of je niet per ongeluk al staat vermeld. En mocht je bedrijf al vermeld staan, controleer dan alle gegevens en pas ze aan, of breid ze uit, waar nodig.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op opendi.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-opendi-nl-instructievideo/</link><pubDate>Wed, 21 Aug 2013 07:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-opendi-nl-instructievideo/</guid><description>**Dit is dan alweer de derde instructievideo in de zomerserie voor het aanmelden van je bedrijf de diverse grote lokale directory sites. Opendi is naast in Nederland, in 28 andere landen vertegenwoordigd, zoals bijvoorbeeld België, Duitsland, VS, Singapore en ook Panama, Mexico en Nieuw Zeeland.**
Een bedrijfsvermelding in Opendi draagt dan ook zeker bij, als je deze week en komende week verder werkt aan het verstevigen van je lokale online presence.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op internetsites.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-internetsites-nl-instructievideo/</link><pubDate>Sun, 18 Aug 2013 07:30:03 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-internetsites-nl-instructievideo/</guid><description>**Eergisteren begon ik mijn zomerserie met instructievideo&amp;rsquo;s met een screencast van hoe je je bedrijf kunt aanmelden op vind-nu.nl. In de instructievideo van vandaag laat ik je zien hoe je je bedrijf aanmeldt op internetsites.nl, ook een lokale directory waar jouw bedrijfsgegevens niet mogen ontbreken.**
Bekijk onderstaande instructievideo, surf naar www.internetsites.nl en meld je aan.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op vind-nu.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-vind-nu-nl-instructievideo/</link><pubDate>Fri, 16 Aug 2013 07:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-vind-nu-nl-instructievideo/</guid><description>De komende twee weken help ik je met het geven van een flinke boost aan de lokale presence van je bedrijf. Ik ga een zevental nieuwe instructievideo&amp;rsquo;s posten, die je kunt volgen om zo ook je eigen bedrijf beter op de lokale kaart te zetten. De site waar ik vandaag deze serie mee begin, is www.vind-nu.nl.
Vind-Nu is een directory site die je ook weer helpt met het hogerop komen in de lokale zoekresultaten.</description></item><item><title>Zomerserie "Summer Seven": 7 instructievideo's voor betere lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/zomerserie-summer-seven-instructievideos-voor-betere-lokale-seo/</link><pubDate>Thu, 15 Aug 2013 16:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/zomerserie-summer-seven-instructievideos-voor-betere-lokale-seo/</guid><description>Over twee dagen ga ik op vakantie en laten we ons huis en alle dieren in en rondom het huis over aan onze vaste huisoppas, Jeroen. Ik wilde je echter niet twee weken zonder nieuwe content achterlaten. Dus ik heb het één en ander voor je voorbereid.
Zo gaat niet alleen de podcast gewoon door, maar heb ik ook een speciale zomerserie van 7 instructievideo&amp;rsquo;s voor je gemaakt, waarmee jij je lokale vindhaarheid en mogelijk daarmee ook je positie in de lokale zoekresultaten kunt verbeteren.</description></item><item><title>32: AltaVista exit, mobiele websites in de Fortune 500, Google+, het ReputatieCoaching Podcast Boek en 8 tips voor een succesvolle lokale website</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/32/</link><pubDate>Sat, 06 Jul 2013 22:55:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/32/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 32!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Vandaag is volgens mij de zomer echt begonnen. Ik zit hier op kantoor en het is hier aangenaam warm. Het raam staat open en ik hoor de vogeltjes buiten fluiten.
De podcast van vandaag begin ik met een stukje geschiedenis: AltaVista.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op YelloYello (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yelloyello-instructievideo/</link><pubDate>Thu, 20 Jun 2013 11:08:27 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yelloyello-instructievideo/</guid><description>Deze week had ik iets meer tijd beschikbaar en dus heb ik nog een instructievideo gemaakt. Vandaag laat ik zien hoe je jouw bedrijfsvermelding toevoegt op YelloYello.nl.
Het toevoegen van je bedrijfsgegevens hoeft helemaal niet veel tijd te kosten. Ook deze video duurt slechts 02:23. Het daadwerkelijke uploaden van de foto&amp;rsquo;s heb ik eruit geknipt, dus in werkelijkheid kan het zijn dat je iets meer tijd kwijt bent.
Wat helpt voor het snel, efficiënt en bovenal correct invullen van alle bedrijfsgegevens, is een spreadsheet waar je alle gegevens in hebt staan.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op MisterWhat voor je lokale SEO (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-misterwhat/</link><pubDate>Tue, 18 Jun 2013 16:00:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-misterwhat/</guid><description>Het is alweer een tijdje geleden dat ik mijn vorige instructievideo voor het verbeteren van je lokale SEO heb gepost. Dus vond ik het weer tijd worden voor een nieuwe instructievideo.
In de onderstaande video laat ik je zien hoe je binnen een paar minuten je bedrijfsgegevens kunt toevoegen op de bedrijvenwebsite www.misterwhat.nl. Dit is ook een erg grote en belangrijke site om vermeld te staan. Zo is Mister What niet alleen vertegenwoordigd in Nederland, maar ook in een aantal andere landen, te weten:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op Yalwa.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yalwa/</link><pubDate>Wed, 08 May 2013 17:15:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yalwa/</guid><description>**Yalwa is typisch zo&amp;rsquo;n site die niet veel mensen kennen. Maar voor het hoger ranken in de lokale zoekresultaten (lokale SEO) helpt het echt, als je je bedrijf ook aanmeldt op Yalwa.nl. Om je te laten zien hoe snel dat kan, heb ik onderstaande instructievideo gemaakt. Die video duurt slechts 1m40s. **
Toegegeven, in de instructievideo heb ik het wachten op het laden van de pagina&amp;rsquo;s bijvoorbeeld eruit geknipt en je hoeft ook niet op mijn typen te wachten.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op Hotfrog (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-hotfrog/</link><pubDate>Wed, 01 May 2013 16:00:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-hotfrog/</guid><description>Door alle drukte heb ik me de afgelopen maand moeten beperken tot het wekelijks uitbrengen van de ReputatieCoaching Podcast. Ik heb dus echt niet stil gezeten.
Omdat ik je graag verder help zo snel mogelijk omhoog te komen in de lokale zoekresultaten, heb ik weer een instructievideo gemaakt. Als je kijkt naar welke sites van belang zijn om te scoren in de lokale zoekresultaten, dan blijkt dat Hotfrog.nl ook flink wat gewicht in de schaal legt.</description></item><item><title>Geotagged foto’s uploaden naar Flickr voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</link><pubDate>Thu, 21 Mar 2013 17:30:29 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</guid><description>Iets meer dan een week geleden heb ik geschreven over het uploaden van geotagged foto&amp;rsquo;s naar Panoramio. Een andere site die je helpt te scoren in de lokale zoekresultaten is Flickr. Flickr bestaat al heel lang en is onderdeel van Yahoo!.
Evenals in de vorige video gebruik ik weer de geotagged foto&amp;rsquo;s van de pedicure uit Roosendaal. Als je dit gaat nadoen, moet je dus ook eerst zelf je foto&amp;rsquo;s geotaggen.</description></item><item><title>Geotagged foto's uploaden naar Panoramio voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-panoramio/</link><pubDate>Wed, 13 Mar 2013 17:43:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-panoramio/</guid><description>Naast dat bij een bedrijfsvermelding je bedrijfsnaam, adres, postcode, plaats en telefoonnummer meewegen in je positie in lokale zoekresultaten, weegt op sommige sites ook mee, als je de GPS-coördinaten EXTRA bij je bedrijfsvermelding hebt staan. En dan hoeven de coördinaten niet eens in de tekst vermeld te staan. Sterker nog: als de GPS-coördinaten IN de foto zijn verwerkt als geotag, dan worden deze meegeteld in de ranking-algoritmes.
In de vorige post heb ik je uitgelegd hoe je foto&amp;rsquo;s kunt voorzien van de GPS-coördinaten, waar de foto is genomen; het zogenaamde &amp;ldquo;geotagging&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 13 (25-02-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/13/</link><pubDate>Mon, 25 Feb 2013 20:32:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/13/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer dertien!
De ReputatieCoaching Podcast is voor iedereen die wil werken aan zijn of haar online reputatie, zodat ze hun reputatie voor hen kunnen laten werken! In andere woorden: ik help zowel kleine zelfstandigen als grote bedrijven hun reputatie te verbeteren, de omzet en daarmee de winst te vergroten door hun vindbaarheid op Internet te verbeteren.
Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 12 (18-02-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/12/</link><pubDate>Mon, 18 Feb 2013 22:00:51 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/12/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer twaalf!
Hallo en welkom bij de ReputatieCoaching Podcast! In deze podcast deel ik nieuws uit de Internet en Content Marketing wereld en geef ik praktische tips over hoe je vandaag al kunt beginnen met het verder opbouwen van je online reputatie en het vergroten van je vindbaarheid op Internet. Zo zorg je ervoor dat je meer potentiële klanten naar je site trekt en dus meer omzet en dus winst kunt maken.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 8 (21-01-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/8/</link><pubDate>Mon, 21 Jan 2013 22:00:43 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/8/</guid><description>Hallo en welkom bij alweer de achtste ReputatieCoaching Podcast. Vandaag stond Nederland aardig stil in een groot aantal files en ik kon gelukkig vanuit huis werken. Met uitzicht op de neerdwarrelende sneeuwvlokjes kreeg ik weer een boel inspiratie voor deze podcast. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
In deze podcast heb ik de volgende onderwerpen voor je: Yelp gaat niet alleen voor recensies, maar nu ook voor schoonheid en netheid.</description></item><item><title>Zet je bedrijf op Foursquare (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-aanmelden-op-foursquare/</link><pubDate>Thu, 17 Jan 2013 17:00:51 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-aanmelden-op-foursquare/</guid><description>**Die pedicure in Roosendaal is wel populair. Laatst hebben we haar bedrijf al aangemeld op TomTom Places, Facebook Pages, Yelp etc. In bijgaande instructievideo laat ik zien hoe je een volgende waardevolle citation (bedrijfsvermelding) kunt krijgen en wel op Foursquare. Ook in deze video wordt de pedicure uit Roosendaal weer aangemeld.
**
Het komt in het kort neer op de volgende stappen:
Surf naar https://www.foursquare.com/ 2. Klik op &amp;ldquo;Signup&amp;rdquo; 3.</description></item><item><title>Maak je eigen bedrijfspagina op Facebook (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/maak-je-eigen-bedrijfspagina-op-facebook-instructievideo/</link><pubDate>Wed, 09 Jan 2013 22:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/maak-je-eigen-bedrijfspagina-op-facebook-instructievideo/</guid><description>Een paar weken geleden heeft Facebook de dienst &amp;ldquo;Nearby&amp;rdquo; (NL &amp;ldquo;In de buurt&amp;rdquo;) geïntroduceerd als concurrentie voor Yelp, Foursquare, Google+ Local enz. Hierbij kun je op een smartphone bedrijven in de buurt vinden, die door je vrienden als positief zijn beoordeeld.
Op zich is dit voor lokaal opererende ondernemers een welkome uitbreiding van Facebook, want zo kunnen ze natuurlijk meer klandizie aantrekken&amp;hellip; Toch?
FOUT! Als ik de pagina&amp;rsquo;s van veel kleine ondernemers bekijk, zie ik het het persoonlijke pagina&amp;rsquo;s zijn, met daarin de naam van de onderneming.</description></item><item><title>Je bedrijf online verhuizen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-online-verhuizen/</link><pubDate>Mon, 07 Jan 2013 00:00:54 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-online-verhuizen/</guid><description>LET OP: hieronder staat Google+ Local&amp;hellip; Dat is inmiddels niet meer van toepassing. Lees daarvoor: Google Mijn Bedrijf (GMB).
Dan iets anders: verhuizen. Verhuizingen brengen veel fysiek werk met zich mee, zoals het transporteren van al het tastbare van de ene locatie naar de andere. Ook moet er in de digitale wereld een aantal zaken worden aangepast, zoals visitekaartjes, briefpapier, fax headers (ja, er worden nog faxen gebruikt!) en natuurlijk online uitingen, zoals de website, e-mail footers enz.</description></item><item><title>Bedrijf toevoegen op Yelp (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-toevoegen-op-yelp-instructievideo/</link><pubDate>Fri, 28 Dec 2012 15:15:21 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-toevoegen-op-yelp-instructievideo/</guid><description>Op zich is het niet moeilijk een bedrijf toe te voegen op Yelp. Vanzelfsprekend moet je eerst inloggen met een bestaand Yelp account, of met je Facebook account. Vervolgens zoek je het bedrijf op. Kun je het bedrijf niet vinden, dan kun je beginnen met het invoeren.
Het invoeren van een bedrijf bestaat uit de volgende stappen:
Bedrijfsnaam invoeren 2. Adresgegevens 3. Postcode en plaats 4. Telefoonnummer 5. Website 6.</description></item><item><title>Uw-Trouwambtenaar.nl nu op voorpagina</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/uw-trouwambtenaar-nu-op-voorpagina/</link><pubDate>Fri, 14 Dec 2012 07:30:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/uw-trouwambtenaar-nu-op-voorpagina/</guid><description>Op 4 december j.l. heb ik een artikel met een video gepost, waarin ik liet zien wat er kan gebeuren als je een schrijffout maakt in je bedrijfsgegevens op bijvoorbeeld Google+ Local. En nu laat ik zien dat als je zorgt voor goede gegevens, dat dit in korte tijd al kan resulteren in een betere positie in de zoekresultaten.
Ik heb in de video van het artikel &amp;ldquo;Fouten in je bedrijfsvermelding fataal voor je vindbaarheid&amp;rdquo; laten zien dat je behoorlijk diep in de zoekresultaten kunt wegzinken als je schrijffouten maakt in je bedrijfsgegevens.</description></item><item><title>Fouten in je bedrijfsvermelding fataal voor je vindbaarheid</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/fouten-in-je-bedrijfsvermelding-fataal-voor-je-vindbaarheid/</link><pubDate>Tue, 04 Dec 2012 08:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/fouten-in-je-bedrijfsvermelding-fataal-voor-je-vindbaarheid/</guid><description>In een vorig artikel schreef ik dat de consistentie van de vermelding van je bedrijfsnaam, adresgegevens en telefoonnummer op Internet essentieel is voor het lokaal kunnen scoren in de zoekmachines.
Google is in zekere zin ook een taalpurist: zij (hij/het?) houdt van goed taalgebruik, zonder fouten. Pagina&amp;rsquo;s bol met spelfouten scoren over het algemeen lager dan pagina&amp;rsquo;s die weinig tot geen type- of spelfouten bevatten. En analoog wordt ook aan inconsistente informatie minder waarde gehecht, waardoor deze (veelal foutieve) informatie lager scoort.</description></item></channel></rss>