<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>recensies on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/recensies/</link><description>Recent content in recensies on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Tue, 10 Feb 2015 09:24:20 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/recensies/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Google Local Guides / Google Lokale Gidsen (INSTRUCTIEVIDEO)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-local-guides-google-lokale-gidsen-instructievideo/</link><pubDate>Tue, 10 Feb 2015 09:24:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-local-guides-google-lokale-gidsen-instructievideo/</guid><description>Sinds een paar dagen heeft Google het programma &amp;ldquo;Google Local Guides&amp;rdquo; (&amp;ldquo;Google Lokale Gidsen&amp;rdquo; vert.) operationeel. Iedereen met een Google-account kan zich daarvoor aanmelden. Vanaf het moment dat je bent aangemeld gaan het door jou geposte aantal reviews bepalen op welk niveau je komt.
Post je meer reviews, dan stijg je in niveau. Aan elk niveau zijn bepaalde privileges gekoppeld.
Google wil op deze manier de data voor lokale bedrijven in Google Maps verrijken en ik denk dat zij een tegenhanger voor Yelp, Foursquare, TripAdviser en dergelijke wil neerzetten.</description></item><item><title>56: Volg de Kerstman, Pinterest Place Pins op 42bis.nl, duplicate content is prima volgens Matt Cutts en reputatiemonitoring voor kleine zelfstandigen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</link><pubDate>Mon, 23 Dec 2013 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</guid><description>Nog twee dagen en dan is het Kerstmis. Omdat ik deze keer echt niet te laat wilde zijn met de podcast en ik ook nog eens druk ben met de voorbereidingen voor Kerstmis, heb ik de content voor deze podcast iets eerder verzameld dan normaal en de podcast ook iets eerder ingesproken, namelijk afgelopen zaterdag. Dat zal niets afdoen aan de kwaliteit van de content, want ik heb weer een aantal interessante nieuwtjes en weetjes voor je.</description></item><item><title>Review Management in Google Places Zakelijk</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/review-management-in-google-places-zakelijk/</link><pubDate>Tue, 26 Nov 2013 14:00:55 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/review-management-in-google-places-zakelijk/</guid><description>** Heb jij ook altijd al gemakkelijk willen kunnen zien waar er zoal reviews over je bedrijf staan en vooral wat er over je bedrijf wordt gescheven? Heb je op Google ook altijd al willen kunnen reageren op geposte reviews? Vanaf vandaag kan dat in de vernieuwde Google Places Zakelijk!**
Google Places Zakelijk is de interface die je onder andere gebruikt voor het managen van je Google+ pagina en je Adwords Express.</description></item><item><title>51: Congres Contentmarketing (#congrescm13), VGZ adverteert voor reviews op televisie, Yelp gefilterde reviews verdwenen en Google+ weergave vernieuwd</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/51/</link><pubDate>Mon, 18 Nov 2013 06:30:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/51/</guid><description>**Hallo, hallo en leuk dat je er bij bent, bij deze 51e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 20 (13-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</link><pubDate>Sat, 13 Apr 2013 18:00:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 20!
Spectaculair nieuws deze week&amp;hellip; Eindelijk is het dan zover: de langverwachte Facebook Home is uit! Dus daarover straks meer. En vorige week vertelde ik je over Jeanet Bathoorn die een leuk artikel had gepubliceerd op FrankWatching. Dat artikel kreeg nog een staartje&amp;hellip; Verder heb ik een update over het belang van reviews. De podcast van vandaag sluit ik af met een leuk interview met een uitermate enthousiaste en gedreven vrouwelijke gast.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 12 (18-02-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/12/</link><pubDate>Mon, 18 Feb 2013 22:00:51 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/12/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer twaalf!
Hallo en welkom bij de ReputatieCoaching Podcast! In deze podcast deel ik nieuws uit de Internet en Content Marketing wereld en geef ik praktische tips over hoe je vandaag al kunt beginnen met het verder opbouwen van je online reputatie en het vergroten van je vindbaarheid op Internet. Zo zorg je ervoor dat je meer potentiële klanten naar je site trekt en dus meer omzet en dus winst kunt maken.</description></item><item><title>Verzamel recensies voor je online reputatie</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/verzamel-recensies-voor-je-online-reputatie/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 04:00:29 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/verzamel-recensies-voor-je-online-reputatie/</guid><description>Nu je bedrijf eenmaal op Yelp staat, kun je verder gaan met het uitbouwen van je online reputatie door recensies en beoordelingen op Yelp te gaan verzamelen. Zodra je namelijk tenminste één recensie op Yelp hebt, wordt je in Google in de zoekresultaten heel vaak hoog getoond en dan ook nog eens met vermelding van het aantal recensies en de gemiddelde beoordeling in de vorm van gele of gouden sterretjes.</description></item></channel></rss>