<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pinterest on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/pinterest/</link><description>Recent content in Pinterest on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 02 Apr 2015 06:30:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/pinterest/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>122: Herken spam en scam op Internet. Live video streaming via Meerkat en Periscope. Hogere CTR op Funda en Google Drive nieuws!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/122/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2015 06:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/122/</guid><description>Vorige week vertelde ik je toch over de serverstoring? Die lijkt opgelost en alles functioneert weer naar behoren. Ik heb weer een kaartje voor de #SMC055-avond van 13 april aanstaande en bovendien is Bharat Joshi weer terug met zijn SEO services… Ik leg je uit hoe je dit soort scam en spam kunt herkennen.
Ben jij actief met de nieuwe live video streaming app ‘Meerkat’? Dan ben je alweer ouderwets, want de opvolger heet ‘Periscope’!</description></item><item><title>84: De invloed van reviews, Yelp is meest betrouwbare review site, videomarketing en video SEO op YouTube en actuele social media statistieken</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/84/</link><pubDate>Thu, 10 Jul 2014 06:30:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/84/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag… Ik begin met een tip, naar aanleiding van een website scan die ik twee weken geleden heb uitgevoerd, gevolgd door een korte terugblik op en de reden van het verdwijnen van de Authorship foto’s uit de zoekresultaten. Dan heb ik een update over Orkut: afgelopen week kreeg ik een mailtje van dit terminale sociale netwerk. Google is niet alleen maar slecht en ze proberen echt niet het leven van webmasters alleen maar zuur te maken, dat bewijst wel een mailtje later in de show.</description></item><item><title>81: Google Mijn Bedrijf gelanceerd, Google koopt Skybox en meer Google nieuws! Pinterest 1 mld reis pins en Flickr schrapt sociale logins</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/81/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2014 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/81/</guid><description>Het was een bijzondere week… Vandaag breng ik je ook een andersoortige podcast. In plaats van enkele lange nieuwsberichten, breng ik je vandaag een groter aantal wat kortere berichten.
En ik waarschuw je alvast: er komt vandaag aardig wat Google nieuws voorbij. Om te beginnen: waar mensen eerst nog twijfelden aan het voortbestaan van Google+, pakt Google nu opeens groots uit met het nieuwe Google My Business, of in het Nederlands: Google Mijn Bedrijf.</description></item><item><title>64: Valentijnsdag is commercieel, Yahoo partner van Yelp, Yelp vernieuwt website en Matt Cutts vertelt over de werkdag van een webspam fighter</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/64/</link><pubDate>Mon, 17 Feb 2014 07:30:34 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/64/</guid><description>Afgelopen vrijdag was het Valentijnsdag… Heb jij nog kaarten of e-mails ontvangen van stille aanbidders of aanbidsters? Heb je je partner een kadootje gegeven of hebben jullie samen iets leuks gedaan? Hoewel het verhaal van priester Valentijn teruggaat tot 269 na Christus, is het tegenwoordig een uiterst commerciële aangelegenheid. Is het nog wel intessant om veel tijd, geld en energie te steken in marketing voor Valentijnsdag? Straks een aantal statistieken om je te helpen met je keuze voor volgend jaar.</description></item><item><title>Foursquare ontvangt US$15 miljoen van Microsoft in ruil voor locatiedata</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/foursquare-ontvangt-us15-miljoen-van-microsoft-ruil-voor-locatiedata/</link><pubDate>Wed, 05 Feb 2014 11:45:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/foursquare-ontvangt-us15-miljoen-van-microsoft-ruil-voor-locatiedata/</guid><description>Locatiedata is geld waard! Dat blijkt nu wel weer: gisteren heeft Microsoft US$15 miljoen geïnvesteerd in Foursquare, in ruil voor het gebruik van gegevens uit de locatiedatabase van Foursquare.
Volgens het artikel “Foursquare Teams With Microsoft for Dollars and Data” in de Wall Street Journal beschikt Foursquare over de gegevens van meer dan 60 miljoen winkels, restaurants en andere locaties. Die gegevens zijn allemaal ingevoerd door de inmiddels meer dan 45 miljoen Foursquare gebruikers.</description></item><item><title>59: Autisme helpt bij SEO, mail zonder mailadres, nieuwe weergave zoekresultaten Google en DuckDuckGo</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/59/</link><pubDate>Mon, 13 Jan 2014 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/59/</guid><description>De kop is er vanaf. Vorige week maandag presenteerde ik de eerste ReputatieCoaching Podcast van 2014 en nu zijn we alweer bij de tweede uitzending van dit nieuwe jaar. Vandaag heb ik de volgende onderwerpen voor je… Als eerste een leuke ervaring van Robert-Jan, een trouwe luisteraar van de podcast uit Zwolle. Hij vertelde hoe zijn autistische trekjes hem hielpen om op het juiste pad te blijven voor het optimaliseren van de site van een rijschoolhouder.</description></item><item><title>57: Terugblik op 2013 social media trends, Google Alerts wordt slechter, Content voor Hummingbird</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/57/</link><pubDate>Mon, 30 Dec 2013 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/57/</guid><description>Tjonge, inmiddels is dit alweer de laatste podcast van 2013. Terwijl ik deze podcast inspreek, hoor ik overal in de verte vuurwerk knallen, als voorbode voor de jaarwisseling.
Morgen is het Oudjaarsdag en nemen we om middernacht afscheid van 2013 om dan 2014 welkom te heten. Zo’n laatste uitzending van het jaar is vaak typisch een moment om terug te blikken, want ook dit jaar is er weer veel gebeurd op het gebied van contentmarketing, social media, zoekmachines enzovoorts.</description></item><item><title>56: Volg de Kerstman, Pinterest Place Pins op 42bis.nl, duplicate content is prima volgens Matt Cutts en reputatiemonitoring voor kleine zelfstandigen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</link><pubDate>Mon, 23 Dec 2013 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</guid><description>Nog twee dagen en dan is het Kerstmis. Omdat ik deze keer echt niet te laat wilde zijn met de podcast en ik ook nog eens druk ben met de voorbereidingen voor Kerstmis, heb ik de content voor deze podcast iets eerder verzameld dan normaal en de podcast ook iets eerder ingesproken, namelijk afgelopen zaterdag. Dat zal niets afdoen aan de kwaliteit van de content, want ik heb weer een aantal interessante nieuwtjes en weetjes voor je.</description></item><item><title>55: WordPress 3.8, vernieuwde Google+ Hangouts, Qype in Yelp en nieuws van Yelp en Twitter. Doe je voordeel met deze 15 contentmarketing voorspellingen voor 2014!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/55-wordpress-3-8-vernieuwde-google-hangouts-qype-yelp-en-nieuws-van-yelp-en-twitter-doe-je-voordeel-met-deze-15-content-marketing-voorspellingen-voor-2014/</link><pubDate>Mon, 16 Dec 2013 19:24:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/55-wordpress-3-8-vernieuwde-google-hangouts-qype-yelp-en-nieuws-van-yelp-en-twitter-doe-je-voordeel-met-deze-15-content-marketing-voorspellingen-voor-2014/</guid><description>Tjongejonge, heb ik net vorige week beloofd dat ik deze week op tijd zou zijn met de podcast, red ik het weer niet! Ik vertel je zo waarom. Afgelopen week is WordPress 3.8 uitgekomen, daarover zo meer, evenals over de vernieuwingen in Google+ Hangouts en de samenvoeging van Yelp en Qype Nederland en andere ontwikkelingen bij Yelp en Twitter. Verder ruimt Google nu aan de lopende band linknetwerken op, vertelt Matt Cutts nogmaals over guest blogging en ik heb 15 contentmarketing voorspellingen voor 2014 voor je, rechtstreeks van de contentmarketing goeroes.</description></item><item><title>53: 208.395 woorden in 52 weken, Google brengt Review management tool, Map Maker weer online, content creatie, #congrescm13 en Pinterest Place Pins</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/53/</link><pubDate>Mon, 02 Dec 2013 07:30:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/53/</guid><description>Morgen is het op de kop af een jaar geleden dat ik mijn eerste podcast uitbracht en oh, wat vond ik dat toen spannend! Inmiddels zijn we 52 afleveringen verder en is het maken van de podcast eigenlijk routine geworden. Dat wil niet zeggen dat elke podcast binnen no-time gemaakt is, maar ik heb mijn werkwijze aardig vastomlijnd en geoptimaliseerd, waardoor de benodigde tijd en inspanning is teruggebracht.
De podcast van vandaag begin ik met een terugblik, wat statistieken en een korte samenvatting van mijn bevindingen na één jaar podcasten over online reputatiecoaching en reputatiemanagement.</description></item><item><title>49: RSS-probleem nog niet weg, vanity URL's op Google+, Google+ vernieuwd, WordPress 3.7.1 en is er een nieuw linknetwerk in opbouw?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/49/</link><pubDate>Mon, 04 Nov 2013 06:30:02 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/49/</guid><description>Wat ik als eerste even leuk vind om te vertellen, is dat deze week een interview met mij online komt, op de het weblog van places.nl. In het interview beantwoord ik een aantal vragen over fotografie en het toenemende belang van goede foto’s (en bedrijfspanorama’s) in deze tijd. Tevens licht ik daarin toe, wat de gevolgen zijn als de Google Carrousel binnenkort naar Nederland komt.
Dan… Voor het geval je je afvraagt of het probleem met de RSS-feed van de podcast is opgelost: ja, ten dele.</description></item><item><title>38: Evergreen content… tips en trucs. Foto's van je smartphone backuppen, je concentratie verbeteren en 5 video marketing tips</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/38/</link><pubDate>Mon, 19 Aug 2013 06:30:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/38/</guid><description>Het is vakantietijd! En op dit moment ben ik daadwerkelijk op vakantie! We zitten nu lekker met het gezin in Zuid-Frankrijk. Ik wilde je echter niet zonder podcast laten zitten. Daarom heb ik deze podcast van tevoren ingesproken.
Overal lees je dat je luisteraars van je podcast en lezers van je weblog niet zomaar in de kou moet laten staan door een soort van “radiostilte”. Zeker als je eenmaal een kring van trouwe “volgers” hebt opgebouwd, werkt dit averechts.</description></item><item><title>37: Corpus Justitia ter ziele en de podcast verhuist. Pinterest of Instagram? Over bloggen, WordPress 3.6 en Google nieuws</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/37/</link><pubDate>Mon, 12 Aug 2013 06:30:17 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/37/</guid><description>Hallo, hallo!! Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik heet je van harte welkom bij deze 37e ReputatieCoaching Podcast.
In deze podcast geef ik je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor zowel gebruikers, als voor de zoekmachines.
Het was een drukke week in meerdere opzichten&amp;hellip; Daarover straks meer.</description></item><item><title>34: Social logins, social shares, 5-sterren reviews zijn terug, Google Maps voor iedereen en nieuws over Yelp</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/34/</link><pubDate>Sat, 20 Jul 2013 17:30:36 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/34/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 34!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Ik begin de podcast van vandaag met het nieuwe ReputatieCoaching Podcast Boek. Dan heb ik nieuws over social logins en via de social logins kom ik op Google. Ik kan er niets aan doen, maar er is weer aardig wat nieuws op het Google-front wat ik met je wil delen.</description></item><item><title>30: Instagram doet video, Pinterest tips en Nederlandse taal</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/30/</link><pubDate>Sat, 22 Jun 2013 17:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/30/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij de bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
De podcast van vandaag staat voor een groot deel in het teken van de Nederlandse taal. Maar eerst heb ik wat nieuws voor je uit de diverse media. Het al het nieuws heeft betrekking op foto’s en video.
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Social media evolutie of revolutie? (INFOGRAPHIC)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/social-media-revolutie-infographic/</link><pubDate>Sun, 17 Mar 2013 12:50:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/social-media-revolutie-infographic/</guid><description>Social media heeft natuurlijk een revolutie doorgemaakt en als je zo de invloed van de diverse media in ogenschouw neemt, dan bekruipt mij dikwijls het gevoel dat het einde nog lang niet in zicht is. Met andere woorden: de sociale media krijgen nog meer invloed op ons leven en ons functioneren.
Sommige mensen raken al Facebook-moe of stoppen een tijdje op Twitter en nemen een Twitter-vakantie. Hierdoor zijn veel verschillende oorzaken aan te wijzen.</description></item><item><title>2 miljard views op YouTube weg...</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/2-miljard-views-op-youtube-weg/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 01:00:42 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/2-miljard-views-op-youtube-weg/</guid><description>Eerlijk duurt toch echt het langst&amp;hellip; Er zijn bedrijven die diensten aanbieden om voor jou het aantal views van je movies op YouTube kunstmatig op te hogen. Daardoor lijkt het alsof jouw filmpjes heel veel worden bekeken. Dit helpt met het scoren in YouTube, op de trefwoorden die ook voorkomen in je video titel, trefwoorden of beschrijving. Maar ook de programmeurs achter YouTube zitten niet stil. Inmiddels hebben zij de programmatuur aangepast en kunnen zij kunstmatig gegenereerde views detecteren en ervoor zorgen dat deze niet worden meegeteld in het totaal.</description></item><item><title>Pinterest business accounts</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/pinterest-business-accounts/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2012 04:00:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/pinterest-business-accounts/</guid><description>Dan Pinterest&amp;hellip; Een paar weken geleden introduceerde Pinterest de zogenaamde business-accounts.
Voorheen mochten bedrijven volgens de kleine lettertjes van Pinterest er geen gebruik van maken voor hun zakelijke doeleinden. Het enige wat er nu is veranderd, is dat bedrijven zich wel mogen aanmelden, dus op zich niet echt een spectaculaire verandering.
Wel is het nu mogelijk je website te verifiëren bij Pinterest, waardoor er nu een rood vinkje voor de URL van je website komt te staan.</description></item></channel></rss>