<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Praktijkvoorbeelden on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/categories/praktijkvoorbeelden/</link><description>Recent content in Praktijkvoorbeelden on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2013 08:00:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/categories/praktijkvoorbeelden/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Presentatie "Online presence van ICT'ers verbeteren"</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/presentatie-online-presence-van-icters-verbeteren-bij-ordina/</link><pubDate>Fri, 30 Aug 2013 08:00:43 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/presentatie-online-presence-van-icters-verbeteren-bij-ordina/</guid><description>Eind juli 2013 heb ik een presentatie mogen geven voor een aantal medewerkers van Ordina over het verbeteren van hun online presence. Dit keer ging het niet over bloggen of het stimuleren van het gebruik van de social media, maar wat elke ICT&amp;rsquo;er er zelf aan kan doen om zijn of haar online presence te verbeteren.
Daarvoor ben ik begonnen met het analyseren van de LinkedIn-profielen van alle aanwezigen. Hoewel mijn profiel ook verre van perfect is, kon ik aan de hand van die analyse al een flink aantal praktische tips geven over hoe zij hun LinkedIn-profiel konden verbeteren.</description></item><item><title>Uw-Trouwambtenaar.nl nu op voorpagina</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/uw-trouwambtenaar-nu-op-voorpagina/</link><pubDate>Fri, 14 Dec 2012 07:30:58 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/uw-trouwambtenaar-nu-op-voorpagina/</guid><description>Op 4 december j.l. heb ik een artikel met een video gepost, waarin ik liet zien wat er kan gebeuren als je een schrijffout maakt in je bedrijfsgegevens op bijvoorbeeld Google+ Local. En nu laat ik zien dat als je zorgt voor goede gegevens, dat dit in korte tijd al kan resulteren in een betere positie in de zoekresultaten.
Ik heb in de video van het artikel &amp;ldquo;Fouten in je bedrijfsvermelding fataal voor je vindbaarheid&amp;rdquo; laten zien dat je behoorlijk diep in de zoekresultaten kunt wegzinken als je schrijffouten maakt in je bedrijfsgegevens.</description></item><item><title>Fouten in je bedrijfsvermelding fataal voor je vindbaarheid</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/fouten-in-je-bedrijfsvermelding-fataal-voor-je-vindbaarheid/</link><pubDate>Tue, 04 Dec 2012 08:30:18 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/fouten-in-je-bedrijfsvermelding-fataal-voor-je-vindbaarheid/</guid><description>In een vorig artikel schreef ik dat de consistentie van de vermelding van je bedrijfsnaam, adresgegevens en telefoonnummer op Internet essentieel is voor het lokaal kunnen scoren in de zoekmachines.
Google is in zekere zin ook een taalpurist: zij (hij/het?) houdt van goed taalgebruik, zonder fouten. Pagina&amp;rsquo;s bol met spelfouten scoren over het algemeen lager dan pagina&amp;rsquo;s die weinig tot geen type- of spelfouten bevatten. En analoog wordt ook aan inconsistente informatie minder waarde gehecht, waardoor deze (veelal foutieve) informatie lager scoort.</description></item></channel></rss>