<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>lokale SEO on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/lokale-seo/</link><description>Recent content in lokale SEO on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 10 Dec 2015 07:30:40 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/lokale-seo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>158: Photo hijacking, 12 tips voor livestreaming, wat doe ik voor een "SEO audit"? En meer!!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/158/</link><pubDate>Thu, 10 Dec 2015 07:30:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/158/</guid><description>**WordPress 4.4 is uitgekomen. Ik vertel jou zo wat er nieuw aan is&amp;hellip; Dan heb ik een verhaal over photo hijacking en ik vertel je kort over de presentatie die ik bij een opdrachtgever heb gegeven ten behoeve van een (lokale) SEO audit.**
Wist je dat klikken op je lokale vermelding helpt om hogerop te komen in de lokale resultaten? Nee? Ga vooral luisteren!
Daarna vertel ik je over het belang van instellen van afwijkende openingstijden gedurende de feestdagen en hoe je dat moet doen.</description></item><item><title>143: Chantage met negatieve reviews, MapMaker geopend &amp; Google patent voor weergavetijd. Lokale SEO hack en speciale aanbieding!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/143/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2015 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/143/</guid><description>****
De podcast van vandaag begin ik met de vragen van twee luisteraars: de eigenaar van een dierenspeciaalzaak uit Apeldoorn en een tandtechnicus uit Kerkrade.
Nu wordt er in Nederland ook gedreigd met negatieve reviews in ruil voor bijvoorbeeld korting of een kopje koffie. En dat neemt steeds grotere vormen aan!
Google MapMaker is weer geopend voor wijzigingen en ik blik ook nog even terug op de Summer Citations Sequence van de afgelopen vijf weken.</description></item><item><title>141: Interview met Jelmer van der Linden van Stichting Webwinkelkeur en lokaal SEO probleem van Amsterdamse tandarts</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/141/</link><pubDate>Thu, 13 Aug 2015 06:30:07 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/141/</guid><description>Had je door dat ik de afgelopen twee weken niet aanwezig was? Ik hoop dat je het niet hebt gemerkt, maar ik was met het gezin op vakantie in Spanje. Alle instructievideo’s die je nu dagelijks live ziet komen, had ik in mei al gemaakt en als privé (dus ontoegankelijk voor anderen) geüpload naar YouTube, waarna ik ze gepland online liet en laat komen, nèt voor het begeleidende artikel online gepubliceerd wordt.</description></item><item><title>Nachtmerrie voor ondernemers: slechts 3 lokale resultaten in Google!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/nachtmerrie-voor-ondernemers-slechts-3-lokale-resultaten-in-google/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2015 08:30:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/nachtmerrie-voor-ondernemers-slechts-3-lokale-resultaten-in-google/</guid><description>**Een maand geleden spotte ik een experiment van Google waarin het aantal lokale resultaten bij zoekopdrachten terug was gebracht van 7 naar 3. Dat experiment was van korte duur en iedereen haalde weer rustig adem, toen het experiment voorbij was en de vertrouwde 7 lokale resultaten weer terugkeerden&amp;hellip; **
Tot gisteren! Gistermorgen spotte ik op de desktop / laptop voor alle zoektermen opeens het zogenaamde &amp;ldquo;Snack Pack&amp;rdquo; of &amp;ldquo;Snak Pak&amp;rdquo; (zo wordt dit overzicht van 3 lokale resultaten wereldwijd genoemd).</description></item><item><title>Lokale resultaten in Google beperkt tot 3(!)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/lokale-resultaten-in-google-beperkt-tot-3/</link><pubDate>Sun, 05 Jul 2015 19:09:32 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/lokale-resultaten-in-google-beperkt-tot-3/</guid><description>**Wanneer je met jouw bedrijf eerst nog op plaats &amp;ldquo;D&amp;rdquo; tot en met &amp;ldquo;G&amp;rdquo; werd vertoond in de lokale resultaten, ben je nu verdwenen op Google! Ouch! Opeens niet meer worden vertoond als mensen jou lokaal zoeken, terwijl ze ingelogd zijn op Google! Dat is pijnlijk!**
Je weet inmiddels dat Google continu aan het testen is en veranderingen doorvoert. Dat is nu ook weer het geval! Vandaag voerde ik op de desktop wat lokale zoekopdrachten uit terwijl ik ingelogd was in Google en het viel me op dat de lokale zoekresultaten opeens waren veranderd en zag ik dat de weergave vrijwel gelijk was getrokken met de mobiele weergave.</description></item><item><title>130: Makelaars falen zonder reviewstrategie! BackWPup handleiding verstuurd. Lokale zoekresultaten flink door elkaar geschud! Ad-blockers: zegen of molensteen?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/130/</link><pubDate>Thu, 28 May 2015 06:30:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/130/</guid><description>Ja, alweer podcast aflevering 130! Ik weet nog goed dat ik 30 weken geleden in podcast 100 het interview had met Emile Ratelband over de reputatie… Nou ja… laat ik het “issues” noemen, die hij heeft doorgemaakt. En inmiddels ben ik alweer 30 weken verder: de tijd vliegt!
De podcast van vandaag had eigenlijk netjes om 08:30 uur online moeten komen en dat is niet gelukt. Hoe dat komt, hoor je zo.</description></item><item><title>109: Nieuwe gebruikersvoorwaarden Facebook echt nieuw? Over Google Pigeon, WordPress 4.1 en de Top-5 van ReputatieCoaching podcasts van 2014.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/109/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 2015 07:30:42 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/109/</guid><description>Allereerst een fantastisch, gezond, succesvol en mooi 2015 gewenst. Ik wens je toe, dat dit jaar al je dromen (of in elk geval een aantal ervan) mogen uitkomen! Welkom bij de eerste ReputatieCoaching Podcast van 2015: nummer 109.
Ik heb in 2012 al wel eens een podcast uitgebracht op Oudjaarsdag, maar dit is de eerste keer dat ik een podcast publiceer op Nieuwjaarsdag. Nu moet ik eerlijkheidshalve wel melden dat ik deze podcast reeds iets eerder heb gemaakt, want ik zag het niet zo zitten om meteen op Nieuwjaarsdag een halve dag achter de computer en de microfoon te kruipen.</description></item><item><title>Google Carrousel in Nederland gespot!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-carrousel-in-nederland/</link><pubDate>Wed, 05 Nov 2014 22:57:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-carrousel-in-nederland/</guid><description>Vanavond was ik, zoals ik vaker doe, aan het surfen en opeens spotte in iets wat leek op de Google Carrousel voor lokale resultaten. Eerst kon ik mijn ogen niet geloven en in mijn opwinding vergat ik een screenshot te maken. Daarna kon ik tot mijn grote ergernis dit resultaat niet dupliceren en bleef de carrousel onzichtbaar.
Maar opeens had ik het door en kon ik keer op keer de carrousel laten verschijnen in de Nederlandstalige versie van Google, voor Nederlandstalige zoekresultaten!</description></item><item><title>92: Einde Google Authorship, Google experimenteert met reviewsterretjes, 6 tips voor je reputatie op school en NAP Hunter tooltip!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/92/</link><pubDate>Thu, 04 Sep 2014 06:30:45 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/92/</guid><description>Tja, beloofde ik vorige week dat de podcast deze week op tijd zou komen, is het weer niet gelukt! Ik leg je zo uit hoe dat komt… Dan heb je het mogelijk al wel gehoord of gelezen: Google Authorship is ten einde. Ik vertel je er meer over en leg je uit dat AuthorRank nu alleen nog maar belangrijker wordt. De scholen zijn weer begonnen en daarom wil ik een stukje wijden aan de relatie tussen het naar school gaan en reputatie, zowel online, als offline.</description></item><item><title>91: Lokale SEO problemen, Apple Kaarten populairder, maak je eigen animated GIFs en upload video's van Google+ naar YouTube!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/91/</link><pubDate>Fri, 29 Aug 2014 06:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/91/</guid><description>Door extreme drukte komt deze podcast uit op een vrijdag, in plaats van de vaste donderdag; ik vertel je zo hoe dat komt. Vandaag begin ik enkele reacties en vragen van luisteraars. Eentje gaat over een wel heel ingewikkeld lokaal SEO probleem. Dan heb ik nieuws over Apple Kaarten, waarna ik je vertel over een bedrijf dat ik sinds december 2013 heb geholpen om beter gevonden te worden. Naast wat overige kleine nieuwtjes heb ik een leuke tip over hoe je zelf een animated GIF van een video kunt maken en ik sluit de podcast van vandaag af met een verdere integratie van Google+ en YouTube.</description></item><item><title>75: Lidl populairste retailer op Facebook, maar belabberd op Google+. Haatreviews rapporteren in Google+ en hoe bepaalt Google de weergegeven titel van je webpagina’s?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/75/</link><pubDate>Mon, 05 May 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/75/</guid><description>Laatst werd mijn advies gevraagd bij een slechte review. Waarom? Dat hoor je zo! Weet je overigens wat de populairste winkelketen is op Facebook? Blijf luisteren, als je het nog niet weet. Verder heb ik nieuws over het voortbestaan van Google+ en nog meer nieuws van Google. Zo heb ik een paar screenshots van hoe de carousel er in Nederland uit kan komen te zien en hoe Google in de lokale resultaten op mobiele apparaten prijzen vertoont.</description></item><item><title>73: Veel Facebook updates, heel veel! Facebook Marketing bij #SMC055 en "Spam Around The World" met Matt Cutts</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/73/</link><pubDate>Mon, 21 Apr 2014 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/73/</guid><description>Vandaag is het tweede Paasdag en de podcast is vandaag bij wijze van uitzondering iets later online gekomen, dan anders. Hoe dat komt, vertel ik je zo. Afgelopen week is WordPress 3.9 uitgekomen en recentelijk is er heel wat gebeurd op het Facebook front, dus ik heb veel Facebook updates voor je. En zoals ik al heb geschreven was ik vorige week maandagavond op een leuke informatieavond over Facebook Marketing, die werd georganiseerd door de Social Media Club Apeldoorn (#SMC055).</description></item><item><title>A.s. donderdag 17-04 te gast in "Search Geeks Speak; Local SEO"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/s-donderdag-17-04-te-gast-search-geeks-speak-local-seo/</link><pubDate>Mon, 14 Apr 2014 09:30:02 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/s-donderdag-17-04-te-gast-search-geeks-speak-local-seo/</guid><description>Aanstaande donderdag (17 april) ben ik samen met Darren Shaw van Whitespark uit Edmonton (Canada) te gast in de internationale HoA (Hangout on Air) &amp;ldquo;Search Geeks Speak; Local SEO&amp;rdquo;. Men heeft mij daarvoor gevraagd vanwege mijn kennis van Google Maps Business View (de bedrijfspanorama&amp;rsquo;s) in combinatie met lokale SEO en foto SEO.
De HoA begint om 19:00 uur Nederlandse tijd en is live te volgen op: https://plus.google.com/events/cm4uogf9hhass6a2g80nqfhsmko.</description></item><item><title>72: Forrester zegt: Ga aan de slag met Google+! LinkedIn schrapt functionaliteit, evenals Facebook! En wil je GRATIS 10 TB opslag?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/72/</link><pubDate>Mon, 14 Apr 2014 06:30:49 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/72/</guid><description>WordPress 3.9 komt als het goed is overmorgen uit en vanaf vandaag heb je als bedrijf niet meer de mogelijkheid om op LinkedIn je eigen Producten- en Dienstenpagina’s te maken. Facebook schrapt de messaging mogelijkheid uit de Facebook app en volgens Forrester moeten marketeers nu toch echt op Google+. Over Google gesproken: zij heeft schema.org afgelopen week uitgebreid voor diverse telefoonnummers. Oh, wil je overigens nog 10 TB aan GRATIS opslagcapaciteit in de cloud?</description></item><item><title>69: Backup van je email, mobiel Internetgebruik groeit enorm en claim NU je zakelijke Google+ pagina!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</link><pubDate>Mon, 24 Mar 2014 07:30:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</guid><description>Vandaag begin ik met een praktische tip over het backuppen van je mail, gevolgd door een korte terugblik naar een leerpunt in de vorige podcast. Dan een belangrijke update over mobiel Internetgebruik en signalen van Google dat bedrijven en organisaties nu ècht hun zakelijke Google+ pagina moeten claimen en verifiëren. Hoe je dat moet doen, vertel ik je ook meteen. Tenslotte beantwoordt Matt Cutts de vraag of je als eerlijk bedrijf nog wel kunt scoren in de zoekresultaten, zonder te spammen…</description></item><item><title>Veel nieuwe categorieën voor zakelijke Google+ pagina's</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/nieuwe-categorieen-voor-zakelijke-google-paginas/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2014 13:54:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/nieuwe-categorieen-voor-zakelijke-google-paginas/</guid><description>Als gevolg van mijn terugreis liep ik bij thuiskomst twee dagen achter met het lezen van al het nieuws. Op Google+ las ik dat Google het aantal categorieën voor zakelijke Google+ pagina&amp;rsquo;s enorm heeft uitgebreid.
Jade Wang van Google maakte dit 31 januari bekend op het Google product forum (het bericht is 1 februari iets aangepast). Daarin schreef zij het volgende:
[caption id=&amp;quot;&amp;quot; align=&amp;ldquo;aligncenter&amp;rdquo; width=&amp;ldquo;551&amp;rdquo;] Nieuwe categorieën voor zakelijke Google+ pagina&amp;rsquo;s[/caption]</description></item><item><title>61: 10 Manieren om je contentmarketing strategie harder voor jou te laten werken en je eigen naam als online brand positioneren</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/61/</link><pubDate>Mon, 27 Jan 2014 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/61/</guid><description>Vorige week maandag is de Winter Winkeldata Workshop van start gegaan en inmiddels heb ik vijf instructievideo’s gepubliceerd waarin wordt vertoond hoe je op diverse relevante sites met een hoge mate van autoriteit, vermeldingen voor jouw bedrijf kunt krijgen. Door zoveel mogelijk zinnige bedrijfsvermeldingen te creëren, verstevig je namelijk je online presence en zorg je ervoor dat je mogelijk hoger in de zoekresultaten komt. Deze Winter Winkeldata Workshop is dan ook het eerste onderwerp voor deze uitzending.</description></item><item><title>60: Winter Winkeldata Workshop, Workshop lokale SEO bij de Rabobank, geheime tips voor video marketing en het belang van lokale SEO voor je bedrijf</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/60/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2014 07:30:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/60/</guid><description>Ondanks enige vertraging is het dan zover: de werkinstructie voor het oppoetsen en opschonen van je lokale bedrijfsvermeldingen staat online. Abonneer je snel op de nieuwsbrief, dan stuur ik je een mail met daarin de link naar de spreadsheet die je kunt gebruiken voor het opslaan van de gegevens voor je bedrijfsvermelding en kun je alle citations registreren.
Ook is er weer een nieuwe serie instructievideo’s aangekondigd: de Winter Winkeldata Workshop!</description></item><item><title>Winter Winkeldata Workshop: 10 instructievideo's voor betere lokale SEO in deze winter</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/winter-winkeldata-workshop-10-instructievideos-voor-betere-lokale-seo-deze-winter/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2014 15:15:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/winter-winkeldata-workshop-10-instructievideos-voor-betere-lokale-seo-deze-winter/</guid><description>Gisteren heb ik je de werkinstructie gegeven voor het opschonen van de citations, of wel bedrijfsvermeldingen. Dit is het begin van het project, waarin je je bedrijf beter wilt laten scoren in de lokale zoekresultaten.
** Het is namelijk beter om eerst je “rotzooi” op te ruimen, om pas daarna voort te borduren op een partij consistente data.**
Laat je dus niet in de verleiding brengen om toch maar snel je bedrijf aan te melden op een aantal nieuwe sites.</description></item><item><title>59: Autisme helpt bij SEO, mail zonder mailadres, nieuwe weergave zoekresultaten Google en DuckDuckGo</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/59/</link><pubDate>Mon, 13 Jan 2014 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/59/</guid><description>De kop is er vanaf. Vorige week maandag presenteerde ik de eerste ReputatieCoaching Podcast van 2014 en nu zijn we alweer bij de tweede uitzending van dit nieuwe jaar. Vandaag heb ik de volgende onderwerpen voor je… Als eerste een leuke ervaring van Robert-Jan, een trouwe luisteraar van de podcast uit Zwolle. Hij vertelde hoe zijn autistische trekjes hem hielpen om op het juiste pad te blijven voor het optimaliseren van de site van een rijschoolhouder.</description></item><item><title>53: 208.395 woorden in 52 weken, Google brengt Review management tool, Map Maker weer online, content creatie, #congrescm13 en Pinterest Place Pins</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/53/</link><pubDate>Mon, 02 Dec 2013 07:30:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/53/</guid><description>Morgen is het op de kop af een jaar geleden dat ik mijn eerste podcast uitbracht en oh, wat vond ik dat toen spannend! Inmiddels zijn we 52 afleveringen verder en is het maken van de podcast eigenlijk routine geworden. Dat wil niet zeggen dat elke podcast binnen no-time gemaakt is, maar ik heb mijn werkwijze aardig vastomlijnd en geoptimaliseerd, waardoor de benodigde tijd en inspanning is teruggebracht.
De podcast van vandaag begin ik met een terugblik, wat statistieken en een korte samenvatting van mijn bevindingen na één jaar podcasten over online reputatiecoaching en reputatiemanagement.</description></item><item><title>50: Google review score van 4,6? Meer over Google+ vanity URLs, Hyves ter ziele, nieuwe Like, Share en +1 buttons en over schema.org voor video's.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/50/</link><pubDate>Mon, 11 Nov 2013 06:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/50/</guid><description>Hallo, leuk dat je erbij bent om te luisteren naar deze 50e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast!
Vandaag is het 11 november, de 315e dag van 2013. We hebben na vandaag nog 50 dagen te gaan en dan is alweer 2014. Vandaag is het Sint Maarten, vernoemd naar Martinus van Tours. Ook is het een feestdag op het eiland Sint Maarten, omdat het op 11 november 1493 door Columbus zou zijn ontdekt.</description></item><item><title>Google blijft experimenteren met layout en weergave etc.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-blijft-experimenteren-met-layout-en-weergave/</link><pubDate>Fri, 25 Oct 2013 07:34:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-blijft-experimenteren-met-layout-en-weergave/</guid><description>**Gisteren schreef ik over de vernieuwde layout van Google+ Zakelijke pagina&amp;rsquo;s. Nu blijkt dat dat gisteren een experiment van Google was, zoals zij continu zoveel tests en experimenten uitvoeren. Want op dit moment is de oude layout weer zichtbaar. **
Dat is te zien in onderstaande screenshot:
Vanmorgen viel me weer iets anders op, namelijk dat de weergave van de lokale zoekresultaten (je weet wel: die &amp;ldquo;A&amp;rdquo; t/m &amp;ldquo;G&amp;rdquo;) opeens verkleind worden weergegeven:</description></item><item><title>47: Google over guest blogging en een tip van Mike Blumenthal. Scoren responsive websites hoger? Tips voor LinkedIn en lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/47/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2013 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/47/</guid><description>Het was vandaag weer eens ouderwets moeilijk om uit al het nieuws te kiezen. Allereerst wat nieuws over WordPress 3.7, die binnenkort uitkomt. Dan volgt de mening van Matt Cutts over guest blog spamming en vorige week ging de koers van Google door de duizend dollargrens!
Mike Blumenthal geeft antwoord op de vraag of je je bedrijfsomschrijving over alle sites uniek moet maken.
En scoort een site die gebaseerd is op het zogenaamde “responsive webdesign” nu hoger dan non-responsive sites?</description></item><item><title>41: Site vernieuwd! Microsoft koopt Nokia, 10.000 links voor US$5. Meerdere domeinnamen voor één weblog? Tips voor lokale content en betere social media updates</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/41/</link><pubDate>Mon, 09 Sep 2013 06:30:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/41/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij deze 41e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.
Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.
Ook als persoon kun je met de diverse tips aan de slag om bijvoorbeeld je online reputatie als accountant, banketbakker, ICT’er, artiest of wat dan ook te verbeteren.</description></item><item><title>Zomerserie "Summer Seven": 7 instructievideo's voor betere lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/zomerserie-summer-seven-instructievideos-voor-betere-lokale-seo/</link><pubDate>Thu, 15 Aug 2013 16:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/zomerserie-summer-seven-instructievideos-voor-betere-lokale-seo/</guid><description>Over twee dagen ga ik op vakantie en laten we ons huis en alle dieren in en rondom het huis over aan onze vaste huisoppas, Jeroen. Ik wilde je echter niet twee weken zonder nieuwe content achterlaten. Dus ik heb het één en ander voor je voorbereid.
Zo gaat niet alleen de podcast gewoon door, maar heb ik ook een speciale zomerserie van 7 instructievideo&amp;rsquo;s voor je gemaakt, waarmee jij je lokale vindhaarheid en mogelijk daarmee ook je positie in de lokale zoekresultaten kunt verbeteren.</description></item><item><title>35: 1 miljoen Facebook pagina's per maand. Bedrijfspanorama hogere rankings? Waarom kost SEO zoveel tijd? Content schrijven die scoort anno 2013</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/35/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2013 17:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/35/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 35!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Je kunt merken dat de zomer echt is begonnen, in ieder geval op het Noordelijk Halfrond.</description></item><item><title>24: Waarom lokale SEO? Hoe versnel je je WordPress site? Nieuws van Google (Maps)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-lokale-seo-hoe-versnel-je-je-wordpress-site-nieuws-van-google-maps/</link><pubDate>Sat, 11 May 2013 22:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-lokale-seo-hoe-versnel-je-je-wordpress-site-nieuws-van-google-maps/</guid><description>Deze week in het nieuws: de onstuitbare groei van WordPress, het waarom van lokale SEO, veranderingen bij Google en Google Maps en hoe je de prestaties van jouw WordPress kun verbeteren en versnellen.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –ook wel bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!
Zoals je weet ben ik een grote liefhebber van WordPress en inmiddels heb ik vrijwel alle sites die ik ooit in het verleden heb gemaakt en die nog steeds live zijn, overgezet op WordPress.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 19 (06-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/19/</link><pubDate>Sat, 06 Apr 2013 18:00:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/19/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 19!
Vorige week had ik een leuk interview met Gé Bouma van Bouma Webteksten. Zij heeft veel waardevolle informatie met ons gedeeld over reputatiemanagement: hoe je je online en offline reputatie moet bewaken en wat je kunt doen in het geval van reputatieschade. Zij heeft me afgelopen week een aantal leuke reputatiegerelateerde zaken toegestuurd, waarover ik komende week een blogbericht ga schrijven.
In deze podcast heb ik geen interview, maar wel weer een aantal wetenswaardige tips en nieuwsberichten uit de wereld van online marketing, reputatiemanagement en zoek machine optimalisatie.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 17 (23-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/17/</link><pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:26:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/17/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 17!
De lente is begonnen en buiten giert nog steeds een ijzige wind om het kantoor. Ik ben weliswaar ook enigszins geveld door de griep, maar ik zit hier in ieder geval warm. Mocht dit de eerste keer zijn dat je naar de podcast luistert, dan laat ik je bij deze weten dat mijn stem normaal echt anders klinkt. Hoe mijn stem nu klinkt is het gevolg van het feit dat ik me niet optimaal voel.</description></item><item><title>Geotagged foto’s uploaden naar Flickr voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</link><pubDate>Thu, 21 Mar 2013 17:30:29 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</guid><description>Iets meer dan een week geleden heb ik geschreven over het uploaden van geotagged foto&amp;rsquo;s naar Panoramio. Een andere site die je helpt te scoren in de lokale zoekresultaten is Flickr. Flickr bestaat al heel lang en is onderdeel van Yahoo!.
Evenals in de vorige video gebruik ik weer de geotagged foto&amp;rsquo;s van de pedicure uit Roosendaal. Als je dit gaat nadoen, moet je dus ook eerst zelf je foto&amp;rsquo;s geotaggen.</description></item><item><title>Geotagged foto's uploaden naar Panoramio voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-panoramio/</link><pubDate>Wed, 13 Mar 2013 17:43:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-panoramio/</guid><description>Naast dat bij een bedrijfsvermelding je bedrijfsnaam, adres, postcode, plaats en telefoonnummer meewegen in je positie in lokale zoekresultaten, weegt op sommige sites ook mee, als je de GPS-coördinaten EXTRA bij je bedrijfsvermelding hebt staan. En dan hoeven de coördinaten niet eens in de tekst vermeld te staan. Sterker nog: als de GPS-coördinaten IN de foto zijn verwerkt als geotag, dan worden deze meegeteld in de ranking-algoritmes.
In de vorige post heb ik je uitgelegd hoe je foto&amp;rsquo;s kunt voorzien van de GPS-coördinaten, waar de foto is genomen; het zogenaamde &amp;ldquo;geotagging&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Geotag je bedrijfsfoto's met Picasa voor betere lokale vindbaarheid (VIDEO)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/geotag-je-bedrijfsfotos-met-picasa/</link><pubDate>Sun, 10 Mar 2013 16:35:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/geotag-je-bedrijfsfotos-met-picasa/</guid><description>Voor een betere vindbaarheid in de lokale zoekresultaten van sommige zoekmachines helpt het, als je foto&amp;rsquo;s gebruikt die onzichtbaar zijn voorzien van de GPS-coördinaten van de locatie waar de foto is gemaakt. Dit proces heet in het Engels &amp;ldquo;geotagging&amp;rdquo;. Hoe kun je nu je bedrijfsfoto&amp;rsquo;s geotaggen?
Download het gratis programma &amp;ldquo;Picasa&amp;rdquo; van Google en installeer het op je computer. Importeer hierin de foto&amp;rsquo;s. Selecteer de foto&amp;rsquo;s en klik in Picasa op de rode punaise, rechts onderin het scherm.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 14 (04-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/14/</link><pubDate>Mon, 04 Mar 2013 22:00:29 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/14/</guid><description>Je luistert naar alweer de veertiende aflevering van de ReputatieCoaching Podcast!
Hallo en welkom. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag! Steeds meer bronnen bevestigen het: 2013 wordt het jaar van mobiele websites. Dat is het eerste onderwerp van vandaag. Daaraan gerelateerd geef ik je drie redenen om je site in 2013 een responsive design te geven.
Als tweede onderwerp heb ik nieuws over Firefox die een nekslag geeft aan online adverteerders.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 13 (25-02-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/13/</link><pubDate>Mon, 25 Feb 2013 20:32:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/13/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer dertien!
De ReputatieCoaching Podcast is voor iedereen die wil werken aan zijn of haar online reputatie, zodat ze hun reputatie voor hen kunnen laten werken! In andere woorden: ik help zowel kleine zelfstandigen als grote bedrijven hun reputatie te verbeteren, de omzet en daarmee de winst te vergroten door hun vindbaarheid op Internet te verbeteren.
Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Zet je bedrijf op Foursquare (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-aanmelden-op-foursquare/</link><pubDate>Thu, 17 Jan 2013 17:00:51 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-aanmelden-op-foursquare/</guid><description>**Die pedicure in Roosendaal is wel populair. Laatst hebben we haar bedrijf al aangemeld op TomTom Places, Facebook Pages, Yelp etc. In bijgaande instructievideo laat ik zien hoe je een volgende waardevolle citation (bedrijfsvermelding) kunt krijgen en wel op Foursquare. Ook in deze video wordt de pedicure uit Roosendaal weer aangemeld.
**
Het komt in het kort neer op de volgende stappen:
Surf naar https://www.foursquare.com/ 2. Klik op &amp;ldquo;Signup&amp;rdquo; 3.</description></item><item><title>Maak je eigen bedrijfspagina op Facebook (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/maak-je-eigen-bedrijfspagina-op-facebook-instructievideo/</link><pubDate>Wed, 09 Jan 2013 22:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/maak-je-eigen-bedrijfspagina-op-facebook-instructievideo/</guid><description>Een paar weken geleden heeft Facebook de dienst &amp;ldquo;Nearby&amp;rdquo; (NL &amp;ldquo;In de buurt&amp;rdquo;) geïntroduceerd als concurrentie voor Yelp, Foursquare, Google+ Local enz. Hierbij kun je op een smartphone bedrijven in de buurt vinden, die door je vrienden als positief zijn beoordeeld.
Op zich is dit voor lokaal opererende ondernemers een welkome uitbreiding van Facebook, want zo kunnen ze natuurlijk meer klandizie aantrekken&amp;hellip; Toch?
FOUT! Als ik de pagina&amp;rsquo;s van veel kleine ondernemers bekijk, zie ik het het persoonlijke pagina&amp;rsquo;s zijn, met daarin de naam van de onderneming.</description></item><item><title>7 online marketing trends in 2013</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2013 13:20:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</guid><description>Gelukkig Nieuwjaar!! Allereerst de beste wensen voor 2013. Laten we er met z&amp;rsquo;n allen een mooi jaar van maken en flink werken aan onze reputatie. Maar wat heeft dit nieuwe jaar voor ons in petto? Welke trends kunnen we tegemoet zien en hoe moeten we ervoor zorgen dat onze inspanningen om onszelf beter te positioneren in de zoekmachines, een positieve invloed heeft op onze reputatie? Waar moeten we ons op richten met onze marketing en SEO (Search Engine Optimisation) in 2013?</description></item><item><title>Uw-Trouwambtenaar.nl nu op voorpagina</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/uw-trouwambtenaar-nu-op-voorpagina/</link><pubDate>Fri, 14 Dec 2012 07:30:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/uw-trouwambtenaar-nu-op-voorpagina/</guid><description>Op 4 december j.l. heb ik een artikel met een video gepost, waarin ik liet zien wat er kan gebeuren als je een schrijffout maakt in je bedrijfsgegevens op bijvoorbeeld Google+ Local. En nu laat ik zien dat als je zorgt voor goede gegevens, dat dit in korte tijd al kan resulteren in een betere positie in de zoekresultaten.
Ik heb in de video van het artikel &amp;ldquo;Fouten in je bedrijfsvermelding fataal voor je vindbaarheid&amp;rdquo; laten zien dat je behoorlijk diep in de zoekresultaten kunt wegzinken als je schrijffouten maakt in je bedrijfsgegevens.</description></item><item><title>Fouten in je bedrijfsvermelding fataal voor je vindbaarheid</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/fouten-in-je-bedrijfsvermelding-fataal-voor-je-vindbaarheid/</link><pubDate>Tue, 04 Dec 2012 08:30:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/fouten-in-je-bedrijfsvermelding-fataal-voor-je-vindbaarheid/</guid><description>In een vorig artikel schreef ik dat de consistentie van de vermelding van je bedrijfsnaam, adresgegevens en telefoonnummer op Internet essentieel is voor het lokaal kunnen scoren in de zoekmachines.
Google is in zekere zin ook een taalpurist: zij (hij/het?) houdt van goed taalgebruik, zonder fouten. Pagina&amp;rsquo;s bol met spelfouten scoren over het algemeen lager dan pagina&amp;rsquo;s die weinig tot geen type- of spelfouten bevatten. En analoog wordt ook aan inconsistente informatie minder waarde gehecht, waardoor deze (veelal foutieve) informatie lager scoort.</description></item></channel></rss>