<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>foto on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/foto/</link><description>Recent content in foto on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 04 Feb 2016 11:33:33 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/foto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Foto uitsnijden en achtergrond verwijderen (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/foto-uitsnijden-achtergrond-verwijderen-instructievideo/</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2016 11:33:33 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/foto-uitsnijden-achtergrond-verwijderen-instructievideo/</guid><description>Ik heb dikwijls dat ik de achtergrond van een foto moet wegpoetsen of een object uit een foto snijden, omdat ik een bepaald deel van de foto over wil houden. Als je dit in Photoshop of Gimp wilt doen, ben je een aardig tijdje bezig. Maar recentelijk ben ik tegen een handige online tool aangelopen, die ik graag met je wil delen.
Meld je eerste even aan op de website https://burner.</description></item><item><title>Geotagged foto’s uploaden naar Flickr voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</link><pubDate>Thu, 21 Mar 2013 17:30:29 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</guid><description>Iets meer dan een week geleden heb ik geschreven over het uploaden van geotagged foto&amp;rsquo;s naar Panoramio. Een andere site die je helpt te scoren in de lokale zoekresultaten is Flickr. Flickr bestaat al heel lang en is onderdeel van Yahoo!.
Evenals in de vorige video gebruik ik weer de geotagged foto&amp;rsquo;s van de pedicure uit Roosendaal. Als je dit gaat nadoen, moet je dus ook eerst zelf je foto&amp;rsquo;s geotaggen.</description></item><item><title>Geotagged foto's uploaden naar Panoramio voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-panoramio/</link><pubDate>Wed, 13 Mar 2013 17:43:24 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-panoramio/</guid><description>Naast dat bij een bedrijfsvermelding je bedrijfsnaam, adres, postcode, plaats en telefoonnummer meewegen in je positie in lokale zoekresultaten, weegt op sommige sites ook mee, als je de GPS-coördinaten EXTRA bij je bedrijfsvermelding hebt staan. En dan hoeven de coördinaten niet eens in de tekst vermeld te staan. Sterker nog: als de GPS-coördinaten IN de foto zijn verwerkt als geotag, dan worden deze meegeteld in de ranking-algoritmes.
In de vorige post heb ik je uitgelegd hoe je foto&amp;rsquo;s kunt voorzien van de GPS-coördinaten, waar de foto is genomen; het zogenaamde &amp;ldquo;geotagging&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 9 (28-01-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/9/</link><pubDate>Mon, 28 Jan 2013 18:34:51 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/9/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer negen!
Afgelopen week heb ik vanwege alle drukte geen extra artikelen of instructievideos kunnen posten. We zaten namelijk in de eindfase van de verbouwing van de badkamer, waar ik in podcast 6 al naar verwees. Deze afronding eiste nogal wat tijd, aandacht en energie op. _ Om even bij te komen van alle drukte ben ik vervolgens afgelopen weekend lekker een weekendje weggeweest met mijn vrouw, Suzanne. Maar goed, inmiddels is de badkamer fantastisch mooi geworden dankzij de enorme inspanningen van Suzanne en een goede vriend van ons.</description></item><item><title>Click Through Rate (CTR) verhogen met goede profielfoto's</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/click-through-rate-ctr-verhogen-met-goede-fotos/</link><pubDate>Wed, 19 Dec 2012 17:00:27 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/click-through-rate-ctr-verhogen-met-goede-fotos/</guid><description>In de tweede podcast en in het stukje &amp;ldquo;Over Eduard&amp;rdquo; op deze website heb ik je een stukje uit mijn verleden verteld, waarin ik fotograaf was. Op dit moment maak ik nog slechts sporadisch fotoreportages en dan nog voornamelijk voor bedrijven. Goede foto&amp;rsquo;s zijn ook belangrijk voor je reputatie. Een goede foto kan de CTR (Click Through Rate) aanzienlijk verhogen.
Veel van de bedrijfsreportages die ik maak zijn voor bedrijven die een goede fotoreportage in één bepaalde stijl willen hebben van hun medewerkers.</description></item></channel></rss>