<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Zichtbaarheid on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/categories/zichtbaarheid/</link><description>Recent content in Zichtbaarheid on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Wed, 19 Dec 2012 17:00:27 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/categories/zichtbaarheid/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Click Through Rate (CTR) verhogen met goede profielfoto's</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/click-through-rate-ctr-verhogen-met-goede-fotos/</link><pubDate>Wed, 19 Dec 2012 17:00:27 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/click-through-rate-ctr-verhogen-met-goede-fotos/</guid><description>In de tweede podcast en in het stukje &amp;ldquo;Over Eduard&amp;rdquo; op deze website heb ik je een stukje uit mijn verleden verteld, waarin ik fotograaf was. Op dit moment maak ik nog slechts sporadisch fotoreportages en dan nog voornamelijk voor bedrijven. Goede foto&amp;rsquo;s zijn ook belangrijk voor je reputatie. Een goede foto kan de CTR (Click Through Rate) aanzienlijk verhogen.
Veel van de bedrijfsreportages die ik maak zijn voor bedrijven die een goede fotoreportage in één bepaalde stijl willen hebben van hun medewerkers.</description></item><item><title>Fouten in je bedrijfsvermelding fataal voor je vindbaarheid</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/fouten-in-je-bedrijfsvermelding-fataal-voor-je-vindbaarheid/</link><pubDate>Tue, 04 Dec 2012 08:30:18 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/fouten-in-je-bedrijfsvermelding-fataal-voor-je-vindbaarheid/</guid><description>In een vorig artikel schreef ik dat de consistentie van de vermelding van je bedrijfsnaam, adresgegevens en telefoonnummer op Internet essentieel is voor het lokaal kunnen scoren in de zoekmachines.
Google is in zekere zin ook een taalpurist: zij (hij/het?) houdt van goed taalgebruik, zonder fouten. Pagina&amp;rsquo;s bol met spelfouten scoren over het algemeen lager dan pagina&amp;rsquo;s die weinig tot geen type- of spelfouten bevatten. En analoog wordt ook aan inconsistente informatie minder waarde gehecht, waardoor deze (veelal foutieve) informatie lager scoort.</description></item></channel></rss>