<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>schema on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/schema/</link><description>Recent content in schema on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Mon, 31 Dec 2012 05:00:06 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/schema/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Google Structured Data Highlighter</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-structured-data-highlighter/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 05:00:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-structured-data-highlighter/</guid><description>Google heeft een nieuwe tool geïntroduceerd, te weten: de Structured Data Highlighter. Laatst heb ik al de video gemaakt over schema.org en rich snippets. In die video vertelde ik dat je door middel van specifieke HTML-code die je op schema.org kunt vinden, data op je website semantisch kunt markeren. Dat houdt in dat je zoekmachines als Google vertelt wat voor soort informatie een bepaald stuk tekst op je website bevat. Zo geef je bijvoorbeeld aan of bepaalde informatie over een boek of over een CD of DVD gaat, wat de prijs is en hoeveel er nog op voorraad zijn en kun je ook data en locaties voor je komende optredens in de zoekresultaten laten verschijnen.</description></item><item><title>Rich Snippets &amp; schema.org</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/rich-snippets-schema-org/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2012 00:00:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/rich-snippets-schema-org/</guid><description>Dit mechanisme, waarmee je specifieke inhoud van je website op een bepaalde manier markeert, heet “rich snippets”, of “microdata”. Deze standaard heeft de naam “schema.org” en is ontwikkeld in een samenwerking tussen Google, Microsoft en Yahoo! Op de gelijknamige website: schema.org kun je meer erover lezen.
Deze standaard is bedoeld voor het semantisch markeren van content op je website. Zo kun je bijvoorbeeld door middel van rich snippets op je site je adresgegevens markeren, waardoor het voor zoekmachines 100% duidelijk is dat die gegevens een adres specificeren.</description></item></channel></rss>