<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>linkbuilding on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/linkbuilding/</link><description>Recent content in linkbuilding on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Wed, 03 Feb 2016 19:25:10 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/linkbuilding/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>162: Kansloos linkverzoek &amp; het "Stappenplan voor lokale dominantie"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/162/</link><pubDate>Wed, 03 Feb 2016 19:25:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/162/</guid><description>Ook in deze podcast heb ik, net als vorige week, twee onderwerpen. Het eerste topic gaat over een mailtje dat ik vanochtend ontving voor een linkruilverzoek… Het tweede topic duurt in totaal ruim 22 minuten en de titel ervan is: “Het stappenplan naar lokale dominantie”.
Als dat jou aanspreekt, blijf dan luisteren, maar trek er wel even de tijd voor uit!
Kansloos linkverzoek Tja, ik denk dat jij ze ook wel eens krijgt: van die verzoeken of je een link naar een andere site wilt opnemen.</description></item><item><title>149: ZMVL = ZoekMachine Verantwoorde Linkbuilding. Mijn favoriete RSS-reader, Google blijft veranderen, reputatieschade op Facebook en #SMC055 over videomarketing</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/149/</link><pubDate>Thu, 08 Oct 2015 06:30:32 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/149/</guid><description>Aanstaande maandag is er weer een #SMC055, ofwel een bijeenkomst van Social Media Club Apeldoorn. De titel voor deze keer is: “Beeldverhaal”.
Google blijft aan het veranderen. Ook sinds de grote verandering van het 7-pack naar het 3-pack wijzigt de weergave van de lokale resultaten continu. Recentelijk zijn ze weer aangepast, maar gelukkig nu enigszins ten goede. Ik vertel je er zo meer over.
Het derde onderwerp gaat over een gevalletje van potentiële reputatieschade op Facebook, feitelijk door toedoen van iemand anders.</description></item><item><title>41: Site vernieuwd! Microsoft koopt Nokia, 10.000 links voor US$5. Meerdere domeinnamen voor één weblog? Tips voor lokale content en betere social media updates</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/41/</link><pubDate>Mon, 09 Sep 2013 06:30:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/41/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij deze 41e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.
Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.
Ook als persoon kun je met de diverse tips aan de slag om bijvoorbeeld je online reputatie als accountant, banketbakker, ICT’er, artiest of wat dan ook te verbeteren.</description></item><item><title>33: Linkbuilding, guest posting, einde Google Latitude, reviews met sterren, Google grappen en Easter Eggs</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/33/</link><pubDate>Sat, 13 Jul 2013 15:30:47 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/33/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 33!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
**Ik waarschuw je alvast op voorhand: vandaag heb ik een boel topics die zijn gerelateerd aan Google. Als eerste onderwerp in deze podcast heb ik iets anders: een recent voorbeeld uit de praktijk, dat bedrijven nog aan foute linkbuilding doen. Dan is een logisch vervolg wat Matt Cutts onlangs over linkbuilding heeft gezegd.</description></item><item><title>23: Top 5 SEO-fouten, 12 achterhaalde SEO strategieën en introductie Google Now</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</link><pubDate>Sun, 05 May 2013 22:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</guid><description>**Inmiddels is Nederland koning met bijbehorende koningin rijker en vandaag is het ook nog eens Bevrijdingsdag. Gisteravond was het dus de Dodenherdenking en vond ik het derhalve niet echt gepast om dan ‘s avonds de podcast uit te brengen. Dus voor deze keer is het uitkomen van de podcast verplaatst naar de zondag. Sowieso kun je ‘m dus gedurende de komende week afluisteren. En misschien ben jij wel iemand die de podcast een half jaar later begint te luisteren.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 22 (27-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/22/</link><pubDate>Sat, 27 Apr 2013 22:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/22/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 22!
Wow, het was een drukke week en een drukke paar afgelopen weken! Waarom? Dat vertel ik je zometeen. Google Streetview is al in 50 landen! Wat moet je doen, als het grootste deel van je publiek uit vrouwen bestaat? Het is aangetoond: digitale reïncarnatie bestaat! Facebook Home half miljard keer gedownload, maar geen succes. Wat is linkearning? En hoeveel tijd wordt er nu gespendeerd aan social media?</description></item></channel></rss>