<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Mike Blumenthal on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/mike-blumenthal/</link><description>Recent content in Mike Blumenthal on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Fri, 07 Aug 2015 08:30:58 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/mike-blumenthal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Nachtmerrie voor ondernemers: slechts 3 lokale resultaten in Google!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/nachtmerrie-voor-ondernemers-slechts-3-lokale-resultaten-in-google/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2015 08:30:58 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/nachtmerrie-voor-ondernemers-slechts-3-lokale-resultaten-in-google/</guid><description>**Een maand geleden spotte ik een experiment van Google waarin het aantal lokale resultaten bij zoekopdrachten terug was gebracht van 7 naar 3. Dat experiment was van korte duur en iedereen haalde weer rustig adem, toen het experiment voorbij was en de vertrouwde 7 lokale resultaten weer terugkeerden&amp;hellip; **
Tot gisteren! Gistermorgen spotte ik op de desktop / laptop voor alle zoektermen opeens het zogenaamde &amp;ldquo;Snack Pack&amp;rdquo; of &amp;ldquo;Snak Pak&amp;rdquo; (zo wordt dit overzicht van 3 lokale resultaten wereldwijd genoemd).</description></item><item><title>103: Geen reviews in Winterberg. Google Carrousel komt en gaat. Sitelinks Search Box in Google. Mobielvriendelijke sites scoren hoger!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/103/</link><pubDate>Thu, 20 Nov 2014 07:30:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/103/</guid><description>In Winterberg (Duitsland) is men nog niet zichtbaar actief met reviews. Dat ervoer ik afgelopen weekend. En dan lijkt het erop, alsof we in Nederland binnenkort ook de carrousel voor lokale resultaten gaan krijgen, terwijl Google in de Verenigde Staten is begonnen de carrousel weer weg te halen. Het wordt er niet duidelijker op. Maar wat verandert er dan wellicht in de toekomst? Ik vertel het je zometeen!
Ik ben aan het experimenteren met de zogenaamde “sitelinks search box”; dat is het volgende onderwerp voor vandaag.</description></item><item><title>88: Google Pigeon update, Yelp video reviews, en US$500 boete per negatieve review?!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/88/</link><pubDate>Thu, 07 Aug 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/88/</guid><description>Ik ben een paar dagen terug van vakantie. In de tussentijd heb je gewoon content online zien komen, dus als het goed is, heb je er niets van gemerkt… Verder is er in de tussentijd weer veel gebeurd. Van al het nieuws heb ik ook vandaag weer een selectie gemaakt.
Vandaag begin ik met nieuws over de Google Pigeon update, en heb ik een update over Google Streetview. Ik heb inmiddels mijn eerste Yelp video reviews gepost, maar wist je dat je in Amerika US$500 moet betalen per negatieve review?</description></item><item><title>Veel nieuwe categorieën voor zakelijke Google+ pagina's</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/nieuwe-categorieen-voor-zakelijke-google-paginas/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2014 13:54:25 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/nieuwe-categorieen-voor-zakelijke-google-paginas/</guid><description>Als gevolg van mijn terugreis liep ik bij thuiskomst twee dagen achter met het lezen van al het nieuws. Op Google+ las ik dat Google het aantal categorieën voor zakelijke Google+ pagina&amp;rsquo;s enorm heeft uitgebreid.
Jade Wang van Google maakte dit 31 januari bekend op het Google product forum (het bericht is 1 februari iets aangepast). Daarin schreef zij het volgende:
[caption id=&amp;quot;&amp;quot; align=&amp;ldquo;aligncenter&amp;rdquo; width=&amp;ldquo;551&amp;rdquo;] Nieuwe categorieën voor zakelijke Google+ pagina&amp;rsquo;s[/caption]</description></item><item><title>47: Google over guest blogging en een tip van Mike Blumenthal. Scoren responsive websites hoger? Tips voor LinkedIn en lokale SEO</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/47/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2013 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/47/</guid><description>Het was vandaag weer eens ouderwets moeilijk om uit al het nieuws te kiezen. Allereerst wat nieuws over WordPress 3.7, die binnenkort uitkomt. Dan volgt de mening van Matt Cutts over guest blog spamming en vorige week ging de koers van Google door de duizend dollargrens!
Mike Blumenthal geeft antwoord op de vraag of je je bedrijfsomschrijving over alle sites uniek moet maken.
En scoort een site die gebaseerd is op het zogenaamde “responsive webdesign” nu hoger dan non-responsive sites?</description></item><item><title>39: Reviews kopen? Effect van "Tweet old Post", lokale ranking factoren, scoren in Bing en gebruik van stockfoto's</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/39/</link><pubDate>Mon, 26 Aug 2013 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/39/</guid><description>Ik ben op dit moment nog steeds op vakantie. Inmiddels is dit de laatste week en volgende week maandag heb ik weer al het nieuws doorgespit om je bij te kunnen praten over de laatste ontwikkelingen op het gebied van lokale SEO, content en video marketing en reputatiemanagement.
Evenals de podcast van vorige week heb ik ook deze podcast vóór onze vakantie ingesproken en ook nu breng ik je een paar nieuwtjes en wetenswaardigheden, in combinatie met wat evergreen content.</description></item><item><title>24: Waarom lokale SEO? Hoe versnel je je WordPress site? Nieuws van Google (Maps)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/waarom-lokale-seo-hoe-versnel-je-je-wordpress-site-nieuws-van-google-maps/</link><pubDate>Sat, 11 May 2013 22:30:18 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/waarom-lokale-seo-hoe-versnel-je-je-wordpress-site-nieuws-van-google-maps/</guid><description>Deze week in het nieuws: de onstuitbare groei van WordPress, het waarom van lokale SEO, veranderingen bij Google en Google Maps en hoe je de prestaties van jouw WordPress kun verbeteren en versnellen.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –ook wel bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!
Zoals je weet ben ik een grote liefhebber van WordPress en inmiddels heb ik vrijwel alle sites die ik ooit in het verleden heb gemaakt en die nog steeds live zijn, overgezet op WordPress.</description></item><item><title>Click Through Rate (CTR) verhogen met goede profielfoto's</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/click-through-rate-ctr-verhogen-met-goede-fotos/</link><pubDate>Wed, 19 Dec 2012 17:00:27 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/click-through-rate-ctr-verhogen-met-goede-fotos/</guid><description>In de tweede podcast en in het stukje &amp;ldquo;Over Eduard&amp;rdquo; op deze website heb ik je een stukje uit mijn verleden verteld, waarin ik fotograaf was. Op dit moment maak ik nog slechts sporadisch fotoreportages en dan nog voornamelijk voor bedrijven. Goede foto&amp;rsquo;s zijn ook belangrijk voor je reputatie. Een goede foto kan de CTR (Click Through Rate) aanzienlijk verhogen.
Veel van de bedrijfsreportages die ik maak zijn voor bedrijven die een goede fotoreportage in één bepaalde stijl willen hebben van hun medewerkers.</description></item></channel></rss>