<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Cor Hospes on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/cor-hospes/</link><description>Recent content in Cor Hospes on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 23 Jul 2015 06:30:08 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/cor-hospes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>138: Citations op autopilot, MapMaker heropend, schrijven als een journalist en leuke tooltip voor online interviews!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/138/</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2015 06:30:08 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/138/</guid><description>Ik begin de podcast van vandaag met je iets meer te vertellen over de Summer Citations Sequence die afgelopen maandag van start is gegaan. Daarna vertel ik je hoe je op de automatische piloot citations kunt creëren.
Vorige week maakte Google overigens bekend dat Google MapMaker binnenkort wordt heropend. Vandaag heb ik ook weer een leuke tooltip voor je, namelijk van een (nu nog gratis) tool die je helpt bij het opnemen van interviews via Internet.</description></item><item><title>130: Makelaars falen zonder reviewstrategie! BackWPup handleiding verstuurd. Lokale zoekresultaten flink door elkaar geschud! Ad-blockers: zegen of molensteen?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/130/</link><pubDate>Thu, 28 May 2015 06:30:52 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/130/</guid><description>Ja, alweer podcast aflevering 130! Ik weet nog goed dat ik 30 weken geleden in podcast 100 het interview had met Emile Ratelband over de reputatie… Nou ja… laat ik het “issues” noemen, die hij heeft doorgemaakt. En inmiddels ben ik alweer 30 weken verder: de tijd vliegt!
De podcast van vandaag had eigenlijk netjes om 08:30 uur online moeten komen en dat is niet gelukt. Hoe dat komt, hoor je zo.</description></item><item><title>"Denk als een uitgever, gedraag je als een uitgever!" (door: Cor Hospes bij #smc055)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/denk-als-een-uitgever-gedraag-je-als-een-uitgever-door-cor-hospes-bij-smc055/</link><pubDate>Mon, 25 May 2015 09:40:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/denk-als-een-uitgever-gedraag-je-als-een-uitgever-door-cor-hospes-bij-smc055/</guid><description>Op 13 april 2015 was ik bij Social Media Club Apeldoorn, alwaar die avond Cor Hospes een presentatie gaf met als titel: &amp;ldquo;Denk als een uitgever, gedraag je als een uitgever!&amp;rdquo;. Van die presentatie heb ik toen de audio opgenomen. Inmiddels heb ik de audio verwerkt in een 11-tal video&amp;rsquo;s. Tevens is nu de volledige transcriptie gereed.
Cor Hospes (@corhospes) gaf in de presentatie 11 handvatten om je meer te presenteren als een uitgever en daar ook naar te handelen ten aanzien van je contentmarketing:</description></item><item><title>124: Training van @JeanetBathoorn op #SMC055, oTranscribe voor transcripties, verhuizing naar nieuwe server.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/124/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2015 06:30:22 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/124/</guid><description>Afgelopen maandag was ik bij de Social Media Club avond en ik begin de podcast van vandaag met je daar iets over te vertellen. Verder heb ik een tweetal leuke tooltips, die mogelijk voor jou interessant kunnen zijn. De eerste tip gaat over het maken van transcripties en de tweede gaat over het beter tegenhouden van spamberichten in je WordPress site.
Vorige week kreeg ik van iemand de vraag waarom ik zoveel moeite doe om wekelijks de podcast uit te brengen en van elke podcast bovendien nog eens een volledige transcriptie te posten.</description></item></channel></rss>