<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google Reader on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google-reader/</link><description>Recent content in Google Reader on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Mon, 16 Sep 2013 06:30:28 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google-reader/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>42: Google RSS-alerts terug, WordPress 3.6.1 update, Outlook.com ondersteunt IMAP. Google opent jacht op automatisch gegenereerde content, NOFOLLOW links zijn niet schadelijk en een interview met Arend Landman over contentmarketing.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/42/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2013 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/42/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer 42…
** Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>33: Linkbuilding, guest posting, einde Google Latitude, reviews met sterren, Google grappen en Easter Eggs</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/33/</link><pubDate>Sat, 13 Jul 2013 15:30:47 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/33/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 33!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
**Ik waarschuw je alvast op voorhand: vandaag heb ik een boel topics die zijn gerelateerd aan Google. Als eerste onderwerp in deze podcast heb ik iets anders: een recent voorbeeld uit de praktijk, dat bedrijven nog aan foute linkbuilding doen. Dan is een logisch vervolg wat Matt Cutts onlangs over linkbuilding heeft gezegd.</description></item><item><title>Google Reader nu echt exit... Evenals Google RSS-alerts!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-reader-nu-echt-exit-evenals-rss-alerts/</link><pubDate>Tue, 02 Jul 2013 14:30:57 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-reader-nu-echt-exit-evenals-rss-alerts/</guid><description>Google kondigde al ongeveer een half jaar aan, dat ze haar dienst Google Reader per 1 juli zou opheffen. Gisteren (1 juli) kon ik de site nog benaderen, maar vandaag was die echt opgeheven.
Dit werd ook nog eens benadrukt door de melding die je te zien krijgt, als je surft naar de locatie http://reader.google.com (klik erop voor een grotere versie):
Zoals Google schrijft, kun je je feeds data nog tot en met 15 juli downloaden.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 16 (18-03-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/16/</link><pubDate>Mon, 18 Mar 2013 17:00:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/16/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 16!
Hallo en welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Afgelopen week heb ik zoals altijd nieuws, roddels en tips verzameld uit de wereld van zoekmachine optimalisatie, social media en reputatiemanagement. Vandaag zal ik de belangrijkste items weer met je delen, zoals elke week. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag.
Als eerste heb ik een belangrijke mededeling voor je over het verschijnen van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>RSS-feeds in Google Reader</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/rss-feeds-in-google-reader/</link><pubDate>Mon, 10 Dec 2012 02:00:08 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/rss-feeds-in-google-reader/</guid><description>UPDATE: Google Reader bestaat niet meer. Maar dit artikel beschrijft hoe ik het in het verleden gebruikte voor het volgen van RSS feeds.
En dan: RSS-feeds. In de vorige podcast vertelde ik al dat ik dagelijks honderden RSS-feeds volg om zo op de hoogte te blijven van ontwikkelingen en nieuws op gebieden die mij interesseren.
RSS staat voor “Real Simple Syndication”. Het is een techniek die bij blogs, fora of nieuwssites ervoor zorgt dat mensen telkens automatisch op de hoogte worden gebracht van het laatste (meest recente) nieuws.</description></item></channel></rss>