<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>social media on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/social-media/</link><description>Recent content in social media on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 15 Jan 2015 07:30:30 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/social-media/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>111: Hoe bouw je een sterk online pseudoniem of alter ego? IENS.nl, seatme.nl overgenomen door TripAdvisor en Facebook video views in de lift.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/111/</link><pubDate>Thu, 15 Jan 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/111/</guid><description>Hoe bouw je een alter ego of pseudoniem op? Die vraag kreeg ik eerder deze week van luisteraar Diana uit New York. Ik kan je alvast vertellen dat dit onderwerp het grootste deel van deze podcast in beslag zal nemen: ik denk wel meer dan 60%! Ik geef je namelijk acht stappen om online een alter ego of pseudoniem neer te zetten, met een sterke exposure of zichtbaarheid en een perfecte vindbaarheid.</description></item><item><title>102: Podcast bromvrij! Gratis mailhosting bij Zoho. Over de Knowledge Graph en AuthorRank. Mobielste feestdagen komen eraan!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/102/</link><pubDate>Thu, 13 Nov 2014 07:30:09 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/102/</guid><description>Eindelijk ben ik de zachte brom in audio kwijt; daarover zo meer. Google Apps voor Business is allang niet meer gratis en sinds enige tijd kun je mail voor je eigen domein ook niet meer gratis laten binnenkomen op outlook.com of het voormalige hotmail.com. Maar ik heb weer een gratis alternatief gevonden. Waarom zou je als bedrijf een bedrijfspanorama laten maken? Ik geef je 10 goede redenen. Verder adviseer ik je dezelfde profielfoto te gebruiken over alle social media sites voor een hogere AuthorRank.</description></item><item><title>57: Terugblik op 2013 social media trends, Google Alerts wordt slechter, Content voor Hummingbird</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/57/</link><pubDate>Mon, 30 Dec 2013 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/57/</guid><description>Tjonge, inmiddels is dit alweer de laatste podcast van 2013. Terwijl ik deze podcast inspreek, hoor ik overal in de verte vuurwerk knallen, als voorbode voor de jaarwisseling.
Morgen is het Oudjaarsdag en nemen we om middernacht afscheid van 2013 om dan 2014 welkom te heten. Zo’n laatste uitzending van het jaar is vaak typisch een moment om terug te blikken, want ook dit jaar is er weer veel gebeurd op het gebied van contentmarketing, social media, zoekmachines enzovoorts.</description></item><item><title>Presentatie "Online presence van ICT'ers verbeteren"</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/presentatie-online-presence-van-icters-verbeteren-bij-ordina/</link><pubDate>Fri, 30 Aug 2013 08:00:43 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/presentatie-online-presence-van-icters-verbeteren-bij-ordina/</guid><description>Eind juli 2013 heb ik een presentatie mogen geven voor een aantal medewerkers van Ordina over het verbeteren van hun online presence. Dit keer ging het niet over bloggen of het stimuleren van het gebruik van de social media, maar wat elke ICT&amp;rsquo;er er zelf aan kan doen om zijn of haar online presence te verbeteren.
Daarvoor ben ik begonnen met het analyseren van de LinkedIn-profielen van alle aanwezigen. Hoewel mijn profiel ook verre van perfect is, kon ik aan de hand van die analyse al een flink aantal praktische tips geven over hoe zij hun LinkedIn-profiel konden verbeteren.</description></item><item><title>De invloed van social media op SEO (INFOGRAPHIC)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/de-invloed-van-social-media-op-seo-infographic/</link><pubDate>Fri, 24 May 2013 07:34:05 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/de-invloed-van-social-media-op-seo-infographic/</guid><description>Tijdens de presentatie van gisteravond kwam onder andere ook een vraag over de invloed van social media op zoekresultaten en dus ook ten aanzien van zoekmachine optimalisatie. Vandaag kwam ik onderstaande infographic tegen, die ik met je wil delen.
Wat mij ook al was opgevallen en waar ik gisteren in de pauze ook over vertelde, is dat als je een link naar een nieuwe blogpost op Twitter vermeld in een tweet, komt de alom bekende Googlebot binnen 1-2 seconden langs om de inhoud van je pagina te inspecteren.</description></item><item><title>Social media evolutie of revolutie? (INFOGRAPHIC)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/social-media-revolutie-infographic/</link><pubDate>Sun, 17 Mar 2013 12:50:46 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/social-media-revolutie-infographic/</guid><description>Social media heeft natuurlijk een revolutie doorgemaakt en als je zo de invloed van de diverse media in ogenschouw neemt, dan bekruipt mij dikwijls het gevoel dat het einde nog lang niet in zicht is. Met andere woorden: de sociale media krijgen nog meer invloed op ons leven en ons functioneren.
Sommige mensen raken al Facebook-moe of stoppen een tijdje op Twitter en nemen een Twitter-vakantie. Hierdoor zijn veel verschillende oorzaken aan te wijzen.</description></item><item><title>De geschiedenis van social networking (infographic)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/de-geschiedenis-van-social-networking/</link><pubDate>Thu, 10 Jan 2013 17:00:48 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/de-geschiedenis-van-social-networking/</guid><description>Veel mensen denken dat het WWW (Word Wide Web) in 1992 het begin inluidde van Internet. Echter, het Internet bestaat al veel langer, namelijk sinds 29 oktober 1969 om 22:30 uur! Toen werden de UCLA (University of California, Los Angeles) en het Stanford Research Institute digitaal met elkaar verbonden. Eigenlijk begon de geschiedenis van de social media dus op dat moment.
Dit netwerk -toen nog ARPANET genaamd- werd op 5 december van datzelfde jaar uitgebreid tot vier systemen: de University of Utah en de University of California, Santa Barbara werden ook aangesloten.</description></item><item><title>Social sharing trends van 2012 (INFOGRAPHIC)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/social-sharing-trends-van-2012-infographic/</link><pubDate>Sat, 05 Jan 2013 18:00:09 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/social-sharing-trends-van-2012-infographic/</guid><description>Sociale media en &amp;ldquo;social sharing&amp;rdquo; neemt een steeds promintentere rol in. De online populariteit van sommige gebeurtenissen is goed te verklaren, zoals bijvoorbeeld de Olympische Spelen, de verkiezingen in de USA of het overlijden van een bekende persoonlijkheid. Andere evenementen gaan plotsklaps viraal, vaak zonder een duidelijke oorzaak. Het bedrijf &amp;ldquo;AddThis&amp;rdquo; specialiseert zich al jaren in online sharing en zij hebben een infographic gepubliceerd van de online sharing trends van 2012.</description></item><item><title>7 online marketing trends in 2013</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2013 13:20:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</guid><description>Gelukkig Nieuwjaar!! Allereerst de beste wensen voor 2013. Laten we er met z&amp;rsquo;n allen een mooi jaar van maken en flink werken aan onze reputatie. Maar wat heeft dit nieuwe jaar voor ons in petto? Welke trends kunnen we tegemoet zien en hoe moeten we ervoor zorgen dat onze inspanningen om onszelf beter te positioneren in de zoekmachines, een positieve invloed heeft op onze reputatie? Waar moeten we ons op richten met onze marketing en SEO (Search Engine Optimisation) in 2013?</description></item><item><title>Click Through Rate (CTR) verhogen met goede profielfoto's</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/click-through-rate-ctr-verhogen-met-goede-fotos/</link><pubDate>Wed, 19 Dec 2012 17:00:27 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/click-through-rate-ctr-verhogen-met-goede-fotos/</guid><description>In de tweede podcast en in het stukje &amp;ldquo;Over Eduard&amp;rdquo; op deze website heb ik je een stukje uit mijn verleden verteld, waarin ik fotograaf was. Op dit moment maak ik nog slechts sporadisch fotoreportages en dan nog voornamelijk voor bedrijven. Goede foto&amp;rsquo;s zijn ook belangrijk voor je reputatie. Een goede foto kan de CTR (Click Through Rate) aanzienlijk verhogen.
Veel van de bedrijfsreportages die ik maak zijn voor bedrijven die een goede fotoreportage in één bepaalde stijl willen hebben van hun medewerkers.</description></item><item><title>Social media voor marketing en imago</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/social-media-voor-marketing-en-imago/</link><pubDate>Wed, 12 Dec 2012 17:10:34 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/social-media-voor-marketing-en-imago/</guid><description>Vandaag verscheen een leuk artikel op de site van het CBS (Centraal Bureau voor de Statistiek) over het gebruik van social media in het Nederlandse bedrijfsleven. Het betreft hier echter data van begin 2012, maar op zich zal dat niet zoveel uitmaken.
Uit dit artikel blijkt dat kleine bedrijven van 10 tot 20 werknemers nog het minste gebruik maken van social media (36%). Van de grote bedrijven van 500 werknemers of meer maakt bijna 80% gebruik van social media.</description></item></channel></rss>