<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>videomarketing on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/videomarketing/</link><description>Recent content in videomarketing on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 18 Jun 2015 06:30:59 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/videomarketing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>133: Interview met videomarketingspecialist Chris van Vleuten. Verder TE mooie aanbiedingen, fraude en phishing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/133/</link><pubDate>Thu, 18 Jun 2015 06:30:59 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/133/</guid><description>Fantastische en ongelofelijk mooie SEO aanbiedingen komen te kust en te keur. Het eerste topic van de twee die ik vandaag voor je heb, gaat over TE mooie aanbiedingen, fraude en phishing. Ik ontving twee prachtige berichten in de mail die ik graag met je deel. Ook denken sommige mensen dat ik mogelijk reputatiecoaching.cn in China wil registreren en dus nemen ze contact op. Weer anderen sturen fake incassos uit naam van Ziggo in de hoop dat ik die betaal.</description></item><item><title>95: Haat ons restaurant! Panoramio Exit! Leuke Leerzame Links mailing, WebP bestandsformaat en scoor lokaal met een evenement!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/95/</link><pubDate>Thu, 25 Sep 2014 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/95/</guid><description>**Ik heb veel positieve reacties gekregen op het interview met Brenda Kok, vorige week. Dus daarover zo meer. Vorige week heb ik voor het eerst een zevental Leuke Leerzame Links gestuurd, naar de mensen die zich hebben geabonneerd op de nieuwsbrief. Tot op heden had die mailing een openingspercentage van maar liefst 43,8%. Verder heb ik de afgelopen drie weken vijf keer de vraag gehad, of ik wellicht een cursus podcasting kan samenstellen.</description></item><item><title>94: Interview met Brenda Kok van Sparkling Professionals</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/94/</link><pubDate>Thu, 18 Sep 2014 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/94/</guid><description>De podcast van vandaag heeft eens een ietwat afwijkende format, vergeleken met alle vorige podcasts. Ik heb vorige week namelijk Brenda Kok van Sparkling Professionals geïnterviewd. En dat interview is nogal lang geworden. Ik waarschuw je dus ook alvast vooraf: deze podcast aflevering duurt zo’n 52 minuten.
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Ik ben Eduard de Boer, ReputatieCoach. Dit is dé podcast die jou helpt om meer business te genereren, doordat jouw website beter gevonden wordt, zowel lokaal als landelijk en doordat ik je uitleg hoe je je online reputatie kunt verbeteren.</description></item><item><title>80: DuckDuckGo in Safari, SEO fout nr. 1 en PageRank uitleg. Workshop met Emile Ratelband. Vimeo beter dan YouTube? Training Video SEO!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/80/</link><pubDate>Mon, 09 Jun 2014 06:30:56 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/80/</guid><description>Tjonge, nog twintig podcasts en ik heb er alweer honderd geproduceerd… Wat vliegt de tijd! Maar vandaag hebben we dus de tachtigste podcast. Twee weken geleden had ik het nog over DuckDuckGo en vandaag heb ik een nieuwtje, dat DuckDuckGo wellicht een enorme boost kan geven.
Het tweede onderwerp voor vandaag is de vraag of een keyword in je domein nodig is om te ranken in de zoekresultaten en ook heb ik dit keer weer een paar video’s met vragen en antwoorden door Matt Cutts.</description></item><item><title>Zomerserie "Summer Seven": 7 instructievideo's voor betere lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/zomerserie-summer-seven-instructievideos-voor-betere-lokale-seo/</link><pubDate>Thu, 15 Aug 2013 16:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/zomerserie-summer-seven-instructievideos-voor-betere-lokale-seo/</guid><description>Over twee dagen ga ik op vakantie en laten we ons huis en alle dieren in en rondom het huis over aan onze vaste huisoppas, Jeroen. Ik wilde je echter niet twee weken zonder nieuwe content achterlaten. Dus ik heb het één en ander voor je voorbereid.
Zo gaat niet alleen de podcast gewoon door, maar heb ik ook een speciale zomerserie van 7 instructievideo&amp;rsquo;s voor je gemaakt, waarmee jij je lokale vindhaarheid en mogelijk daarmee ook je positie in de lokale zoekresultaten kunt verbeteren.</description></item><item><title>28: Content marketing project, Facebook VIPS, Google Authorship en je moet een expert worden</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/28/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2013 23:35:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/28/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>7 online marketing trends in 2013</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2013 13:20:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</guid><description>Gelukkig Nieuwjaar!! Allereerst de beste wensen voor 2013. Laten we er met z&amp;rsquo;n allen een mooi jaar van maken en flink werken aan onze reputatie. Maar wat heeft dit nieuwe jaar voor ons in petto? Welke trends kunnen we tegemoet zien en hoe moeten we ervoor zorgen dat onze inspanningen om onszelf beter te positioneren in de zoekmachines, een positieve invloed heeft op onze reputatie? Waar moeten we ons op richten met onze marketing en SEO (Search Engine Optimisation) in 2013?</description></item></channel></rss>