<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Android on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/android/</link><description>Recent content in Android on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 26 Jun 2014 06:30:13 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/android/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>82: Google straft sites met slechte mobiele ervaring en brengt mijn Bedrijf app voor iOS uit. Facebook verandert ranking video's. Verbetering CRM KPN hard nodig!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/82/</link><pubDate>Thu, 26 Jun 2014 06:30:13 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/82/</guid><description>De zomer is officieel begonnen en binnenkort gaan veel mensen weer op vakantie. Zelf gaan we er in de tweede helft van juli ook een tweetal weken tussenuit. Maar geen zorg, ik zal je niet zonder content laten zitten. De publicatie van content gaat gewoon door!
Dan over deze 82e podcast. Er was weer veel nieuws deze week, dus ik heb weer een selectie moeten maken. Als eerste: geldt het recht om wereldwijd vergeten te worden nu ook in Canada?</description></item><item><title>47: Google over guest blogging en een tip van Mike Blumenthal. Scoren responsive websites hoger? Tips voor LinkedIn en lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/47/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2013 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/47/</guid><description>Het was vandaag weer eens ouderwets moeilijk om uit al het nieuws te kiezen. Allereerst wat nieuws over WordPress 3.7, die binnenkort uitkomt. Dan volgt de mening van Matt Cutts over guest blog spamming en vorige week ging de koers van Google door de duizend dollargrens!
Mike Blumenthal geeft antwoord op de vraag of je je bedrijfsomschrijving over alle sites uniek moet maken.
En scoort een site die gebaseerd is op het zogenaamde “responsive webdesign” nu hoger dan non-responsive sites?</description></item><item><title>46: Klout-orship op Bing, nieuws van Yelp, Foursquare en Google en een interview met Robert Spakman van MeetingroomReview.com</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/46/</link><pubDate>Mon, 14 Oct 2013 06:30:12 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/46/</guid><description>De podcast van vandaag begin ik met “Klout-orship”. Nee, geen “Authorship” maar inderdaad “Klout-orship”. Als je wilt weten wat dat nu weer is, blijf dan zeker luisteren! Dan is er weer nieuws over Yelp, Foursquare en Google, gevolgd door twee video’s van Matt Cutts. Als laatste heb ik vandaag Robert Spakman in de show voor een interview. Robert is oprichter en directeur van Rooomer.com, het bedrijf achter MeetingroomReview.com, waar ik het vorige week over had.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 20 (13-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</link><pubDate>Sat, 13 Apr 2013 18:00:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 20!
Spectaculair nieuws deze week&amp;hellip; Eindelijk is het dan zover: de langverwachte Facebook Home is uit! Dus daarover straks meer. En vorige week vertelde ik je over Jeanet Bathoorn die een leuk artikel had gepubliceerd op FrankWatching. Dat artikel kreeg nog een staartje&amp;hellip; Verder heb ik een update over het belang van reviews. De podcast van vandaag sluit ik af met een leuk interview met een uitermate enthousiaste en gedreven vrouwelijke gast.</description></item></channel></rss>