<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>zomerserie on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/zomerserie/</link><description>Recent content in zomerserie on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Fri, 17 Jan 2014 15:15:20 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/zomerserie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Winter Winkeldata Workshop: 10 instructievideo's voor betere lokale SEO in deze winter</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/winter-winkeldata-workshop-10-instructievideos-voor-betere-lokale-seo-deze-winter/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2014 15:15:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/winter-winkeldata-workshop-10-instructievideos-voor-betere-lokale-seo-deze-winter/</guid><description>Gisteren heb ik je de werkinstructie gegeven voor het opschonen van de citations, of wel bedrijfsvermeldingen. Dit is het begin van het project, waarin je je bedrijf beter wilt laten scoren in de lokale zoekresultaten.
** Het is namelijk beter om eerst je “rotzooi” op te ruimen, om pas daarna voort te borduren op een partij consistente data.**
Laat je dus niet in de verleiding brengen om toch maar snel je bedrijf aan te melden op een aantal nieuwe sites.</description></item><item><title>Zomerserie instructievideo's voor betere lokale SEO groot succes!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/instructievideos-voor-betere-lokale-seo-groot-succes/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2013 13:30:09 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/instructievideos-voor-betere-lokale-seo-groot-succes/</guid><description>Met de instructievideo over het aanmelden van je bedrijf op &amp;ldquo;straatinfo.nl&amp;rdquo; van vanmorgen is er een einde gekomen aan de zomerserie van de instructievideo&amp;rsquo;s voor betere lokale SEO. Maar geen zorgen: er komen nog heus wel meer video&amp;rsquo;s, hoor!
Ik heb deze serie video&amp;rsquo;s dus voor mijn vakantie allemaal gemaakt en gereed gezet, zodat ze automatisch op de desbetreffende dagen online zouden komen. Het leek mij een leuk idee, om je een aantal kleinere (en een tweetal grote) directory sites te laten zien, die je absoluut helpen bij je lokale SEO, maar die tamelijk onbekend zijn.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op straatinfo.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-straatinfo-nl-instructievideo/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2013 07:30:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-straatinfo-nl-instructievideo/</guid><description>Nou, als je eergisteren je bedrijfsvermelding hebt toegevoegd op tuugo.nl en daarbij de 100% hebt gehaald: GEFELICITEERD! Je bent dan een echte volhouder! Want ik had je al verteld dat het niet 1-2-3 gaat en toch echt iets meer tijd kost, dan de overige directories. Vandaag ga ik je laten zien hoe je jouw bedrijf aanmeldt op de site &amp;ldquo;straatinfo.nl&amp;rdquo;.
De tijd die je hiervoor nodig zult hebben, ligt tussen die van Tuugo (van eergisteren) en de overige sites in.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op tuugo.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tuugo-nl-instructievideo/</link><pubDate>Thu, 29 Aug 2013 07:30:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tuugo-nl-instructievideo/</guid><description>Morgen komen we weer thuis van vakantie, als alles goed gaat. We kijken er alweer naar uit om al onze dieren weer te zien en te knuffelen. Die waren tijdens onze afwezigheid gelukkig in de goede handen van onze vaste huis- en dierenoppas, Jeroen.
De zomerserie van de korte instructievideo&amp;rsquo;s waarin ik laat zien hoe je je bedrijf op diverse toonaangevende lokale directory sites kunt aanmelden, is bijna weer ten einde.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op digicity.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-digicity-nl-instructievideo/</link><pubDate>Tue, 27 Aug 2013 07:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-digicity-nl-instructievideo/</guid><description>En we zijn al weer bij de vijfde instructievideo aangeland uit de zomerserie van video&amp;rsquo;s, waarmee jij jezelf meer en beter kunt onderscheiden van je concurrenten. Want als de bedrijfsvermelding van jouw bedrijf op de juiste (en op de meeste) sites staat, dan is de kans groot dat je ook boven je concurrenten scoort in de lokale zoekresultaten.
In deze instructievideo laat ik je zien hoe je je bedrijf toevoegt op digicity.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op city-map.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-city-map-nl-instructievideo/</link><pubDate>Sat, 24 Aug 2013 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-city-map-nl-instructievideo/</guid><description>**In deze vierde instructievideo uit de zomerserie voor het versterken van je lokale online presence laat ik je zien hoe je jouw bedrijf kunt aanmelden op de website city-map.nl.**
City-map.nl is een mooie en overzichtelijke site, waar je zeker een bedrijfsvermelding van jouw bedrijf moet posten. Controleer wel eerst even of je niet per ongeluk al staat vermeld. En mocht je bedrijf al vermeld staan, controleer dan alle gegevens en pas ze aan, of breid ze uit, waar nodig.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op opendi.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-opendi-nl-instructievideo/</link><pubDate>Wed, 21 Aug 2013 07:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-opendi-nl-instructievideo/</guid><description>**Dit is dan alweer de derde instructievideo in de zomerserie voor het aanmelden van je bedrijf de diverse grote lokale directory sites. Opendi is naast in Nederland, in 28 andere landen vertegenwoordigd, zoals bijvoorbeeld België, Duitsland, VS, Singapore en ook Panama, Mexico en Nieuw Zeeland.**
Een bedrijfsvermelding in Opendi draagt dan ook zeker bij, als je deze week en komende week verder werkt aan het verstevigen van je lokale online presence.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op internetsites.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-internetsites-nl-instructievideo/</link><pubDate>Sun, 18 Aug 2013 07:30:03 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-internetsites-nl-instructievideo/</guid><description>**Eergisteren begon ik mijn zomerserie met instructievideo&amp;rsquo;s met een screencast van hoe je je bedrijf kunt aanmelden op vind-nu.nl. In de instructievideo van vandaag laat ik je zien hoe je je bedrijf aanmeldt op internetsites.nl, ook een lokale directory waar jouw bedrijfsgegevens niet mogen ontbreken.**
Bekijk onderstaande instructievideo, surf naar www.internetsites.nl en meld je aan.</description></item><item><title>Beperkte bereikbaarheid</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/beperkte-bereikbaarheid/</link><pubDate>Fri, 16 Aug 2013 19:00:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/beperkte-bereikbaarheid/</guid><description>Morgenochtend vroeg gaan we twee weken op vakantie. Als gevolg daarvan ben ik beperkt bereikbaar.
Ik check de komende twee weken niet continu mijn e-mail, voicemail of de berichten op de site. Daarom kan het wat langer duren, voordat ik reageer op e-mails, voicemails of berichten.
Als de techniek mij niet in de steek laat, krijg je de komende weken gewoon automatisch op maandagmorgen om 08:30 uur de ReputatieCoaching Podcast en zul je om de paar dagen een aflevering van de &amp;ldquo;Summer Seven&amp;rdquo; serie te zien krijgen.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op vind-nu.nl (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-vind-nu-nl-instructievideo/</link><pubDate>Fri, 16 Aug 2013 07:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-vind-nu-nl-instructievideo/</guid><description>De komende twee weken help ik je met het geven van een flinke boost aan de lokale presence van je bedrijf. Ik ga een zevental nieuwe instructievideo&amp;rsquo;s posten, die je kunt volgen om zo ook je eigen bedrijf beter op de lokale kaart te zetten. De site waar ik vandaag deze serie mee begin, is www.vind-nu.nl.
Vind-Nu is een directory site die je ook weer helpt met het hogerop komen in de lokale zoekresultaten.</description></item><item><title>Zomerserie "Summer Seven": 7 instructievideo's voor betere lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/zomerserie-summer-seven-instructievideos-voor-betere-lokale-seo/</link><pubDate>Thu, 15 Aug 2013 16:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/zomerserie-summer-seven-instructievideos-voor-betere-lokale-seo/</guid><description>Over twee dagen ga ik op vakantie en laten we ons huis en alle dieren in en rondom het huis over aan onze vaste huisoppas, Jeroen. Ik wilde je echter niet twee weken zonder nieuwe content achterlaten. Dus ik heb het één en ander voor je voorbereid.
Zo gaat niet alleen de podcast gewoon door, maar heb ik ook een speciale zomerserie van 7 instructievideo&amp;rsquo;s voor je gemaakt, waarmee jij je lokale vindhaarheid en mogelijk daarmee ook je positie in de lokale zoekresultaten kunt verbeteren.</description></item></channel></rss>