<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blogposts on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/categories/blogposts/</link><description>Recent content in Blogposts on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Fri, 23 Jun 2017 07:16:46 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/categories/blogposts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Website wordt gerenoveerd</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/website-renovatie/</link><pubDate>Fri, 23 Jun 2017 07:16:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/website-renovatie/</guid><description>Op dit moment ondergaat de site een totale renovatie qua design en indeling. Het kan zijn dat bepaalde functionaliteit niet helemaal naar behoren werkt.
De planning is om binnen twee weken alles weer op orde te hebben.
Excuses voor de overlast!</description></item><item><title>Google introduceert 1-page miniwebsites voor bedrijven</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-introduceert-1-page-miniwebsites/</link><pubDate>Wed, 14 Jun 2017 06:00:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-introduceert-1-page-miniwebsites/</guid><description>De afgelopen weken doken er hier en daar op Internet al wat screenshots op van 1-page minisites op het domein .business.site, die Google mogelijk zou maken via Google Mijn Bedrijf.
En nu is het dan zover: Google heeft deze nieuwe feature inmiddels wereldwijd uitgerold!
Afgezien van het feit dat je een fraai ogende minisite hebt, die automatisch wordt gevuld met de data van Google Mijn Bedrijf, heeft het denk ik in Nederland niet bijster veel nut.</description></item><item><title>Trainingen "Winning Review Strategy" gaan van start!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/trainingen-winning-review-strategy/</link><pubDate>Tue, 24 May 2016 17:42:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/trainingen-winning-review-strategy/</guid><description>**Lees je reviews van product of diensten, bijvoorbeeld als je een vakantiebestemming overweegt, op zoek bent naar een therapeut of een nieuwe televisie wilt kopen? Zie je het belang van reviews en wil je ook aan de slag met reviews, maar je weet niet hoe of waar je moet beginnen? **
Steeds meer ondernemers en zorgverleners zien wel het belang van reviews, maar denken dat het voor hen niet nodig is of geen zin heeft.</description></item><item><title>Nieuwe mobielvriendelijke test-tool van Google</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/nieuwe-mobielvriendelijke-test-tool-google/</link><pubDate>Wed, 04 May 2016 14:20:53 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/nieuwe-mobielvriendelijke-test-tool-google/</guid><description>**De mobielvriendelijke test-tool van Google is vernieuwd. Volgens John Muller wordt de tool op dit moment geleidelijk uitgerold en dus aan een steeds grotere groep gebruikers beschikbaar gesteld. Ik heb de tool al wel en ik ben benieuwd of jij &amp;rsquo;m ook al hebt&amp;hellip;**
In onderstaande video kun je bij het testen van de site van Arend Landman zien dat de plugin nu zelfs ook waarschuwt voor incompatible plugins.
En wat zie jij, als je surft naar: https://search.</description></item><item><title>Zoekresultaten in andere kleur blauw?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/zoekresultaten-andere-kleur-blauw/</link><pubDate>Tue, 26 Apr 2016 23:26:00 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/zoekresultaten-andere-kleur-blauw/</guid><description>Google experimenteert aan de lopende band. Zo zag ik vorige week advertentie met de tekst &amp;ldquo;Adv.&amp;rdquo; in het groen ervoor, en nu zijn opeens de kleuren van de zoekresultaten een stuk lichter.
De groene tekst &amp;ldquo;Adv.&amp;rdquo; zie ik nog steeds af en toe verschijnen. Dat betekent ofwel dat Google nog aan het testen is, of dat de verandering langzaamaan wordt doorgevoerd.
Zojuist stuitte ik op iets, wat waarschijnlijk weer een experiment is, waarbij Google meet wat het resultaat ervan is.</description></item><item><title>Podcast nu ook live op Google Play Music Podcast directory!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/podcast-nu-ook-live-op-google-play-music-podcast-directory/</link><pubDate>Mon, 18 Apr 2016 18:29:07 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/podcast-nu-ook-live-op-google-play-music-podcast-directory/</guid><description>Yeah!! Het is eindelijk zo ver: de ReputatieCoaching podcast is nu ook beschikbaar in de Google Play Music Podcasts directory! Ik moest er een paar kunstgrepen voor uithalen, om &amp;rsquo;m vermeld te krijgen, maar zoals je kunt zien is het gelukt!
De URL van de podcast in de directory is: https://play.google.com/music/listen#/ps/Ijqmpu7pood2dfmp3sqoelglfa4.
Ik ben benieuwd naar het effect op het aantal luisteraars van de podcast, want nu wordt opeens een groot publiek (lees: alle eigenaars van een Android telefoon) ontsloten!</description></item><item><title>Groene advertenties in Google: experiment of definitief?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/groene-advertenties-google-experiment-definitief/</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2016 10:32:01 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/groene-advertenties-google-experiment-definitief/</guid><description>Google experimenteert aan de lopende band, dat is algemeen bekend. Soms zie je dan afwijkende dingen in de zoekresultaten, die je even later weer niet kunt reproduceren. Zo ook nu: vanmorgen was ik al geruime tijd online bezig en had al de nodige zoekopdrachten ingevoerd in Google en er viel mij niets bijzonders op.
Zojuist heb ik de honden uitgelaten in de buurt, ik kom terug en typ een zoekopdracht in en &amp;ldquo;Voilà!</description></item><item><title>SEO-SNEL: geautomatiseerde, spammy backlinks (PAS OP!)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/seo-snel-gouda-backlinks-spam/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2016 23:03:00 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/seo-snel-gouda-backlinks-spam/</guid><description>SEO-SNEL uit Gouda heeft het nog niet helemaal begrepen. En wie nu voor zijn zoekmachine optimalisatie nog zaken doet met SEO-SNEL raad ik aan eens kritische vragen te stellen over waar de specialisten van het bedrijf zoal geautomatiseerd backlinks (proberen te) plaatsen&amp;hellip;
Kijk, van een buitenlands bedrijf waar mensen werken die geen Nederlands beheersen, kun je er nog wel om glimlachen als je een spammy reactie ziet binnenkomen; die leg je snel naast je neer of je stuurt &amp;rsquo;m stante pede naar de spam-hoek.</description></item><item><title>I'M BACK!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/im-back/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2016 21:55:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/im-back/</guid><description>Veel luisteraars van de podcast en lezers van het blog begonnen het op te merken: Ik was enige tijd van de radar. Een aantal weken heb ik niets gepost, geen podcasts uitgebracht en ook geen social media evenementen bezocht. Ik wilde even wat afstand nemen van het werk.
Nou ja, afstand nemen van het werk was er ook niet helemaal bij. Want, zoals je wellicht weet werk ik voor Whitespark in Canada en die werkzaamheden namen de afgelopen periode veel van mijn tijd in beslag.</description></item><item><title>Safer Internet Day (SID): 2GB gratis bij Google!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/2gb-gratis-bij-google-vanwege-safer-internet-day/</link><pubDate>Tue, 09 Feb 2016 07:05:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/2gb-gratis-bij-google-vanwege-safer-internet-day/</guid><description>9 februari staat sinds enige tijd bekend als Safer Internet Day. Vorig jaar gaf Google je al 2GB gratis, als je een paar beveiligingsvragen en -controles doorliep. Ook dit jaar kun je ALLEEN VANDAAG wederom 2GB gratis opslagcapaciteit aan je Google account toevoegen!
Inmiddels heb ik het proces al doorlopen en ik kan je vertellen dat het nog geen 2 minuten kost. Dus verdien je meer dan 1GB per minuut!</description></item><item><title>Tips voor het Google Lokale Gidsen programma</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tips-voor-het-google-lokale-gidsen-programma/</link><pubDate>Mon, 07 Dec 2015 09:38:15 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/tips-voor-het-google-lokale-gidsen-programma/</guid><description>Luisteraar Frank vertelde mij dat het hem ook wel leuk lijkt om te participeren in het Lokale Gidsen programma van Google en hij vroeg mij of ik nog tips had.
De eerste tip die ik heb, is gewoon jezelf aanmelden. Je kunt een aantal zaken op je desktop doen, maar niet alles. Wat ik voornamelijk op de desktop doe, is het veranderen en toevoegen van bedrijfsgegevens, zoals website en openingstijden. Ook post ik wel eens een review vanaf de desktop of de laptop.</description></item><item><title>Insta-Citations: maak gebruik van Instagram voor je citations</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/insta-citations-maak-gebruik-van-instagram-voor-je-citations/</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2015 11:00:11 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/insta-citations-maak-gebruik-van-instagram-voor-je-citations/</guid><description>Een tijdje geleden heb ik geëxperimenteerd met Instagram: ik heb toen over de periode van circa 5 maanden iets meer dan 100 foto&amp;rsquo;s gepubliceerd. Alleen ging het me niet alleen om het publiceren van de foto&amp;rsquo;s op Instagram met een beschrijving en een paar hashtags, maar ik wilde daar óók citations creëren&amp;hellip;
Initieel had ik dus als doel om citations op Instagram te verkrijgen, maar het projectje bleek een ludiek neveneffect te hebben, doordat tientallen websites de inhoud van Instagram op enigerlei wijze herpubliceren.</description></item><item><title>Google introduceert "Help on Social" (#gHelp)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/help-on-social-ghelp-introductie-google/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2015 18:00:59 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/help-on-social-ghelp-introductie-google/</guid><description>&amp;ldquo;Help on Social&amp;rdquo; is het nieuwste supportprogramma van Google, dat zojuist om 20:00 uur (NL tijd) is gelanceerd in twaalf talen. Post vanaf NU je vraag over een Google product op Twitter met #gHelp erbij en honderden c.q. duizenden Google Top Contributors, Rising Stars en andere mensen met kennis van en ervaring met Google producten zien je vraag en kunnen erop antwoorden.
Het is een soort van crowdsourcing dienst, die Google hiermee introduceert, waarbij het concept van een productforum is verruild voor een veel directer medium: Twitter.</description></item><item><title>Google Local Guide Level 4 waardig</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-local-guide-level-4-waardig/</link><pubDate>Sat, 15 Aug 2015 08:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-local-guide-level-4-waardig/</guid><description>Een tijdje geleden bereikte ik Niveau 4 van het Google Lokale Gidsen programma. Dat wil zeggen dat je tenminste 200 reviews hebt gepost op Google+. 200 is best een flink aantal en ik vond het ook niet eenvoudig om zoveel beoordelingen te schrijven.
Ik word er op zich niet warm of koud van dat ik dat niveau heb bereikt, maar ik vond gewoon dat er voor mij geen ander niveau bestond.</description></item><item><title>Nachtmerrie voor ondernemers: slechts 3 lokale resultaten in Google!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/nachtmerrie-voor-ondernemers-slechts-3-lokale-resultaten-in-google/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2015 08:30:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/nachtmerrie-voor-ondernemers-slechts-3-lokale-resultaten-in-google/</guid><description>**Een maand geleden spotte ik een experiment van Google waarin het aantal lokale resultaten bij zoekopdrachten terug was gebracht van 7 naar 3. Dat experiment was van korte duur en iedereen haalde weer rustig adem, toen het experiment voorbij was en de vertrouwde 7 lokale resultaten weer terugkeerden&amp;hellip; **
Tot gisteren! Gistermorgen spotte ik op de desktop / laptop voor alle zoektermen opeens het zogenaamde &amp;ldquo;Snack Pack&amp;rdquo; of &amp;ldquo;Snak Pak&amp;rdquo; (zo wordt dit overzicht van 3 lokale resultaten wereldwijd genoemd).</description></item><item><title>Disruptive streaming video</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/disruptive-streaming-video/</link><pubDate>Sun, 26 Jul 2015 12:30:09 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/disruptive-streaming-video/</guid><description>Op alle fronten vinden “radicale” vernieuwingen plaats die we voorheen nooit mogelijk zouden hebben gehouden. Niet alleen groeien Über en AirBNB met ongekende snelheid, maar ook komen er nieuwe ontwikkelingen bij op het digitale front.
Sinds een tijdje bestond de app Meerkat, waarmee je streaming video de online digisphere in kon slingeren. Deze werkte via Twitter. Maar kort na de lancering van Meerkat kwam Twitter met haar eigen app: Periscope.</description></item><item><title>Lokale resultaten in Google beperkt tot 3(!)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/lokale-resultaten-in-google-beperkt-tot-3/</link><pubDate>Sun, 05 Jul 2015 19:09:32 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/lokale-resultaten-in-google-beperkt-tot-3/</guid><description>**Wanneer je met jouw bedrijf eerst nog op plaats &amp;ldquo;D&amp;rdquo; tot en met &amp;ldquo;G&amp;rdquo; werd vertoond in de lokale resultaten, ben je nu verdwenen op Google! Ouch! Opeens niet meer worden vertoond als mensen jou lokaal zoeken, terwijl ze ingelogd zijn op Google! Dat is pijnlijk!**
Je weet inmiddels dat Google continu aan het testen is en veranderingen doorvoert. Dat is nu ook weer het geval! Vandaag voerde ik op de desktop wat lokale zoekopdrachten uit terwijl ik ingelogd was in Google en het viel me op dat de lokale zoekresultaten opeens waren veranderd en zag ik dat de weergave vrijwel gelijk was getrokken met de mobiele weergave.</description></item><item><title>Google vertoont sterretjes bij Facebookpagina’s</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-vertoont-sterretjes-bij-facebookpaginas/</link><pubDate>Fri, 26 Jun 2015 12:23:34 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-vertoont-sterretjes-bij-facebookpaginas/</guid><description>Google verandert steeds&amp;hellip; Zo had ik in podcast 74 een topic met als titel: &amp;ldquo;Google verwijdert sterretjes bij Facebookpagina’s en Yelppagina’s in zoekresultaten&amp;rdquo;. Toen verdwenen de reviewsterretjes van Facebook uit de Google zoekresultaten langzaamaan, evenals de sterren bij Yelpvermeldingen.
Inmiddels worden de reviewsterren bij vermeldingen van Yelp wel weer vertoond in de mobiele zoekresultaten, dus dat probleem is al een tijdje opgelost. Maar zojuist was ik wat aan het zoeken op verschillende zoektermen en opeens viel het me op dat er nu wel sterretjes worden vertoond bij de Facebook vermeldingen op Google.</description></item><item><title>Google maakt pagina's "ongeverifieerd" na inactiviteit!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-maakt-paginas-ongeverifieerd-na-inactiviteit/</link><pubDate>Wed, 10 Jun 2015 08:07:43 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-maakt-paginas-ongeverifieerd-na-inactiviteit/</guid><description>Het kan gebeuren dat jouw Google Mijn Bedrijf pagina opeens niet meer het &amp;ldquo;geverifieerd&amp;rdquo;-vinkje vertoont. Hoe dat kan komen, werd vorige week duidelijk. Als een eigenaar van een Google Mijn Bedrijf pagina langere tijd niet actief is, dan neemt Google de &amp;ldquo;geverifieerd&amp;rdquo; status af!
Dat schreef Jade Wang van Google, in het &amp;ldquo;Google and Your Business&amp;rdquo; Help Forum. Daar kun je het volgende lezen (vrij vertaald):
Als een gebruiker na onze contactpogingen niet reageert of hij of zij is gedurende een langere periode niet ingelogd in Google Mijn Bedrijf, kunnen we de pagina&amp;rsquo;s in het account op ongeverifieerd zetten.</description></item><item><title>"Denk als een uitgever, gedraag je als een uitgever!" (door: Cor Hospes bij #smc055)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/denk-als-een-uitgever-gedraag-je-als-een-uitgever-door-cor-hospes-bij-smc055/</link><pubDate>Mon, 25 May 2015 09:40:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/denk-als-een-uitgever-gedraag-je-als-een-uitgever-door-cor-hospes-bij-smc055/</guid><description>Op 13 april 2015 was ik bij Social Media Club Apeldoorn, alwaar die avond Cor Hospes een presentatie gaf met als titel: &amp;ldquo;Denk als een uitgever, gedraag je als een uitgever!&amp;rdquo;. Van die presentatie heb ik toen de audio opgenomen. Inmiddels heb ik de audio verwerkt in een 11-tal video&amp;rsquo;s. Tevens is nu de volledige transcriptie gereed.
Cor Hospes (@corhospes) gaf in de presentatie 11 handvatten om je meer te presenteren als een uitgever en daar ook naar te handelen ten aanzien van je contentmarketing:</description></item><item><title>57% van de lokale bedrijven verliest groot deel van de mobiele bezoekers</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/57-van-de-lokale-bedrijven-verliest-groot-deel-van-de-mobiele-bezoekers/</link><pubDate>Wed, 18 Mar 2015 10:41:14 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/57-van-de-lokale-bedrijven-verliest-groot-deel-van-de-mobiele-bezoekers/</guid><description>**De titel zegt het al: sinds gisteravond verliest 57% van de lokale bedrijven hun mobiele bezoekers. Ouch! Wat is er aan de hand? Wat is er gebeurd? **
Je weet dat Google continu werkt aan het verbeteren van de gebruikerservaring. Dat begon er een tijd geleden mee dat je als gebruiker werd gewaarschuwd als een website de sterk verouderde Flash-technologie gebruikte. Nu staat nog met tekst vermeld bij vermeldingen in de mobiele zoekresultaten of een website geschikt is voor mobiele apparaten en vanaf 21 april gaan mobielonvriendelijke websites volgens Google beduidend lager scoren in de mobiele zoekresultaten, dan websites die wèl mobielvriendelijk zijn.</description></item><item><title>Google experimenteert met lokale weergave zakelijke Google+ pagina's</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-lokale-weergave-zakelijke-google-paginas/</link><pubDate>Fri, 13 Mar 2015 08:42:57 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-lokale-weergave-zakelijke-google-paginas/</guid><description>Zojuist zat ik wat lokale zoekpogingen uit te voeren op mijn iPhone en opeens zag ik een geheel andere weergave van Google+ &amp;ldquo;Mijn Bedrijf&amp;rdquo;-vermeldingen, toen ik zocht op bedrijfsnaam!
Het was duidelijk: Google was weer een experiment aan het uitvoeren. Voor mij duurde het experiment nog geen 5 minuten, want na slechts enkele lokale zoekpogingen kreeg ik weer de bekende standaardweergave van lokale bedrijven.
Waarschijnlijk is iedereen inmiddels wel vertrouwd met deze standaardweergave, zoals ik die hieronder heb weergeven:</description></item><item><title>21 april 2015: De Dag des Oordeels en het Einde der Tijden!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/21-april-2015/</link><pubDate>Fri, 27 Feb 2015 08:26:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/21-april-2015/</guid><description>21 april is de Dag des Oordeels, ofwel het Einde der Tijden. Daar hebben we geen Nostradamus, wichelroedelopers, kaartenleggers, koffiedikkijkers of bollenstaarders voor nodig. Ook staat het niet in de sterren geschreven…
Het is sinds gisteren (26 februari) te lezen op Google Webmaster Central, het weblog van Google. Daar staat dat Google per 21 april mobielvriendelijkheid van websites nu serieus gaat gebruiken als ranking signaal. Deze verandering heeft impact op alle mobiele zoekopdrachten, in alle talen, wereldwijd.</description></item><item><title>Prettige Kerstdagen!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/prettige-kerstdagen-2014/</link><pubDate>Wed, 24 Dec 2014 08:19:51 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/prettige-kerstdagen-2014/</guid><description>Leven is datgene wat er gebeurt als je andere plannen maakt. Zo had ik gepland morgen op Eerste Kerstdag podcast 108 uit te brengen. Helaas eisen de voorbereidingen voor beide Kerstdagen vandaag teveel aandacht en tijd op, waardoor ik er niet aan toe kom.
Daarom wens ik je via deze weg Prettige Kerstdagen! Podcast 108 komt voor deze keer aanstaande zaterdag (27 december) in de loop van de dag online.</description></item><item><title>ReputatieCoaching.nl is "Mobile-Friendly" volgens Google!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/reputatiecoaching-mobile-friendly-volgens-google/</link><pubDate>Tue, 25 Nov 2014 07:30:14 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/reputatiecoaching-mobile-friendly-volgens-google/</guid><description>Vorige week vertelde ik je in podcast 103 over de “Mobile-Friendly Test” van Google: een tool waarmee je kunt testen of jouw website vriendelijk is voor mobiele apparaten.
Dat houdt dus in dat Google vindt dat de site goed weergegeven kan worden op mobile devices, zoals smartphones. Dat kun je dus realiseren door een aparte mobiele site te maken, hetgeen vaak veel extra onderhoud vergt, of gebruik te maken van responsive webdesign.</description></item><item><title>Google Carrousel in Nederland gespot!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-carrousel-in-nederland/</link><pubDate>Wed, 05 Nov 2014 22:57:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-carrousel-in-nederland/</guid><description>Vanavond was ik, zoals ik vaker doe, aan het surfen en opeens spotte in iets wat leek op de Google Carrousel voor lokale resultaten. Eerst kon ik mijn ogen niet geloven en in mijn opwinding vergat ik een screenshot te maken. Daarna kon ik tot mijn grote ergernis dit resultaat niet dupliceren en bleef de carrousel onzichtbaar.
Maar opeens had ik het door en kon ik keer op keer de carrousel laten verschijnen in de Nederlandstalige versie van Google, voor Nederlandstalige zoekresultaten!</description></item><item><title>Google Inbox : 3 invites te vergeven</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-inbox-invites/</link><pubDate>Sun, 02 Nov 2014 10:58:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-inbox-invites/</guid><description>Toen bekend werd dat Google Inbox live was op basis van invitation only, heb ik me meteen ingeschreven. Sinds een paar dagen heb ik nu dan ook Google Inbox. En zojuist logde ik in op Google Inbox en toen zag ik dat ik drie mensen mag uitnodigen om ook gebruik te gaan maken van Google Inbox.
Dus als je interesse hebt, stuur me dan een voicemail via de tab aan de rechterkant van de pagina, of stuur een berichtje via het contactformulier.</description></item><item><title>Jouw mening nodig: wekelijkse mailing met de BESTE links?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/wekelijkse-mailing-met-beste-links/</link><pubDate>Sat, 26 Jul 2014 07:30:09 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/wekelijkse-mailing-met-beste-links/</guid><description>Wekelijks scan ik zo’n duizend titels van artikelen en lees ik een paar honderd daarvan. Slechts enkele artikelen, video’s en infographics halen het weblog of de wekelijkse podcast.
De meeste van deze artikelen verdwijnen dus in veel gevallen naar de eeuwige magneetvelden. En dat vind ik heel jammer! Want vaak zitten er keigoede artikelen tussen, met erg waardevolle content! Zomaar plompverloren al die artikelen met je delen via Twitter of andere sociale media vind ik niet gepast, want dan zou ik wekelijks een paar honderd keer ergens je tijdlijn vervuilen met links.</description></item><item><title>Uitspraken, citaten, aforismen en quotes over delen en geven</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/uitspraken-citaten-en-aforismen-delen-en-geven/</link><pubDate>Tue, 22 Jul 2014 06:30:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/uitspraken-citaten-en-aforismen-delen-en-geven/</guid><description>Gisteren heb ik de presentatie met je gedeeld, met als titel &amp;ldquo;Delen is het nieuwe vermenigvuldigen&amp;rdquo;. Deze presentatie heb ik op 26 mei gegeven.
In de presentatie had ik een aantal quotes, uitspraken, citaten en aforismen opgenomen over geven en delen. Op verzoek van enkele lezers/luisteraars geef ik je hieronder zowel in de vorm van video als in tekst 16 quotes die ik ter voorbereiding op deze presentatie heb verzameld:</description></item><item><title>YouTube is down: ERROR 7000</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/youtube-error-7000/</link><pubDate>Wed, 16 Jul 2014 08:22:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/youtube-error-7000/</guid><description>YouTube is down! Dat wil zeggen: je kunt wel rondkijken op YouTube, maar zojuist was ik bezig de gegevens van wat video&amp;rsquo;s aan te passen en opeens kreeg ik een foutmelding.
De melding die je krijgt, is: &amp;ldquo;Deze functie is momenteel niet beschikbaar. Probeer het later opnieuw.&amp;rdquo;.
Zo zie je maar dat ook grote websites wel eens een probleempje hebben. Mogelijk is er onderhoud of heeft een programmeur een typefout gemaakt&amp;hellip;</description></item><item><title>Google Authorship foto's weg: Google verhoogt ad CTR met 44,8%!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-authorship-fotos-weg-google-verhoogt-ad-ctr/</link><pubDate>Fri, 11 Jul 2014 10:30:49 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-authorship-fotos-weg-google-verhoogt-ad-ctr/</guid><description>Het vermoeden was er al, dat Google de profielfoto&amp;rsquo;s die ze eerst met veel tam-tam heeft geïntroduceerd in de zoekresultaten recent heeft verwijderd om zo meer advertentieinkomsten te realiseren. Het bewijs lijkt nu geleverd!
Op de site van WordStream las ik het bericht &amp;ldquo;The Smoking Gun: Deleted Google Author Photos Boost Ad CTR&amp;rdquo;. Daarin wordt een kort onderzoek beschreven naar het effect van het verwijderen van de Authorship foto&amp;rsquo;s op de Click Through Rate (CTR) van advertenties.</description></item><item><title>Google concurrent Telefoongids, Gouden Gids en telco's!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-concurrent-telefoongids-en-gouden-gids/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2014 14:05:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-concurrent-telefoongids-en-gouden-gids/</guid><description>Het viel me gisteren opeens op, toen ik een telefoonnummer zocht. Ik typte in het zoekvenster het woord “telefoonnummer” en de naam van het bedrijf. Vervolgens werd ik verrast door wat ik zag!
Op dat moment gebruikte ik Chrome en was ik ingelogd op Google+. Ik verwachtte eigenlijk ofwel de “Mijn Bedrijf”-pagina van Google, de voormalige Google+ pagina, of als eerste vermelding de contactpagina van het bedrijf en mogelijk de Knowledge Graph aan de rechterkant.</description></item><item><title>A.s. donderdag 17-04 te gast in "Search Geeks Speak; Local SEO"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/s-donderdag-17-04-te-gast-search-geeks-speak-local-seo/</link><pubDate>Mon, 14 Apr 2014 09:30:02 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/s-donderdag-17-04-te-gast-search-geeks-speak-local-seo/</guid><description>Aanstaande donderdag (17 april) ben ik samen met Darren Shaw van Whitespark uit Edmonton (Canada) te gast in de internationale HoA (Hangout on Air) &amp;ldquo;Search Geeks Speak; Local SEO&amp;rdquo;. Men heeft mij daarvoor gevraagd vanwege mijn kennis van Google Maps Business View (de bedrijfspanorama&amp;rsquo;s) in combinatie met lokale SEO en foto SEO.
De HoA begint om 19:00 uur Nederlandse tijd en is live te volgen op: https://plus.google.com/events/cm4uogf9hhass6a2g80nqfhsmko.</description></item><item><title>Personal branding quotes. Spreuken en citaten over jezelf als merk in de markt zetten</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/personal-branding-quotes-spreuken-citaten-en-aforismen-jezelf-als-mer-de-markt-zetten/</link><pubDate>Sun, 06 Apr 2014 06:30:14 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/personal-branding-quotes-spreuken-citaten-en-aforismen-jezelf-als-mer-de-markt-zetten/</guid><description>Personal branding is het jezelf als merk presenteren aan anderen, zowel offline als online. Je gebruikt je persoonlijkheid, kennis en ervaring om positieve beelden en associaties op te roepen en je te onderscheiden van anderen. Zo laat je potentiële werkgevers, klanten en anderen zien wie je bent en waar je voor staat. Anoniem
Als er geen zakelijke kansen op de deur kloppen, maak dan een deur. Milton Berle
Je persoonlijke merk is dat wat mensen over je zeggen wanneer je niet in de zaal bent.</description></item><item><title>Marketing citaten en reclame quotes, ook spreuken, aforismen en oneliners</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/marketing-citaten-en-reclame-quotes-ook-spreuken-aforismen-en-oneliners/</link><pubDate>Sun, 30 Mar 2014 06:30:17 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/marketing-citaten-en-reclame-quotes-ook-spreuken-aforismen-en-oneliners/</guid><description>Als je niet meet, doe je niet aan marketing. Anoniem
Het doel van marketing is ervoor zorgen dat klanten je kennen, aardig vinden en vertrouwen. Anoniem
Herhaling is de kracht van de reclame. Anoniem
Marketing is het geheel van de theorieën en technieken om producten en diensten optimaal af te zetten, door bij het aanbieden ervan zo goed mogelijk rekening te houden met de gedragingen, de behoeften en specifieke wensen van de (potentiële) kopers.</description></item><item><title>Citaten over klanten, ook quotes, spreuken, oneliners en aforismen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/citaten-klanten-ook-quotes-spreuken-oneliners-en-aforismen/</link><pubDate>Sun, 23 Mar 2014 07:30:56 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/citaten-klanten-ook-quotes-spreuken-oneliners-en-aforismen/</guid><description>De klant is koning en mag dus royaal betalen. Anoniem
Als je een geweldige ervaring realiseert, vertellen klanten dat aan mensen die ook klant kunnen worden. Mond-tot-mond-reclame is zeer krachtig. Jeff Brezos
We zien onze klanten als gasten die uitgenodigd zijn voor een feest, en wij zijn de gastvrouwen en gastheren. Het is onze werk om ieder aspect van de klant-ervaring iedere dag een beetje beter te maken. Jeff Brezos</description></item><item><title>Citaten over reputatie, naast quotes ook spreuken en oneliners over reputatiemanagement</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/citaten-reputatie-naast-quotes-ook-spreuken-oneliners-en-aforismen-reputatiemanagement/</link><pubDate>Sun, 16 Mar 2014 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/citaten-reputatie-naast-quotes-ook-spreuken-oneliners-en-aforismen-reputatiemanagement/</guid><description>Citaten, speuken, oneliners en aforismen zijn populair. Dat weet ik uit de statistieken van mijn weblog. Ik post regelmatig blogs met quotes, uitspraken en spreekwoorden. Onlangs heb ik daarover een document samengesteld: het Landman citatenboek (pdf).
Niet alle onderwerpen waarover ik citaten wil verzamelen zijn geschikt voor een blog van een mentalist. Daarom ben ik met Eduard de Boer overeengekomen dat ik de komende weken iedere zondag een gastblog met citaten maak voor deze website.</description></item><item><title>Vreemd fenomeen in zakelijke Google+ vermelding op smartphone</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/vreemd-fenomeen-zakelijke-google-vermelding-op-smartphone/</link><pubDate>Thu, 20 Feb 2014 13:00:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/vreemd-fenomeen-zakelijke-google-vermelding-op-smartphone/</guid><description>Vandaag werd ik erop attent gemaakt dat een website niet zou zijn gelinkt aan een zakelijke Google+ pagina. Het fenomeen was mij ook wel eens terloops opgevallen, maar ik had er nooit aandacht aan besteed. Het bleek namelijk dat het woord &amp;ldquo;Website&amp;rdquo; wel clickable is in het 7-pack dat wordt getoond, maar niet als je de details bekijkt&amp;hellip;
Dan is het woord &amp;ldquo;Website&amp;rdquo; grijs en niet clickable. Omdat ik dat vreemd vond, heb ik een goede twintig andere sites bekeken in de lokale zoekresultaten: verschillende soorten bedrijven en verschillende plaatsen.</description></item><item><title>Google geeft ruimte aan concurrenten in zoekresultaten na dreiging boete EU</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-geeft-ruimte-aan-concurrenten-in-zoekresultaten-na-dreiging-boete-eu/</link><pubDate>Thu, 06 Feb 2014 10:30:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-geeft-ruimte-aan-concurrenten-in-zoekresultaten-na-dreiging-boete-eu/</guid><description>De EU krijgt haar zin: Google heeft toegezegd haar zoekresultaten anders te zullen vertonen in EU-landen. Omdat Google zo’n enorm marktaandeel heeft voor al het zoekverkeer moest zij ook informatie en/of content van concurrenten vertonen in de zoekresultaten.
Zoals ik in het artikel “Google geeft meer aandacht aan video’s” liet zien, probeert Google steeds meer de surfende internetter in haar eigen omgeving te houden. Maar de EU heeft Google op diverse fronten teruggefloten en Google heeft hieraan gehoor gegeven, nog nèt voordat ze een torenhoge boete zou hebben moeten betalen.</description></item><item><title>Google geeft meer aandacht aan video's</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-geeft-meer-aandacht-aan-videos/</link><pubDate>Thu, 06 Feb 2014 08:00:09 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-geeft-meer-aandacht-aan-videos/</guid><description>Google probeert meer en meer bezoekers binnen haar eigen omgeving te houden. Zo ook met de nieuwe ontwikkeling, waar ik toevallig gisteravond tegenaan liep. Je kunt het zelf ook testen: zoek maar eens op de titel van een song en je ziet dat Google een grote versie van een YouTube video vertoont, die helemaal bovenaan op de zoekpagina wordt vertoond!
Hieronder zie je een voorbeeld, van hoe het eruit ziet, als je bijvoorbeeld zoekt op “Gangnam Style”, de populaire hit uit 2012 die inmiddels bijna 2 miljard keer is bekeken:</description></item><item><title>Foursquare ontvangt US$15 miljoen van Microsoft in ruil voor locatiedata</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/foursquare-ontvangt-us15-miljoen-van-microsoft-ruil-voor-locatiedata/</link><pubDate>Wed, 05 Feb 2014 11:45:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/foursquare-ontvangt-us15-miljoen-van-microsoft-ruil-voor-locatiedata/</guid><description>Locatiedata is geld waard! Dat blijkt nu wel weer: gisteren heeft Microsoft US$15 miljoen geïnvesteerd in Foursquare, in ruil voor het gebruik van gegevens uit de locatiedatabase van Foursquare.
Volgens het artikel “Foursquare Teams With Microsoft for Dollars and Data” in de Wall Street Journal beschikt Foursquare over de gegevens van meer dan 60 miljoen winkels, restaurants en andere locaties. Die gegevens zijn allemaal ingevoerd door de inmiddels meer dan 45 miljoen Foursquare gebruikers.</description></item><item><title>Veel nieuwe categorieën voor zakelijke Google+ pagina's</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/nieuwe-categorieen-voor-zakelijke-google-paginas/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2014 13:54:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/nieuwe-categorieen-voor-zakelijke-google-paginas/</guid><description>Als gevolg van mijn terugreis liep ik bij thuiskomst twee dagen achter met het lezen van al het nieuws. Op Google+ las ik dat Google het aantal categorieën voor zakelijke Google+ pagina&amp;rsquo;s enorm heeft uitgebreid.
Jade Wang van Google maakte dit 31 januari bekend op het Google product forum (het bericht is 1 februari iets aangepast). Daarin schreef zij het volgende:
[caption id=&amp;quot;&amp;quot; align=&amp;ldquo;aligncenter&amp;rdquo; width=&amp;ldquo;551&amp;rdquo;] Nieuwe categorieën voor zakelijke Google+ pagina&amp;rsquo;s[/caption]</description></item><item><title>Google experimenteert met locatiebox in lokale resultaten</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-locatiebox-in-lokale-resultaten/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2014 11:34:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-locatiebox-in-lokale-resultaten/</guid><description>Het lijkt erop, alsof Google weer aan het experimenteren is met de lokale zoekresultaten. Het is nog niet overal zichtbaar, maar in elk geval in Safari op de iPad en op de iPhone zie je een nieuwe locatiebox, als je lokaal zoekt en als er meer dan één lokaal resultaat wordt vertoond.
In deze locatiebox kun je de plaats nogmaals selecteren of ernaast klikken op de tekst &amp;ldquo;of geef een locatie op&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Winter Winkeldata Workshop: 10 instructievideo's voor betere lokale SEO in deze winter</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/winter-winkeldata-workshop-10-instructievideos-voor-betere-lokale-seo-deze-winter/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2014 15:15:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/winter-winkeldata-workshop-10-instructievideos-voor-betere-lokale-seo-deze-winter/</guid><description>Gisteren heb ik je de werkinstructie gegeven voor het opschonen van de citations, of wel bedrijfsvermeldingen. Dit is het begin van het project, waarin je je bedrijf beter wilt laten scoren in de lokale zoekresultaten.
** Het is namelijk beter om eerst je “rotzooi” op te ruimen, om pas daarna voort te borduren op een partij consistente data.**
Laat je dus niet in de verleiding brengen om toch maar snel je bedrijf aan te melden op een aantal nieuwe sites.</description></item><item><title>Werkinstructie "Opschonen citations"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/werkinstructie-opschonen-citations/</link><pubDate>Thu, 16 Jan 2014 12:00:55 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/werkinstructie-opschonen-citations/</guid><description>Voor het scoren in de lokale zoekresultaten is het niet zozeer van belang hoeveel links je naar je site hebt, maar hoeveel consistente bedrijfsvermeldingen over je bedrijf online staan. Een bedrijfsvermelding –ook wel “citatation” genoemd– bestaat tenminste uit de naam van je bedrijf. Dat is de meest minimale citation. Hoe completer de citation, dus hoe meer informatie over je bedrijf is vermeld, des te meer waarde hechten de zoekmachines eraan.</description></item><item><title>Review Management in Google Places Zakelijk</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/review-management-in-google-places-zakelijk/</link><pubDate>Tue, 26 Nov 2013 14:00:55 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/review-management-in-google-places-zakelijk/</guid><description>** Heb jij ook altijd al gemakkelijk willen kunnen zien waar er zoal reviews over je bedrijf staan en vooral wat er over je bedrijf wordt gescheven? Heb je op Google ook altijd al willen kunnen reageren op geposte reviews? Vanaf vandaag kan dat in de vernieuwde Google Places Zakelijk!**
Google Places Zakelijk is de interface die je onder andere gebruikt voor het managen van je Google+ pagina en je Adwords Express.</description></item><item><title>Google MapMaker tijdelijk "uit de lucht" en Google Maps toont 3 bedrijven</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-mapmaker-tijdelijk-uit-de-lucht-en-google-maps-toont-3-bedrijven/</link><pubDate>Thu, 21 Nov 2013 14:00:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-mapmaker-tijdelijk-uit-de-lucht-en-google-maps-toont-3-bedrijven/</guid><description>Google Map Maker is een handige tool als je snel wijzigingen wilt doorvoeren voor bedrijven die staan vermeld op Google Maps. Maar op dit moment is Google Map Maker tijdelijk niet beschikbaar voor updates.
Je kunt Google Map Maker nog wel benaderen voor het raadplegen van data, maar het is niet mogelijk data te veranderen of beoordelingen te posten. Op de Engelstalige site schrijft Google dat ze nu eindelijk af wil van de &amp;ldquo;Google Automated Syncer bots and related issues&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Congres Contentmarketing 2013 (#congrescm13): Mark Schaefer onthulde in keynote principes van online invloed uitoefenen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/congres-contentmarketing-2013-congrescm13-mark-schaefer-onthulde-keynote-principes-van-online-invloed-uitoefenen/</link><pubDate>Sat, 16 Nov 2013 15:45:21 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/congres-contentmarketing-2013-congrescm13-mark-schaefer-onthulde-keynote-principes-van-online-invloed-uitoefenen/</guid><description>Gastblog van Arend Landman
Het oude adagium ‘Kennis is macht’, dat wordt toegeschreven aan Francis Bacon (1561-1626), is nauwelijks meer van toepassing in het Internet-tijdperk. Iedereen met een Internetverbinding heeft immers toegang tot gigantisch veel kennis. Het gaat er primair om dat kennis op de juiste manier wordt toegepast.
De zes elementen van macht en invloed die Robert Cialdini publiceerde in 1984 zijn boek Influence zijn nog steeds van toepassing, zowel offline als online.</description></item><item><title>Google+ druk bezig met veranderingen testen en doorvoeren</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-druk-bezig-met-veranderingen-testen-en-doorvoeren/</link><pubDate>Wed, 13 Nov 2013 23:42:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-druk-bezig-met-veranderingen-testen-en-doorvoeren/</guid><description>**24 en 25 oktober deed ik melding van veranderingen in de layout van Google+. De layout die op 24 oktober werd vertoond, was op 25 oktober weer verdwenen. Maar vanmiddag leek de vernieuwde layout weer terug. Echter, Google verandert zelfs de layout gedurende de dag. **
Ik heb het idee dat we binnenkort andere Google+ pagina&amp;rsquo;s te zien zullen krijgen. Want de veranderingen die ik waarneem zijn niet echt subtiel te noemen.</description></item><item><title>Heeft Google+ problemen met tellen?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/heeft-google-problemen-met-tellen/</link><pubDate>Tue, 12 Nov 2013 15:00:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/heeft-google-problemen-met-tellen/</guid><description>Dat is vreemd&amp;hellip; Ben je als bedrijf bezig reviews te verzamelen, hetgeen aardig lukt. Na meer dan een jaar heb je er met moeite 17 verzameld op Google+ Zakelijk.
****Ga je vandaag weer eens kijken op je zakelijke Google+ pagina, en dan zegt Google dat er nog maar 10 recensies zijn gepost. Je gelooft je ogen niet en denkt dat Google recensies van jou heeft verwijderd of niet meer laat zien.</description></item><item><title>Foto's rechtstreeks vanuit Picasa uploaden naar je zakelijke Google+ pagina</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/fotos-rechtstreeks-vanuit-picasa-uploaden-naar-je-zakelijke-google-pagina/</link><pubDate>Thu, 07 Nov 2013 10:30:53 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/fotos-rechtstreeks-vanuit-picasa-uploaden-naar-je-zakelijke-google-pagina/</guid><description>Het uploaden van foto’s naar je Google+ Zakelijke pagina lijkt omslachtig. Je moet eerst inloggen op Google+ met een account, waarmee je de zakelijke Google+ pagina kunt beheren, dan moet je switchen naar je zakelijke Google+ pagina, doorklikken naar foto’s en dan de foto’s uploaden via je webbrowser.
Vind je dat ook erg omslachtig? En weet je dat er een veel gemakkelijker manier is, gewoon via het gratis programma Picasa, dat ook door Google wordt uitgegeven?</description></item><item><title>Google experimenteert met meer afbeeldingen in de zoekresultaten</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-meer-afbeeldingen-de-zoekresultaten/</link><pubDate>Tue, 05 Nov 2013 07:30:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-meer-afbeeldingen-de-zoekresultaten/</guid><description>**Veel van de meer dan 500 experimenten die Google per jaar uitvoert blijven voor de meeste mensen onopgemerkt. Maar de afgelopen paar weken is Google bezig met een aantal meer in het oog springende experimenten.**
Zo had ik het laatst ook al gezien dat op bepaalde trefwoorden veel meer afbeeldingen worden vertoond, dan het standaard liggende blokje met een stuk of 4 afbeeldingen. Alleen realiseerde ik me toen te laat dat het duidelijk anders was dan normaal en vergat er dus een screenshot van te maken.</description></item><item><title>Google blijft experimenteren met layout en weergave etc.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-blijft-experimenteren-met-layout-en-weergave/</link><pubDate>Fri, 25 Oct 2013 07:34:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-blijft-experimenteren-met-layout-en-weergave/</guid><description>**Gisteren schreef ik over de vernieuwde layout van Google+ Zakelijke pagina&amp;rsquo;s. Nu blijkt dat dat gisteren een experiment van Google was, zoals zij continu zoveel tests en experimenten uitvoeren. Want op dit moment is de oude layout weer zichtbaar. **
Dat is te zien in onderstaande screenshot:
Vanmorgen viel me weer iets anders op, namelijk dat de weergave van de lokale zoekresultaten (je weet wel: die &amp;ldquo;A&amp;rdquo; t/m &amp;ldquo;G&amp;rdquo;) opeens verkleind worden weergegeven:</description></item><item><title>Nieuwe layout van Google+</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/nieuwe-layout-van-google-plus/</link><pubDate>Thu, 24 Oct 2013 12:00:01 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/nieuwe-layout-van-google-plus/</guid><description>Hoewel het al een paar dagen rondzoemde in de Blogosphere, is het nu dan echt zover: Google+ Zakelijk pagina’s hebben een nieuwe layout. Naast dat Google+ Zakelijk nu responsive is, is ook de indeling en opmaak van de pagina’s veranderd.
Op zich is dit een bijzondere actie, want sinds een paar maanden is de lokale bedrijfspagina steeds moeilijker te bereiken en kost het meer muiskliks om op de pagina terecht te komen.</description></item><item><title>Waarom Markdown?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-markdown/</link><pubDate>Wed, 18 Sep 2013 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-markdown/</guid><description>Tijdens mijn dagelijkse rondreizen door de Blogosphere was ik al vaak de term “Markdown” tegengekomen, maar ik had me nooit verdiept in wat het was en waar je het voor kon gebruiken. Tot recentelijk… En ik ben inmiddels een Markdown-fan!!
Mogelijk duurde het zolang, doordat ik ten aanzien van bloggen een goede en optimale workflow dacht te hebben. Tot ik in Markdown dook…
Wat is Markdown? Markdown bestaat al sinds 2004 en is ontwikkeld door John Gruber van Daring Fireball (i.</description></item><item><title>Meerdere domeinnamen voor één website?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/meerdere-domeinnamen-website/</link><pubDate>Sat, 14 Sep 2013 08:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/meerdere-domeinnamen-website/</guid><description>Denk jij ook dat het beter is voor je posities in de zoekresultaten om een aantal domeinnamen te hebben, die allemaal naar dezelfde website verwijzen? Heb je nu al diverse domeinnamen, waarbij op allemaal dezelfde content wordt vertoond? Lees dan beslist de rest van dit artikel!
Iets meer dan een week geleden kreeg ik van een luisteraar van de podcast de vraag of het voor de positie in zoekresultaten helpt om een aantal domeinnamen allemaal naar dezelfde website te laten wijzen.</description></item><item><title>Beste domeinnaam voor personal branding</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/beste-domeinnaam-voor-personal-branding/</link><pubDate>Wed, 11 Sep 2013 14:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/beste-domeinnaam-voor-personal-branding/</guid><description>Denk jij ook over het starten van een weblog voor jouw personal branding? Wil jij ook weten wat je dan als beste domeinnaam moet kiezen? In dit artikel geef ik je een aantal overwegingen waarmee jij een betere keuze kunt maken voor een domeinnaam voor jouw personal branding.
Het blijkt elke keer lastig te zijn voor bloggers in spé: het kiezen van de juiste domeinnaam. En wat daar dan vaak op volgt, is de keuze van de gebruikersnamen voor alle uiteenlopende social media services.</description></item><item><title>Zomerserie instructievideo's voor betere lokale SEO groot succes!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/instructievideos-voor-betere-lokale-seo-groot-succes/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2013 13:30:09 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/instructievideos-voor-betere-lokale-seo-groot-succes/</guid><description>Met de instructievideo over het aanmelden van je bedrijf op &amp;ldquo;straatinfo.nl&amp;rdquo; van vanmorgen is er een einde gekomen aan de zomerserie van de instructievideo&amp;rsquo;s voor betere lokale SEO. Maar geen zorgen: er komen nog heus wel meer video&amp;rsquo;s, hoor!
Ik heb deze serie video&amp;rsquo;s dus voor mijn vakantie allemaal gemaakt en gereed gezet, zodat ze automatisch op de desbetreffende dagen online zouden komen. Het leek mij een leuk idee, om je een aantal kleinere (en een tweetal grote) directory sites te laten zien, die je absoluut helpen bij je lokale SEO, maar die tamelijk onbekend zijn.</description></item><item><title>Beperkte bereikbaarheid</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/beperkte-bereikbaarheid/</link><pubDate>Fri, 16 Aug 2013 19:00:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/beperkte-bereikbaarheid/</guid><description>Morgenochtend vroeg gaan we twee weken op vakantie. Als gevolg daarvan ben ik beperkt bereikbaar.
Ik check de komende twee weken niet continu mijn e-mail, voicemail of de berichten op de site. Daarom kan het wat langer duren, voordat ik reageer op e-mails, voicemails of berichten.
Als de techniek mij niet in de steek laat, krijg je de komende weken gewoon automatisch op maandagmorgen om 08:30 uur de ReputatieCoaching Podcast en zul je om de paar dagen een aflevering van de &amp;ldquo;Summer Seven&amp;rdquo; serie te zien krijgen.</description></item><item><title>Zomerserie "Summer Seven": 7 instructievideo's voor betere lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/zomerserie-summer-seven-instructievideos-voor-betere-lokale-seo/</link><pubDate>Thu, 15 Aug 2013 16:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/zomerserie-summer-seven-instructievideos-voor-betere-lokale-seo/</guid><description>Over twee dagen ga ik op vakantie en laten we ons huis en alle dieren in en rondom het huis over aan onze vaste huisoppas, Jeroen. Ik wilde je echter niet twee weken zonder nieuwe content achterlaten. Dus ik heb het één en ander voor je voorbereid.
Zo gaat niet alleen de podcast gewoon door, maar heb ik ook een speciale zomerserie van 7 instructievideo&amp;rsquo;s voor je gemaakt, waarmee jij je lokale vindhaarheid en mogelijk daarmee ook je positie in de lokale zoekresultaten kunt verbeteren.</description></item><item><title>Corpus Justitia ontmaskerd</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/corpus-justitia-ontmaskerd/</link><pubDate>Mon, 12 Aug 2013 13:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/corpus-justitia-ontmaskerd/</guid><description>Van diverse kanten kreeg ik de vraag voor meer informatie over hoe ik e.e.a. in het geval van de spookaanmaningen van Corpus Justitia heb onderzocht en aan het licht gebracht.
Daarom heb ik onderstaande video gemaakt.</description></item><item><title>Corpus Justitia: slechte reputatie door fraude met spookfactuur/aanmaning!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/corpus-justitia-fraude-met-spookfactuur/</link><pubDate>Thu, 08 Aug 2013 14:50:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/corpus-justitia-fraude-met-spookfactuur/</guid><description>Tjonge, de oplichters worden ook slimmer en handiger! Zo ontvingen we vandaag weer eens een spookfactuur en dit keer zou het incasso- en deurwaardersbedrijf &amp;ldquo;Corpus Justitia&amp;rdquo; binnen vijf dagen met de deurwaarder beslag komen leggen, als we niet meteen EUR 129,80 zouden betalen.
Ik was wel benieuwd naar hun werkwijze en belde het 0900-nummer, ondanks dat op de site staat dat je schriftelijk contact op moet nemen, als je bezwaar wilt aantekenen.</description></item><item><title>Matt Cutts als Mozes en de 10 Geboden voor SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/matt-cutts-mozes-en-de-10-geboden-seo/</link><pubDate>Sun, 07 Jul 2013 05:46:29 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/matt-cutts-mozes-en-de-10-geboden-seo/</guid><description>**In de podcast van vorige week had ik je de Tien Geboden van Matt Cutts voor SEO beloofd. Hier zijn ze dan! (Is ook wel toepasselijk, op zondagmorgen&amp;hellip;) **
Om alle Tien Geboden voor SEO op te sommen:
1. Gij zult geen onnatuurlijk linkprofiel creëren 2. Gij zult geen teksten verbergen 3. Gij zult geen content stelen die uw naaste toebehoort 4. Gij zult geen content spinnen 5. Gij zult geen keywords stuffen 6.</description></item><item><title>Google Reader nu echt exit... Evenals Google RSS-alerts!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-reader-nu-echt-exit-evenals-rss-alerts/</link><pubDate>Tue, 02 Jul 2013 14:30:57 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-reader-nu-echt-exit-evenals-rss-alerts/</guid><description>Google kondigde al ongeveer een half jaar aan, dat ze haar dienst Google Reader per 1 juli zou opheffen. Gisteren (1 juli) kon ik de site nog benaderen, maar vandaag was die echt opgeheven.
Dit werd ook nog eens benadrukt door de melding die je te zien krijgt, als je surft naar de locatie http://reader.google.com (klik erop voor een grotere versie):
Zoals Google schrijft, kun je je feeds data nog tot en met 15 juli downloaden.</description></item><item><title>Aanpassen venstergrootte voor screencast</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tip-aanpassen-venstergrootte-voo-screencast/</link><pubDate>Mon, 24 Jun 2013 10:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/tip-aanpassen-venstergrootte-voo-screencast/</guid><description>Ik maak vaak screencasts, waarbij ik het programma &amp;ldquo;Camtasia&amp;rdquo; voor de Mac gebruik. De opnames maak ik in HD (720p), dus niet in Full HD. En ik wil natuurlijk de beschikbare ruimte optimaal benutten, terwijl ik toch het hele browservenster toon.
Tot voor kort was het altijd lastig om het browservenster precies de juiste afmeting te geven: dat kostte vaak wel een paar minuten om er zo dicht mogelijk bij in de buurt te komen.</description></item><item><title>2-factor authenticatie op LinkedIn instellen voor extra beveiliging</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/2-factor-authenticatie-op-linkedin-instellen/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2013 12:30:56 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/2-factor-authenticatie-op-linkedin-instellen/</guid><description>Vaak zijn hacks succesvol dankzij het feit dat veel mensen gemakkelijk te onthouden wachtwoorden kiezen en dan tot overmaat van ramp ook nog eens dezelfde wachtwoorden hergebruiken voor meerdere diensten.
Zoals je je wellicht nog herinnert is LinkedIn op 5 juni 2012 grootschalig gehacked en waren de gegevens van maar liefst 6.5 miljoen LinkedIn gebruikers door Russische hackers gestolen.
Als een hacker eenmaal jouw gebruikersnaam en wachtwoord heeft, is het mogelijk gegevens op de betrokken site(s) aan te passen.</description></item><item><title>De invloed van social media op SEO (INFOGRAPHIC)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/de-invloed-van-social-media-op-seo-infographic/</link><pubDate>Fri, 24 May 2013 07:34:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/de-invloed-van-social-media-op-seo-infographic/</guid><description>Tijdens de presentatie van gisteravond kwam onder andere ook een vraag over de invloed van social media op zoekresultaten en dus ook ten aanzien van zoekmachine optimalisatie. Vandaag kwam ik onderstaande infographic tegen, die ik met je wil delen.
Wat mij ook al was opgevallen en waar ik gisteren in de pauze ook over vertelde, is dat als je een link naar een nieuwe blogpost op Twitter vermeld in een tweet, komt de alom bekende Googlebot binnen 1-2 seconden langs om de inhoud van je pagina te inspecteren.</description></item><item><title>Presentatie "Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/presentatie-verbeter-jouw-online-reputatie-en-daarmee-het-imago-van-ordina/</link><pubDate>Thu, 23 May 2013 20:37:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/presentatie-verbeter-jouw-online-reputatie-en-daarmee-het-imago-van-ordina/</guid><description>Vandaag was ik op het kantoor van Ordina in Apeldoorn om voor de genodigden een presentatie te mogen geven over het opbouwen en onderhouden van je online reputatie om daarmee het imago van Ordina te verbeteren.
In het deel voor de pauze heb ik gedurende een goed half uur een stuk inleiding gegeven, waarin ik het belang van het opbouwen van een online reputatie onderstreepte met een aantal trends die je kunt waarnemen in de markt.</description></item><item><title>WordPress SEO in 20 stappen (INFOGRAPHIC)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/wordpress-seo-in-20-stappen-infographic/</link><pubDate>Mon, 25 Mar 2013 11:00:03 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/wordpress-seo-in-20-stappen-infographic/</guid><description>SEO lijkt vaak iets magisch te hebben. Dat komt ten dele doordat in het verleden er veel zogenaamde illegale of &amp;ldquo;black hat&amp;rdquo; trucs waren, om websites zonder zinnige of relevante content, bovenaan in de zoekresultaten te krijgen. Tegenwoordig is het een stuk moeilijker om met onzinnige content in de topposities te scoren. Dat is maar goed ook, want zo wordt goede content eindelijk beloond met haar verdiende positie.
WordPress SEO is ook niets magisch.</description></item><item><title>Waarom je je online reputatie in de gaten moet houden (INFOGRAPHIC)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-je-je-online-reputatie-in-de-gaten-moet-houden-infographic/</link><pubDate>Sun, 24 Mar 2013 12:46:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-je-je-online-reputatie-in-de-gaten-moet-houden-infographic/</guid><description>Alles wat je online zegt en doet, heeft impact op jouw reputatie. Pas daarom op met wat je deelt en met wie. En spreek ook af met bijvoorbeeld vrienden en kennissen, dat zij niet zomaar foto&amp;rsquo;s van jou publiekelijk online zetten. Zelfs zonder de intentie om iets publiekelijk te maken, kan er ook nog wel eens iets fout gaan&amp;hellip;
Heb je wel een idee wat voor digitaal spoor van informatie jij online genereert?</description></item><item><title>Social media evolutie of revolutie? (INFOGRAPHIC)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/social-media-revolutie-infographic/</link><pubDate>Sun, 17 Mar 2013 12:50:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/social-media-revolutie-infographic/</guid><description>Social media heeft natuurlijk een revolutie doorgemaakt en als je zo de invloed van de diverse media in ogenschouw neemt, dan bekruipt mij dikwijls het gevoel dat het einde nog lang niet in zicht is. Met andere woorden: de sociale media krijgen nog meer invloed op ons leven en ons functioneren.
Sommige mensen raken al Facebook-moe of stoppen een tijdje op Twitter en nemen een Twitter-vakantie. Hierdoor zijn veel verschillende oorzaken aan te wijzen.</description></item><item><title>Presentatie "Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/verbeter-jouw-online-reputatie-en-het-imago-van-ordina/</link><pubDate>Thu, 14 Mar 2013 06:37:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/verbeter-jouw-online-reputatie-en-het-imago-van-ordina/</guid><description>****Op 7 maart mocht ik een presentatie geven voor ICT-architecten binnen Ordina in Nieuwegein, met als onderwerp “Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina”. In iets minder dan een uur vertelde ik over de trends in de markt en de noodzaak voor ICT’ers om zichzelf langzamerhand op de kaart te gaan zetten, willen ze omstreeks 2020 nog interessant werk hebben.****De opening van de presentatie was aan de hand van koppen van artikelen op Internet, waarin wordt voorspeld dat over zo’n 7 jaar het meerendeel van de ICT’ers werkzaam is als ZZP’er.</description></item><item><title>Zet je bedrijf op Foursquare (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-aanmelden-op-foursquare/</link><pubDate>Thu, 17 Jan 2013 17:00:51 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-aanmelden-op-foursquare/</guid><description>**Die pedicure in Roosendaal is wel populair. Laatst hebben we haar bedrijf al aangemeld op TomTom Places, Facebook Pages, Yelp etc. In bijgaande instructievideo laat ik zien hoe je een volgende waardevolle citation (bedrijfsvermelding) kunt krijgen en wel op Foursquare. Ook in deze video wordt de pedicure uit Roosendaal weer aangemeld.
**
Het komt in het kort neer op de volgende stappen:
Surf naar https://www.foursquare.com/ 2. Klik op &amp;ldquo;Signup&amp;rdquo; 3.</description></item><item><title>De geschiedenis van social networking (infographic)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/de-geschiedenis-van-social-networking/</link><pubDate>Thu, 10 Jan 2013 17:00:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/de-geschiedenis-van-social-networking/</guid><description>Veel mensen denken dat het WWW (Word Wide Web) in 1992 het begin inluidde van Internet. Echter, het Internet bestaat al veel langer, namelijk sinds 29 oktober 1969 om 22:30 uur! Toen werden de UCLA (University of California, Los Angeles) en het Stanford Research Institute digitaal met elkaar verbonden. Eigenlijk begon de geschiedenis van de social media dus op dat moment.
Dit netwerk -toen nog ARPANET genaamd- werd op 5 december van datzelfde jaar uitgebreid tot vier systemen: de University of Utah en de University of California, Santa Barbara werden ook aangesloten.</description></item><item><title>Maak je eigen bedrijfspagina op Facebook (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/maak-je-eigen-bedrijfspagina-op-facebook-instructievideo/</link><pubDate>Wed, 09 Jan 2013 22:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/maak-je-eigen-bedrijfspagina-op-facebook-instructievideo/</guid><description>Een paar weken geleden heeft Facebook de dienst &amp;ldquo;Nearby&amp;rdquo; (NL &amp;ldquo;In de buurt&amp;rdquo;) geïntroduceerd als concurrentie voor Yelp, Foursquare, Google+ Local enz. Hierbij kun je op een smartphone bedrijven in de buurt vinden, die door je vrienden als positief zijn beoordeeld.
Op zich is dit voor lokaal opererende ondernemers een welkome uitbreiding van Facebook, want zo kunnen ze natuurlijk meer klandizie aantrekken&amp;hellip; Toch?
FOUT! Als ik de pagina&amp;rsquo;s van veel kleine ondernemers bekijk, zie ik het het persoonlijke pagina&amp;rsquo;s zijn, met daarin de naam van de onderneming.</description></item><item><title>Social sharing trends van 2012 (INFOGRAPHIC)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/social-sharing-trends-van-2012-infographic/</link><pubDate>Sat, 05 Jan 2013 18:00:09 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/social-sharing-trends-van-2012-infographic/</guid><description>Sociale media en &amp;ldquo;social sharing&amp;rdquo; neemt een steeds promintentere rol in. De online populariteit van sommige gebeurtenissen is goed te verklaren, zoals bijvoorbeeld de Olympische Spelen, de verkiezingen in de USA of het overlijden van een bekende persoonlijkheid. Andere evenementen gaan plotsklaps viraal, vaak zonder een duidelijke oorzaak. Het bedrijf &amp;ldquo;AddThis&amp;rdquo; specialiseert zich al jaren in online sharing en zij hebben een infographic gepubliceerd van de online sharing trends van 2012.</description></item><item><title>7 online marketing trends in 2013</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2013 13:20:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</guid><description>Gelukkig Nieuwjaar!! Allereerst de beste wensen voor 2013. Laten we er met z&amp;rsquo;n allen een mooi jaar van maken en flink werken aan onze reputatie. Maar wat heeft dit nieuwe jaar voor ons in petto? Welke trends kunnen we tegemoet zien en hoe moeten we ervoor zorgen dat onze inspanningen om onszelf beter te positioneren in de zoekmachines, een positieve invloed heeft op onze reputatie? Waar moeten we ons op richten met onze marketing en SEO (Search Engine Optimisation) in 2013?</description></item><item><title>Foursquare past privacy policy aan en gaat volledige namen tonen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/foursquare-past-privacy-policy-aan-en-gaat-volledige-namen-tonen/</link><pubDate>Sun, 30 Dec 2012 22:30:32 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/foursquare-past-privacy-policy-aan-en-gaat-volledige-namen-tonen/</guid><description>Eerder vanavond ontving ik mailtje van Foursquare dat hun nieuwe privacy policy per 28 januari 2013 in gebruik wordt genomen en dat er per januari nieuwe mogelijkheden komen.
Zo worden op dit moment de namen van gebruikers gedeeltelijk vertoond, zoals je bijvoorbeeld hieronder kunt zien:
Per 28 januari worden de namen van gebruikers dus volledig getoond. De reden die Foursquare opgeeft is dat zij dagelijks mails ontvangen met klachten dat het verwarrend is.</description></item><item><title>Click Through Rate (CTR) verhogen met goede profielfoto's</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/click-through-rate-ctr-verhogen-met-goede-fotos/</link><pubDate>Wed, 19 Dec 2012 17:00:27 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/click-through-rate-ctr-verhogen-met-goede-fotos/</guid><description>In de tweede podcast en in het stukje &amp;ldquo;Over Eduard&amp;rdquo; op deze website heb ik je een stukje uit mijn verleden verteld, waarin ik fotograaf was. Op dit moment maak ik nog slechts sporadisch fotoreportages en dan nog voornamelijk voor bedrijven. Goede foto&amp;rsquo;s zijn ook belangrijk voor je reputatie. Een goede foto kan de CTR (Click Through Rate) aanzienlijk verhogen.
Veel van de bedrijfsreportages die ik maak zijn voor bedrijven die een goede fotoreportage in één bepaalde stijl willen hebben van hun medewerkers.</description></item><item><title>Winterschoonmaak bij Google</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/winterschoonmaak-bij-google/</link><pubDate>Sat, 15 Dec 2012 11:27:27 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/winterschoonmaak-bij-google/</guid><description>Een paar keer per jaar houdt ook Google een grote schoonmaak en gisteren las ik dat de zoekgigant in het kader van de winterschoonmaak een groot aantal (voor veel mensen nuttige) gratis diensten schrapt van Google Calendar.
Een paar weken eerder kondigde Google al aan dat de gratis versie van Google Apps for Business voor maximaal 10 gebruikers is opgeheven en gisteren was op Internet te lezen dat Google ook nog een aantal andere diensten schrapt.</description></item><item><title>Social media voor marketing en imago</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/social-media-voor-marketing-en-imago/</link><pubDate>Wed, 12 Dec 2012 17:10:34 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/social-media-voor-marketing-en-imago/</guid><description>Vandaag verscheen een leuk artikel op de site van het CBS (Centraal Bureau voor de Statistiek) over het gebruik van social media in het Nederlandse bedrijfsleven. Het betreft hier echter data van begin 2012, maar op zich zal dat niet zoveel uitmaken.
Uit dit artikel blijkt dat kleine bedrijven van 10 tot 20 werknemers nog het minste gebruik maken van social media (36%). Van de grote bedrijven van 500 werknemers of meer maakt bijna 80% gebruik van social media.</description></item><item><title>Alleen backlinks is niet meer voldoende voor je ranking!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/alleen-backlinks-is-niet-meer-voldoende-voor-je-ranking/</link><pubDate>Thu, 06 Dec 2012 14:00:45 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/alleen-backlinks-is-niet-meer-voldoende-voor-je-ranking/</guid><description>Tot voor ongeveer een jaar werd je positie in de zoekmachines grotendeels bepaald (en beïnvloed) door het aantal inkomende links (verwijzingen) vanaf andere sites. Zo kon je toen dus Google voor de gek houden: als je maar voldoende links naar je site &amp;ldquo;maakte&amp;rdquo;, dan kwam je gewoon bovenaan.
Maar sinds Google de alom bekende (en door sommigen: gevreesde) updates met de koosnaampjes &amp;ldquo;Penguin&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Panda&amp;rdquo; heeft uitgebracht (en deze nog steeds verder verfijnt), werken deze verouderde &amp;ldquo;blackhat&amp;rdquo;-technieken niet meer.</description></item><item><title>WordPress 3.5 op 5 december?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/wordpress-3-5-op-5-december/</link><pubDate>Sun, 02 Dec 2012 12:00:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/wordpress-3-5-op-5-december/</guid><description>Laatst schreef ik al over waarom ik je aanraad om te gaan bloggen in WordPress. Op dit moment is de meest recente (Nederlandstalige) versie van WordPress 3.4.2. Maar er wordt op de achtergrond al een tijd gewerkt aan een volgende significante update&amp;hellip;
Versie 3.5 wordt nu verwacht op 5 december. In dit &amp;ldquo;Sinterklaaskadootje&amp;rdquo; van de WordPress-ontwikkelaars krijgen we weer een boel extra functionaliteit.
Ik heb begrepen dat er tenminste 7 grote wijzigingen/uitbreidingen zullen zijn, die ik hieronder één voor één zal langsgaan.</description></item><item><title>Zet je bedrijf op mobiele kaarten!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-mobiele-kaarten/</link><pubDate>Thu, 29 Nov 2012 05:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/zet-je-bedrijf-op-mobiele-kaarten/</guid><description>Ondanks de problemen die Apple op dit moment heeft met Apple Maps op iOS 6, vindt er een verschuiving plaats: gebruikers hebben betere ervaringen met mobiele kaart apps, dan met online desktop kaarten sites.
Eerst waren programma&amp;rsquo;s op de PC die je kaarten konden tonen van gebieden op aarde erg populair. Maar mobiele kaarten hebben dit speelveld snel overgenomen!
Het grote voordeel is natuurlijk dat vrijwel alle smartphones zijn uitgerust met een GPS, waardoor de relevantie van de getoonde zoekresultaten kan worden vergroot en er alleen maar resultaten kunnen worden getoond die dichtbij beschikbaar zijn.</description></item><item><title>Mobiele website? Hoezo?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-een-mobiele-website/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2012 17:30:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-een-mobiele-website/</guid><description>Een veelgehoord antwoord als je ondernemers vraagt of zij al een mobiele of mobielvriendelijke website hebben, is: &amp;ldquo;Mobiele site? Hoezo? Mijn klanten vinden mij niet mobiel!&amp;rdquo;. Ik krijg ook dikwijls de vraag of het zin heeft een mobiele site te maken, naast de standaard website of het standaard weblog.
In 2008 voorspelde Forrester Research nog dat in 2013 maar liefst 125 miljoen Europeanen regelmatig het web zouden afspeuren op hun mobiele apparaat.</description></item><item><title>Waarom bloggen in WordPress?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-bloggen-in-wordpress/</link><pubDate>Tue, 27 Nov 2012 18:15:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/waarom-bloggen-in-wordpress/</guid><description>Het is moeilijk te geloven, maar er zijn nog steeds zowel grote als kleine bedrijven die nog geen blog hebben. In de begindagen was bloggen iets voor nerds, maar tegenwoordig is het essentieel om te overleven en ook om gevonden te worden en nieuwe business uit te creëren.
Ik vraag me namelijk af hoe bedrijven die geen blog hebben, aan hun klanten komen&amp;hellip; Waarschijnlijk betalen ze een vermogen aan Google AdWords of andere advertentienetwerken en zitten ze veelvuldig bij allemaal netwerk ontbijten in de hoop daar een klusje of lead te scoren.</description></item></channel></rss>