<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Vindbaarheid on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/categories/vindbaarheid/</link><description>Recent content in Vindbaarheid on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Mon, 07 Jan 2013 00:00:54 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/categories/vindbaarheid/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Je bedrijf online verhuizen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-online-verhuizen/</link><pubDate>Mon, 07 Jan 2013 00:00:54 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-online-verhuizen/</guid><description>LET OP: hieronder staat Google+ Local&amp;hellip; Dat is inmiddels niet meer van toepassing. Lees daarvoor: Google Mijn Bedrijf (GMB).
Dan iets anders: verhuizen. Verhuizingen brengen veel fysiek werk met zich mee, zoals het transporteren van al het tastbare van de ene locatie naar de andere. Ook moet er in de digitale wereld een aantal zaken worden aangepast, zoals visitekaartjes, briefpapier, fax headers (ja, er worden nog faxen gebruikt!) en natuurlijk online uitingen, zoals de website, e-mail footers enz.</description></item><item><title>Subdirectories of subdomeinen voor je website?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/subdirectories-of-subdomeinen-voor-je-website/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 04:00:31 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/subdirectories-of-subdomeinen-voor-je-website/</guid><description>Dan nu iets over Google. Dikwijls krijg ik de vraag of je beter verschillende subdomeinen op je website kunt maken, dus bijvoorbeeld voetbal.mijnsport.nl en basketbal.mijnsport.nl of dat je subdirectories moet gebruiken in de vorm van bijvoorbeeld www.mijnsport.nl/voetbal en www.mijnsport.nl/basketbal.
In het verleden werkte het beter als je gebruik maakte van meerdere subdomeinen. Je kon dan namelijk meer resultaten op de voorpagina van Google krijgen. Maar inmiddels heeft Google haar algoritmes aangepast en werkt dit niet meer.</description></item><item><title>Uw-Trouwambtenaar.nl nu op voorpagina</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/uw-trouwambtenaar-nu-op-voorpagina/</link><pubDate>Fri, 14 Dec 2012 07:30:58 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/uw-trouwambtenaar-nu-op-voorpagina/</guid><description>Op 4 december j.l. heb ik een artikel met een video gepost, waarin ik liet zien wat er kan gebeuren als je een schrijffout maakt in je bedrijfsgegevens op bijvoorbeeld Google+ Local. En nu laat ik zien dat als je zorgt voor goede gegevens, dat dit in korte tijd al kan resulteren in een betere positie in de zoekresultaten.
Ik heb in de video van het artikel &amp;ldquo;Fouten in je bedrijfsvermelding fataal voor je vindbaarheid&amp;rdquo; laten zien dat je behoorlijk diep in de zoekresultaten kunt wegzinken als je schrijffouten maakt in je bedrijfsgegevens.</description></item><item><title>Alleen backlinks is niet meer voldoende voor je ranking!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/alleen-backlinks-is-niet-meer-voldoende-voor-je-ranking/</link><pubDate>Thu, 06 Dec 2012 14:00:45 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/alleen-backlinks-is-niet-meer-voldoende-voor-je-ranking/</guid><description>Tot voor ongeveer een jaar werd je positie in de zoekmachines grotendeels bepaald (en beïnvloed) door het aantal inkomende links (verwijzingen) vanaf andere sites. Zo kon je toen dus Google voor de gek houden: als je maar voldoende links naar je site &amp;ldquo;maakte&amp;rdquo;, dan kwam je gewoon bovenaan.
Maar sinds Google de alom bekende (en door sommigen: gevreesde) updates met de koosnaampjes &amp;ldquo;Penguin&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Panda&amp;rdquo; heeft uitgebracht (en deze nog steeds verder verfijnt), werken deze verouderde &amp;ldquo;blackhat&amp;rdquo;-technieken niet meer.</description></item><item><title>Fouten in je bedrijfsvermelding fataal voor je vindbaarheid</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/fouten-in-je-bedrijfsvermelding-fataal-voor-je-vindbaarheid/</link><pubDate>Tue, 04 Dec 2012 08:30:18 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/fouten-in-je-bedrijfsvermelding-fataal-voor-je-vindbaarheid/</guid><description>In een vorig artikel schreef ik dat de consistentie van de vermelding van je bedrijfsnaam, adresgegevens en telefoonnummer op Internet essentieel is voor het lokaal kunnen scoren in de zoekmachines.
Google is in zekere zin ook een taalpurist: zij (hij/het?) houdt van goed taalgebruik, zonder fouten. Pagina&amp;rsquo;s bol met spelfouten scoren over het algemeen lager dan pagina&amp;rsquo;s die weinig tot geen type- of spelfouten bevatten. En analoog wordt ook aan inconsistente informatie minder waarde gehecht, waardoor deze (veelal foutieve) informatie lager scoort.</description></item></channel></rss>