<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google+ on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google+/</link><description>Recent content in Google+ on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 21 Jan 2016 07:30:55 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google+/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>161: AMP betatester voor Google en het Fundament van Online Succes</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/161/</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2016 07:30:55 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/161/</guid><description>De podcast van vandaag bevat slechts twee onderwerpen. Als eerste vertel ik je kort even over het feit dat ik betatester ben voor Google Search Console voor wat betreft rapportage over AMP, de Accelerated Mobile Pages.
Het tweede onderwerp neemt de rest van de podcast in beslag: dat is mijn verhaal over het fundament van online business dat ik heb verteld tijdens de workshop “Reputatiemanagement” op 11 december jongstleden, die werd georganiseerd door studenten van de Hogeschool Tilburg.</description></item><item><title>156: Doel Lokale Gidsen programma bereikt! Openingstijden bron van ergernis! Google gaat AMP gebruiken en dichtbij.nl stopt er grotendeels mee.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/156/</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2015 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/156/</guid><description>**Welke onderwerpen komen vandaag aan bod? Ik begin met de voortgang van mijn activiteiten voor het Lokale Gidsen programma van Google. Mijn doel is tenslotte om voor 1 januari 2016, in totaal 500 punten te hebben vergaard, zodat ik dan op niveau 5 zit.**
De feestdagen komen eraan… En wat is dan een grote bron van online ergernis? Openingstijden! Of beter gezegd: het ontbreken van openingstijden. Ik vertel je er meer over.</description></item><item><title>155: Google+ vernieuwd en Google About Me geïntroduceerd. Fake reviews bij TripAdvisor, 5 tips om de risico’s van WordPress plugins te minimaliseren en meer!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/155-2/</link><pubDate>Thu, 19 Nov 2015 07:30:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/155-2/</guid><description>**Vandaag begin ik even met je bij te praten over mijn voortgang in het vernieuwde Lokale Gidsen programma van Google. Daarna heb ik wat statistieken over WordPress.**
Google+ is totaal vernieuwd en daarmee is ook opeens Google About Me geïntroduceerd. Verder stelt Google je in staat om bedrijven met geografische coördinaten aan te maken, in plaats van met een adres. Enkele online fotoalbums van mij op Google Photos beginnen te ranken in de zoekresultaten.</description></item><item><title>Google introduceert "Help on Social" (#gHelp)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/help-on-social-ghelp-introductie-google/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2015 18:00:59 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/help-on-social-ghelp-introductie-google/</guid><description>&amp;ldquo;Help on Social&amp;rdquo; is het nieuwste supportprogramma van Google, dat zojuist om 20:00 uur (NL tijd) is gelanceerd in twaalf talen. Post vanaf NU je vraag over een Google product op Twitter met #gHelp erbij en honderden c.q. duizenden Google Top Contributors, Rising Stars en andere mensen met kennis van en ervaring met Google producten zien je vraag en kunnen erop antwoorden.
Het is een soort van crowdsourcing dienst, die Google hiermee introduceert, waarbij het concept van een productforum is verruild voor een veel directer medium: Twitter.</description></item><item><title>Lokale resultaten in Google beperkt tot 3(!)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/lokale-resultaten-in-google-beperkt-tot-3/</link><pubDate>Sun, 05 Jul 2015 19:09:32 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/lokale-resultaten-in-google-beperkt-tot-3/</guid><description>**Wanneer je met jouw bedrijf eerst nog op plaats &amp;ldquo;D&amp;rdquo; tot en met &amp;ldquo;G&amp;rdquo; werd vertoond in de lokale resultaten, ben je nu verdwenen op Google! Ouch! Opeens niet meer worden vertoond als mensen jou lokaal zoeken, terwijl ze ingelogd zijn op Google! Dat is pijnlijk!**
Je weet inmiddels dat Google continu aan het testen is en veranderingen doorvoert. Dat is nu ook weer het geval! Vandaag voerde ik op de desktop wat lokale zoekopdrachten uit terwijl ik ingelogd was in Google en het viel me op dat de lokale zoekresultaten opeens waren veranderd en zag ik dat de weergave vrijwel gelijk was getrokken met de mobiele weergave.</description></item><item><title>Google vertoont sterretjes bij Facebookpagina’s</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-vertoont-sterretjes-bij-facebookpaginas/</link><pubDate>Fri, 26 Jun 2015 12:23:34 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-vertoont-sterretjes-bij-facebookpaginas/</guid><description>Google verandert steeds&amp;hellip; Zo had ik in podcast 74 een topic met als titel: &amp;ldquo;Google verwijdert sterretjes bij Facebookpagina’s en Yelppagina’s in zoekresultaten&amp;rdquo;. Toen verdwenen de reviewsterretjes van Facebook uit de Google zoekresultaten langzaamaan, evenals de sterren bij Yelpvermeldingen.
Inmiddels worden de reviewsterren bij vermeldingen van Yelp wel weer vertoond in de mobiele zoekresultaten, dus dat probleem is al een tijdje opgelost. Maar zojuist was ik wat aan het zoeken op verschillende zoektermen en opeens viel het me op dat er nu wel sterretjes worden vertoond bij de Facebook vermeldingen op Google.</description></item><item><title>Google maakt pagina's "ongeverifieerd" na inactiviteit!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-maakt-paginas-ongeverifieerd-na-inactiviteit/</link><pubDate>Wed, 10 Jun 2015 08:07:43 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-maakt-paginas-ongeverifieerd-na-inactiviteit/</guid><description>Het kan gebeuren dat jouw Google Mijn Bedrijf pagina opeens niet meer het &amp;ldquo;geverifieerd&amp;rdquo;-vinkje vertoont. Hoe dat kan komen, werd vorige week duidelijk. Als een eigenaar van een Google Mijn Bedrijf pagina langere tijd niet actief is, dan neemt Google de &amp;ldquo;geverifieerd&amp;rdquo; status af!
Dat schreef Jade Wang van Google, in het &amp;ldquo;Google and Your Business&amp;rdquo; Help Forum. Daar kun je het volgende lezen (vrij vertaald):
Als een gebruiker na onze contactpogingen niet reageert of hij of zij is gedurende een langere periode niet ingelogd in Google Mijn Bedrijf, kunnen we de pagina&amp;rsquo;s in het account op ongeverifieerd zetten.</description></item><item><title>21 april 2015: De Dag des Oordeels en het Einde der Tijden!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/21-april-2015/</link><pubDate>Fri, 27 Feb 2015 08:26:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/21-april-2015/</guid><description>21 april is de Dag des Oordeels, ofwel het Einde der Tijden. Daar hebben we geen Nostradamus, wichelroedelopers, kaartenleggers, koffiedikkijkers of bollenstaarders voor nodig. Ook staat het niet in de sterren geschreven…
Het is sinds gisteren (26 februari) te lezen op Google Webmaster Central, het weblog van Google. Daar staat dat Google per 21 april mobielvriendelijkheid van websites nu serieus gaat gebruiken als ranking signaal. Deze verandering heeft impact op alle mobiele zoekopdrachten, in alle talen, wereldwijd.</description></item><item><title>113: Degradatie voor mobielonvriendelijke sites in Google, Lokale SEO in Gambia en meer Google nieuws</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/113/</link><pubDate>Thu, 29 Jan 2015 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/113/</guid><description>Vorige week heb ik mijn werkplek in Apeldoorn verruild voor een remote werkplek: een ligbed op het strand in Gambia, met WiFi! Zometeen dan ook meer over lokale SEO in Gambia. Verder heb ik een aantal positieve reacties gekregen op de mail die ik eerder deze week naar alle abonnees heb verstuurd. Als gevolg daarvan had ik gisteren een interessant onderhoud met “De Automotive Coach” van Nederland. Voor de rest is de podcast van vandaag behoorlijk Google-centrisch.</description></item><item><title>111: Hoe bouw je een sterk online pseudoniem of alter ego? IENS.nl, seatme.nl overgenomen door TripAdvisor en Facebook video views in de lift.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/111/</link><pubDate>Thu, 15 Jan 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/111/</guid><description>Hoe bouw je een alter ego of pseudoniem op? Die vraag kreeg ik eerder deze week van luisteraar Diana uit New York. Ik kan je alvast vertellen dat dit onderwerp het grootste deel van deze podcast in beslag zal nemen: ik denk wel meer dan 60%! Ik geef je namelijk acht stappen om online een alter ego of pseudoniem neer te zetten, met een sterke exposure of zichtbaarheid en een perfecte vindbaarheid.</description></item><item><title>105: #FAIL voor @Vitens. Hoe optimaliseer je een webshop? Scoort jouw site in Bing en DuckDuckGo? 10 tips om met je site te scoren in Bing!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/105/</link><pubDate>Thu, 04 Dec 2014 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/105/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag, de dag voor Sinterklaas. Dus daar begin ik vandaag mee… althans met online business. Afgelopen week ontving ik een voicemail van Jerry over het optimaliseren van een webshop. Daarover zometeen meer. Google heeft haar kwaliteitsrichtlijnen voor Google+ Mijn Bedrijf aangepast. De grote verschillen deel ik straks met je. En hoe scoort jouw site op Bing? Of op DuckDuckGo? Waarom dat belangrijk kan worden, hoor je ook in deze podcast.</description></item><item><title>103: Geen reviews in Winterberg. Google Carrousel komt en gaat. Sitelinks Search Box in Google. Mobielvriendelijke sites scoren hoger!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/103/</link><pubDate>Thu, 20 Nov 2014 07:30:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/103/</guid><description>In Winterberg (Duitsland) is men nog niet zichtbaar actief met reviews. Dat ervoer ik afgelopen weekend. En dan lijkt het erop, alsof we in Nederland binnenkort ook de carrousel voor lokale resultaten gaan krijgen, terwijl Google in de Verenigde Staten is begonnen de carrousel weer weg te halen. Het wordt er niet duidelijker op. Maar wat verandert er dan wellicht in de toekomst? Ik vertel het je zometeen!
Ik ben aan het experimenteren met de zogenaamde “sitelinks search box”; dat is het volgende onderwerp voor vandaag.</description></item><item><title>97: GRATIS LinkedIn Premium, Ello en Google+ nieuws. Nieuwe cookiewet is slap en 6 video's van Google over lokale SEO</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/97/</link><pubDate>Thu, 09 Oct 2014 06:30:07 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/97/</guid><description>Nog voor het krieken van de dageraad stond ik gistermorgen op: de wekker van mijn iPhone speelde een melodietje om vijf uur en waarom? Om weer lekker aan de slag te gaan met het uitwerken van de onderwerpen voor deze 97e podcast. Reden is dat ik op het moment een volle agenda heb met veel taken die mijn aandacht en tijd eisen. Dan moeten soms andere zaken wijken. Maar ik doe het allemaal met plezier en ik wilde er zeker van zijn dat ik je ook vanochtend om half negen toch weer een podcast kan bieden.</description></item><item><title>87: Interview met Karel Geenen (deel 2) en een tip voor het later sturen van e-mail</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/87/</link><pubDate>Thu, 31 Jul 2014 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/87/</guid><description>Vorige week heb je kunnen luisteren naar het eerste deel van het interview met internet marketeer Karel Geenen en vandaag heb ik het tweede deel voor je. Ik hoop dat je deel 1 van vorige week leuk vond en er nu naar uitkijkt om deel 2 te beluisteren. Vandaag heb ik ook weer een leuke en hopelijk handige tip waar jij je voordeel mee kunt doen…
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>85: Facebook niet meer nummer 1, boete voor negatieve review en Google verwijderd video thumbnails</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/85/</link><pubDate>Thu, 17 Jul 2014 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/85/</guid><description>In de show vandaag begin ik met een korte terugblik op de podcast van vorige week en dan in het bijzonder op het verdwijnen van de Authorship profielfoto’s uit de zoekresultaten en problemen met de ‘robots.txt’-file. Als tweede heb ik, net als vorige week, weer een praktijktip, gebaseerd op een concreet probleem dat ik afgelopen week heb opgelost. Aan het begin van deze week heb ik een presentatie gegeven aan de leden van de JCI, de Juniorkamer in Apeldoorn; daarover zo meer.</description></item><item><title>84: De invloed van reviews, Yelp is meest betrouwbare review site, videomarketing en video SEO op YouTube en actuele social media statistieken</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/84/</link><pubDate>Thu, 10 Jul 2014 06:30:46 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/84/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag… Ik begin met een tip, naar aanleiding van een website scan die ik twee weken geleden heb uitgevoerd, gevolgd door een korte terugblik op en de reden van het verdwijnen van de Authorship foto’s uit de zoekresultaten. Dan heb ik een update over Orkut: afgelopen week kreeg ik een mailtje van dit terminale sociale netwerk. Google is niet alleen maar slecht en ze proberen echt niet het leven van webmasters alleen maar zuur te maken, dat bewijst wel een mailtje later in de show.</description></item><item><title>82: Google straft sites met slechte mobiele ervaring en brengt mijn Bedrijf app voor iOS uit. Facebook verandert ranking video's. Verbetering CRM KPN hard nodig!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/82/</link><pubDate>Thu, 26 Jun 2014 06:30:13 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/82/</guid><description>De zomer is officieel begonnen en binnenkort gaan veel mensen weer op vakantie. Zelf gaan we er in de tweede helft van juli ook een tweetal weken tussenuit. Maar geen zorg, ik zal je niet zonder content laten zitten. De publicatie van content gaat gewoon door!
Dan over deze 82e podcast. Er was weer veel nieuws deze week, dus ik heb weer een selectie moeten maken. Als eerste: geldt het recht om wereldwijd vergeten te worden nu ook in Canada?</description></item><item><title>Google concurrent Telefoongids, Gouden Gids en telco's!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-concurrent-telefoongids-en-gouden-gids/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2014 14:05:18 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-concurrent-telefoongids-en-gouden-gids/</guid><description>Het viel me gisteren opeens op, toen ik een telefoonnummer zocht. Ik typte in het zoekvenster het woord “telefoonnummer” en de naam van het bedrijf. Vervolgens werd ik verrast door wat ik zag!
Op dat moment gebruikte ik Chrome en was ik ingelogd op Google+. Ik verwachtte eigenlijk ofwel de “Mijn Bedrijf”-pagina van Google, de voormalige Google+ pagina, of als eerste vermelding de contactpagina van het bedrijf en mogelijk de Knowledge Graph aan de rechterkant.</description></item><item><title>81: Google Mijn Bedrijf gelanceerd, Google koopt Skybox en meer Google nieuws! Pinterest 1 mld reis pins en Flickr schrapt sociale logins</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/81/</link><pubDate>Thu, 19 Jun 2014 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/81/</guid><description>Het was een bijzondere week… Vandaag breng ik je ook een andersoortige podcast. In plaats van enkele lange nieuwsberichten, breng ik je vandaag een groter aantal wat kortere berichten.
En ik waarschuw je alvast: er komt vandaag aardig wat Google nieuws voorbij. Om te beginnen: waar mensen eerst nog twijfelden aan het voortbestaan van Google+, pakt Google nu opeens groots uit met het nieuwe Google My Business, of in het Nederlands: Google Mijn Bedrijf.</description></item><item><title>76: Weer eens over Google+ vanity URLs. DuckDuckGo vernieuwd: nu ook lokaal! Akismet mijn favoriet en Google gebruikt voorlopig nog wel backlinks voor ranking.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/76/</link><pubDate>Mon, 12 May 2014 06:30:52 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/76/</guid><description>Vandaag kom ik nog even terug op podcast 75 van vorige week en dan met name op de Lidl. Verder heb ik twee vragen ontvangen van Frank uit Nijmegen, waarvan ik er eentje in deze podcast behandel. Ook laat ik je zien dat het mogelijk is om ergens je zakelijke profiel voor 101% te vullen.
DuckDuckGo werkt op dit moment aan vernieuwing en uitbreiding van de mogelijkheden met foto- en videosearch en lokale resultaten in een carrousel.</description></item><item><title>75: Lidl populairste retailer op Facebook, maar belabberd op Google+. Haatreviews rapporteren in Google+ en hoe bepaalt Google de weergegeven titel van je webpagina’s?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/75/</link><pubDate>Mon, 05 May 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/75/</guid><description>Laatst werd mijn advies gevraagd bij een slechte review. Waarom? Dat hoor je zo! Weet je overigens wat de populairste winkelketen is op Facebook? Blijf luisteren, als je het nog niet weet. Verder heb ik nieuws over het voortbestaan van Google+ en nog meer nieuws van Google. Zo heb ik een paar screenshots van hoe de carousel er in Nederland uit kan komen te zien en hoe Google in de lokale resultaten op mobiele apparaten prijzen vertoont.</description></item><item><title>74: Facebook posts ranken in Google en Google+ op lager pitje! Kleine sites kunnen beter ranken dan grote sites en reviews van Zagat gebruikers zijn foetsie!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/74/</link><pubDate>Mon, 28 Apr 2014 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/74/</guid><description>Vorige week beweerde ik dat Facebook posts niet door Google werden geïndexeerd. Dat moet ik vandaag rechtzetten. Ook heb ik deze week een vernieuwingsslag doorgevoerd in mijn “opnamestudio”. Google+ lijkt op een lager pitje gezet en bovendien heeft Google reviews van alle Zagat gebruikers verwijderd. Facebook neemt de app “Moves” over, terwijl Pinterest afgelopen week “begeleid zoeken” introduceerde. Wat dat is, vertel ik je zometeen. En Matt Cutts benadrukt nogmaals letterlijk dat goede content je helpt om hogerop te komen in de zoekresultaten… Zelfs als kleine site!</description></item><item><title>73: Veel Facebook updates, heel veel! Facebook Marketing bij #SMC055 en "Spam Around The World" met Matt Cutts</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/73/</link><pubDate>Mon, 21 Apr 2014 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/73/</guid><description>Vandaag is het tweede Paasdag en de podcast is vandaag bij wijze van uitzondering iets later online gekomen, dan anders. Hoe dat komt, vertel ik je zo. Afgelopen week is WordPress 3.9 uitgekomen en recentelijk is er heel wat gebeurd op het Facebook front, dus ik heb veel Facebook updates voor je. En zoals ik al heb geschreven was ik vorige week maandagavond op een leuke informatieavond over Facebook Marketing, die werd georganiseerd door de Social Media Club Apeldoorn (#SMC055).</description></item><item><title>72: Forrester zegt: Ga aan de slag met Google+! LinkedIn schrapt functionaliteit, evenals Facebook! En wil je GRATIS 10 TB opslag?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/72/</link><pubDate>Mon, 14 Apr 2014 06:30:49 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/72/</guid><description>WordPress 3.9 komt als het goed is overmorgen uit en vanaf vandaag heb je als bedrijf niet meer de mogelijkheid om op LinkedIn je eigen Producten- en Dienstenpagina’s te maken. Facebook schrapt de messaging mogelijkheid uit de Facebook app en volgens Forrester moeten marketeers nu toch echt op Google+. Over Google gesproken: zij heeft schema.org afgelopen week uitgebreid voor diverse telefoonnummers. Oh, wil je overigens nog 10 TB aan GRATIS opslagcapaciteit in de cloud?</description></item><item><title>71: Zomertijd in WordPress, over lokale landingpagina's, Twitter privacy issues, WordPress performance en meer tips voor Google+</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/71/</link><pubDate>Mon, 07 Apr 2014 06:30:00 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/71/</guid><description>We zitten alweer iets meer dan een week op de zomertijd en meteen merk je dat de avonden langer worden… Gecombineerd met het mooie weer geeft dat direct zo’n zomergevoel. Maar bij mij ging er iets fout in WordPress met de ingang van de zomertijd. Wat er fout ging, vertel ik je zometeen. Een tijdje geleden had ik een probleem met de performance van een WordPress blog. Om dat te tacklen heb ik een hele nuttige plugin gevonden, die ik graag met je wil delen.</description></item><item><title>69: Backup van je email, mobiel Internetgebruik groeit enorm en claim NU je zakelijke Google+ pagina!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/69/</link><pubDate>Mon, 24 Mar 2014 07:30:50 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/69/</guid><description>Vandaag begin ik met een praktische tip over het backuppen van je mail, gevolgd door een korte terugblik naar een leerpunt in de vorige podcast. Dan een belangrijke update over mobiel Internetgebruik en signalen van Google dat bedrijven en organisaties nu ècht hun zakelijke Google+ pagina moeten claimen en verifiëren. Hoe je dat moet doen, vertel ik je ook meteen. Tenslotte beantwoordt Matt Cutts de vraag of je als eerlijk bedrijf nog wel kunt scoren in de zoekresultaten, zonder te spammen…</description></item><item><title>Google geeft ruimte aan concurrenten in zoekresultaten na dreiging boete EU</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-geeft-ruimte-aan-concurrenten-in-zoekresultaten-na-dreiging-boete-eu/</link><pubDate>Thu, 06 Feb 2014 10:30:52 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-geeft-ruimte-aan-concurrenten-in-zoekresultaten-na-dreiging-boete-eu/</guid><description>De EU krijgt haar zin: Google heeft toegezegd haar zoekresultaten anders te zullen vertonen in EU-landen. Omdat Google zo’n enorm marktaandeel heeft voor al het zoekverkeer moest zij ook informatie en/of content van concurrenten vertonen in de zoekresultaten.
Zoals ik in het artikel “Google geeft meer aandacht aan video’s” liet zien, probeert Google steeds meer de surfende internetter in haar eigen omgeving te houden. Maar de EU heeft Google op diverse fronten teruggefloten en Google heeft hieraan gehoor gegeven, nog nèt voordat ze een torenhoge boete zou hebben moeten betalen.</description></item><item><title>Google geeft meer aandacht aan video's</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-geeft-meer-aandacht-aan-videos/</link><pubDate>Thu, 06 Feb 2014 08:00:09 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-geeft-meer-aandacht-aan-videos/</guid><description>Google probeert meer en meer bezoekers binnen haar eigen omgeving te houden. Zo ook met de nieuwe ontwikkeling, waar ik toevallig gisteravond tegenaan liep. Je kunt het zelf ook testen: zoek maar eens op de titel van een song en je ziet dat Google een grote versie van een YouTube video vertoont, die helemaal bovenaan op de zoekpagina wordt vertoond!
Hieronder zie je een voorbeeld, van hoe het eruit ziet, als je bijvoorbeeld zoekt op “Gangnam Style”, de populaire hit uit 2012 die inmiddels bijna 2 miljard keer is bekeken:</description></item><item><title>Google experimenteert met locatiebox in lokale resultaten</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-locatiebox-in-lokale-resultaten/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2014 11:34:06 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-locatiebox-in-lokale-resultaten/</guid><description>Het lijkt erop, alsof Google weer aan het experimenteren is met de lokale zoekresultaten. Het is nog niet overal zichtbaar, maar in elk geval in Safari op de iPad en op de iPhone zie je een nieuwe locatiebox, als je lokaal zoekt en als er meer dan één lokaal resultaat wordt vertoond.
In deze locatiebox kun je de plaats nogmaals selecteren of ernaast klikken op de tekst &amp;ldquo;of geef een locatie op&amp;rdquo;.</description></item><item><title>59: Autisme helpt bij SEO, mail zonder mailadres, nieuwe weergave zoekresultaten Google en DuckDuckGo</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/59/</link><pubDate>Mon, 13 Jan 2014 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/59/</guid><description>De kop is er vanaf. Vorige week maandag presenteerde ik de eerste ReputatieCoaching Podcast van 2014 en nu zijn we alweer bij de tweede uitzending van dit nieuwe jaar. Vandaag heb ik de volgende onderwerpen voor je… Als eerste een leuke ervaring van Robert-Jan, een trouwe luisteraar van de podcast uit Zwolle. Hij vertelde hoe zijn autistische trekjes hem hielpen om op het juiste pad te blijven voor het optimaliseren van de site van een rijschoolhouder.</description></item><item><title>57: Terugblik op 2013 social media trends, Google Alerts wordt slechter, Content voor Hummingbird</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/57/</link><pubDate>Mon, 30 Dec 2013 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/57/</guid><description>Tjonge, inmiddels is dit alweer de laatste podcast van 2013. Terwijl ik deze podcast inspreek, hoor ik overal in de verte vuurwerk knallen, als voorbode voor de jaarwisseling.
Morgen is het Oudjaarsdag en nemen we om middernacht afscheid van 2013 om dan 2014 welkom te heten. Zo’n laatste uitzending van het jaar is vaak typisch een moment om terug te blikken, want ook dit jaar is er weer veel gebeurd op het gebied van contentmarketing, social media, zoekmachines enzovoorts.</description></item><item><title>55: WordPress 3.8, vernieuwde Google+ Hangouts, Qype in Yelp en nieuws van Yelp en Twitter. Doe je voordeel met deze 15 contentmarketing voorspellingen voor 2014!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/55-wordpress-3-8-vernieuwde-google-hangouts-qype-yelp-en-nieuws-van-yelp-en-twitter-doe-je-voordeel-met-deze-15-content-marketing-voorspellingen-voor-2014/</link><pubDate>Mon, 16 Dec 2013 19:24:40 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/55-wordpress-3-8-vernieuwde-google-hangouts-qype-yelp-en-nieuws-van-yelp-en-twitter-doe-je-voordeel-met-deze-15-content-marketing-voorspellingen-voor-2014/</guid><description>Tjongejonge, heb ik net vorige week beloofd dat ik deze week op tijd zou zijn met de podcast, red ik het weer niet! Ik vertel je zo waarom. Afgelopen week is WordPress 3.8 uitgekomen, daarover zo meer, evenals over de vernieuwingen in Google+ Hangouts en de samenvoeging van Yelp en Qype Nederland en andere ontwikkelingen bij Yelp en Twitter. Verder ruimt Google nu aan de lopende band linknetwerken op, vertelt Matt Cutts nogmaals over guest blogging en ik heb 15 contentmarketing voorspellingen voor 2014 voor je, rechtstreeks van de contentmarketing goeroes.</description></item><item><title>53: 208.395 woorden in 52 weken, Google brengt Review management tool, Map Maker weer online, content creatie, #congrescm13 en Pinterest Place Pins</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/53/</link><pubDate>Mon, 02 Dec 2013 07:30:05 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/53/</guid><description>Morgen is het op de kop af een jaar geleden dat ik mijn eerste podcast uitbracht en oh, wat vond ik dat toen spannend! Inmiddels zijn we 52 afleveringen verder en is het maken van de podcast eigenlijk routine geworden. Dat wil niet zeggen dat elke podcast binnen no-time gemaakt is, maar ik heb mijn werkwijze aardig vastomlijnd en geoptimaliseerd, waardoor de benodigde tijd en inspanning is teruggebracht.
De podcast van vandaag begin ik met een terugblik, wat statistieken en een korte samenvatting van mijn bevindingen na één jaar podcasten over online reputatiecoaching en reputatiemanagement.</description></item><item><title>Review Management in Google Places Zakelijk</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/review-management-in-google-places-zakelijk/</link><pubDate>Tue, 26 Nov 2013 14:00:55 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/review-management-in-google-places-zakelijk/</guid><description>** Heb jij ook altijd al gemakkelijk willen kunnen zien waar er zoal reviews over je bedrijf staan en vooral wat er over je bedrijf wordt gescheven? Heb je op Google ook altijd al willen kunnen reageren op geposte reviews? Vanaf vandaag kan dat in de vernieuwde Google Places Zakelijk!**
Google Places Zakelijk is de interface die je onder andere gebruikt voor het managen van je Google+ pagina en je Adwords Express.</description></item><item><title>52: iTunes en Stitcher weer op orde, Video SEO, het belang van owned media en het vermijden van dubbele metatag beschrijvingen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/52/</link><pubDate>Mon, 25 Nov 2013 06:30:59 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/52/</guid><description>Als eerste heb ik goed nieuws, want zowel op iTunes, als op Stitcher wordt de podcast nu eindelijk weer goed vertoond! Verder heb ik mijn eerste bevindingen voor je met de Video SEO plugin van Joost de Valk, waar ik het in podcast 50 over had, naar aanleiding van een video van Matt Cutts over het gebruik van schema.org voor video. Binnen twee weken verschijnen foto’s van Allround Fotografie op de voorpagina van Google.</description></item><item><title>51: Congres Contentmarketing (#congrescm13), VGZ adverteert voor reviews op televisie, Yelp gefilterde reviews verdwenen en Google+ weergave vernieuwd</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/51/</link><pubDate>Mon, 18 Nov 2013 06:30:58 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/51/</guid><description>**Hallo, hallo en leuk dat je er bij bent, bij deze 51e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>Google+ druk bezig met veranderingen testen en doorvoeren</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-druk-bezig-met-veranderingen-testen-en-doorvoeren/</link><pubDate>Wed, 13 Nov 2013 23:42:46 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-druk-bezig-met-veranderingen-testen-en-doorvoeren/</guid><description>**24 en 25 oktober deed ik melding van veranderingen in de layout van Google+. De layout die op 24 oktober werd vertoond, was op 25 oktober weer verdwenen. Maar vanmiddag leek de vernieuwde layout weer terug. Echter, Google verandert zelfs de layout gedurende de dag. **
Ik heb het idee dat we binnenkort andere Google+ pagina&amp;rsquo;s te zien zullen krijgen. Want de veranderingen die ik waarneem zijn niet echt subtiel te noemen.</description></item><item><title>50: Google review score van 4,6? Meer over Google+ vanity URLs, Hyves ter ziele, nieuwe Like, Share en +1 buttons en over schema.org voor video's.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/50/</link><pubDate>Mon, 11 Nov 2013 06:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/50/</guid><description>Hallo, leuk dat je erbij bent om te luisteren naar deze 50e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast!
Vandaag is het 11 november, de 315e dag van 2013. We hebben na vandaag nog 50 dagen te gaan en dan is alweer 2014. Vandaag is het Sint Maarten, vernoemd naar Martinus van Tours. Ook is het een feestdag op het eiland Sint Maarten, omdat het op 11 november 1493 door Columbus zou zijn ontdekt.</description></item><item><title>Foto's rechtstreeks vanuit Picasa uploaden naar je zakelijke Google+ pagina</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/fotos-rechtstreeks-vanuit-picasa-uploaden-naar-je-zakelijke-google-pagina/</link><pubDate>Thu, 07 Nov 2013 10:30:53 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/fotos-rechtstreeks-vanuit-picasa-uploaden-naar-je-zakelijke-google-pagina/</guid><description>Het uploaden van foto’s naar je Google+ Zakelijke pagina lijkt omslachtig. Je moet eerst inloggen op Google+ met een account, waarmee je de zakelijke Google+ pagina kunt beheren, dan moet je switchen naar je zakelijke Google+ pagina, doorklikken naar foto’s en dan de foto’s uploaden via je webbrowser.
Vind je dat ook erg omslachtig? En weet je dat er een veel gemakkelijker manier is, gewoon via het gratis programma Picasa, dat ook door Google wordt uitgegeven?</description></item><item><title>Google experimenteert met meer afbeeldingen in de zoekresultaten</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-meer-afbeeldingen-de-zoekresultaten/</link><pubDate>Tue, 05 Nov 2013 07:30:40 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-meer-afbeeldingen-de-zoekresultaten/</guid><description>**Veel van de meer dan 500 experimenten die Google per jaar uitvoert blijven voor de meeste mensen onopgemerkt. Maar de afgelopen paar weken is Google bezig met een aantal meer in het oog springende experimenten.**
Zo had ik het laatst ook al gezien dat op bepaalde trefwoorden veel meer afbeeldingen worden vertoond, dan het standaard liggende blokje met een stuk of 4 afbeeldingen. Alleen realiseerde ik me toen te laat dat het duidelijk anders was dan normaal en vergat er dus een screenshot van te maken.</description></item><item><title>49: RSS-probleem nog niet weg, vanity URL's op Google+, Google+ vernieuwd, WordPress 3.7.1 en is er een nieuw linknetwerk in opbouw?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/49/</link><pubDate>Mon, 04 Nov 2013 06:30:02 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/49/</guid><description>Wat ik als eerste even leuk vind om te vertellen, is dat deze week een interview met mij online komt, op de het weblog van places.nl. In het interview beantwoord ik een aantal vragen over fotografie en het toenemende belang van goede foto’s (en bedrijfspanorama’s) in deze tijd. Tevens licht ik daarin toe, wat de gevolgen zijn als de Google Carrousel binnenkort naar Nederland komt.
Dan… Voor het geval je je afvraagt of het probleem met de RSS-feed van de podcast is opgelost: ja, ten dele.</description></item><item><title>Google+ vanity URL claimen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-vanity-url-claimen/</link><pubDate>Wed, 30 Oct 2013 10:16:22 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-vanity-url-claimen/</guid><description>&amp;ldquo;Vanity URL&amp;rsquo;s&amp;rdquo; zijn mooie URL&amp;rsquo;s waarvan het gebruik op Google+ tot voor kort alleen was voorbehouden aan de &amp;ldquo;groten der aarde&amp;rdquo; en bekende merken. Zo hadden Madonna, Justin Bieber, Nike, Coca-Cola, Audi en andere bekende namen al wel Google+ vanity URL&amp;rsquo;s, maar de rest van de wereld nog niet.
In podcast 46 vertelde ik je al over deze zogenaamde &amp;ldquo;vanity URL&amp;rsquo;s&amp;rdquo; op Google+ en dat Google bezig was deze ook beschikbaar te stellen voor gewone stervelingen.</description></item><item><title>48: WordPress 3.7 is uit, Feedburner perikelen, Google experimenteert en Apple Kaarten voor lokale SEO. Waarom heeft reputatiemanagement nodig?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/48/</link><pubDate>Mon, 28 Oct 2013 06:30:53 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/48/</guid><description>Vandaag blik ik eerst terug op een tweetal tests van Google, die afgelopen week duidelijk opvielen en aandacht kregen op Internet. Dan is afgelopen week WordPress 3.7 echt uitgekomen en www.reputatiecoaching.nl alsmede een paar andere websites draaien nu sinds een paar dagen op deze nieuwste versie. De backup-perikelen zijn opgelost, maar ik zag zojuist weer een nieuw probleem wat ik moet oplossen!
** Apple heeft haar OS X Mavericks gereleased en ook daar heb ik nieuws over.</description></item><item><title>Google blijft experimenteren met layout en weergave etc.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-blijft-experimenteren-met-layout-en-weergave/</link><pubDate>Fri, 25 Oct 2013 07:34:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-blijft-experimenteren-met-layout-en-weergave/</guid><description>**Gisteren schreef ik over de vernieuwde layout van Google+ Zakelijke pagina&amp;rsquo;s. Nu blijkt dat dat gisteren een experiment van Google was, zoals zij continu zoveel tests en experimenten uitvoeren. Want op dit moment is de oude layout weer zichtbaar. **
Dat is te zien in onderstaande screenshot:
Vanmorgen viel me weer iets anders op, namelijk dat de weergave van de lokale zoekresultaten (je weet wel: die &amp;ldquo;A&amp;rdquo; t/m &amp;ldquo;G&amp;rdquo;) opeens verkleind worden weergegeven:</description></item><item><title>Nieuwe layout van Google+</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/nieuwe-layout-van-google-plus/</link><pubDate>Thu, 24 Oct 2013 12:00:01 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/nieuwe-layout-van-google-plus/</guid><description>Hoewel het al een paar dagen rondzoemde in de Blogosphere, is het nu dan echt zover: Google+ Zakelijk pagina’s hebben een nieuwe layout. Naast dat Google+ Zakelijk nu responsive is, is ook de indeling en opmaak van de pagina’s veranderd.
Op zich is dit een bijzondere actie, want sinds een paar maanden is de lokale bedrijfspagina steeds moeilijker te bereiken en kost het meer muiskliks om op de pagina terecht te komen.</description></item><item><title>44: Google vernieuwt mobiele advertenties en welkom Google Hummingbird. Zoeken op hashtags, "Not provided" en nieuwe Google Places Zakelijk. Reviews en duplicate content.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/44/</link><pubDate>Mon, 30 Sep 2013 06:30:26 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/44/</guid><description>****
Wow, wat gaat de tijd toch snel. Dit is podcast 44 en over 8 podcasts zit ik op nummer 52 (dat kan ik zelfs uit mijn hoofd uitrekenen) en dat betekent dat ik dan alweer een jaar lang elke week een podcast heb uitgebracht, zelfs tijdens mijn zomervakantie.
Afgelopen week ben ik er echter niet aan toe gekomen om artikelen te schrijven voor de site. Ik ben even druk met drie projecten.</description></item><item><title>43: Betere screenshot in YouTube, Backups op Flickr, Hippe Q&amp;A op Hangouts, Top-5 invloeden van social media informatie en nieuws van outlook.com</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/43/</link><pubDate>Mon, 23 Sep 2013 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/43/</guid><description>****
Vaak is het niet zo dat we voordeel kunnen halen uit wat we wèl weten, maar we hebben veelal hinder van datgene wat we níet weten. Dus ik breng je niet alleen tips, maar ook nieuws en ontwikkelingen uit de wereld van reputatiemanagement, contentmarketing, zoekmachineoptimalisatie en digitale communicatie, waarvan ik denk dat je er iets mee kunt doen, of wellicht iets mee moet doen.
Het eerste onderwerp voor vandaag bestaat uit twee tips.</description></item><item><title>Beste domeinnaam voor personal branding</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/beste-domeinnaam-voor-personal-branding/</link><pubDate>Wed, 11 Sep 2013 14:30:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/beste-domeinnaam-voor-personal-branding/</guid><description>Denk jij ook over het starten van een weblog voor jouw personal branding? Wil jij ook weten wat je dan als beste domeinnaam moet kiezen? In dit artikel geef ik je een aantal overwegingen waarmee jij een betere keuze kunt maken voor een domeinnaam voor jouw personal branding.
Het blijkt elke keer lastig te zijn voor bloggers in spé: het kiezen van de juiste domeinnaam. En wat daar dan vaak op volgt, is de keuze van de gebruikersnamen voor alle uiteenlopende social media services.</description></item><item><title>35: 1 miljoen Facebook pagina's per maand. Bedrijfspanorama hogere rankings? Waarom kost SEO zoveel tijd? Content schrijven die scoort anno 2013</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/35/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2013 17:30:35 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/35/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 35!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Je kunt merken dat de zomer echt is begonnen, in ieder geval op het Noordelijk Halfrond.</description></item><item><title>34: Social logins, social shares, 5-sterren reviews zijn terug, Google Maps voor iedereen en nieuws over Yelp</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/34/</link><pubDate>Sat, 20 Jul 2013 17:30:36 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/34/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 34!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Ik begin de podcast van vandaag met het nieuwe ReputatieCoaching Podcast Boek. Dan heb ik nieuws over social logins en via de social logins kom ik op Google. Ik kan er niets aan doen, maar er is weer aardig wat nieuws op het Google-front wat ik met je wil delen.</description></item><item><title>33: Linkbuilding, guest posting, einde Google Latitude, reviews met sterren, Google grappen en Easter Eggs</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/33/</link><pubDate>Sat, 13 Jul 2013 15:30:47 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/33/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 33!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
**Ik waarschuw je alvast op voorhand: vandaag heb ik een boel topics die zijn gerelateerd aan Google. Als eerste onderwerp in deze podcast heb ik iets anders: een recent voorbeeld uit de praktijk, dat bedrijven nog aan foute linkbuilding doen. Dan is een logisch vervolg wat Matt Cutts onlangs over linkbuilding heeft gezegd.</description></item><item><title>30: Instagram doet video, Pinterest tips en Nederlandse taal</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/30/</link><pubDate>Sat, 22 Jun 2013 17:30:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/30/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij de bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
De podcast van vandaag staat voor een groot deel in het teken van de Nederlandse taal. Maar eerst heb ik wat nieuws voor je uit de diverse media. Het al het nieuws heeft betrekking op foto’s en video.
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>29: Betere iTunes vermelding, Waze gekocht door Google en ander nieuws en 5 tips om je content opnieuw onder de aandacht te brengen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/29-betere-itunes-vermelding-waze-gekocht-door-google-en-ander-nieuws-en-5-tips-om-je-content-opnieuw-onder-de-aandacht-te-brengen/</link><pubDate>Sat, 15 Jun 2013 16:00:32 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/29-betere-itunes-vermelding-waze-gekocht-door-google-en-ander-nieuws-en-5-tips-om-je-content-opnieuw-onder-de-aandacht-te-brengen/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.
Als eerste moet ik iets rechtzetten van vorige week. Vervolgens heb ik de vindbaarheid van de podcast in iTunes verbeterd.</description></item><item><title>De invloed van social media op SEO (INFOGRAPHIC)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/de-invloed-van-social-media-op-seo-infographic/</link><pubDate>Fri, 24 May 2013 07:34:05 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/de-invloed-van-social-media-op-seo-infographic/</guid><description>Tijdens de presentatie van gisteravond kwam onder andere ook een vraag over de invloed van social media op zoekresultaten en dus ook ten aanzien van zoekmachine optimalisatie. Vandaag kwam ik onderstaande infographic tegen, die ik met je wil delen.
Wat mij ook al was opgevallen en waar ik gisteren in de pauze ook over vertelde, is dat als je een link naar een nieuwe blogpost op Twitter vermeld in een tweet, komt de alom bekende Googlebot binnen 1-2 seconden langs om de inhoud van je pagina te inspecteren.</description></item><item><title>25: ReputatieCoaching nieuws, Google nieuwtjes, Google reviews en een teleurstellende Moederdagervaring</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/25/</link><pubDate>Sat, 18 May 2013 21:16:50 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/25/</guid><description>Vandaag begin ik eerst met een drietal nieuwtjes over de site en de content die ik bied.** **
Matt Cutts, één van de kopstukken van Google, heeft aangekondigd wat we de komende maanden van Google op het gebied van SEO kunnen verwachten. Een stukje uit die video gaat over reputatie en autoriteit.
En afgelopen week was in het Moscone Center in San Francisco de Google I/O 2013, waar ik het in de vorige podcast ook al over had.</description></item><item><title>23: Top 5 SEO-fouten, 12 achterhaalde SEO strategieën en introductie Google Now</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</link><pubDate>Sun, 05 May 2013 22:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</guid><description>**Inmiddels is Nederland koning met bijbehorende koningin rijker en vandaag is het ook nog eens Bevrijdingsdag. Gisteravond was het dus de Dodenherdenking en vond ik het derhalve niet echt gepast om dan ‘s avonds de podcast uit te brengen. Dus voor deze keer is het uitkomen van de podcast verplaatst naar de zondag. Sowieso kun je ‘m dus gedurende de komende week afluisteren. En misschien ben jij wel iemand die de podcast een half jaar later begint te luisteren.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 21 (20-04-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/21/</link><pubDate>Sat, 20 Apr 2013 22:55:34 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/21/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 21!
De ReputatieCoaching Podcast wordt populair! Op dit moment zie ik tussen de 100 en 150 downloads per week! _ ** Afgelopen week vroeg iemand mij hoe je een goede domeinnaam moest kiezen, dus daarover meer in deze podcast. Terwijl je naar deze podcast luistert, wordt WordPress aangevallen door een botnet. Dus pas op en blijf zeker luisteren!**_ _ ** En ben je benieuwd naar welk Nederlandse bedrijf de beste reputatie heeft?</description></item><item><title>Podcast Aflevering 20 (13-04-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/20/</link><pubDate>Sat, 13 Apr 2013 18:00:50 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/20/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 20!
Spectaculair nieuws deze week&amp;hellip; Eindelijk is het dan zover: de langverwachte Facebook Home is uit! Dus daarover straks meer. En vorige week vertelde ik je over Jeanet Bathoorn die een leuk artikel had gepubliceerd op FrankWatching. Dat artikel kreeg nog een staartje&amp;hellip; Verder heb ik een update over het belang van reviews. De podcast van vandaag sluit ik af met een leuk interview met een uitermate enthousiaste en gedreven vrouwelijke gast.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 19 (06-04-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/19/</link><pubDate>Sat, 06 Apr 2013 18:00:40 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/19/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 19!
Vorige week had ik een leuk interview met Gé Bouma van Bouma Webteksten. Zij heeft veel waardevolle informatie met ons gedeeld over reputatiemanagement: hoe je je online en offline reputatie moet bewaken en wat je kunt doen in het geval van reputatieschade. Zij heeft me afgelopen week een aantal leuke reputatiegerelateerde zaken toegestuurd, waarover ik komende week een blogbericht ga schrijven.
In deze podcast heb ik geen interview, maar wel weer een aantal wetenswaardige tips en nieuwsberichten uit de wereld van online marketing, reputatiemanagement en zoek machine optimalisatie.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 18 (30-03-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/18/</link><pubDate>Sat, 30 Mar 2013 18:00:39 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/18/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 18!
In de ReputatieCoaching Podcast heb ik tot en met vorige week altijd nieuws uit de wereld van SEO, reputatiemanagement en contentmarketing gebracht en dat blijf ik ook doen. Maar een paar weken geleden had ik al aangekondigd dat ik ook mensen zou gaan interviewen. En vandaag is het dan zover: zometeen hoor je het eerste interview dat ik als ReputatieCoach heb afgenomen van een bijzondere gast. Maar ik begin zo eerst met wat actueel nieuws en bruikbare tips uit de diverse bronnen op Internet!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 16 (18-03-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/16/</link><pubDate>Mon, 18 Mar 2013 17:00:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/16/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 16!
Hallo en welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Afgelopen week heb ik zoals altijd nieuws, roddels en tips verzameld uit de wereld van zoekmachine optimalisatie, social media en reputatiemanagement. Vandaag zal ik de belangrijkste items weer met je delen, zoals elke week. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag.
Als eerste heb ik een belangrijke mededeling voor je over het verschijnen van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 15 (11-03-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/15/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 22:55:38 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/15/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 15! Ja, je hoort het goed: sinds de eerste podcast van 3 december heb ik alweer 15 afleveringen gemaakt van de ReputatieCoaching Podcast. Wat gaat de tijd toch snel!
__Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
Inmiddels is het rond kwart voor twaalf ‘s avonds. Ik heb zopas de hond uitgelaten en omdat het buiten een gevoelstemperatuur is van om en nabij de min tien graden Celsius ben ik weer helemaal fris en monter.</description></item><item><title>Geotag je bedrijfsfoto's met Picasa voor betere lokale vindbaarheid (VIDEO)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotag-je-bedrijfsfotos-met-picasa/</link><pubDate>Sun, 10 Mar 2013 16:35:18 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/geotag-je-bedrijfsfotos-met-picasa/</guid><description>Voor een betere vindbaarheid in de lokale zoekresultaten van sommige zoekmachines helpt het, als je foto&amp;rsquo;s gebruikt die onzichtbaar zijn voorzien van de GPS-coördinaten van de locatie waar de foto is gemaakt. Dit proces heet in het Engels &amp;ldquo;geotagging&amp;rdquo;. Hoe kun je nu je bedrijfsfoto&amp;rsquo;s geotaggen?
Download het gratis programma &amp;ldquo;Picasa&amp;rdquo; van Google en installeer het op je computer. Importeer hierin de foto&amp;rsquo;s. Selecteer de foto&amp;rsquo;s en klik in Picasa op de rode punaise, rechts onderin het scherm.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 10 (04-02-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/10/</link><pubDate>Mon, 04 Feb 2013 18:35:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/10/</guid><description>****ReputatieCoaching Podcast nummer tien! ****
Hallo en welkom bij de ReputatieCoaching Podcast! Naast de wekelijkse podcast ben ik druk bezig het met bedenken en opstellen van een introductiecursus “Zoekmachine marketing”, die over een paar weken online gaat komen. Daarover vertel ik straks meer. Ook heb ik vandaag nieuws over Google+ en Google+ Local, Twitter, Facebook, Yahoo, Foursquare en LinkedIn. Daarmee heb ik dan de meest belangrijke social media volgens mij wel gecovered.</description></item></channel></rss>