<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google Alerts on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google-alerts/</link><description>Recent content in Google Alerts on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Tue, 04 Aug 2015 07:00:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google-alerts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bedrijf aanmelden op fotograaf-info.nl (SCS Video #12)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-info-nl/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2015 07:00:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-info-nl/</guid><description>Het is weer dinsdag en dat betekent dat ik vandaag weer de spreekwoordelijke &amp;ldquo;focus&amp;rdquo; leg op een site, specifiek voor fotografen.
**Om nog meer beeldende taal te gebruiken: vandaag staat &amp;ldquo;fotograaf-info.nl&amp;rdquo; in de spotlights! **
Zo gaf ik je gisteren een site die zijn waarde voor een groot deel ontleent aan de leeftijd. En de site van vandaag is weer een branchespecifieke directorysite: een site specifiek voor fotografen. Je ziet dat ik citations dus verdeel over alle mogelijke sites die ik maar kan vinden.</description></item><item><title>136: DuckDuckGo 10 mln! Straf voor spammy snippets en les 4,5 en 6 van Peter Geurts van BigSpark.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/136/</link><pubDate>Thu, 09 Jul 2015 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/136/</guid><description>**Eerder deze week meldde ik dat Google nog maar 3 lokale resultaten vertoont. Daarover zo meer. DuckDuckGo groeit al maar verder… Dat is het tweede topic.**
Het derde onderwerp van vandaag gaat over “spammy snippets” en het vierde punt van vandaag gaat erover dat werkzoekenden tegenwoordig de reputatie van een bedrijf net zo belangrijk vinden als het salaris.
Ik sluit de podcast van vandaag af met het tweede deel van het verhaal van Peter Geurts van BigSpark over de 10 geleerde lessen bij het opbouwen van zijn bedrijf.</description></item><item><title>56: Volg de Kerstman, Pinterest Place Pins op 42bis.nl, duplicate content is prima volgens Matt Cutts en reputatiemonitoring voor kleine zelfstandigen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</link><pubDate>Mon, 23 Dec 2013 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</guid><description>Nog twee dagen en dan is het Kerstmis. Omdat ik deze keer echt niet te laat wilde zijn met de podcast en ik ook nog eens druk ben met de voorbereidingen voor Kerstmis, heb ik de content voor deze podcast iets eerder verzameld dan normaal en de podcast ook iets eerder ingesproken, namelijk afgelopen zaterdag. Dat zal niets afdoen aan de kwaliteit van de content, want ik heb weer een aantal interessante nieuwtjes en weetjes voor je.</description></item><item><title>44: Google vernieuwt mobiele advertenties en welkom Google Hummingbird. Zoeken op hashtags, "Not provided" en nieuwe Google Places Zakelijk. Reviews en duplicate content.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/44/</link><pubDate>Mon, 30 Sep 2013 06:30:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/44/</guid><description>****
Wow, wat gaat de tijd toch snel. Dit is podcast 44 en over 8 podcasts zit ik op nummer 52 (dat kan ik zelfs uit mijn hoofd uitrekenen) en dat betekent dat ik dan alweer een jaar lang elke week een podcast heb uitgebracht, zelfs tijdens mijn zomervakantie.
Afgelopen week ben ik er echter niet aan toe gekomen om artikelen te schrijven voor de site. Ik ben even druk met drie projecten.</description></item><item><title>Google Reader nu echt exit... Evenals Google RSS-alerts!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-reader-nu-echt-exit-evenals-rss-alerts/</link><pubDate>Tue, 02 Jul 2013 14:30:57 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-reader-nu-echt-exit-evenals-rss-alerts/</guid><description>Google kondigde al ongeveer een half jaar aan, dat ze haar dienst Google Reader per 1 juli zou opheffen. Gisteren (1 juli) kon ik de site nog benaderen, maar vandaag was die echt opgeheven.
Dit werd ook nog eens benadrukt door de melding die je te zien krijgt, als je surft naar de locatie http://reader.google.com (klik erop voor een grotere versie):
Zoals Google schrijft, kun je je feeds data nog tot en met 15 juli downloaden.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 19 (06-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/19/</link><pubDate>Sat, 06 Apr 2013 18:00:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/19/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 19!
Vorige week had ik een leuk interview met Gé Bouma van Bouma Webteksten. Zij heeft veel waardevolle informatie met ons gedeeld over reputatiemanagement: hoe je je online en offline reputatie moet bewaken en wat je kunt doen in het geval van reputatieschade. Zij heeft me afgelopen week een aantal leuke reputatiegerelateerde zaken toegestuurd, waarover ik komende week een blogbericht ga schrijven.
In deze podcast heb ik geen interview, maar wel weer een aantal wetenswaardige tips en nieuwsberichten uit de wereld van online marketing, reputatiemanagement en zoek machine optimalisatie.</description></item></channel></rss>