<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>backups on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/backups/</link><description>Recent content in backups on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Mon, 24 Dec 2012 02:00:39 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/backups/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>BackWPUp voor WordPress</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/backwpup-voor-wordpress/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 02:00:39 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/backwpup-voor-wordpress/</guid><description>Het loopt langzaamaan richting het einde van het jaar. Naast dat ik continu het hele jaar door backups maak van mijn data, maak ik aan het eind van elk jaar ook altijd een jaarbackup. Daarin bewaar ik alle materiaal wat ik dat jaar heb geproduceerd aan audio, video, foto’s, presentaties, documenten, spreadsheets enz. Deze backup sla ik op, op twee relatief kleine USB pocketharddisks van 1 TeraByte. Eén harddisk bewaar ik thuis ergens op een veilige plek en de andere kopie bewaar ik dan op een ander adres.</description></item><item><title>Moet ik altijd meteen mijn WordPress updaten?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/moet-ik-altijd-meteen-mijn-wordpress-updaten/</link><pubDate>Mon, 10 Dec 2012 03:00:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/moet-ik-altijd-meteen-mijn-wordpress-updaten/</guid><description>In de vorige podcast refereerde ik aan de geplande releasedatum voor WordPress 3.5. Die stond op 5 december. Maar we hebben op Sinterklaasavond geen update van WordPress mogen ontvangen. Dus moeten we nog even wachten op de nieuwste versie van WordPress.
Aangaande nieuwe versies van software krijg ik vaak de vraag: “Moet ik meteen acuut mijn huidige versie van WordPress bijwerken naar de allernieuwste versie?”.
Mijn advies is om altijd eventjes een paar dagen tot een week te wachten bij zogenaamde punt-releases.</description></item></channel></rss>