<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>fotograaf on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/fotograaf/</link><description>Recent content in fotograaf on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Tue, 18 Aug 2015 07:00:28 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/fotograaf/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bedrijf aanmelden op fotograafoffertes.nl (SCS Video #22)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograafoffertes-nl/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2015 07:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograafoffertes-nl/</guid><description>**Al die offertesites! Wie werd er in het verleden niet overstroomd met aanbiedingen om op offertesites vermeld te worden om meer business te trekken? Ik heb er nooit erg in geloofd, noch heeft het mij ooit een extra opdracht opgeleverd. Heb jij er wel eens baat bij gehad? Laat het me weten! **
LET OP: Hoewel de instructievideo van vandaag bestemd is voor fotografen, raad ik je aan toch even het einde van de tekst te lezen, want daar vind je een waardevolle tip voor het vinden van extra sites voor citations voor elk bedrijf!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotograaf-vinden.nl (SCS Video #17)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-vinden-nl/</link><pubDate>Tue, 11 Aug 2015 07:00:47 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-vinden-nl/</guid><description>Het is vandaag dinsdag. Dat betekent dat vandaag de fotografen weer aan bod komen, met een instructievideo voor een branchespecifieke directorysite. De site &amp;ldquo;fotograaf-vinden.nl&amp;rdquo; is eenvoudig van opzet.
**Voor het creëren van een citation maakt dat niet uit: er zijn zelfs waardevolle sites die er nog eenvoudiger uitzien. **
Je fotografiebedrijf aanmelden op fotograaf-vinden.nl is in een vloek en een zucht gebeurd. Hoe je dat kunt doen, zie je in onderstaande instructievideo:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotograaf-info.nl (SCS Video #12)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-info-nl/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2015 07:00:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-info-nl/</guid><description>Het is weer dinsdag en dat betekent dat ik vandaag weer de spreekwoordelijke &amp;ldquo;focus&amp;rdquo; leg op een site, specifiek voor fotografen.
**Om nog meer beeldende taal te gebruiken: vandaag staat &amp;ldquo;fotograaf-info.nl&amp;rdquo; in de spotlights! **
Zo gaf ik je gisteren een site die zijn waarde voor een groot deel ontleent aan de leeftijd. En de site van vandaag is weer een branchespecifieke directorysite: een site specifiek voor fotografen. Je ziet dat ik citations dus verdeel over alle mogelijke sites die ik maar kan vinden.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotografie.nu (SCS Video #10)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotografie-nu/</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2015 07:00:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotografie-nu/</guid><description>En al doende komen we dan weer bij de laatste video van week twee uit de Summer Citations Sequence, ofwel: &amp;ldquo;SCS video #10&amp;rdquo;. De video van vandaag is wederom bestemd voor fotografen. Het is: fotografie.nu.
Gelukkig voor de positie van andere bedrijven in de lokale zoekresultaten, gaan we nog drie weken door met instructievideo&amp;rsquo;s!** **
Want citations helpen echt bij het hogerop komen van je bedrijfsvermelding in de lokale zoekresultaten op zowel Google, als Bing.</description></item><item><title>"Internetmarketing voor Fotografen (deel 3)" vanavond om 20:30 uur - Webinar</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/internetmarketing-voor-fotografen-deel-3/</link><pubDate>Tue, 23 Dec 2014 18:08:43 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/internetmarketing-voor-fotografen-deel-3/</guid><description>In deel 1 van de serie webinars &amp;ldquo;Internetmarketing voor Fotografen&amp;rdquo; heb ik een introductie gegeven over de relatie tussen &amp;ldquo;Content&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Vindbaarheid&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Reputatie&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Conversie&amp;rdquo;. In deel 2 ben ik dieper ingegaan over wat erbij komt kijken om je fotografie-activiteiten beter op de online kaart te plaatsen.
En nu in deel 3, net voor Kerstmis, ga ik je uitleggen hoe je op basis van de &amp;ldquo;Werkinstructie &amp;lsquo;Opschonen citations&amp;rsquo;&amp;rdquo; concreet aan de slag kunt, om:</description></item></channel></rss>