<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>personal branding on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/personal-branding/</link><description>Recent content in personal branding on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Sun, 06 Apr 2014 06:30:14 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/personal-branding/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Personal branding quotes. Spreuken en citaten over jezelf als merk in de markt zetten</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/personal-branding-quotes-spreuken-citaten-en-aforismen-jezelf-als-mer-de-markt-zetten/</link><pubDate>Sun, 06 Apr 2014 06:30:14 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/personal-branding-quotes-spreuken-citaten-en-aforismen-jezelf-als-mer-de-markt-zetten/</guid><description>Personal branding is het jezelf als merk presenteren aan anderen, zowel offline als online. Je gebruikt je persoonlijkheid, kennis en ervaring om positieve beelden en associaties op te roepen en je te onderscheiden van anderen. Zo laat je potentiële werkgevers, klanten en anderen zien wie je bent en waar je voor staat. Anoniem
Als er geen zakelijke kansen op de deur kloppen, maak dan een deur. Milton Berle
Je persoonlijke merk is dat wat mensen over je zeggen wanneer je niet in de zaal bent.</description></item><item><title>Meerdere domeinnamen voor één website?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/meerdere-domeinnamen-website/</link><pubDate>Sat, 14 Sep 2013 08:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/meerdere-domeinnamen-website/</guid><description>Denk jij ook dat het beter is voor je posities in de zoekresultaten om een aantal domeinnamen te hebben, die allemaal naar dezelfde website verwijzen? Heb je nu al diverse domeinnamen, waarbij op allemaal dezelfde content wordt vertoond? Lees dan beslist de rest van dit artikel!
Iets meer dan een week geleden kreeg ik van een luisteraar van de podcast de vraag of het voor de positie in zoekresultaten helpt om een aantal domeinnamen allemaal naar dezelfde website te laten wijzen.</description></item><item><title>Beste domeinnaam voor personal branding</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/beste-domeinnaam-voor-personal-branding/</link><pubDate>Wed, 11 Sep 2013 14:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/beste-domeinnaam-voor-personal-branding/</guid><description>Denk jij ook over het starten van een weblog voor jouw personal branding? Wil jij ook weten wat je dan als beste domeinnaam moet kiezen? In dit artikel geef ik je een aantal overwegingen waarmee jij een betere keuze kunt maken voor een domeinnaam voor jouw personal branding.
Het blijkt elke keer lastig te zijn voor bloggers in spé: het kiezen van de juiste domeinnaam. En wat daar dan vaak op volgt, is de keuze van de gebruikersnamen voor alle uiteenlopende social media services.</description></item><item><title>Presentatie "Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/presentatie-verbeter-jouw-online-reputatie-en-daarmee-het-imago-van-ordina/</link><pubDate>Thu, 23 May 2013 20:37:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/presentatie-verbeter-jouw-online-reputatie-en-daarmee-het-imago-van-ordina/</guid><description>Vandaag was ik op het kantoor van Ordina in Apeldoorn om voor de genodigden een presentatie te mogen geven over het opbouwen en onderhouden van je online reputatie om daarmee het imago van Ordina te verbeteren.
In het deel voor de pauze heb ik gedurende een goed half uur een stuk inleiding gegeven, waarin ik het belang van het opbouwen van een online reputatie onderstreepte met een aantal trends die je kunt waarnemen in de markt.</description></item><item><title>Presentatie "Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/verbeter-jouw-online-reputatie-en-het-imago-van-ordina/</link><pubDate>Thu, 14 Mar 2013 06:37:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/verbeter-jouw-online-reputatie-en-het-imago-van-ordina/</guid><description>****Op 7 maart mocht ik een presentatie geven voor ICT-architecten binnen Ordina in Nieuwegein, met als onderwerp “Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina”. In iets minder dan een uur vertelde ik over de trends in de markt en de noodzaak voor ICT’ers om zichzelf langzamerhand op de kaart te gaan zetten, willen ze omstreeks 2020 nog interessant werk hebben.****De opening van de presentatie was aan de hand van koppen van artikelen op Internet, waarin wordt voorspeld dat over zo’n 7 jaar het meerendeel van de ICT’ers werkzaam is als ZZP’er.</description></item></channel></rss>