<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>BackWPup on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/backwpup/</link><description>Recent content in BackWPup on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 28 May 2015 06:30:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/backwpup/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>130: Makelaars falen zonder reviewstrategie! BackWPup handleiding verstuurd. Lokale zoekresultaten flink door elkaar geschud! Ad-blockers: zegen of molensteen?</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/130/</link><pubDate>Thu, 28 May 2015 06:30:52 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/130/</guid><description>Ja, alweer podcast aflevering 130! Ik weet nog goed dat ik 30 weken geleden in podcast 100 het interview had met Emile Ratelband over de reputatie… Nou ja… laat ik het “issues” noemen, die hij heeft doorgemaakt. En inmiddels ben ik alweer 30 weken verder: de tijd vliegt!
De podcast van vandaag had eigenlijk netjes om 08:30 uur online moeten komen en dat is niet gelukt. Hoe dat komt, hoor je zo.</description></item><item><title>128: Yelp, Foursquare en Nokia Here in de verkoop. Google MapMaker tijdelijk gesloten. Uitschrijven Twitter e-mail updates en waarom video’s cruciaal zijn voor mobile marketing.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/128/</link><pubDate>Thu, 14 May 2015 06:30:13 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/128/</guid><description>Yelp, Foursquare en Nokia Here staan in de etalage en er zijn potentiële kopers! Dat is wat: drie lokaal-georiënteerde bedrijven in de verkoop! Daarover zometeen meer! Een andere lokale site, te weten Google MapMaker heeft tijdelijk haar deuren gesloten.
Je wist het mogelijk al, maar WordPress is echt veruit het meest populaire Content Management Systeem! Meer dan 78% van alle website eigenaren gebruikt WordPress!
Zoals beloofd heb ik een handleiding gemaakt voor het installeren en configureren van BackWPup voor het maken van backups op Dropbox.</description></item><item><title>93: Het Nieuwe Werken (Flex!), Dropbox problemen, endless scrolling en spreuken voor contentmarketing</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/93/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 06:30:42 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/93/</guid><description>De onderwerpen voor deze podcast zijn voornamelijk uitgewerkt tijdens een flexwerksessie, daarover zo meteen meer. En vorige week na het publiceren van de podcast, zag ik dat WordPress 4.0 was uitgekomen, dus daar wil ik je ook het één en ander over vertellen. Ook heb ik de oplossing, als je tegen problemen aanloopt met het autoriseren van de plugin BackWPup met je Dropbox-account. Verder heb ik antwoord op de vraag of responsive webdesign een ranking signaal is voor Google, een topic over de hersteltijd bij een Penguin algoritmische penalty en sindskort is de Google Webmaster Academy ook in het Nederlands beschikbaar.</description></item><item><title>69: Backup van je email, mobiel Internetgebruik groeit enorm en claim NU je zakelijke Google+ pagina!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/69/</link><pubDate>Mon, 24 Mar 2014 07:30:50 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/69/</guid><description>Vandaag begin ik met een praktische tip over het backuppen van je mail, gevolgd door een korte terugblik naar een leerpunt in de vorige podcast. Dan een belangrijke update over mobiel Internetgebruik en signalen van Google dat bedrijven en organisaties nu ècht hun zakelijke Google+ pagina moeten claimen en verifiëren. Hoe je dat moet doen, vertel ik je ook meteen. Tenslotte beantwoordt Matt Cutts de vraag of je als eerlijk bedrijf nog wel kunt scoren in de zoekresultaten, zonder te spammen…</description></item><item><title>47: Google over guest blogging en een tip van Mike Blumenthal. Scoren responsive websites hoger? Tips voor LinkedIn en lokale SEO</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/47/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2013 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/47/</guid><description>Het was vandaag weer eens ouderwets moeilijk om uit al het nieuws te kiezen. Allereerst wat nieuws over WordPress 3.7, die binnenkort uitkomt. Dan volgt de mening van Matt Cutts over guest blog spamming en vorige week ging de koers van Google door de duizend dollargrens!
Mike Blumenthal geeft antwoord op de vraag of je je bedrijfsomschrijving over alle sites uniek moet maken.
En scoort een site die gebaseerd is op het zogenaamde “responsive webdesign” nu hoger dan non-responsive sites?</description></item><item><title>Podcast Aflevering 9 (28-01-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/9/</link><pubDate>Mon, 28 Jan 2013 18:34:51 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/9/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer negen!
Afgelopen week heb ik vanwege alle drukte geen extra artikelen of instructievideos kunnen posten. We zaten namelijk in de eindfase van de verbouwing van de badkamer, waar ik in podcast 6 al naar verwees. Deze afronding eiste nogal wat tijd, aandacht en energie op. _ Om even bij te komen van alle drukte ben ik vervolgens afgelopen weekend lekker een weekendje weggeweest met mijn vrouw, Suzanne. Maar goed, inmiddels is de badkamer fantastisch mooi geworden dankzij de enorme inspanningen van Suzanne en een goede vriend van ons.</description></item><item><title>BackWPUp voor WordPress</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/backwpup-voor-wordpress/</link><pubDate>Mon, 24 Dec 2012 02:00:39 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/backwpup-voor-wordpress/</guid><description>Het loopt langzaamaan richting het einde van het jaar. Naast dat ik continu het hele jaar door backups maak van mijn data, maak ik aan het eind van elk jaar ook altijd een jaarbackup. Daarin bewaar ik alle materiaal wat ik dat jaar heb geproduceerd aan audio, video, foto’s, presentaties, documenten, spreadsheets enz. Deze backup sla ik op, op twee relatief kleine USB pocketharddisks van 1 TeraByte. Eén harddisk bewaar ik thuis ergens op een veilige plek en de andere kopie bewaar ik dan op een ander adres.</description></item></channel></rss>