<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>reviewmanagement on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/reviewmanagement/</link><description>Recent content in reviewmanagement on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 28 May 2015 06:30:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/reviewmanagement/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>130: Makelaars falen zonder reviewstrategie! BackWPup handleiding verstuurd. Lokale zoekresultaten flink door elkaar geschud! Ad-blockers: zegen of molensteen?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/130/</link><pubDate>Thu, 28 May 2015 06:30:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/130/</guid><description>Ja, alweer podcast aflevering 130! Ik weet nog goed dat ik 30 weken geleden in podcast 100 het interview had met Emile Ratelband over de reputatie… Nou ja… laat ik het “issues” noemen, die hij heeft doorgemaakt. En inmiddels ben ik alweer 30 weken verder: de tijd vliegt!
De podcast van vandaag had eigenlijk netjes om 08:30 uur online moeten komen en dat is niet gelukt. Hoe dat komt, hoor je zo.</description></item><item><title>84: De invloed van reviews, Yelp is meest betrouwbare review site, videomarketing en video SEO op YouTube en actuele social media statistieken</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/84/</link><pubDate>Thu, 10 Jul 2014 06:30:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/84/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag… Ik begin met een tip, naar aanleiding van een website scan die ik twee weken geleden heb uitgevoerd, gevolgd door een korte terugblik op en de reden van het verdwijnen van de Authorship foto’s uit de zoekresultaten. Dan heb ik een update over Orkut: afgelopen week kreeg ik een mailtje van dit terminale sociale netwerk. Google is niet alleen maar slecht en ze proberen echt niet het leven van webmasters alleen maar zuur te maken, dat bewijst wel een mailtje later in de show.</description></item><item><title>79: Facebook malware in actie, YouTube krijgt concurrent, tooltip over verkleinen van afbeeldingen en nieuws over Panda 4.0</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/79-facebook-malware-actie-youtube-krijgt-concurrent-tooltip-verkleinen-van-afbeeldingen-en-nieuws-panda-4-0/</link><pubDate>Mon, 02 Jun 2014 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/79-facebook-malware-actie-youtube-krijgt-concurrent-tooltip-verkleinen-van-afbeeldingen-en-nieuws-panda-4-0/</guid><description>We zijn bijna halverwege het jaar, dus over zo’n 3 weken begint alweer de zomer. Na een periode van veel regen, is het nu gelukkig beter weer. En dat nodigt uit tot meer wandelen met de honden, dus de afgelopen dagen heb ik weer de nodige kilometers te voet afgelegd over de Veluwe.
Oh sorry! Je hebt je niet op de podcast geabonneerd om te horen over mijn wandelingen met de honden.</description></item><item><title>73: Veel Facebook updates, heel veel! Facebook Marketing bij #SMC055 en "Spam Around The World" met Matt Cutts</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/73/</link><pubDate>Mon, 21 Apr 2014 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/73/</guid><description>Vandaag is het tweede Paasdag en de podcast is vandaag bij wijze van uitzondering iets later online gekomen, dan anders. Hoe dat komt, vertel ik je zo. Afgelopen week is WordPress 3.9 uitgekomen en recentelijk is er heel wat gebeurd op het Facebook front, dus ik heb veel Facebook updates voor je. En zoals ik al heb geschreven was ik vorige week maandagavond op een leuke informatieavond over Facebook Marketing, die werd georganiseerd door de Social Media Club Apeldoorn (#SMC055).</description></item><item><title>67: de 5 W's &amp; 1 H van contentmarketing, bedrijf verwijderen van Internet, negatieve reviews zijn ook positief en nieuws over Getty Images</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/67/</link><pubDate>Mon, 10 Mar 2014 07:30:41 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/67/</guid><description>Vandaag begin ik eerst even met een korte terugblik op de podcast van vorige week met nog wat additionele tips voor het produceren van content. Daarna behandel ik de vraag “Hoe kun je je bedrijf van Internet verwijderen?”. Deze vraag ontving ik afgelopen week als reactie op een bepaalde blogpost. Welke dat was, dat hoor je zometeen… En wist je dat negatieve reviews ook positief kunnen zijn?! Hoe dat kan, leg ik je uit na de gebruikersvraag.</description></item></channel></rss>