<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>interview on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/interview/</link><description>Recent content in interview on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 17 Dec 2015 07:30:55 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/interview/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>159: Geïnterviewd door studenten van de Hogeschool Tilburg</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/159/</link><pubDate>Thu, 17 Dec 2015 07:30:55 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/159/</guid><description>**Een tijdje geleden vertelde ik je al dat studenten van de Hogeschool Tilburg mij hadden benaderd of ik mijn medewerking wilde verlenen aan een (toen nog te organiseren) workshop over reputatiemanagement. Ik heb toen direct positief gereageerd. Ter voorbereiding van de workshop hebben 2 studenten mij op 20 november jongstleden geïnterviewd via een Google Hangout on Air.**
In de podcast van vandaag laat ik je de audio van het interview horen.</description></item><item><title>141: Interview met Jelmer van der Linden van Stichting Webwinkelkeur en lokaal SEO probleem van Amsterdamse tandarts</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/141/</link><pubDate>Thu, 13 Aug 2015 06:30:07 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/141/</guid><description>Had je door dat ik de afgelopen twee weken niet aanwezig was? Ik hoop dat je het niet hebt gemerkt, maar ik was met het gezin op vakantie in Spanje. Alle instructievideo’s die je nu dagelijks live ziet komen, had ik in mei al gemaakt en als privé (dus ontoegankelijk voor anderen) geüpload naar YouTube, waarna ik ze gepland online liet en laat komen, nèt voor het begeleidende artikel online gepubliceerd wordt.</description></item><item><title>139: Interview met Lasse Bourgonje van KiyOh en Jeroen van Opbergen van klantenvertellen.nl</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/139/</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2015 06:30:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/139/</guid><description>In de podcast van vandaag heb ik maar één onderwerp, namelijk het interview met Lasse Bourgonje, oprichter van KiyOh en Jeroen van Opbergen, de oprichter van klantenvertellen.nl. Het totale interview duurt 33 minuten en 55 seconden.
Dus in plaats van je te vertellen dat je de podcast kunt vinden op www.reputatiecoaching.nl/139 en dat de podcast is te beluisteren in iTunes, op Stitcher en ook op TuneIn Radio wil ik meteen doorgaan naar het interview…</description></item><item><title>133: Interview met videomarketingspecialist Chris van Vleuten. Verder TE mooie aanbiedingen, fraude en phishing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/133/</link><pubDate>Thu, 18 Jun 2015 06:30:59 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/133/</guid><description>Fantastische en ongelofelijk mooie SEO aanbiedingen komen te kust en te keur. Het eerste topic van de twee die ik vandaag voor je heb, gaat over TE mooie aanbiedingen, fraude en phishing. Ik ontving twee prachtige berichten in de mail die ik graag met je deel. Ook denken sommige mensen dat ik mogelijk reputatiecoaching.cn in China wil registreren en dus nemen ze contact op. Weer anderen sturen fake incassos uit naam van Ziggo in de hoop dat ik die betaal.</description></item><item><title>132: Interview met Dirk Doorn van Savvii. Verlies je "Geverifieerd" status op Google Mijn Bedrijf? Tip voor uploaden naar Google Foto's.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/132/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2015 06:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/132/</guid><description>Gisteren publiceerde ik het bericht dat Google je geverifieerde bedrijfspagina weer op “ongeverifieerd” kan zetten. Daar kom ik zo nog even op terug, voor het geval je het hebt gemist.
In Google Maps is de link naar de Google+ pagina van een bedrijf verdwenen. Wat zal daar achter zitten? Ook zijn reviews van andere sites op Internet uit je Mijn Bedrijf Dashboard verdwenen. Na de intro hoor je er meer over!</description></item><item><title>Emile Ratelband (@emileratelband) over reputatieschade en imago - Podcast 100</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/100/</link><pubDate>Thu, 30 Oct 2014 07:30:53 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/100/</guid><description>Ja, je hoort het goed! Dit is de 100e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast en ik ben Eduard de Boer, ReputatieCoach.
Podcast nummer 100… Dat betekent dat ik bijna 2 jaar bezig ben. Maar met 52 weken in een jaar, zou uitzending 104 dan een feestelijke aangelegenheid zijn. Ik heb er echter voor gekozen om deze honderdste uitzending als feestmoment aan te wijzen. Ik vind 100 gewoon een mooiere mijlpaal dan 104.</description></item><item><title>94: Interview met Brenda Kok van Sparkling Professionals</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/94/</link><pubDate>Thu, 18 Sep 2014 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/94/</guid><description>De podcast van vandaag heeft eens een ietwat afwijkende format, vergeleken met alle vorige podcasts. Ik heb vorige week namelijk Brenda Kok van Sparkling Professionals geïnterviewd. En dat interview is nogal lang geworden. Ik waarschuw je dus ook alvast vooraf: deze podcast aflevering duurt zo’n 52 minuten.
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Ik ben Eduard de Boer, ReputatieCoach. Dit is dé podcast die jou helpt om meer business te genereren, doordat jouw website beter gevonden wordt, zowel lokaal als landelijk en doordat ik je uitleg hoe je je online reputatie kunt verbeteren.</description></item><item><title>86: Interview met Karel Geenen (deel 1) en een handige tip voor een tijdelijk e-mailadres!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/86/</link><pubDate>Thu, 24 Jul 2014 06:30:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/86/</guid><description>De podcast van vandaag heeft een keer een ietwat andere opzet en ik ben benieuwd wat je ervan vindt. Ik heb zometeen eerst een tip voor je, waar je wellicht iets mee kunt. Daarna heb ik het eerste deel van een interview met Karel Geenen, een autoriteit in SEO-land. Omdat het interview in totaal maar liefst zo’n 41 minuten duurt, heb ik het in tweeën geknipt. Deel twee komt in de podcast van volgende week.</description></item><item><title>58: Google Publishership voor meer exposure, robots.txt, interviews als bron voor blogposts en citations voorjaarsschoonmaak</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/58/</link><pubDate>Mon, 06 Jan 2014 07:30:49 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/58/</guid><description>Allereerst nog de beste wensen voor 2014! Ik wens je een fantastisch jaar met een immer toenemende positieve reputatie!
** Waar ik benieuwd naar ben is of je de jaarwisseling goed bent doorgekomen en ook ben ik nieuwsgierig of jij nog goede voornemens hebt. Zelf heb ik niets met het bepalen van goede voornemens op 1 januari. Ik vind namelijk dat je continu bezig moet zijn met jezelf te verbeteren; volgens mij zou dat een ongoing proces moeten zijn.</description></item><item><title>30: Instagram doet video, Pinterest tips en Nederlandse taal</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/30/</link><pubDate>Sat, 22 Jun 2013 17:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/30/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij de bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
De podcast van vandaag staat voor een groot deel in het teken van de Nederlandse taal. Maar eerst heb ik wat nieuws voor je uit de diverse media. Het al het nieuws heeft betrekking op foto’s en video.
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 20 (13-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</link><pubDate>Sat, 13 Apr 2013 18:00:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 20!
Spectaculair nieuws deze week&amp;hellip; Eindelijk is het dan zover: de langverwachte Facebook Home is uit! Dus daarover straks meer. En vorige week vertelde ik je over Jeanet Bathoorn die een leuk artikel had gepubliceerd op FrankWatching. Dat artikel kreeg nog een staartje&amp;hellip; Verder heb ik een update over het belang van reviews. De podcast van vandaag sluit ik af met een leuk interview met een uitermate enthousiaste en gedreven vrouwelijke gast.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 15 (11-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 22:55:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 15! Ja, je hoort het goed: sinds de eerste podcast van 3 december heb ik alweer 15 afleveringen gemaakt van de ReputatieCoaching Podcast. Wat gaat de tijd toch snel!
__Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
Inmiddels is het rond kwart voor twaalf ‘s avonds. Ik heb zopas de hond uitgelaten en omdat het buiten een gevoelstemperatuur is van om en nabij de min tien graden Celsius ben ik weer helemaal fris en monter.</description></item></channel></rss>