<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>SEO on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/seo/</link><description>Recent content in SEO on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 17 Sep 2015 06:30:57 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/seo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>146: Presentatie over SEA en Google Analytics door Sabine Roex van Hide and Seek bij #SMC055 in Apeldoorn</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/146/</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2015 06:30:57 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/146/</guid><description>Afgelopen maandag was ik bij #SMC055, ofwel Social Media Club Apeldoorn. Het onderwerp van de avond luidde “Zoeken en gevonden worden: SEO en SEA”. Er waren twee sprekers. Sabine Roex beet het spits af en gaf de eerste presentatie.
Sabine is medeoprichter van Hide and Seek. Voor Hide and Seek werkte Sabine twee jaar bij Google op het Europese hoofdkantoor in Dublin. Eerst in het New Business Development Team en daarna als Account Manager voor Google’s grootste Travel klanten in Nederland.</description></item><item><title>Google Publishership en Authorship in WordPress met de "WordPress SEO by Yoast" plugin</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-publishership-en-authorship-wordpress-met-de-wordpress-seo-yoast-plugin/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2014 07:00:41 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-publishership-en-authorship-wordpress-met-de-wordpress-seo-yoast-plugin/</guid><description>Heb je moeite met het instellen van Google Authorship voor je WordPress blog? Of verwar je het met Google Publishership? Is het niet duidelijk wat het verschil is tussen Google Publishership en Google Authorship? Wil jij je content koppelen aan je persoonlijke Google+ profiel? Dat kan! En wel met de plugin &amp;ldquo;WordPress SEO by Yoast&amp;rdquo;!
In de onderstaande video laat ik je zien hoe je met behulp van de plugin &amp;ldquo;WordPress SEO by Yoast&amp;rdquo; in binnen een paar minuten zowel Google Publishership als Google Authorship voor je weblog activeert.</description></item><item><title>35: 1 miljoen Facebook pagina's per maand. Bedrijfspanorama hogere rankings? Waarom kost SEO zoveel tijd? Content schrijven die scoort anno 2013</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/35/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2013 17:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/35/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 35!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Je kunt merken dat de zomer echt is begonnen, in ieder geval op het Noordelijk Halfrond.</description></item><item><title>Matt Cutts als Mozes en de 10 Geboden voor SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/matt-cutts-mozes-en-de-10-geboden-seo/</link><pubDate>Sun, 07 Jul 2013 05:46:29 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/matt-cutts-mozes-en-de-10-geboden-seo/</guid><description>**In de podcast van vorige week had ik je de Tien Geboden van Matt Cutts voor SEO beloofd. Hier zijn ze dan! (Is ook wel toepasselijk, op zondagmorgen&amp;hellip;) **
Om alle Tien Geboden voor SEO op te sommen:
1. Gij zult geen onnatuurlijk linkprofiel creëren 2. Gij zult geen teksten verbergen 3. Gij zult geen content stelen die uw naaste toebehoort 4. Gij zult geen content spinnen 5. Gij zult geen keywords stuffen 6.</description></item><item><title>De invloed van social media op SEO (INFOGRAPHIC)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/de-invloed-van-social-media-op-seo-infographic/</link><pubDate>Fri, 24 May 2013 07:34:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/de-invloed-van-social-media-op-seo-infographic/</guid><description>Tijdens de presentatie van gisteravond kwam onder andere ook een vraag over de invloed van social media op zoekresultaten en dus ook ten aanzien van zoekmachine optimalisatie. Vandaag kwam ik onderstaande infographic tegen, die ik met je wil delen.
Wat mij ook al was opgevallen en waar ik gisteren in de pauze ook over vertelde, is dat als je een link naar een nieuwe blogpost op Twitter vermeld in een tweet, komt de alom bekende Googlebot binnen 1-2 seconden langs om de inhoud van je pagina te inspecteren.</description></item><item><title>23: Top 5 SEO-fouten, 12 achterhaalde SEO strategieën en introductie Google Now</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</link><pubDate>Sun, 05 May 2013 22:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/top-5-seo-fouten-12-achterhaalde-seo-strategieen-en-introductie-google-now/</guid><description>**Inmiddels is Nederland koning met bijbehorende koningin rijker en vandaag is het ook nog eens Bevrijdingsdag. Gisteravond was het dus de Dodenherdenking en vond ik het derhalve niet echt gepast om dan ‘s avonds de podcast uit te brengen. Dus voor deze keer is het uitkomen van de podcast verplaatst naar de zondag. Sowieso kun je ‘m dus gedurende de komende week afluisteren. En misschien ben jij wel iemand die de podcast een half jaar later begint te luisteren.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 18 (30-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/18/</link><pubDate>Sat, 30 Mar 2013 18:00:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/18/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 18!
In de ReputatieCoaching Podcast heb ik tot en met vorige week altijd nieuws uit de wereld van SEO, reputatiemanagement en contentmarketing gebracht en dat blijf ik ook doen. Maar een paar weken geleden had ik al aangekondigd dat ik ook mensen zou gaan interviewen. En vandaag is het dan zover: zometeen hoor je het eerste interview dat ik als ReputatieCoach heb afgenomen van een bijzondere gast. Maar ik begin zo eerst met wat actueel nieuws en bruikbare tips uit de diverse bronnen op Internet!</description></item><item><title>WordPress SEO in 20 stappen (INFOGRAPHIC)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/wordpress-seo-in-20-stappen-infographic/</link><pubDate>Mon, 25 Mar 2013 11:00:03 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/wordpress-seo-in-20-stappen-infographic/</guid><description>SEO lijkt vaak iets magisch te hebben. Dat komt ten dele doordat in het verleden er veel zogenaamde illegale of &amp;ldquo;black hat&amp;rdquo; trucs waren, om websites zonder zinnige of relevante content, bovenaan in de zoekresultaten te krijgen. Tegenwoordig is het een stuk moeilijker om met onzinnige content in de topposities te scoren. Dat is maar goed ook, want zo wordt goede content eindelijk beloond met haar verdiende positie.
WordPress SEO is ook niets magisch.</description></item><item><title>Geotagged foto’s uploaden naar Flickr voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</link><pubDate>Thu, 21 Mar 2013 17:30:29 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-flickr/</guid><description>Iets meer dan een week geleden heb ik geschreven over het uploaden van geotagged foto&amp;rsquo;s naar Panoramio. Een andere site die je helpt te scoren in de lokale zoekresultaten is Flickr. Flickr bestaat al heel lang en is onderdeel van Yahoo!.
Evenals in de vorige video gebruik ik weer de geotagged foto&amp;rsquo;s van de pedicure uit Roosendaal. Als je dit gaat nadoen, moet je dus ook eerst zelf je foto&amp;rsquo;s geotaggen.</description></item><item><title>Geotagged foto's uploaden naar Panoramio voor betere lokale vindbaarheid (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-panoramio/</link><pubDate>Wed, 13 Mar 2013 17:43:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/geotagged-fotos-uploaden-naar-panoramio/</guid><description>Naast dat bij een bedrijfsvermelding je bedrijfsnaam, adres, postcode, plaats en telefoonnummer meewegen in je positie in lokale zoekresultaten, weegt op sommige sites ook mee, als je de GPS-coördinaten EXTRA bij je bedrijfsvermelding hebt staan. En dan hoeven de coördinaten niet eens in de tekst vermeld te staan. Sterker nog: als de GPS-coördinaten IN de foto zijn verwerkt als geotag, dan worden deze meegeteld in de ranking-algoritmes.
In de vorige post heb ik je uitgelegd hoe je foto&amp;rsquo;s kunt voorzien van de GPS-coördinaten, waar de foto is genomen; het zogenaamde &amp;ldquo;geotagging&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 15 (11-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 22:55:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 15! Ja, je hoort het goed: sinds de eerste podcast van 3 december heb ik alweer 15 afleveringen gemaakt van de ReputatieCoaching Podcast. Wat gaat de tijd toch snel!
__Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
Inmiddels is het rond kwart voor twaalf ‘s avonds. Ik heb zopas de hond uitgelaten en omdat het buiten een gevoelstemperatuur is van om en nabij de min tien graden Celsius ben ik weer helemaal fris en monter.</description></item><item><title>Geotag je bedrijfsfoto's met Picasa voor betere lokale vindbaarheid (VIDEO)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/geotag-je-bedrijfsfotos-met-picasa/</link><pubDate>Sun, 10 Mar 2013 16:35:18 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/geotag-je-bedrijfsfotos-met-picasa/</guid><description>Voor een betere vindbaarheid in de lokale zoekresultaten van sommige zoekmachines helpt het, als je foto&amp;rsquo;s gebruikt die onzichtbaar zijn voorzien van de GPS-coördinaten van de locatie waar de foto is gemaakt. Dit proces heet in het Engels &amp;ldquo;geotagging&amp;rdquo;. Hoe kun je nu je bedrijfsfoto&amp;rsquo;s geotaggen?
Download het gratis programma &amp;ldquo;Picasa&amp;rdquo; van Google en installeer het op je computer. Importeer hierin de foto&amp;rsquo;s. Selecteer de foto&amp;rsquo;s en klik in Picasa op de rode punaise, rechts onderin het scherm.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 12 (18-02-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/12/</link><pubDate>Mon, 18 Feb 2013 22:00:51 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/12/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer twaalf!
Hallo en welkom bij de ReputatieCoaching Podcast! In deze podcast deel ik nieuws uit de Internet en Content Marketing wereld en geef ik praktische tips over hoe je vandaag al kunt beginnen met het verder opbouwen van je online reputatie en het vergroten van je vindbaarheid op Internet. Zo zorg je ervoor dat je meer potentiële klanten naar je site trekt en dus meer omzet en dus winst kunt maken.</description></item><item><title>7 online marketing trends in 2013</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2013 13:20:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/7-online-marketing-trends-in-2013/</guid><description>Gelukkig Nieuwjaar!! Allereerst de beste wensen voor 2013. Laten we er met z&amp;rsquo;n allen een mooi jaar van maken en flink werken aan onze reputatie. Maar wat heeft dit nieuwe jaar voor ons in petto? Welke trends kunnen we tegemoet zien en hoe moeten we ervoor zorgen dat onze inspanningen om onszelf beter te positioneren in de zoekmachines, een positieve invloed heeft op onze reputatie? Waar moeten we ons op richten met onze marketing en SEO (Search Engine Optimisation) in 2013?</description></item><item><title>Uw-Trouwambtenaar.nl nu op voorpagina</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/uw-trouwambtenaar-nu-op-voorpagina/</link><pubDate>Fri, 14 Dec 2012 07:30:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/uw-trouwambtenaar-nu-op-voorpagina/</guid><description>Op 4 december j.l. heb ik een artikel met een video gepost, waarin ik liet zien wat er kan gebeuren als je een schrijffout maakt in je bedrijfsgegevens op bijvoorbeeld Google+ Local. En nu laat ik zien dat als je zorgt voor goede gegevens, dat dit in korte tijd al kan resulteren in een betere positie in de zoekresultaten.
Ik heb in de video van het artikel &amp;ldquo;Fouten in je bedrijfsvermelding fataal voor je vindbaarheid&amp;rdquo; laten zien dat je behoorlijk diep in de zoekresultaten kunt wegzinken als je schrijffouten maakt in je bedrijfsgegevens.</description></item><item><title>Zoekmachineoptimalisatie voor klanten</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/zoekmachineoptimalisatie-voor-klanten/</link><pubDate>Mon, 10 Dec 2012 01:00:56 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/zoekmachineoptimalisatie-voor-klanten/</guid><description>Naast dat ik bedrijven kan helpen met hun algemene online reputatie op Internet te verbeteren en beter te benutten voor het uitbreiden van hun business, ben ik ook gespecialiseerd in SEO in het algemeen en lokale SEO in het bijzonder.
Doel van deze lokale zoekmachineoptimalisatie is het lokaal hoger laten scoren van bedrijven in de zoekmachines om deze zo te helpen de klantenkring te vergroten, samen met de omzet en dus de winst.</description></item><item><title>Alleen backlinks is niet meer voldoende voor je ranking!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/alleen-backlinks-is-niet-meer-voldoende-voor-je-ranking/</link><pubDate>Thu, 06 Dec 2012 14:00:45 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/alleen-backlinks-is-niet-meer-voldoende-voor-je-ranking/</guid><description>Tot voor ongeveer een jaar werd je positie in de zoekmachines grotendeels bepaald (en beïnvloed) door het aantal inkomende links (verwijzingen) vanaf andere sites. Zo kon je toen dus Google voor de gek houden: als je maar voldoende links naar je site &amp;ldquo;maakte&amp;rdquo;, dan kwam je gewoon bovenaan.
Maar sinds Google de alom bekende (en door sommigen: gevreesde) updates met de koosnaampjes &amp;ldquo;Penguin&amp;rdquo; en &amp;ldquo;Panda&amp;rdquo; heeft uitgebracht (en deze nog steeds verder verfijnt), werken deze verouderde &amp;ldquo;blackhat&amp;rdquo;-technieken niet meer.</description></item><item><title>Eerste podcast (03-12-2012)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/001/</link><pubDate>Mon, 03 Dec 2012 22:00:56 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/001/</guid><description>Hallo allemaal en hartelijk welkom op deze bijzondere dag. Mijn naam is Eduard de Boer –ook wel bekend als de ReputatieCoach– en ik ben de host voor vandaag!
Twee weken geleden was een bijzondere dag, omdat ik toen live ging met de site www.reputatiecoaching.nl en vandaag is het ook weer een gedenkwaardige dag: na werkelijk maandenlang testen en experimenteren met audio-apparatuur, software enzovoorts ga ik nu dan daadwerkelijk live met mijn eerste echte podcast: de ReputatieCoaching Podcast!</description></item></channel></rss>