<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>duplicate content on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/duplicate-content/</link><description>Recent content in duplicate content on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Fri, 29 Aug 2014 06:30:06 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/duplicate-content/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>91: Lokale SEO problemen, Apple Kaarten populairder, maak je eigen animated GIFs en upload video's van Google+ naar YouTube!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/91/</link><pubDate>Fri, 29 Aug 2014 06:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/91/</guid><description>Door extreme drukte komt deze podcast uit op een vrijdag, in plaats van de vaste donderdag; ik vertel je zo hoe dat komt. Vandaag begin ik enkele reacties en vragen van luisteraars. Eentje gaat over een wel heel ingewikkeld lokaal SEO probleem. Dan heb ik nieuws over Apple Kaarten, waarna ik je vertel over een bedrijf dat ik sinds december 2013 heb geholpen om beter gevonden te worden. Naast wat overige kleine nieuwtjes heb ik een leuke tip over hoe je zelf een animated GIF van een video kunt maken en ik sluit de podcast van vandaag af met een verdere integratie van Google+ en YouTube.</description></item><item><title>56: Volg de Kerstman, Pinterest Place Pins op 42bis.nl, duplicate content is prima volgens Matt Cutts en reputatiemonitoring voor kleine zelfstandigen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</link><pubDate>Mon, 23 Dec 2013 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</guid><description>Nog twee dagen en dan is het Kerstmis. Omdat ik deze keer echt niet te laat wilde zijn met de podcast en ik ook nog eens druk ben met de voorbereidingen voor Kerstmis, heb ik de content voor deze podcast iets eerder verzameld dan normaal en de podcast ook iets eerder ingesproken, namelijk afgelopen zaterdag. Dat zal niets afdoen aan de kwaliteit van de content, want ik heb weer een aantal interessante nieuwtjes en weetjes voor je.</description></item><item><title>44: Google vernieuwt mobiele advertenties en welkom Google Hummingbird. Zoeken op hashtags, "Not provided" en nieuwe Google Places Zakelijk. Reviews en duplicate content.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/44/</link><pubDate>Mon, 30 Sep 2013 06:30:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/44/</guid><description>****
Wow, wat gaat de tijd toch snel. Dit is podcast 44 en over 8 podcasts zit ik op nummer 52 (dat kan ik zelfs uit mijn hoofd uitrekenen) en dat betekent dat ik dan alweer een jaar lang elke week een podcast heb uitgebracht, zelfs tijdens mijn zomervakantie.
Afgelopen week ben ik er echter niet aan toe gekomen om artikelen te schrijven voor de site. Ik ben even druk met drie projecten.</description></item><item><title>Meerdere domeinnamen voor één website?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/meerdere-domeinnamen-website/</link><pubDate>Sat, 14 Sep 2013 08:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/meerdere-domeinnamen-website/</guid><description>Denk jij ook dat het beter is voor je posities in de zoekresultaten om een aantal domeinnamen te hebben, die allemaal naar dezelfde website verwijzen? Heb je nu al diverse domeinnamen, waarbij op allemaal dezelfde content wordt vertoond? Lees dan beslist de rest van dit artikel!
Iets meer dan een week geleden kreeg ik van een luisteraar van de podcast de vraag of het voor de positie in zoekresultaten helpt om een aantal domeinnamen allemaal naar dezelfde website te laten wijzen.</description></item><item><title>35: 1 miljoen Facebook pagina's per maand. Bedrijfspanorama hogere rankings? Waarom kost SEO zoveel tijd? Content schrijven die scoort anno 2013</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/35/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2013 17:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/35/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 35!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Je kunt merken dat de zomer echt is begonnen, in ieder geval op het Noordelijk Halfrond.</description></item></channel></rss>