<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Waze on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/waze/</link><description>Recent content in Waze on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 14 May 2015 06:30:13 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/waze/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>128: Yelp, Foursquare en Nokia Here in de verkoop. Google MapMaker tijdelijk gesloten. Uitschrijven Twitter e-mail updates en waarom video’s cruciaal zijn voor mobile marketing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/128/</link><pubDate>Thu, 14 May 2015 06:30:13 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/128/</guid><description>Yelp, Foursquare en Nokia Here staan in de etalage en er zijn potentiële kopers! Dat is wat: drie lokaal-georiënteerde bedrijven in de verkoop! Daarover zometeen meer! Een andere lokale site, te weten Google MapMaker heeft tijdelijk haar deuren gesloten.
Je wist het mogelijk al, maar WordPress is echt veruit het meest populaire Content Management Systeem! Meer dan 78% van alle website eigenaren gebruikt WordPress!
Zoals beloofd heb ik een handleiding gemaakt voor het installeren en configureren van BackWPup voor het maken van backups op Dropbox.</description></item><item><title>78: Einde eKudos, bronnen voor Apple Maps, nieuwe DuckDuckgo live. Nieuws van V&amp;D, Twitch, Yelp, outlook.com en Facebook</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/78/</link><pubDate>Mon, 26 May 2014 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/78/</guid><description>Vandaag stopt de nieuwssite eKudos ermee. Apple Maps gebruikt nog nog meer bronnen voor haar app Apple Kaarten. OpenStreetMap is nu even goed als Google Maps en wellicht beter. En afgelopen week is de nieuwe versie van DuckDuckGo live gegaan, ook in Nederland. Ook is binnen de EU bepaald dat Google persoonlijke, gevoelige content op verzoek van de gedupeerde moet verwijderen. Overig nieuws in de podcast vandaag: V&amp;amp;D brent Internet in de warenhuizen en YouTube of beter gezegd: Google koopt Twitch.</description></item><item><title>69: Backup van je email, mobiel Internetgebruik groeit enorm en claim NU je zakelijke Google+ pagina!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</link><pubDate>Mon, 24 Mar 2014 07:30:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/69/</guid><description>Vandaag begin ik met een praktische tip over het backuppen van je mail, gevolgd door een korte terugblik naar een leerpunt in de vorige podcast. Dan een belangrijke update over mobiel Internetgebruik en signalen van Google dat bedrijven en organisaties nu ècht hun zakelijke Google+ pagina moeten claimen en verifiëren. Hoe je dat moet doen, vertel ik je ook meteen. Tenslotte beantwoordt Matt Cutts de vraag of je als eerlijk bedrijf nog wel kunt scoren in de zoekresultaten, zonder te spammen…</description></item><item><title>40: Google Helpouts officieel, Google Maps en Waze geïntegreerd, invloed van +1's en PageSpeed en nieuws van Yelp</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/40/</link><pubDate>Mon, 02 Sep 2013 06:30:36 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/40/</guid><description>Hallo, mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik heet je hartelijk welkom bij deze 40e ReputatieCoaching Podcast.
**Inmiddels ben ik alweer twee dagen terug van een heerlijke vakantie. Gedurende mijn vakantie is er volgens mij meer dan voldoende content online gekomen, terwijl ik mijn accu’s aan het opladen was in Frankrijk. Straks heb ik meer nieuws over dit experiment met contentmarketing.**
Gedurende mijn vakantie heb ik verder niets gedaan voor wat betreft het lezen van al het nieuws dat mij via de RSS-feeds bereikt.</description></item><item><title>29: Betere iTunes vermelding, Waze gekocht door Google en ander nieuws en 5 tips om je content opnieuw onder de aandacht te brengen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/29-betere-itunes-vermelding-waze-gekocht-door-google-en-ander-nieuws-en-5-tips-om-je-content-opnieuw-onder-de-aandacht-te-brengen/</link><pubDate>Sat, 15 Jun 2013 16:00:32 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/29-betere-itunes-vermelding-waze-gekocht-door-google-en-ander-nieuws-en-5-tips-om-je-content-opnieuw-onder-de-aandacht-te-brengen/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.
Als eerste moet ik iets rechtzetten van vorige week. Vervolgens heb ik de vindbaarheid van de podcast in iTunes verbeterd.</description></item></channel></rss>