<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tumblr on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/tumblr/</link><description>Recent content in Tumblr on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 15 Jan 2015 07:30:30 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/tumblr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>111: Hoe bouw je een sterk online pseudoniem of alter ego? IENS.nl, seatme.nl overgenomen door TripAdvisor en Facebook video views in de lift.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/111/</link><pubDate>Thu, 15 Jan 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/111/</guid><description>Hoe bouw je een alter ego of pseudoniem op? Die vraag kreeg ik eerder deze week van luisteraar Diana uit New York. Ik kan je alvast vertellen dat dit onderwerp het grootste deel van deze podcast in beslag zal nemen: ik denk wel meer dan 60%! Ik geef je namelijk acht stappen om online een alter ego of pseudoniem neer te zetten, met een sterke exposure of zichtbaarheid en een perfecte vindbaarheid.</description></item><item><title>104: STOP die zinloze Facebook en Twitter marketing! Statistieken van 2 jaar ReputatieCoaching. GRATIS SSL/TLS certificaat en 14 tips voor je mailinglist!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/104/</link><pubDate>Thu, 27 Nov 2014 07:30:31 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/104/</guid><description>Laatst vond ik de honderdste podcast een mijlpaal en ook deze aflevering is best een mijlpaaltje. Want met 52 weken in een jaar, betekent dit dat ik nu precies twee jaar de ReputatieCoaching Podcast uitbreng! Zometeen even kort wat statistieken… En eerder deze week meldde ik je dat www.reputatiecoaching.nl nu officieel volgens Google “mobile-friendly” is. Een paar weken geleden heb ik wat adviezen gegeven voor het beter positioneren van een babywinkel in Noord-Holland… De adviezen werpen nu al vruchten af!</description></item><item><title>26: 3 weken geen iTunes update, Yahoo! timmert aan de weg, Google Maps en tips voor het vernieuwen van content</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/26/</link><pubDate>Sat, 25 May 2013 20:53:03 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/26/</guid><description>Vandaag is het 25 mei 2013 en bestaat de podcast precies een half jaar. Want dit is ReputatieCoaching Podcast aflevering 26!
Vandaag eerst een excuses van mijn kant voor de mensen die de podcast via iTunes of Stitcher beluisteren. Daarna allereerst nieuws uit de markt en wel over Yahoo! Twitter heeft haar beveiliging op een hoger niveau gebracht en ook wordt de cookiewet weer aangepast. Eerder deze week kreeg ik toegang tot de bèta-versie van Google Maps, dus daarover zometeen ook meer!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 13 (25-02-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/13/</link><pubDate>Mon, 25 Feb 2013 20:32:48 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/13/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer dertien!
De ReputatieCoaching Podcast is voor iedereen die wil werken aan zijn of haar online reputatie, zodat ze hun reputatie voor hen kunnen laten werken! In andere woorden: ik help zowel kleine zelfstandigen als grote bedrijven hun reputatie te verbeteren, de omzet en daarmee de winst te vergroten door hun vindbaarheid op Internet te verbeteren.
Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 9 (28-01-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/9/</link><pubDate>Mon, 28 Jan 2013 18:34:51 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/9/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer negen!
Afgelopen week heb ik vanwege alle drukte geen extra artikelen of instructievideos kunnen posten. We zaten namelijk in de eindfase van de verbouwing van de badkamer, waar ik in podcast 6 al naar verwees. Deze afronding eiste nogal wat tijd, aandacht en energie op. _ Om even bij te komen van alle drukte ben ik vervolgens afgelopen weekend lekker een weekendje weggeweest met mijn vrouw, Suzanne. Maar goed, inmiddels is de badkamer fantastisch mooi geworden dankzij de enorme inspanningen van Suzanne en een goede vriend van ons.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 8 (21-01-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/8/</link><pubDate>Mon, 21 Jan 2013 22:00:43 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/8/</guid><description>Hallo en welkom bij alweer de achtste ReputatieCoaching Podcast. Vandaag stond Nederland aardig stil in een groot aantal files en ik kon gelukkig vanuit huis werken. Met uitzicht op de neerdwarrelende sneeuwvlokjes kreeg ik weer een boel inspiratie voor deze podcast. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
In deze podcast heb ik de volgende onderwerpen voor je: Yelp gaat niet alleen voor recensies, maar nu ook voor schoonheid en netheid.</description></item></channel></rss>