<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>tandarts on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/tandarts/</link><description>Recent content in tandarts on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Fri, 20 Mar 2015 12:14:48 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/tandarts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Marketing voor tandartsen : Online nieuwe patiënten werven</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-voor-tandartsen-online-nieuwe-patienten-werven/</link><pubDate>Fri, 20 Mar 2015 12:14:48 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-voor-tandartsen-online-nieuwe-patienten-werven/</guid><description>Gisteren vertelde ik je er al over in podcast 120: de presentatie die ik op 16 maart 2015 heb gegeven voor een studiegroep van tandartsen in Apeldoorn. Het onderwerp van deze presentatie was: &amp;ldquo;Hoe werf je als tandarts nieuwe patiënten online?&amp;quot;
In de presentatie kwamen de volgende onderwerpen aan bod:
* Heeft een tandarts nieuwe patiënten nodig? * Wat bepaalt het online succes van de praktijk? * Content / Content Marketing * Zichtbaarheid / Vindbaarheid * Patiëntervaring * Reptutatie * Vragen / afsluiting Bekijk de onderstaande slideshow met voiceover en doe er je voordeel mee.</description></item><item><title>Marketing voor Tandartsen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-voor-tandartsen/</link><pubDate>Fri, 10 Oct 2014 08:56:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/marketing-voor-tandartsen/</guid><description>Afgelopen woensdagavond heb ik voor een aantal tandartsen in Apeldoorn een presentatie gegeven over marketing. De presentatie had logischerwijs het onderwerp reputatie als invalshoek en dus als titel &amp;ldquo;Tandartsen en hun reputatie&amp;rdquo;.
In deze presentatie over tandartsmarketing komen onder andere de volgende vragen aan bod:
* Wat zijn de vier factoren die bepalen wat je als tandarts aan online business kunt doen? * Hoe werk je aan een reviewstrategie voor je tandartsenpraktijk?</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op praktijkindebuurt.nl (WWW instructievideo #9)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-praktijkindebuurt/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2014 08:30:27 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-praktijkindebuurt/</guid><description>Waar ben je bang voor? Dat je site niet goed scoort in de lokale zoekresultaten? In de Winter Winkeldata Webshop zijn we nu alweer bij de negende instructievideo beland.
Deze video is er weer eentje voor onder andere tandartsen, maar ook voor andere zorgverleners. Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij, in dit geval op praktijkindebuurt.nl!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op tandarts-spot.nl (WWW instructievideo #6)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tandarts-spot/</link><pubDate>Mon, 27 Jan 2014 12:00:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-tandarts-spot/</guid><description>De vorige instructievideo was ook bedoeld voor tandartsen, evenals deze instructievideo. In de video van vandaag laat ik je zien hoe je je tandartspraktijk aanmeldt op www.tandarts-spot.nl, een directory-site voor tandartsen. Deze site scoort hoog in de organische zoekresultaten, waarschijnlijk omdat die ook zo branche-specifiek is.
Als jij een tandartspraktijk hebt, dan mag een bedrijfsvermelding van jouw praktijk hier niet ontbreken!
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item><item><title>61: 10 Manieren om je contentmarketing strategie harder voor jou te laten werken en je eigen naam als online brand positioneren</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/61/</link><pubDate>Mon, 27 Jan 2014 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/61/</guid><description>Vorige week maandag is de Winter Winkeldata Workshop van start gegaan en inmiddels heb ik vijf instructievideo’s gepubliceerd waarin wordt vertoond hoe je op diverse relevante sites met een hoge mate van autoriteit, vermeldingen voor jouw bedrijf kunt krijgen. Door zoveel mogelijk zinnige bedrijfsvermeldingen te creëren, verstevig je namelijk je online presence en zorg je ervoor dat je mogelijk hoger in de zoekresultaten komt. Deze Winter Winkeldata Workshop is dan ook het eerste onderwerp voor deze uitzending.</description></item></channel></rss>