<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>YouTube on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/youtube/</link><description>Recent content in YouTube on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 27 Aug 2015 06:30:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/youtube/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>143: Chantage met negatieve reviews, MapMaker geopend &amp; Google patent voor weergavetijd. Lokale SEO hack en speciale aanbieding!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/143/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2015 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/143/</guid><description>****
De podcast van vandaag begin ik met de vragen van twee luisteraars: de eigenaar van een dierenspeciaalzaak uit Apeldoorn en een tandtechnicus uit Kerkrade.
Nu wordt er in Nederland ook gedreigd met negatieve reviews in ruil voor bijvoorbeeld korting of een kopje koffie. En dat neemt steeds grotere vormen aan!
Google MapMaker is weer geopend voor wijzigingen en ik blik ook nog even terug op de Summer Citations Sequence van de afgelopen vijf weken.</description></item><item><title>128: Yelp, Foursquare en Nokia Here in de verkoop. Google MapMaker tijdelijk gesloten. Uitschrijven Twitter e-mail updates en waarom video’s cruciaal zijn voor mobile marketing.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/128/</link><pubDate>Thu, 14 May 2015 06:30:13 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/128/</guid><description>Yelp, Foursquare en Nokia Here staan in de etalage en er zijn potentiële kopers! Dat is wat: drie lokaal-georiënteerde bedrijven in de verkoop! Daarover zometeen meer! Een andere lokale site, te weten Google MapMaker heeft tijdelijk haar deuren gesloten.
Je wist het mogelijk al, maar WordPress is echt veruit het meest populaire Content Management Systeem! Meer dan 78% van alle website eigenaren gebruikt WordPress!
Zoals beloofd heb ik een handleiding gemaakt voor het installeren en configureren van BackWPup voor het maken van backups op Dropbox.</description></item><item><title>123: YouTube-kanaal overdragen. Apple Kaarten vernieuwd. Over reviewinflatie. Pinterest voor Business en Video Challenge van Brenda Kok.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/123/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2015 06:30:11 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/123/</guid><description>Dat is een mooi nummer: 123… Oftewel: één - twee - drie. De volgende keer dat ik zo’n mooie opeenvolgende reeks van cijfers kan krijgen is pas over 111 podcasts, want dan ben ik bij aflevering 234: twee - drie - vier. Maar dat duurt nog wel even voor we zover zijn.
Wat heb ik vandaag voor je… Eens zien&amp;hellip; Ik begin met mijn ervaring te delen voor het overdragen van het eigendom van een YouTube-kanaal aan een Google+ pagina.</description></item><item><title>121: Serverstoring... Geswitched van SendReach naar Mailchimp. Smush.it stopt ermee! Belangrijk nieuws over YouTube infokaarten.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/121/</link><pubDate>Thu, 26 Mar 2015 12:41:00 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/121/</guid><description>Zoals je mogelijk hebt gemerkt is de podcast vandaag iets later uitgekomen, dan om 08:30 uur. Dat kwam door een storing. Ik begin vandaag met nieuws voor de abonnees van de mailinglist, omdat ik ben overgeschakeld van SendReach naar Mailchimp.
En herinner je je nog onze slechte ervaringen met de zonnebrandcrème in Spanje? Smush.It stopt ermee en dat is jammer! Waarom? Ik vertel je er zo meer over!
Dan heb ik wat nieuwe inzichten ten aanzien van de mobielvriendelijke Google update van 21 april aanstaande en ik sluit de podcast van vandaag af met YouTube infokaarten.</description></item><item><title>111: Hoe bouw je een sterk online pseudoniem of alter ego? IENS.nl, seatme.nl overgenomen door TripAdvisor en Facebook video views in de lift.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/111/</link><pubDate>Thu, 15 Jan 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/111/</guid><description>Hoe bouw je een alter ego of pseudoniem op? Die vraag kreeg ik eerder deze week van luisteraar Diana uit New York. Ik kan je alvast vertellen dat dit onderwerp het grootste deel van deze podcast in beslag zal nemen: ik denk wel meer dan 60%! Ik geef je namelijk acht stappen om online een alter ego of pseudoniem neer te zetten, met een sterke exposure of zichtbaarheid en een perfecte vindbaarheid.</description></item><item><title>94: Interview met Brenda Kok van Sparkling Professionals</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/94/</link><pubDate>Thu, 18 Sep 2014 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/94/</guid><description>De podcast van vandaag heeft eens een ietwat afwijkende format, vergeleken met alle vorige podcasts. Ik heb vorige week namelijk Brenda Kok van Sparkling Professionals geïnterviewd. En dat interview is nogal lang geworden. Ik waarschuw je dus ook alvast vooraf: deze podcast aflevering duurt zo’n 52 minuten.
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Ik ben Eduard de Boer, ReputatieCoach. Dit is dé podcast die jou helpt om meer business te genereren, doordat jouw website beter gevonden wordt, zowel lokaal als landelijk en doordat ik je uitleg hoe je je online reputatie kunt verbeteren.</description></item><item><title>91: Lokale SEO problemen, Apple Kaarten populairder, maak je eigen animated GIFs en upload video's van Google+ naar YouTube!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/91/</link><pubDate>Fri, 29 Aug 2014 06:30:06 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/91/</guid><description>Door extreme drukte komt deze podcast uit op een vrijdag, in plaats van de vaste donderdag; ik vertel je zo hoe dat komt. Vandaag begin ik enkele reacties en vragen van luisteraars. Eentje gaat over een wel heel ingewikkeld lokaal SEO probleem. Dan heb ik nieuws over Apple Kaarten, waarna ik je vertel over een bedrijf dat ik sinds december 2013 heb geholpen om beter gevonden te worden. Naast wat overige kleine nieuwtjes heb ik een leuke tip over hoe je zelf een animated GIF van een video kunt maken en ik sluit de podcast van vandaag af met een verdere integratie van Google+ en YouTube.</description></item><item><title>YouTube is down: ERROR 7000</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/youtube-error-7000/</link><pubDate>Wed, 16 Jul 2014 08:22:46 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/youtube-error-7000/</guid><description>YouTube is down! Dat wil zeggen: je kunt wel rondkijken op YouTube, maar zojuist was ik bezig de gegevens van wat video&amp;rsquo;s aan te passen en opeens kreeg ik een foutmelding.
De melding die je krijgt, is: &amp;ldquo;Deze functie is momenteel niet beschikbaar. Probeer het later opnieuw.&amp;rdquo;.
Zo zie je maar dat ook grote websites wel eens een probleempje hebben. Mogelijk is er onderhoud of heeft een programmeur een typefout gemaakt&amp;hellip;</description></item><item><title>80: DuckDuckGo in Safari, SEO fout nr. 1 en PageRank uitleg. Workshop met Emile Ratelband. Vimeo beter dan YouTube? Training Video SEO!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/80/</link><pubDate>Mon, 09 Jun 2014 06:30:56 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/80/</guid><description>Tjonge, nog twintig podcasts en ik heb er alweer honderd geproduceerd… Wat vliegt de tijd! Maar vandaag hebben we dus de tachtigste podcast. Twee weken geleden had ik het nog over DuckDuckGo en vandaag heb ik een nieuwtje, dat DuckDuckGo wellicht een enorme boost kan geven.
Het tweede onderwerp voor vandaag is de vraag of een keyword in je domein nodig is om te ranken in de zoekresultaten en ook heb ik dit keer weer een paar video’s met vragen en antwoorden door Matt Cutts.</description></item><item><title>79: Facebook malware in actie, YouTube krijgt concurrent, tooltip over verkleinen van afbeeldingen en nieuws over Panda 4.0</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/79-facebook-malware-actie-youtube-krijgt-concurrent-tooltip-verkleinen-van-afbeeldingen-en-nieuws-panda-4-0/</link><pubDate>Mon, 02 Jun 2014 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/79-facebook-malware-actie-youtube-krijgt-concurrent-tooltip-verkleinen-van-afbeeldingen-en-nieuws-panda-4-0/</guid><description>We zijn bijna halverwege het jaar, dus over zo’n 3 weken begint alweer de zomer. Na een periode van veel regen, is het nu gelukkig beter weer. En dat nodigt uit tot meer wandelen met de honden, dus de afgelopen dagen heb ik weer de nodige kilometers te voet afgelegd over de Veluwe.
Oh sorry! Je hebt je niet op de podcast geabonneerd om te horen over mijn wandelingen met de honden.</description></item><item><title>78: Einde eKudos, bronnen voor Apple Maps, nieuwe DuckDuckgo live. Nieuws van V&amp;D, Twitch, Yelp, outlook.com en Facebook</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/78/</link><pubDate>Mon, 26 May 2014 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/78/</guid><description>Vandaag stopt de nieuwssite eKudos ermee. Apple Maps gebruikt nog nog meer bronnen voor haar app Apple Kaarten. OpenStreetMap is nu even goed als Google Maps en wellicht beter. En afgelopen week is de nieuwe versie van DuckDuckGo live gegaan, ook in Nederland. Ook is binnen de EU bepaald dat Google persoonlijke, gevoelige content op verzoek van de gedupeerde moet verwijderen. Overig nieuws in de podcast vandaag: V&amp;amp;D brent Internet in de warenhuizen en YouTube of beter gezegd: Google koopt Twitch.</description></item><item><title>Google geeft meer aandacht aan video's</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-geeft-meer-aandacht-aan-videos/</link><pubDate>Thu, 06 Feb 2014 08:00:09 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-geeft-meer-aandacht-aan-videos/</guid><description>Google probeert meer en meer bezoekers binnen haar eigen omgeving te houden. Zo ook met de nieuwe ontwikkeling, waar ik toevallig gisteravond tegenaan liep. Je kunt het zelf ook testen: zoek maar eens op de titel van een song en je ziet dat Google een grote versie van een YouTube video vertoont, die helemaal bovenaan op de zoekpagina wordt vertoond!
Hieronder zie je een voorbeeld, van hoe het eruit ziet, als je bijvoorbeeld zoekt op “Gangnam Style”, de populaire hit uit 2012 die inmiddels bijna 2 miljard keer is bekeken:</description></item><item><title>60: Winter Winkeldata Workshop, Workshop lokale SEO bij de Rabobank, geheime tips voor video marketing en het belang van lokale SEO voor je bedrijf</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/60/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2014 07:30:39 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/60/</guid><description>Ondanks enige vertraging is het dan zover: de werkinstructie voor het oppoetsen en opschonen van je lokale bedrijfsvermeldingen staat online. Abonneer je snel op de nieuwsbrief, dan stuur ik je een mail met daarin de link naar de spreadsheet die je kunt gebruiken voor het opslaan van de gegevens voor je bedrijfsvermelding en kun je alle citations registreren.
Ook is er weer een nieuwe serie instructievideo’s aangekondigd: de Winter Winkeldata Workshop!</description></item><item><title>56: Volg de Kerstman, Pinterest Place Pins op 42bis.nl, duplicate content is prima volgens Matt Cutts en reputatiemonitoring voor kleine zelfstandigen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/56/</link><pubDate>Mon, 23 Dec 2013 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/56/</guid><description>Nog twee dagen en dan is het Kerstmis. Omdat ik deze keer echt niet te laat wilde zijn met de podcast en ik ook nog eens druk ben met de voorbereidingen voor Kerstmis, heb ik de content voor deze podcast iets eerder verzameld dan normaal en de podcast ook iets eerder ingesproken, namelijk afgelopen zaterdag. Dat zal niets afdoen aan de kwaliteit van de content, want ik heb weer een aantal interessante nieuwtjes en weetjes voor je.</description></item><item><title>55: WordPress 3.8, vernieuwde Google+ Hangouts, Qype in Yelp en nieuws van Yelp en Twitter. Doe je voordeel met deze 15 contentmarketing voorspellingen voor 2014!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/55-wordpress-3-8-vernieuwde-google-hangouts-qype-yelp-en-nieuws-van-yelp-en-twitter-doe-je-voordeel-met-deze-15-content-marketing-voorspellingen-voor-2014/</link><pubDate>Mon, 16 Dec 2013 19:24:40 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/55-wordpress-3-8-vernieuwde-google-hangouts-qype-yelp-en-nieuws-van-yelp-en-twitter-doe-je-voordeel-met-deze-15-content-marketing-voorspellingen-voor-2014/</guid><description>Tjongejonge, heb ik net vorige week beloofd dat ik deze week op tijd zou zijn met de podcast, red ik het weer niet! Ik vertel je zo waarom. Afgelopen week is WordPress 3.8 uitgekomen, daarover zo meer, evenals over de vernieuwingen in Google+ Hangouts en de samenvoeging van Yelp en Qype Nederland en andere ontwikkelingen bij Yelp en Twitter. Verder ruimt Google nu aan de lopende band linknetwerken op, vertelt Matt Cutts nogmaals over guest blogging en ik heb 15 contentmarketing voorspellingen voor 2014 voor je, rechtstreeks van de contentmarketing goeroes.</description></item><item><title>52: iTunes en Stitcher weer op orde, Video SEO, het belang van owned media en het vermijden van dubbele metatag beschrijvingen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/52/</link><pubDate>Mon, 25 Nov 2013 06:30:59 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/52/</guid><description>Als eerste heb ik goed nieuws, want zowel op iTunes, als op Stitcher wordt de podcast nu eindelijk weer goed vertoond! Verder heb ik mijn eerste bevindingen voor je met de Video SEO plugin van Joost de Valk, waar ik het in podcast 50 over had, naar aanleiding van een video van Matt Cutts over het gebruik van schema.org voor video. Binnen twee weken verschijnen foto’s van Allround Fotografie op de voorpagina van Google.</description></item><item><title>50: Google review score van 4,6? Meer over Google+ vanity URLs, Hyves ter ziele, nieuwe Like, Share en +1 buttons en over schema.org voor video's.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/50/</link><pubDate>Mon, 11 Nov 2013 06:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/50/</guid><description>Hallo, leuk dat je erbij bent om te luisteren naar deze 50e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast!
Vandaag is het 11 november, de 315e dag van 2013. We hebben na vandaag nog 50 dagen te gaan en dan is alweer 2014. Vandaag is het Sint Maarten, vernoemd naar Martinus van Tours. Ook is het een feestdag op het eiland Sint Maarten, omdat het op 11 november 1493 door Columbus zou zijn ontdekt.</description></item><item><title>42: Google RSS-alerts terug, WordPress 3.6.1 update, Outlook.com ondersteunt IMAP. Google opent jacht op automatisch gegenereerde content, NOFOLLOW links zijn niet schadelijk en een interview met Arend Landman over contentmarketing.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/42/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2013 06:30:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/42/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer 42…
** Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>Beste domeinnaam voor personal branding</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/beste-domeinnaam-voor-personal-branding/</link><pubDate>Wed, 11 Sep 2013 14:30:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/beste-domeinnaam-voor-personal-branding/</guid><description>Denk jij ook over het starten van een weblog voor jouw personal branding? Wil jij ook weten wat je dan als beste domeinnaam moet kiezen? In dit artikel geef ik je een aantal overwegingen waarmee jij een betere keuze kunt maken voor een domeinnaam voor jouw personal branding.
Het blijkt elke keer lastig te zijn voor bloggers in spé: het kiezen van de juiste domeinnaam. En wat daar dan vaak op volgt, is de keuze van de gebruikersnamen voor alle uiteenlopende social media services.</description></item><item><title>37: Corpus Justitia ter ziele en de podcast verhuist. Pinterest of Instagram? Over bloggen, WordPress 3.6 en Google nieuws</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/37/</link><pubDate>Mon, 12 Aug 2013 06:30:17 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/37/</guid><description>Hallo, hallo!! Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik heet je van harte welkom bij deze 37e ReputatieCoaching Podcast.
In deze podcast geef ik je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor zowel gebruikers, als voor de zoekmachines.
Het was een drukke week in meerdere opzichten&amp;hellip; Daarover straks meer.</description></item><item><title>36: Google City Experts, de Google reviews, Google Helpouts en nieuws over Yelp. Comment marketing en video marketing.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/36/</link><pubDate>Sat, 03 Aug 2013 17:30:05 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/36/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 36!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Vanwege het mooie weer zou je verwachten dat het nu een rustige periode is, zonder veel toevoer van interessant of relevant nieuws.</description></item><item><title>33: Linkbuilding, guest posting, einde Google Latitude, reviews met sterren, Google grappen en Easter Eggs</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/33/</link><pubDate>Sat, 13 Jul 2013 15:30:47 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/33/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 33!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
**Ik waarschuw je alvast op voorhand: vandaag heb ik een boel topics die zijn gerelateerd aan Google. Als eerste onderwerp in deze podcast heb ik iets anders: een recent voorbeeld uit de praktijk, dat bedrijven nog aan foute linkbuilding doen. Dan is een logisch vervolg wat Matt Cutts onlangs over linkbuilding heeft gezegd.</description></item><item><title>32: AltaVista exit, mobiele websites in de Fortune 500, Google+, het ReputatieCoaching Podcast Boek en 8 tips voor een succesvolle lokale website</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/32/</link><pubDate>Sat, 06 Jul 2013 22:55:19 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/32/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 32!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Vandaag is volgens mij de zomer echt begonnen. Ik zit hier op kantoor en het is hier aangenaam warm. Het raam staat open en ik hoor de vogeltjes buiten fluiten.
De podcast van vandaag begin ik met een stukje geschiedenis: AltaVista.</description></item><item><title>30: Instagram doet video, Pinterest tips en Nederlandse taal</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/30/</link><pubDate>Sat, 22 Jun 2013 17:30:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/30/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij de bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
De podcast van vandaag staat voor een groot deel in het teken van de Nederlandse taal. Maar eerst heb ik wat nieuws voor je uit de diverse media. Het al het nieuws heeft betrekking op foto’s en video.
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>28: Content marketing project, Facebook VIPS, Google Authorship en je moet een expert worden</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/28/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2013 23:35:20 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/28/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>27: Content hergebruiken, foto achtergrond uitsnijden, Google Maps en 20 LinkedIn tips</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/27/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2013 21:04:13 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/27/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ik breng je nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!
Gedurende afgelopen week heb ik zoals altijd weer een grote hoeveelheid informatie geconsumeerd.</description></item><item><title>25: ReputatieCoaching nieuws, Google nieuwtjes, Google reviews en een teleurstellende Moederdagervaring</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/25/</link><pubDate>Sat, 18 May 2013 21:16:50 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/25/</guid><description>Vandaag begin ik eerst met een drietal nieuwtjes over de site en de content die ik bied.** **
Matt Cutts, één van de kopstukken van Google, heeft aangekondigd wat we de komende maanden van Google op het gebied van SEO kunnen verwachten. Een stukje uit die video gaat over reputatie en autoriteit.
En afgelopen week was in het Moscone Center in San Francisco de Google I/O 2013, waar ik het in de vorige podcast ook al over had.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 17 (23-03-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/17/</link><pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:26:08 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/17/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 17!
De lente is begonnen en buiten giert nog steeds een ijzige wind om het kantoor. Ik ben weliswaar ook enigszins geveld door de griep, maar ik zit hier in ieder geval warm. Mocht dit de eerste keer zijn dat je naar de podcast luistert, dan laat ik je bij deze weten dat mijn stem normaal echt anders klinkt. Hoe mijn stem nu klinkt is het gevolg van het feit dat ik me niet optimaal voel.</description></item><item><title>Social media evolutie of revolutie? (INFOGRAPHIC)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/social-media-revolutie-infographic/</link><pubDate>Sun, 17 Mar 2013 12:50:46 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/social-media-revolutie-infographic/</guid><description>Social media heeft natuurlijk een revolutie doorgemaakt en als je zo de invloed van de diverse media in ogenschouw neemt, dan bekruipt mij dikwijls het gevoel dat het einde nog lang niet in zicht is. Met andere woorden: de sociale media krijgen nog meer invloed op ons leven en ons functioneren.
Sommige mensen raken al Facebook-moe of stoppen een tijdje op Twitter en nemen een Twitter-vakantie. Hierdoor zijn veel verschillende oorzaken aan te wijzen.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 14 (04-03-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/14/</link><pubDate>Mon, 04 Mar 2013 22:00:29 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/14/</guid><description>Je luistert naar alweer de veertiende aflevering van de ReputatieCoaching Podcast!
Hallo en welkom. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag! Steeds meer bronnen bevestigen het: 2013 wordt het jaar van mobiele websites. Dat is het eerste onderwerp van vandaag. Daaraan gerelateerd geef ik je drie redenen om je site in 2013 een responsive design te geven.
Als tweede onderwerp heb ik nieuws over Firefox die een nekslag geeft aan online adverteerders.</description></item><item><title>2013 wordt het jaar van de video</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/2013-wordt-het-jaar-van-de-video/</link><pubDate>Mon, 14 Jan 2013 01:00:01 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/2013-wordt-het-jaar-van-de-video/</guid><description>In 2012 werd het al belangrijker, maar in 2013 wordt het helemaal belangrijk! Ik heb het dan over video! Volgens de technoprofeten wordt 2013 het jaar van de video. Dat video een grote vlucht neemt, wordt wel onderstreept door de enorme groei van YouTube. Om je een idee te geven: in januari 2012 kwam er op YouTube per minuut 60 uur video bij en in mei (dus vijf maanden later) groeide YouTube al met meer dan 70 uur aan geüploade video per minuut.</description></item><item><title>2 miljard views op YouTube weg...</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/2-miljard-views-op-youtube-weg/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 01:00:42 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/2-miljard-views-op-youtube-weg/</guid><description>Eerlijk duurt toch echt het langst&amp;hellip; Er zijn bedrijven die diensten aanbieden om voor jou het aantal views van je movies op YouTube kunstmatig op te hogen. Daardoor lijkt het alsof jouw filmpjes heel veel worden bekeken. Dit helpt met het scoren in YouTube, op de trefwoorden die ook voorkomen in je video titel, trefwoorden of beschrijving. Maar ook de programmeurs achter YouTube zitten niet stil. Inmiddels hebben zij de programmatuur aangepast en kunnen zij kunstmatig gegenereerde views detecteren en ervoor zorgen dat deze niet worden meegeteld in het totaal.</description></item></channel></rss>