<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google Carrousel on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google-carrousel/</link><description>Recent content in Google Carrousel on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 01 Jan 2015 07:30:42 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google-carrousel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>109: Nieuwe gebruikersvoorwaarden Facebook echt nieuw? Over Google Pigeon, WordPress 4.1 en de Top-5 van ReputatieCoaching podcasts van 2014.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/109/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 2015 07:30:42 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/109/</guid><description>Allereerst een fantastisch, gezond, succesvol en mooi 2015 gewenst. Ik wens je toe, dat dit jaar al je dromen (of in elk geval een aantal ervan) mogen uitkomen! Welkom bij de eerste ReputatieCoaching Podcast van 2015: nummer 109.
Ik heb in 2012 al wel eens een podcast uitgebracht op Oudjaarsdag, maar dit is de eerste keer dat ik een podcast publiceer op Nieuwjaarsdag. Nu moet ik eerlijkheidshalve wel melden dat ik deze podcast reeds iets eerder heb gemaakt, want ik zag het niet zo zitten om meteen op Nieuwjaarsdag een halve dag achter de computer en de microfoon te kruipen.</description></item><item><title>103: Geen reviews in Winterberg. Google Carrousel komt en gaat. Sitelinks Search Box in Google. Mobielvriendelijke sites scoren hoger!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/103/</link><pubDate>Thu, 20 Nov 2014 07:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/103/</guid><description>In Winterberg (Duitsland) is men nog niet zichtbaar actief met reviews. Dat ervoer ik afgelopen weekend. En dan lijkt het erop, alsof we in Nederland binnenkort ook de carrousel voor lokale resultaten gaan krijgen, terwijl Google in de Verenigde Staten is begonnen de carrousel weer weg te halen. Het wordt er niet duidelijker op. Maar wat verandert er dan wellicht in de toekomst? Ik vertel het je zometeen!
Ik ben aan het experimenteren met de zogenaamde “sitelinks search box”; dat is het volgende onderwerp voor vandaag.</description></item><item><title>101: Verschil tussen links en citations. Grote commerciële reviewsites nuttig voor lokale ondernemers? Google carrousel gespot in Nederland!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/101/</link><pubDate>Thu, 06 Nov 2014 07:30:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/101/</guid><description>De 100e podcast van vorige week was een groot succes. Dus ik begin vandaag met een korte terugblik op die aflevering. Twee weken geleden ben ik overigens geïnterviewd over reviewmanagement en reputatie en ik vertel je waar je het interview kunt lezen.
Sommige ondernemers halen links en citations door elkaar, dus in deze podcast leg ik het verschil uit. Wat doe je met een slechte review voor een service die je niet eens verleent?</description></item><item><title>Google Carrousel in Nederland gespot!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-carrousel-in-nederland/</link><pubDate>Wed, 05 Nov 2014 22:57:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-carrousel-in-nederland/</guid><description>Vanavond was ik, zoals ik vaker doe, aan het surfen en opeens spotte in iets wat leek op de Google Carrousel voor lokale resultaten. Eerst kon ik mijn ogen niet geloven en in mijn opwinding vergat ik een screenshot te maken. Daarna kon ik tot mijn grote ergernis dit resultaat niet dupliceren en bleef de carrousel onzichtbaar.
Maar opeens had ik het door en kon ik keer op keer de carrousel laten verschijnen in de Nederlandstalige versie van Google, voor Nederlandstalige zoekresultaten!</description></item><item><title>62: Rabobank Reputatiemanager nog niet goed ingewerkt, Content Marketing tijdens mijn vakantie en guest blogging volgens Google</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/62-rabobank-reputatiemanager-nog-niet-goed-ingewerkt-content-marketing-tijdens-mijn-vakantie-en-guest-blogging-volgens-google/</link><pubDate>Mon, 03 Feb 2014 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/62-rabobank-reputatiemanager-nog-niet-goed-ingewerkt-content-marketing-tijdens-mijn-vakantie-en-guest-blogging-volgens-google/</guid><description>Je hebt het inmiddels al begrepen: de afgelopen twee weken was ik lekker met mijn vrouw Suzanne op vakantie op Martinique, een tropisch eiland op de Franse Antillen. Tjonge, wat was het heerlijk om er even een tijdje tussenuit te zijn en de accu’s goed op te laden. In de tussentijd heb jij als luisteraar van de podcast of als lezer van het weblog volgens mij meer dan voldoende content voorbij zien komen, waar je je voordeel mee hebt kunnen doen, of nog kunt gaan doen.</description></item></channel></rss>