<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google+ Mijn Bedrijf on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google+-mijn-bedrijf/</link><description>Recent content in Google+ Mijn Bedrijf on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 14 Apr 2016 05:40:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/google+-mijn-bedrijf/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>164: Spammy backlinks , Google verandert Mijn Bedrijf richtlijnen en Google Calendar events in de zoekresultaten</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/164/</link><pubDate>Thu, 14 Apr 2016 05:40:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/164/</guid><description>**Het is alweer een tijdje geleden dat ik de laatste podcast heb uitgebracht. Dus mocht je je afvragen of je iets hebt gemist in de tussentijd, dan betreft het in elk geval geen content van mij. Ik had namelijk een erg drukke tijd, waarin veel werk verzet moest worden. Helaas moesten mijn publiekelijke online activiteiten voor ReputatieCoaching daarvoor wijken.**
Maar goed, ik ben dus weer terug en hoe! Ik heb de pauze van twee maanden ook gebruikt om na te denken over hoe ik nu verder ga met ReputatieCoaching.</description></item><item><title>Google Mijn Bedrijf: speciale openingstijden instellen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-mijn-bedrijf-speciale-openingstijden-instellen/</link><pubDate>Wed, 16 Dec 2015 14:00:50 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-mijn-bedrijf-speciale-openingstijden-instellen/</guid><description>Het is altijd belangrijk de openingstijden van je bedrijf juist te vermelden. Je wilt natuurlijk niet dat mensen voor een dichte deur komen, in de veronderstelling dat je bedrijf geopend was.
Hou daarom zeker op Google Mijn Bedrijf je openingstijden actueel en al helemaal tijdens de feestdagen. Want stel dat je extra bent geopend, dan wil je natuurlijk zoveel mogelijk mensen naar je winkel trekken. En ook wil je aangeven dat je op speciale dagen, zoals 1e Kerstdag, Nieuwjaarsdag en dergelijke gesloten bent.</description></item><item><title>158: Photo hijacking, 12 tips voor livestreaming, wat doe ik voor een "SEO audit"? En meer!!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/158/</link><pubDate>Thu, 10 Dec 2015 07:30:40 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/158/</guid><description>**WordPress 4.4 is uitgekomen. Ik vertel jou zo wat er nieuw aan is&amp;hellip; Dan heb ik een verhaal over photo hijacking en ik vertel je kort over de presentatie die ik bij een opdrachtgever heb gegeven ten behoeve van een (lokale) SEO audit.**
Wist je dat klikken op je lokale vermelding helpt om hogerop te komen in de lokale resultaten? Nee? Ga vooral luisteren!
Daarna vertel ik je over het belang van instellen van afwijkende openingstijden gedurende de feestdagen en hoe je dat moet doen.</description></item><item><title>154: Spreken op Universiteit Tilburg, exposure voor buitenlandse hotels, Lokale Gidsen-programma vernieuwd en een website scan</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/154/</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2015 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/154/</guid><description>Vanaf vorige week is het format van de podcast iets gewijzigd. Omwille van de tijd die het kost om elke week een podcast te maken en omdat ik ook eens wilde vernieuwen, werk ik de podcast vooraf niet meer helemaal letterlijk uit. Ik heb een lijst met onderwerpen en daarover ga ik je gewoon vertellen.
Als gevolg daarvan verdwijnt de volledige transcriptie en moet je het dus met de audioversie doen.</description></item><item><title>150: Reputatielek(!), ZoekMachine Vriendelijke Linkbuilding deel 2, ReputatieCoaching nu ook Google Lokale pagina voor reviews en meer!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/150/</link><pubDate>Thu, 15 Oct 2015 06:30:19 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/150/</guid><description>Gisteren had ik weer een bijzondere ervaring, als gevolg van één van mijn instructievideo’s. Dat ging over een “reputatielek”, zoals ik het maar noem, of “citationkaping” of “bedrijfsvermeldingdiefstal”…
Google gaat de strijd aan met gehackte sites die foute content verspreiden. Ook heeft Google een nieuw concept gelanceerd, met als codenaam AMP. Wat dat is, hoor je zometeen.
Sinds begin deze week heb ik voor ReputatieCoaching een officiële Google Mijn Bedrijf pagina in plaats van een Google+ pagina en kan ik nu zélf reviews vezamelen.</description></item><item><title>Nachtmerrie voor ondernemers: slechts 3 lokale resultaten in Google!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/nachtmerrie-voor-ondernemers-slechts-3-lokale-resultaten-in-google/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2015 08:30:58 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/nachtmerrie-voor-ondernemers-slechts-3-lokale-resultaten-in-google/</guid><description>**Een maand geleden spotte ik een experiment van Google waarin het aantal lokale resultaten bij zoekopdrachten terug was gebracht van 7 naar 3. Dat experiment was van korte duur en iedereen haalde weer rustig adem, toen het experiment voorbij was en de vertrouwde 7 lokale resultaten weer terugkeerden&amp;hellip; **
Tot gisteren! Gistermorgen spotte ik op de desktop / laptop voor alle zoektermen opeens het zogenaamde &amp;ldquo;Snack Pack&amp;rdquo; of &amp;ldquo;Snak Pak&amp;rdquo; (zo wordt dit overzicht van 3 lokale resultaten wereldwijd genoemd).</description></item><item><title>135: 10 geleerde lessen op Androidplanet.nl, Iphoned.nl en smartphone.nl, Bedrijvengidszwendel, vanity URL op Foursquare en meer</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/135/</link><pubDate>Thu, 02 Jul 2015 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/135/</guid><description>Ik ontving eergisteren weer een leuke mail van Martin Stevens, de fotograaf uit Rotterdam: hij werd weer eens telefonisch lastiggevallen door een bedrijfsvermeldingssite op een naar zwendel riekende manier. Daar begin in de podcast van vandaag mee. Daarna vertel ik je hoe je een mooie vanity URL kunt claimen op Foursquare.
Verder heb ik bij Google samen met een ondernemer die ik begeleid een paar dubbele locaties op Google Maps gerapporteerd.</description></item><item><title>132: Interview met Dirk Doorn van Savvii. Verlies je "Geverifieerd" status op Google Mijn Bedrijf? Tip voor uploaden naar Google Foto's.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/132/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2015 06:30:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/132/</guid><description>Gisteren publiceerde ik het bericht dat Google je geverifieerde bedrijfspagina weer op “ongeverifieerd” kan zetten. Daar kom ik zo nog even op terug, voor het geval je het hebt gemist.
In Google Maps is de link naar de Google+ pagina van een bedrijf verdwenen. Wat zal daar achter zitten? Ook zijn reviews van andere sites op Internet uit je Mijn Bedrijf Dashboard verdwenen. Na de intro hoor je er meer over!</description></item><item><title>Google maakt pagina's "ongeverifieerd" na inactiviteit!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-maakt-paginas-ongeverifieerd-na-inactiviteit/</link><pubDate>Wed, 10 Jun 2015 08:07:43 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-maakt-paginas-ongeverifieerd-na-inactiviteit/</guid><description>Het kan gebeuren dat jouw Google Mijn Bedrijf pagina opeens niet meer het &amp;ldquo;geverifieerd&amp;rdquo;-vinkje vertoont. Hoe dat kan komen, werd vorige week duidelijk. Als een eigenaar van een Google Mijn Bedrijf pagina langere tijd niet actief is, dan neemt Google de &amp;ldquo;geverifieerd&amp;rdquo; status af!
Dat schreef Jade Wang van Google, in het &amp;ldquo;Google and Your Business&amp;rdquo; Help Forum. Daar kun je het volgende lezen (vrij vertaald):
Als een gebruiker na onze contactpogingen niet reageert of hij of zij is gedurende een langere periode niet ingelogd in Google Mijn Bedrijf, kunnen we de pagina&amp;rsquo;s in het account op ongeverifieerd zetten.</description></item><item><title>123: YouTube-kanaal overdragen. Apple Kaarten vernieuwd. Over reviewinflatie. Pinterest voor Business en Video Challenge van Brenda Kok.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/123/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2015 06:30:11 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/123/</guid><description>Dat is een mooi nummer: 123… Oftewel: één - twee - drie. De volgende keer dat ik zo’n mooie opeenvolgende reeks van cijfers kan krijgen is pas over 111 podcasts, want dan ben ik bij aflevering 234: twee - drie - vier. Maar dat duurt nog wel even voor we zover zijn.
Wat heb ik vandaag voor je… Eens zien&amp;hellip; Ik begin met mijn ervaring te delen voor het overdragen van het eigendom van een YouTube-kanaal aan een Google+ pagina.</description></item><item><title>57% van de lokale bedrijven verliest groot deel van de mobiele bezoekers</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/57-van-de-lokale-bedrijven-verliest-groot-deel-van-de-mobiele-bezoekers/</link><pubDate>Wed, 18 Mar 2015 10:41:14 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/57-van-de-lokale-bedrijven-verliest-groot-deel-van-de-mobiele-bezoekers/</guid><description>**De titel zegt het al: sinds gisteravond verliest 57% van de lokale bedrijven hun mobiele bezoekers. Ouch! Wat is er aan de hand? Wat is er gebeurd? **
Je weet dat Google continu werkt aan het verbeteren van de gebruikerservaring. Dat begon er een tijd geleden mee dat je als gebruiker werd gewaarschuwd als een website de sterk verouderde Flash-technologie gebruikte. Nu staat nog met tekst vermeld bij vermeldingen in de mobiele zoekresultaten of een website geschikt is voor mobiele apparaten en vanaf 21 april gaan mobielonvriendelijke websites volgens Google beduidend lager scoren in de mobiele zoekresultaten, dan websites die wèl mobielvriendelijk zijn.</description></item><item><title>Google experimenteert met lokale weergave zakelijke Google+ pagina's</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-lokale-weergave-zakelijke-google-paginas/</link><pubDate>Fri, 13 Mar 2015 08:42:57 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-experimenteert-met-lokale-weergave-zakelijke-google-paginas/</guid><description>Zojuist zat ik wat lokale zoekpogingen uit te voeren op mijn iPhone en opeens zag ik een geheel andere weergave van Google+ &amp;ldquo;Mijn Bedrijf&amp;rdquo;-vermeldingen, toen ik zocht op bedrijfsnaam!
Het was duidelijk: Google was weer een experiment aan het uitvoeren. Voor mij duurde het experiment nog geen 5 minuten, want na slechts enkele lokale zoekpogingen kreeg ik weer de bekende standaardweergave van lokale bedrijven.
Waarschijnlijk is iedereen inmiddels wel vertrouwd met deze standaardweergave, zoals ik die hieronder heb weergeven:</description></item><item><title>117: Rode waarschuwing in Google voor trage sites! NIEUW: Google+ Bedrijfsfoto's! Online fraude en misleiding herkennen. Slim citations vinden!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/117/</link><pubDate>Thu, 26 Feb 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/117/</guid><description>Afgelopen weekend zat ik in een prachtig hotel in Monschau dat het belang van reviews echt begrijpt. Tijdens dat weekend heb ik gegeten in een restaurant in Spa, dat nog niet eens een website had. Over tegenstellingen gesproken! Het consistent houden van citations blijft lastig evenals het vinden van nieuwe bestemmingen, waar je citations voor je bedrijf kunt creëren.
Vorige week was ik nog een Google Lokale Gids niveau 2 en inmiddels heb ik niveau 3 bereikt.</description></item><item><title>95: Haat ons restaurant! Panoramio Exit! Leuke Leerzame Links mailing, WebP bestandsformaat en scoor lokaal met een evenement!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/95/</link><pubDate>Thu, 25 Sep 2014 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/95/</guid><description>**Ik heb veel positieve reacties gekregen op het interview met Brenda Kok, vorige week. Dus daarover zo meer. Vorige week heb ik voor het eerst een zevental Leuke Leerzame Links gestuurd, naar de mensen die zich hebben geabonneerd op de nieuwsbrief. Tot op heden had die mailing een openingspercentage van maar liefst 43,8%. Verder heb ik de afgelopen drie weken vijf keer de vraag gehad, of ik wellicht een cursus podcasting kan samenstellen.</description></item><item><title>87: Interview met Karel Geenen (deel 2) en een tip voor het later sturen van e-mail</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/87/</link><pubDate>Thu, 31 Jul 2014 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/87/</guid><description>Vorige week heb je kunnen luisteren naar het eerste deel van het interview met internet marketeer Karel Geenen en vandaag heb ik het tweede deel voor je. Ik hoop dat je deel 1 van vorige week leuk vond en er nu naar uitkijkt om deel 2 te beluisteren. Vandaag heb ik ook weer een leuke en hopelijk handige tip waar jij je voordeel mee kunt doen…
Hallo en hartelijk welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>Maak je eigen bedrijfspagina op Facebook (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/maak-je-eigen-bedrijfspagina-op-facebook-instructievideo/</link><pubDate>Wed, 09 Jan 2013 22:00:28 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/maak-je-eigen-bedrijfspagina-op-facebook-instructievideo/</guid><description>Een paar weken geleden heeft Facebook de dienst &amp;ldquo;Nearby&amp;rdquo; (NL &amp;ldquo;In de buurt&amp;rdquo;) geïntroduceerd als concurrentie voor Yelp, Foursquare, Google+ Local enz. Hierbij kun je op een smartphone bedrijven in de buurt vinden, die door je vrienden als positief zijn beoordeeld.
Op zich is dit voor lokaal opererende ondernemers een welkome uitbreiding van Facebook, want zo kunnen ze natuurlijk meer klandizie aantrekken&amp;hellip; Toch?
FOUT! Als ik de pagina&amp;rsquo;s van veel kleine ondernemers bekijk, zie ik het het persoonlijke pagina&amp;rsquo;s zijn, met daarin de naam van de onderneming.</description></item><item><title>Je bedrijf online verhuizen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-online-verhuizen/</link><pubDate>Mon, 07 Jan 2013 00:00:54 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/je-bedrijf-online-verhuizen/</guid><description>LET OP: hieronder staat Google+ Local&amp;hellip; Dat is inmiddels niet meer van toepassing. Lees daarvoor: Google Mijn Bedrijf (GMB).
Dan iets anders: verhuizen. Verhuizingen brengen veel fysiek werk met zich mee, zoals het transporteren van al het tastbare van de ene locatie naar de andere. Ook moet er in de digitale wereld een aantal zaken worden aangepast, zoals visitekaartjes, briefpapier, fax headers (ja, er worden nog faxen gebruikt!) en natuurlijk online uitingen, zoals de website, e-mail footers enz.</description></item></channel></rss>