<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>reviews on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/reviews/</link><description>Recent content in reviews on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Tue, 24 May 2016 17:42:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/reviews/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Trainingen "Winning Review Strategy" gaan van start!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/trainingen-winning-review-strategy/</link><pubDate>Tue, 24 May 2016 17:42:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/trainingen-winning-review-strategy/</guid><description>**Lees je reviews van product of diensten, bijvoorbeeld als je een vakantiebestemming overweegt, op zoek bent naar een therapeut of een nieuwe televisie wilt kopen? Zie je het belang van reviews en wil je ook aan de slag met reviews, maar je weet niet hoe of waar je moet beginnen? **
Steeds meer ondernemers en zorgverleners zien wel het belang van reviews, maar denken dat het voor hen niet nodig is of geen zin heeft.</description></item><item><title>153: Podcast nieuwe stijl! Podcast binnenkort op Google Play Music?! Nieuws van Google Mijn Bedrijf, communicatie door webcareteams, Google Maps app stelt opeens vragen... En meer!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/153/</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2015 07:30:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/153/</guid><description>De podcast van vandaag is een experiment: na meer dan 150 afleveringen verander ik eens van stijl! Voorheen werkte ik de podcast letterlijk uit, maar deze aflevering is voor het eerst free format!
In zekere zin dan. Want ter voorbereiding van de show zoek ik een aantal onderwerpen die ik met je wil delen en daar schrijf ik dan wat bullets voor op. Aan de hand daarvan vertel ik nu mijn verhaal.</description></item><item><title>150: Reputatielek(!), ZoekMachine Vriendelijke Linkbuilding deel 2, ReputatieCoaching nu ook Google Lokale pagina voor reviews en meer!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/150/</link><pubDate>Thu, 15 Oct 2015 06:30:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/150/</guid><description>Gisteren had ik weer een bijzondere ervaring, als gevolg van één van mijn instructievideo’s. Dat ging over een “reputatielek”, zoals ik het maar noem, of “citationkaping” of “bedrijfsvermeldingdiefstal”…
Google gaat de strijd aan met gehackte sites die foute content verspreiden. Ook heeft Google een nieuw concept gelanceerd, met als codenaam AMP. Wat dat is, hoor je zometeen.
Sinds begin deze week heb ik voor ReputatieCoaching een officiële Google Mijn Bedrijf pagina in plaats van een Google+ pagina en kan ik nu zélf reviews vezamelen.</description></item><item><title>148: Leuke tooltip van Google Keep. Site gehackt! Help, een negatieve review! Maak positieve reviews video's voor je reputatie!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/148/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2015 06:30:27 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/148/</guid><description>Het probleem van vorige week is echt helemaal opgelost: de server zoemt lekker en de bandbreedte is nog steeds toereikend. Ik heb net nog gekeken en inmiddels hebben de bijna 6.000 downloads al meer dan 22 GB aan bandbreedte verbruikt! Ik ben dus blij dat ik de content op een echt Content Delivery Netwerk heb geplaatst!
Overigens zag ik gelukkig bijtijds de toename in bandbreedte op de server. Want weet je nog dat ik in het kader van de Summer Citations Sequence een instructievideo postte over het aanmelden van je bedrijf bij de website provincialegids.</description></item><item><title>147: ReputatieCoach geïnterviewd. Performance en DNS perikelen. Google verrast en stelt teleur.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/147/</link><pubDate>Thu, 24 Sep 2015 06:30:27 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/147/</guid><description>**Vandaag is de podcast weer eens gevuld met een aantal nieuwtjes. Zo heb ik afgelopen week meegemaakt hoe een website bijna ten onder ging aan haar eigen succes, waardoor ik stantepede met een oplossing moest komen.**
“Bij de timmerman thuis, piepen de deuren” luidt het gezegde… Dat klopt… Ook ik ben niet perfect, daarover zometeen meer.
Google liet eerder deze week telefoonnummers zien in de lokale resultaten, maar haalde ze daarna ook meteen weer weg.</description></item><item><title>143: Chantage met negatieve reviews, MapMaker geopend &amp; Google patent voor weergavetijd. Lokale SEO hack en speciale aanbieding!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/143/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2015 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/143/</guid><description>****
De podcast van vandaag begin ik met de vragen van twee luisteraars: de eigenaar van een dierenspeciaalzaak uit Apeldoorn en een tandtechnicus uit Kerkrade.
Nu wordt er in Nederland ook gedreigd met negatieve reviews in ruil voor bijvoorbeeld korting of een kopje koffie. En dat neemt steeds grotere vormen aan!
Google MapMaker is weer geopend voor wijzigingen en ik blik ook nog even terug op de Summer Citations Sequence van de afgelopen vijf weken.</description></item><item><title>134: Lokale SEO op 6.000 km afstand! Einde spreekuur, welkom geplande gratis consulten! Hergebruik Yelp reviews. En ik heb een Virtuele Assistent!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/134/</link><pubDate>Thu, 25 Jun 2015 06:30:44 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/134/</guid><description>Vandaag begin ik met een tip, die ik al eens eerder heb gegeven, namelijk over het veiligstellen van al je foto’s.
Lokale SEO kan zelfs zijn vruchten afwerpen op 6.000 kilometer afstand… Lokaal? 6.000 kilometer? Zo meer hierover.
Ik stop met het ReputatieCoaching Spreekuur, en start met gratis consulten op afspraak! Verder raadt Google Maps mensen àf om jouw bedrijf te bezoeken, als zij de routebeschrijving naar jouw bedrijf zoeken. Waarom en wanneer Google Maps dat doet, dat vertel ik je zo.</description></item><item><title>133: Interview met videomarketingspecialist Chris van Vleuten. Verder TE mooie aanbiedingen, fraude en phishing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/133/</link><pubDate>Thu, 18 Jun 2015 06:30:59 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/133/</guid><description>Fantastische en ongelofelijk mooie SEO aanbiedingen komen te kust en te keur. Het eerste topic van de twee die ik vandaag voor je heb, gaat over TE mooie aanbiedingen, fraude en phishing. Ik ontving twee prachtige berichten in de mail die ik graag met je deel. Ook denken sommige mensen dat ik mogelijk reputatiecoaching.cn in China wil registreren en dus nemen ze contact op. Weer anderen sturen fake incassos uit naam van Ziggo in de hoop dat ik die betaal.</description></item><item><title>127: Baas over je eigen infrastructuur en je eigen data. Belangeloos fotograferen voor Against Cancer. Reviewstrategie: positief en negatief.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/127/</link><pubDate>Thu, 07 May 2015 06:30:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/127/</guid><description>Op het moment dat deze podcast uitkomt zit ik in de bus richting Duitsland om een paar dagen lang foto’s te maken. Daarover zo meer. Positieve reviews ontvangen is leuk! En reageren op zowel negatieve als positieve reviews loont! Meer over reviews: ik heb een voorbeeld van een succesvolle reviewstrategie en een voorbeeld van een minder succesvolle methode om reviews te verzamelen. De podcast van vandaag sluit ik af met een omvangrijk topic over het belang van “eigen baas zijn” over je infrastructuur en je data om daarmee schade in geval van calamiteiten te minimaliseren.</description></item><item><title>117: Rode waarschuwing in Google voor trage sites! NIEUW: Google+ Bedrijfsfoto's! Online fraude en misleiding herkennen. Slim citations vinden!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/117/</link><pubDate>Thu, 26 Feb 2015 07:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/117/</guid><description>Afgelopen weekend zat ik in een prachtig hotel in Monschau dat het belang van reviews echt begrijpt. Tijdens dat weekend heb ik gegeten in een restaurant in Spa, dat nog niet eens een website had. Over tegenstellingen gesproken! Het consistent houden van citations blijft lastig evenals het vinden van nieuwe bestemmingen, waar je citations voor je bedrijf kunt creëren.
Vorige week was ik nog een Google Lokale Gids niveau 2 en inmiddels heb ik niveau 3 bereikt.</description></item><item><title>116: Hoe verzamel je citations en reviews? Website Transavia niet vindbaar? Schrijven = schrappen! En een update van Google Lokale Gidsen.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/116/</link><pubDate>Thu, 19 Feb 2015 07:30:39 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/116/</guid><description>Een paar dagen geleden praatte ik kort bij met Diana Albrink. Daarover vertel ik je zometeen het een en ander. Het tweede onderwerp gaat over het maken van citations of bedrijfsvermeldingen en hoeveel werk dat is. Wat ook een lastig karwei is, is reviews op Yelp verzamelen, die blijven staan. Daar heb ik zometeen wat tips voor. Vorige week vertelde ik je over Google Local Guides / Lokale Gidsen. Vlak daarna kreeg ik mail van Google over het programma.</description></item><item><title>Google Local Guides / Google Lokale Gidsen (INSTRUCTIEVIDEO)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-local-guides-google-lokale-gidsen-instructievideo/</link><pubDate>Tue, 10 Feb 2015 09:24:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-local-guides-google-lokale-gidsen-instructievideo/</guid><description>Sinds een paar dagen heeft Google het programma &amp;ldquo;Google Local Guides&amp;rdquo; (&amp;ldquo;Google Lokale Gidsen&amp;rdquo; vert.) operationeel. Iedereen met een Google-account kan zich daarvoor aanmelden. Vanaf het moment dat je bent aangemeld gaan het door jou geposte aantal reviews bepalen op welk niveau je komt.
Post je meer reviews, dan stijg je in niveau. Aan elk niveau zijn bepaalde privileges gekoppeld.
Google wil op deze manier de data voor lokale bedrijven in Google Maps verrijken en ik denk dat zij een tegenhanger voor Yelp, Foursquare, TripAdviser en dergelijke wil neerzetten.</description></item><item><title>106: Eerste webinar over Internetmarketing voor Fotografen een succes! Google meldt "Voor mobiel"! Yelp is zo betrouwbaar als Michelin...</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/106/</link><pubDate>Thu, 11 Dec 2014 19:00:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/106/</guid><description>Gisteravond presenteerde ik deel 1 van een een serie van twee webinars met als titel “Internetmarketing voor Fotografen”. Daar begin ik zometeen mee. Maar dat is tegelijkertijd ook de reden dat deze podcast iets later uit is gekomen, dan dat je gewend bent. Door enorme drukte had ik eerder deze week ook niet de gelegenheid om al veel voor te bereiden voor deze podcast, omdat ik druk was met het webinar.</description></item><item><title>88: Google Pigeon update, Yelp video reviews, en US$500 boete per negatieve review?!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/88/</link><pubDate>Thu, 07 Aug 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/88/</guid><description>Ik ben een paar dagen terug van vakantie. In de tussentijd heb je gewoon content online zien komen, dus als het goed is, heb je er niets van gemerkt… Verder is er in de tussentijd weer veel gebeurd. Van al het nieuws heb ik ook vandaag weer een selectie gemaakt.
Vandaag begin ik met nieuws over de Google Pigeon update, en heb ik een update over Google Streetview. Ik heb inmiddels mijn eerste Yelp video reviews gepost, maar wist je dat je in Amerika US$500 moet betalen per negatieve review?</description></item><item><title>85: Facebook niet meer nummer 1, boete voor negatieve review en Google verwijderd video thumbnails</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/85/</link><pubDate>Thu, 17 Jul 2014 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/85/</guid><description>In de show vandaag begin ik met een korte terugblik op de podcast van vorige week en dan in het bijzonder op het verdwijnen van de Authorship profielfoto’s uit de zoekresultaten en problemen met de ‘robots.txt’-file. Als tweede heb ik, net als vorige week, weer een praktijktip, gebaseerd op een concreet probleem dat ik afgelopen week heb opgelost. Aan het begin van deze week heb ik een presentatie gegeven aan de leden van de JCI, de Juniorkamer in Apeldoorn; daarover zo meer.</description></item><item><title>84: De invloed van reviews, Yelp is meest betrouwbare review site, videomarketing en video SEO op YouTube en actuele social media statistieken</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/84/</link><pubDate>Thu, 10 Jul 2014 06:30:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/84/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag… Ik begin met een tip, naar aanleiding van een website scan die ik twee weken geleden heb uitgevoerd, gevolgd door een korte terugblik op en de reden van het verdwijnen van de Authorship foto’s uit de zoekresultaten. Dan heb ik een update over Orkut: afgelopen week kreeg ik een mailtje van dit terminale sociale netwerk. Google is niet alleen maar slecht en ze proberen echt niet het leven van webmasters alleen maar zuur te maken, dat bewijst wel een mailtje later in de show.</description></item><item><title>79: Facebook malware in actie, YouTube krijgt concurrent, tooltip over verkleinen van afbeeldingen en nieuws over Panda 4.0</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/79-facebook-malware-actie-youtube-krijgt-concurrent-tooltip-verkleinen-van-afbeeldingen-en-nieuws-panda-4-0/</link><pubDate>Mon, 02 Jun 2014 06:30:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/79-facebook-malware-actie-youtube-krijgt-concurrent-tooltip-verkleinen-van-afbeeldingen-en-nieuws-panda-4-0/</guid><description>We zijn bijna halverwege het jaar, dus over zo’n 3 weken begint alweer de zomer. Na een periode van veel regen, is het nu gelukkig beter weer. En dat nodigt uit tot meer wandelen met de honden, dus de afgelopen dagen heb ik weer de nodige kilometers te voet afgelegd over de Veluwe.
Oh sorry! Je hebt je niet op de podcast geabonneerd om te horen over mijn wandelingen met de honden.</description></item><item><title>77: 5 lokale SEO fabels, 7 lokale SEO belemmeringen, hacking WordPress en nieuws over Foursquare en Buenoo</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/77/</link><pubDate>Mon, 19 May 2014 06:30:01 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/77/</guid><description>Vorige week maandagavond was ik in Apeldoorn bij de Social Media Club, ofwel #SMC055. Hoewel ik meteen maandagavond ook een Storify-bord ervan heb gepubliceerd, kom ik daar nog even kort op terug. Verder heb ik veel over lokale SEO. Zo heb ik vijf lokale SEO fabels voor je en een zevental psychische belemmeringen of excuses, waarom ondernemers niets met lokale SEO willen of doen. Verder heb ik nieuws van Foursquare, over Buenoo en over het hacken van WordPress sites.</description></item><item><title>76: Weer eens over Google+ vanity URLs. DuckDuckGo vernieuwd: nu ook lokaal! Akismet mijn favoriet en Google gebruikt voorlopig nog wel backlinks voor ranking.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/76/</link><pubDate>Mon, 12 May 2014 06:30:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/76/</guid><description>Vandaag kom ik nog even terug op podcast 75 van vorige week en dan met name op de Lidl. Verder heb ik twee vragen ontvangen van Frank uit Nijmegen, waarvan ik er eentje in deze podcast behandel. Ook laat ik je zien dat het mogelijk is om ergens je zakelijke profiel voor 101% te vullen.
DuckDuckGo werkt op dit moment aan vernieuwing en uitbreiding van de mogelijkheden met foto- en videosearch en lokale resultaten in een carrousel.</description></item><item><title>75: Lidl populairste retailer op Facebook, maar belabberd op Google+. Haatreviews rapporteren in Google+ en hoe bepaalt Google de weergegeven titel van je webpagina’s?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/75/</link><pubDate>Mon, 05 May 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/75/</guid><description>Laatst werd mijn advies gevraagd bij een slechte review. Waarom? Dat hoor je zo! Weet je overigens wat de populairste winkelketen is op Facebook? Blijf luisteren, als je het nog niet weet. Verder heb ik nieuws over het voortbestaan van Google+ en nog meer nieuws van Google. Zo heb ik een paar screenshots van hoe de carousel er in Nederland uit kan komen te zien en hoe Google in de lokale resultaten op mobiele apparaten prijzen vertoont.</description></item><item><title>73: Veel Facebook updates, heel veel! Facebook Marketing bij #SMC055 en "Spam Around The World" met Matt Cutts</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/73/</link><pubDate>Mon, 21 Apr 2014 06:30:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/73/</guid><description>Vandaag is het tweede Paasdag en de podcast is vandaag bij wijze van uitzondering iets later online gekomen, dan anders. Hoe dat komt, vertel ik je zo. Afgelopen week is WordPress 3.9 uitgekomen en recentelijk is er heel wat gebeurd op het Facebook front, dus ik heb veel Facebook updates voor je. En zoals ik al heb geschreven was ik vorige week maandagavond op een leuke informatieavond over Facebook Marketing, die werd georganiseerd door de Social Media Club Apeldoorn (#SMC055).</description></item><item><title>62: Rabobank Reputatiemanager nog niet goed ingewerkt, Content Marketing tijdens mijn vakantie en guest blogging volgens Google</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/62-rabobank-reputatiemanager-nog-niet-goed-ingewerkt-content-marketing-tijdens-mijn-vakantie-en-guest-blogging-volgens-google/</link><pubDate>Mon, 03 Feb 2014 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/62-rabobank-reputatiemanager-nog-niet-goed-ingewerkt-content-marketing-tijdens-mijn-vakantie-en-guest-blogging-volgens-google/</guid><description>Je hebt het inmiddels al begrepen: de afgelopen twee weken was ik lekker met mijn vrouw Suzanne op vakantie op Martinique, een tropisch eiland op de Franse Antillen. Tjonge, wat was het heerlijk om er even een tijdje tussenuit te zijn en de accu’s goed op te laden. In de tussentijd heb jij als luisteraar van de podcast of als lezer van het weblog volgens mij meer dan voldoende content voorbij zien komen, waar je je voordeel mee hebt kunnen doen, of nog kunt gaan doen.</description></item><item><title>57: Terugblik op 2013 social media trends, Google Alerts wordt slechter, Content voor Hummingbird</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/57/</link><pubDate>Mon, 30 Dec 2013 07:30:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/57/</guid><description>Tjonge, inmiddels is dit alweer de laatste podcast van 2013. Terwijl ik deze podcast inspreek, hoor ik overal in de verte vuurwerk knallen, als voorbode voor de jaarwisseling.
Morgen is het Oudjaarsdag en nemen we om middernacht afscheid van 2013 om dan 2014 welkom te heten. Zo’n laatste uitzending van het jaar is vaak typisch een moment om terug te blikken, want ook dit jaar is er weer veel gebeurd op het gebied van contentmarketing, social media, zoekmachines enzovoorts.</description></item><item><title>56: Volg de Kerstman, Pinterest Place Pins op 42bis.nl, duplicate content is prima volgens Matt Cutts en reputatiemonitoring voor kleine zelfstandigen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</link><pubDate>Mon, 23 Dec 2013 07:30:06 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/56/</guid><description>Nog twee dagen en dan is het Kerstmis. Omdat ik deze keer echt niet te laat wilde zijn met de podcast en ik ook nog eens druk ben met de voorbereidingen voor Kerstmis, heb ik de content voor deze podcast iets eerder verzameld dan normaal en de podcast ook iets eerder ingesproken, namelijk afgelopen zaterdag. Dat zal niets afdoen aan de kwaliteit van de content, want ik heb weer een aantal interessante nieuwtjes en weetjes voor je.</description></item><item><title>Review Management in Google Places Zakelijk</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/review-management-in-google-places-zakelijk/</link><pubDate>Tue, 26 Nov 2013 14:00:55 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/review-management-in-google-places-zakelijk/</guid><description>** Heb jij ook altijd al gemakkelijk willen kunnen zien waar er zoal reviews over je bedrijf staan en vooral wat er over je bedrijf wordt gescheven? Heb je op Google ook altijd al willen kunnen reageren op geposte reviews? Vanaf vandaag kan dat in de vernieuwde Google Places Zakelijk!**
Google Places Zakelijk is de interface die je onder andere gebruikt voor het managen van je Google+ pagina en je Adwords Express.</description></item><item><title>52: iTunes en Stitcher weer op orde, Video SEO, het belang van owned media en het vermijden van dubbele metatag beschrijvingen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/52/</link><pubDate>Mon, 25 Nov 2013 06:30:59 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/52/</guid><description>Als eerste heb ik goed nieuws, want zowel op iTunes, als op Stitcher wordt de podcast nu eindelijk weer goed vertoond! Verder heb ik mijn eerste bevindingen voor je met de Video SEO plugin van Joost de Valk, waar ik het in podcast 50 over had, naar aanleiding van een video van Matt Cutts over het gebruik van schema.org voor video. Binnen twee weken verschijnen foto’s van Allround Fotografie op de voorpagina van Google.</description></item><item><title>Google MapMaker tijdelijk "uit de lucht" en Google Maps toont 3 bedrijven</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-mapmaker-tijdelijk-uit-de-lucht-en-google-maps-toont-3-bedrijven/</link><pubDate>Thu, 21 Nov 2013 14:00:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-mapmaker-tijdelijk-uit-de-lucht-en-google-maps-toont-3-bedrijven/</guid><description>Google Map Maker is een handige tool als je snel wijzigingen wilt doorvoeren voor bedrijven die staan vermeld op Google Maps. Maar op dit moment is Google Map Maker tijdelijk niet beschikbaar voor updates.
Je kunt Google Map Maker nog wel benaderen voor het raadplegen van data, maar het is niet mogelijk data te veranderen of beoordelingen te posten. Op de Engelstalige site schrijft Google dat ze nu eindelijk af wil van de &amp;ldquo;Google Automated Syncer bots and related issues&amp;rdquo;.</description></item><item><title>51: Congres Contentmarketing (#congrescm13), VGZ adverteert voor reviews op televisie, Yelp gefilterde reviews verdwenen en Google+ weergave vernieuwd</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/51/</link><pubDate>Mon, 18 Nov 2013 06:30:58 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/51/</guid><description>**Hallo, hallo en leuk dat je er bij bent, bij deze 51e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je meer wilt leren over online reputatie en reputatiemanagement en ook als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.</description></item><item><title>Heeft Google+ problemen met tellen?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/heeft-google-problemen-met-tellen/</link><pubDate>Tue, 12 Nov 2013 15:00:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/heeft-google-problemen-met-tellen/</guid><description>Dat is vreemd&amp;hellip; Ben je als bedrijf bezig reviews te verzamelen, hetgeen aardig lukt. Na meer dan een jaar heb je er met moeite 17 verzameld op Google+ Zakelijk.
****Ga je vandaag weer eens kijken op je zakelijke Google+ pagina, en dan zegt Google dat er nog maar 10 recensies zijn gepost. Je gelooft je ogen niet en denkt dat Google recensies van jou heeft verwijderd of niet meer laat zien.</description></item><item><title>50: Google review score van 4,6? Meer over Google+ vanity URLs, Hyves ter ziele, nieuwe Like, Share en +1 buttons en over schema.org voor video's.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/50/</link><pubDate>Mon, 11 Nov 2013 06:30:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/50/</guid><description>Hallo, leuk dat je erbij bent om te luisteren naar deze 50e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast!
Vandaag is het 11 november, de 315e dag van 2013. We hebben na vandaag nog 50 dagen te gaan en dan is alweer 2014. Vandaag is het Sint Maarten, vernoemd naar Martinus van Tours. Ook is het een feestdag op het eiland Sint Maarten, omdat het op 11 november 1493 door Columbus zou zijn ontdekt.</description></item><item><title>47: Google over guest blogging en een tip van Mike Blumenthal. Scoren responsive websites hoger? Tips voor LinkedIn en lokale SEO</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/47/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2013 06:30:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/47/</guid><description>Het was vandaag weer eens ouderwets moeilijk om uit al het nieuws te kiezen. Allereerst wat nieuws over WordPress 3.7, die binnenkort uitkomt. Dan volgt de mening van Matt Cutts over guest blog spamming en vorige week ging de koers van Google door de duizend dollargrens!
Mike Blumenthal geeft antwoord op de vraag of je je bedrijfsomschrijving over alle sites uniek moet maken.
En scoort een site die gebaseerd is op het zogenaamde “responsive webdesign” nu hoger dan non-responsive sites?</description></item><item><title>Aanmelden als reviewer op MeetingRoomReview.com (Instructievideo)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/aanmelden-reviewer-meetingroomreview-com-instructievideo/</link><pubDate>Sat, 19 Oct 2013 09:00:55 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/aanmelden-reviewer-meetingroomreview-com-instructievideo/</guid><description>Als je veel vergadert en voor al die meetings diverse vergaderlocaties in Nederland bezoekt, raad ik je aan om je aan te melden als reviewer op MeetingRoomReview.com.
Het aanmeldproces is gestroomlijnd: je kunt binnen iets meer dan een minuut een reviewer-account aanmaken. In onderstaande instructievideo kun je zien hoe je je moet aanmelden:</description></item><item><title>45: MeetingroomReview.com is nieuw! Hoe schrijf je een review? Yelp, spam en blogspam. Krijg meer telefoontjes!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/45/</link><pubDate>Mon, 07 Oct 2013 06:30:14 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/45/</guid><description>Vandaag heb ik weer een aantal leerzame onderwerpen voor je, waarvan ik denk dat je er wat aan hebt. Ook heb ik weer nieuws van diverse bronnen.
Het grootste gedeelte van deze podcast gaat over reviews. Het eerste aangaande reviews heb ik gevonden als een nieuwsbericht op FrankWatching. Ook vertel ik je hoe je reviews schrijft en deel ik wat misvattingen over Yelps review filter met je. En ik heb nieuws over de integratie van Qype en Yelp.</description></item><item><title>44: Google vernieuwt mobiele advertenties en welkom Google Hummingbird. Zoeken op hashtags, "Not provided" en nieuwe Google Places Zakelijk. Reviews en duplicate content.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/44/</link><pubDate>Mon, 30 Sep 2013 06:30:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/44/</guid><description>****
Wow, wat gaat de tijd toch snel. Dit is podcast 44 en over 8 podcasts zit ik op nummer 52 (dat kan ik zelfs uit mijn hoofd uitrekenen) en dat betekent dat ik dan alweer een jaar lang elke week een podcast heb uitgebracht, zelfs tijdens mijn zomervakantie.
Afgelopen week ben ik er echter niet aan toe gekomen om artikelen te schrijven voor de site. Ik ben even druk met drie projecten.</description></item><item><title>40: Google Helpouts officieel, Google Maps en Waze geïntegreerd, invloed van +1's en PageSpeed en nieuws van Yelp</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/40/</link><pubDate>Mon, 02 Sep 2013 06:30:36 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/40/</guid><description>Hallo, mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik heet je hartelijk welkom bij deze 40e ReputatieCoaching Podcast.
**Inmiddels ben ik alweer twee dagen terug van een heerlijke vakantie. Gedurende mijn vakantie is er volgens mij meer dan voldoende content online gekomen, terwijl ik mijn accu’s aan het opladen was in Frankrijk. Straks heb ik meer nieuws over dit experiment met contentmarketing.**
Gedurende mijn vakantie heb ik verder niets gedaan voor wat betreft het lezen van al het nieuws dat mij via de RSS-feeds bereikt.</description></item><item><title>36: Google City Experts, de Google reviews, Google Helpouts en nieuws over Yelp. Comment marketing en video marketing.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/36/</link><pubDate>Sat, 03 Aug 2013 17:30:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/36/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 36!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Vanwege het mooie weer zou je verwachten dat het nu een rustige periode is, zonder veel toevoer van interessant of relevant nieuws.</description></item><item><title>34: Social logins, social shares, 5-sterren reviews zijn terug, Google Maps voor iedereen en nieuws over Yelp</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/34/</link><pubDate>Sat, 20 Jul 2013 17:30:36 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/34/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 34!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Ik begin de podcast van vandaag met het nieuwe ReputatieCoaching Podcast Boek. Dan heb ik nieuws over social logins en via de social logins kom ik op Google. Ik kan er niets aan doen, maar er is weer aardig wat nieuws op het Google-front wat ik met je wil delen.</description></item><item><title>32: AltaVista exit, mobiele websites in de Fortune 500, Google+, het ReputatieCoaching Podcast Boek en 8 tips voor een succesvolle lokale website</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/32/</link><pubDate>Sat, 06 Jul 2013 22:55:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/32/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 32!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines.
Vandaag is volgens mij de zomer echt begonnen. Ik zit hier op kantoor en het is hier aangenaam warm. Het raam staat open en ik hoor de vogeltjes buiten fluiten.
De podcast van vandaag begin ik met een stukje geschiedenis: AltaVista.</description></item><item><title>31: Reputatie Berner Sennen, einde Google Reader, SEO voor Slideshare, ranking in Bing en Yelp reviews</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/31/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2013 22:50:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/31/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 31!
Hallo en hartelijk welkom bij dé bekendste Nederlandstalige podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Vandaag geen interview, maar wel weer veel nieuws. Echter, door omstandigheden die ik in het blog heb gemeld is deze podcast wat later verschenen dan gepland, waarmee ik zo na de intro begin. Maar laat ik je de onderwerpen voor vandaag vertellen&amp;hellip;.</description></item><item><title>25: ReputatieCoaching nieuws, Google nieuwtjes, Google reviews en een teleurstellende Moederdagervaring</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/25/</link><pubDate>Sat, 18 May 2013 21:16:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/25/</guid><description>Vandaag begin ik eerst met een drietal nieuwtjes over de site en de content die ik bied.** **
Matt Cutts, één van de kopstukken van Google, heeft aangekondigd wat we de komende maanden van Google op het gebied van SEO kunnen verwachten. Een stukje uit die video gaat over reputatie en autoriteit.
En afgelopen week was in het Moscone Center in San Francisco de Google I/O 2013, waar ik het in de vorige podcast ook al over had.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 20 (13-04-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</link><pubDate>Sat, 13 Apr 2013 18:00:50 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/20/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 20!
Spectaculair nieuws deze week&amp;hellip; Eindelijk is het dan zover: de langverwachte Facebook Home is uit! Dus daarover straks meer. En vorige week vertelde ik je over Jeanet Bathoorn die een leuk artikel had gepubliceerd op FrankWatching. Dat artikel kreeg nog een staartje&amp;hellip; Verder heb ik een update over het belang van reviews. De podcast van vandaag sluit ik af met een leuk interview met een uitermate enthousiaste en gedreven vrouwelijke gast.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 12 (18-02-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/12/</link><pubDate>Mon, 18 Feb 2013 22:00:51 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/12/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast nummer twaalf!
Hallo en welkom bij de ReputatieCoaching Podcast! In deze podcast deel ik nieuws uit de Internet en Content Marketing wereld en geef ik praktische tips over hoe je vandaag al kunt beginnen met het verder opbouwen van je online reputatie en het vergroten van je vindbaarheid op Internet. Zo zorg je ervoor dat je meer potentiële klanten naar je site trekt en dus meer omzet en dus winst kunt maken.</description></item><item><title>Recensies op Yelp</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/recensies-op-yelp/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2012 00:00:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/recensies-op-yelp/</guid><description>Als eerste een korte terugblik op Yelp. In de vorige podcast heb ik je uitgelegd hoe een registratie op Yelp jou kan helpen om in Apple Maps op iPhones met iOS 6 te komen. En wat daarbij dus ook helpt, zijn reviews oftewel: recensies. Het Yelp review-filter is ontzettend goed in het detecteren van fake reviews. Maar mede daardoor worden ook nog wel eens echte, authentieke reviews ten onrechte beoordeeld als “fake”.</description></item></channel></rss>