<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google Authorship on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google-authorship/</link><description>Recent content in Google Authorship on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 13 Nov 2014 07:30:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google-authorship/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>102: Podcast bromvrij! Gratis mailhosting bij Zoho. Over de Knowledge Graph en AuthorRank. Mobielste feestdagen komen eraan!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/102/</link><pubDate>Thu, 13 Nov 2014 07:30:09 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/102/</guid><description>Eindelijk ben ik de zachte brom in audio kwijt; daarover zo meer. Google Apps voor Business is allang niet meer gratis en sinds enige tijd kun je mail voor je eigen domein ook niet meer gratis laten binnenkomen op outlook.com of het voormalige hotmail.com. Maar ik heb weer een gratis alternatief gevonden. Waarom zou je als bedrijf een bedrijfspanorama laten maken? Ik geef je 10 goede redenen. Verder adviseer ik je dezelfde profielfoto te gebruiken over alle social media sites voor een hogere AuthorRank.</description></item><item><title>92: Einde Google Authorship, Google experimenteert met reviewsterretjes, 6 tips voor je reputatie op school en NAP Hunter tooltip!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/92/</link><pubDate>Thu, 04 Sep 2014 06:30:45 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/92/</guid><description>Tja, beloofde ik vorige week dat de podcast deze week op tijd zou komen, is het weer niet gelukt! Ik leg je zo uit hoe dat komt… Dan heb je het mogelijk al wel gehoord of gelezen: Google Authorship is ten einde. Ik vertel je er meer over en leg je uit dat AuthorRank nu alleen nog maar belangrijker wordt. De scholen zijn weer begonnen en daarom wil ik een stukje wijden aan de relatie tussen het naar school gaan en reputatie, zowel online, als offline.</description></item><item><title>Google Authorship foto's weg: Google verhoogt ad CTR met 44,8%!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-authorship-fotos-weg-google-verhoogt-ad-ctr/</link><pubDate>Fri, 11 Jul 2014 10:30:49 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-authorship-fotos-weg-google-verhoogt-ad-ctr/</guid><description>Het vermoeden was er al, dat Google de profielfoto&amp;rsquo;s die ze eerst met veel tam-tam heeft geïntroduceerd in de zoekresultaten recent heeft verwijderd om zo meer advertentieinkomsten te realiseren. Het bewijs lijkt nu geleverd!
Op de site van WordStream las ik het bericht &amp;ldquo;The Smoking Gun: Deleted Google Author Photos Boost Ad CTR&amp;rdquo;. Daarin wordt een kort onderzoek beschreven naar het effect van het verwijderen van de Authorship foto&amp;rsquo;s op de Click Through Rate (CTR) van advertenties.</description></item><item><title>84: De invloed van reviews, Yelp is meest betrouwbare review site, videomarketing en video SEO op YouTube en actuele social media statistieken</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/84/</link><pubDate>Thu, 10 Jul 2014 06:30:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/84/</guid><description>De onderwerpen voor vandaag… Ik begin met een tip, naar aanleiding van een website scan die ik twee weken geleden heb uitgevoerd, gevolgd door een korte terugblik op en de reden van het verdwijnen van de Authorship foto’s uit de zoekresultaten. Dan heb ik een update over Orkut: afgelopen week kreeg ik een mailtje van dit terminale sociale netwerk. Google is niet alleen maar slecht en ze proberen echt niet het leven van webmasters alleen maar zuur te maken, dat bewijst wel een mailtje later in de show.</description></item><item><title>83: Google stopt met Authorship foto’s en met Orkut. Interview met Robert Spakman. Recht om vergeten te worden wordt zichtbaar en KLM maakt ex-amigos in Midden- en Zuid-Amerika.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/83/</link><pubDate>Thu, 03 Jul 2014 06:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/83/</guid><description>Ik begin deze podcast met een bericht van luisteraar Edwin. Daarna heb ik een update over Google Authorship, want sinds afgelopen week worden er geen auteurfoto’s meer vertoond bij de zoekresultaten. Ook stopt Google met Orkut en wordt het effect van het “Recht om te worden vergeten” zichtbaar in de zoekresultaten op Google. Verder maakte KLM ex-amigos na afloop van de wedstrijd Nederland-Mexico en als laatste heb ik vandaag weer een interview met Robert Spakman, één van de initiatiefnemers van MeetingRoomReview.</description></item><item><title>Google Publishership en Authorship in WordPress met de "WordPress SEO by Yoast" plugin</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/google-publishership-en-authorship-wordpress-met-de-wordpress-seo-yoast-plugin/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2014 07:00:41 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/google-publishership-en-authorship-wordpress-met-de-wordpress-seo-yoast-plugin/</guid><description>Heb je moeite met het instellen van Google Authorship voor je WordPress blog? Of verwar je het met Google Publishership? Is het niet duidelijk wat het verschil is tussen Google Publishership en Google Authorship? Wil jij je content koppelen aan je persoonlijke Google+ profiel? Dat kan! En wel met de plugin &amp;ldquo;WordPress SEO by Yoast&amp;rdquo;!
In de onderstaande video laat ik je zien hoe je met behulp van de plugin &amp;ldquo;WordPress SEO by Yoast&amp;rdquo; in binnen een paar minuten zowel Google Publishership als Google Authorship voor je weblog activeert.</description></item><item><title>58: Google Publishership voor meer exposure, robots.txt, interviews als bron voor blogposts en citations voorjaarsschoonmaak</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/58/</link><pubDate>Mon, 06 Jan 2014 07:30:49 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/58/</guid><description>Allereerst nog de beste wensen voor 2014! Ik wens je een fantastisch jaar met een immer toenemende positieve reputatie!
** Waar ik benieuwd naar ben is of je de jaarwisseling goed bent doorgekomen en ook ben ik nieuwsgierig of jij nog goede voornemens hebt. Zelf heb ik niets met het bepalen van goede voornemens op 1 januari. Ik vind namelijk dat je continu bezig moet zijn met jezelf te verbeteren; volgens mij zou dat een ongoing proces moeten zijn.</description></item><item><title>44: Google vernieuwt mobiele advertenties en welkom Google Hummingbird. Zoeken op hashtags, "Not provided" en nieuwe Google Places Zakelijk. Reviews en duplicate content.</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/44/</link><pubDate>Mon, 30 Sep 2013 06:30:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/44/</guid><description>****
Wow, wat gaat de tijd toch snel. Dit is podcast 44 en over 8 podcasts zit ik op nummer 52 (dat kan ik zelfs uit mijn hoofd uitrekenen) en dat betekent dat ik dan alweer een jaar lang elke week een podcast heb uitgebracht, zelfs tijdens mijn zomervakantie.
Afgelopen week ben ik er echter niet aan toe gekomen om artikelen te schrijven voor de site. Ik ben even druk met drie projecten.</description></item><item><title>40: Google Helpouts officieel, Google Maps en Waze geïntegreerd, invloed van +1's en PageSpeed en nieuws van Yelp</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/40/</link><pubDate>Mon, 02 Sep 2013 06:30:36 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/40/</guid><description>Hallo, mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik heet je hartelijk welkom bij deze 40e ReputatieCoaching Podcast.
**Inmiddels ben ik alweer twee dagen terug van een heerlijke vakantie. Gedurende mijn vakantie is er volgens mij meer dan voldoende content online gekomen, terwijl ik mijn accu’s aan het opladen was in Frankrijk. Straks heb ik meer nieuws over dit experiment met contentmarketing.**
Gedurende mijn vakantie heb ik verder niets gedaan voor wat betreft het lezen van al het nieuws dat mij via de RSS-feeds bereikt.</description></item><item><title>37: Corpus Justitia ter ziele en de podcast verhuist. Pinterest of Instagram? Over bloggen, WordPress 3.6 en Google nieuws</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/37/</link><pubDate>Mon, 12 Aug 2013 06:30:17 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/37/</guid><description>Hallo, hallo!! Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik heet je van harte welkom bij deze 37e ReputatieCoaching Podcast.
In deze podcast geef ik je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor zowel gebruikers, als voor de zoekmachines.
Het was een drukke week in meerdere opzichten&amp;hellip; Daarover straks meer.</description></item><item><title>28: Content marketing project, Facebook VIPS, Google Authorship en je moet een expert worden</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/28/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2013 23:35:20 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/28/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij dé podcast over reputatiemanagement en reputatiecoaching, het verbeteren van je online vindbaarheid en optimalisatie van je website voor zoekmachines. Ook deze week breng ik je weer nieuws en tips, waarmee jij je significant kunt onderscheiden van je concurrenten, om zo meer business naar je toe te trekken.** **
Mijn naam is Eduard de Boer –bekend als de ReputatieCoach– en ik ben je host voor vandaag!</description></item><item><title>De invloed van social media op SEO (INFOGRAPHIC)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/de-invloed-van-social-media-op-seo-infographic/</link><pubDate>Fri, 24 May 2013 07:34:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/de-invloed-van-social-media-op-seo-infographic/</guid><description>Tijdens de presentatie van gisteravond kwam onder andere ook een vraag over de invloed van social media op zoekresultaten en dus ook ten aanzien van zoekmachine optimalisatie. Vandaag kwam ik onderstaande infographic tegen, die ik met je wil delen.
Wat mij ook al was opgevallen en waar ik gisteren in de pauze ook over vertelde, is dat als je een link naar een nieuwe blogpost op Twitter vermeld in een tweet, komt de alom bekende Googlebot binnen 1-2 seconden langs om de inhoud van je pagina te inspecteren.</description></item><item><title>WordPress SEO in 20 stappen (INFOGRAPHIC)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/wordpress-seo-in-20-stappen-infographic/</link><pubDate>Mon, 25 Mar 2013 11:00:03 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/wordpress-seo-in-20-stappen-infographic/</guid><description>SEO lijkt vaak iets magisch te hebben. Dat komt ten dele doordat in het verleden er veel zogenaamde illegale of &amp;ldquo;black hat&amp;rdquo; trucs waren, om websites zonder zinnige of relevante content, bovenaan in de zoekresultaten te krijgen. Tegenwoordig is het een stuk moeilijker om met onzinnige content in de topposities te scoren. Dat is maar goed ook, want zo wordt goede content eindelijk beloond met haar verdiende positie.
WordPress SEO is ook niets magisch.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 16 (18-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/16/</link><pubDate>Mon, 18 Mar 2013 17:00:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/16/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 16!
Hallo en welkom bij deze aflevering van de ReputatieCoaching Podcast. Afgelopen week heb ik zoals altijd nieuws, roddels en tips verzameld uit de wereld van zoekmachine optimalisatie, social media en reputatiemanagement. Vandaag zal ik de belangrijkste items weer met je delen, zoals elke week. Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag.
Als eerste heb ik een belangrijke mededeling voor je over het verschijnen van de ReputatieCoaching Podcast.</description></item><item><title>Podcast Aflevering 15 (11-03-2013)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2013 22:55:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/15/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 15! Ja, je hoort het goed: sinds de eerste podcast van 3 december heb ik alweer 15 afleveringen gemaakt van de ReputatieCoaching Podcast. Wat gaat de tijd toch snel!
__Mijn naam is Eduard de Boer -ook wel bekend als de ReputatieCoach- en ik ben je host voor vandaag!
Inmiddels is het rond kwart voor twaalf ‘s avonds. Ik heb zopas de hond uitgelaten en omdat het buiten een gevoelstemperatuur is van om en nabij de min tien graden Celsius ben ik weer helemaal fris en monter.</description></item></channel></rss>