<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>openingstijden on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/openingstijden/</link><description>Recent content in openingstijden on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 05 May 2016 06:30:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/openingstijden/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>167: Artikel in de MOZ top 10! Google Mijn Bedrijf vermeldingen optimaliseren en meer Google nieuws! Spreid je reviews!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/artikel-moztop-10-mijn-bedrijf-vermeldingen-optimaliseren-spreid-je-reviews/</link><pubDate>Thu, 05 May 2016 06:30:04 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/artikel-moztop-10-mijn-bedrijf-vermeldingen-optimaliseren-spreid-je-reviews/</guid><description>Het is vandaag Hemelvaartsdag 2016 en ook nog eens Bevrijdingsdag. Heb jij nog bijzondere plannen? Ben je vandaag gaan dauwtrappen, of heb je je vanochtend vroeg nog eens een keertje omgedraaid, omdat je toch vrij was?
Ik heb vandaag in elk geval weer een aantal onderwerpen voor je geselecteerd, die ik graag met je wil delen. Zo begin ik met twee tips van de week. Waarom twee? Euh, nou ja, 1 vond ik te weinig en 3 wat teveel… Is dat een goed antwoord?</description></item><item><title>Google Mijn Bedrijf: speciale openingstijden instellen</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-mijn-bedrijf-speciale-openingstijden-instellen/</link><pubDate>Wed, 16 Dec 2015 14:00:50 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-mijn-bedrijf-speciale-openingstijden-instellen/</guid><description>Het is altijd belangrijk de openingstijden van je bedrijf juist te vermelden. Je wilt natuurlijk niet dat mensen voor een dichte deur komen, in de veronderstelling dat je bedrijf geopend was.
Hou daarom zeker op Google Mijn Bedrijf je openingstijden actueel en al helemaal tijdens de feestdagen. Want stel dat je extra bent geopend, dan wil je natuurlijk zoveel mogelijk mensen naar je winkel trekken. En ook wil je aangeven dat je op speciale dagen, zoals 1e Kerstdag, Nieuwjaarsdag en dergelijke gesloten bent.</description></item><item><title>156: Doel Lokale Gidsen programma bereikt! Openingstijden bron van ergernis! Google gaat AMP gebruiken en dichtbij.nl stopt er grotendeels mee.</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/156/</link><pubDate>Thu, 26 Nov 2015 07:30:23 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/156/</guid><description>**Welke onderwerpen komen vandaag aan bod? Ik begin met de voortgang van mijn activiteiten voor het Lokale Gidsen programma van Google. Mijn doel is tenslotte om voor 1 januari 2016, in totaal 500 punten te hebben vergaard, zodat ik dan op niveau 5 zit.**
De feestdagen komen eraan… En wat is dan een grote bron van online ergernis? Openingstijden! Of beter gezegd: het ontbreken van openingstijden. Ik vertel je er meer over.</description></item><item><title>153: Podcast nieuwe stijl! Podcast binnenkort op Google Play Music?! Nieuws van Google Mijn Bedrijf, communicatie door webcareteams, Google Maps app stelt opeens vragen... En meer!</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/153/</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2015 07:30:40 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/153/</guid><description>De podcast van vandaag is een experiment: na meer dan 150 afleveringen verander ik eens van stijl! Voorheen werkte ik de podcast letterlijk uit, maar deze aflevering is voor het eerst free format!
In zekere zin dan. Want ter voorbereiding van de show zoek ik een aantal onderwerpen die ik met je wil delen en daar schrijf ik dan wat bullets voor op. Aan de hand daarvan vertel ik nu mijn verhaal.</description></item><item><title>77: 5 lokale SEO fabels, 7 lokale SEO belemmeringen, hacking WordPress en nieuws over Foursquare en Buenoo</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/77/</link><pubDate>Mon, 19 May 2014 06:30:01 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/77/</guid><description>Vorige week maandagavond was ik in Apeldoorn bij de Social Media Club, ofwel #SMC055. Hoewel ik meteen maandagavond ook een Storify-bord ervan heb gepubliceerd, kom ik daar nog even kort op terug. Verder heb ik veel over lokale SEO. Zo heb ik vijf lokale SEO fabels voor je en een zevental psychische belemmeringen of excuses, waarom ondernemers niets met lokale SEO willen of doen. Verder heb ik nieuws van Foursquare, over Buenoo en over het hacken van WordPress sites.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op openingstijden.nl (WWW instructievideo #8)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-openingstijden/</link><pubDate>Wed, 29 Jan 2014 08:30:15 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-openingstijden/</guid><description>Evenals reguliere bedrijfsgegevens, zoals de NAPT, zijn ook openingstijden cruciaal voor Google, om een eenduidig beeld te vormen van een lokaal bedrijf. Daarom heb ik in deze video opgenomen, hoe je je bedrijf opneemt in openingstijden.nl.
Volg de aanwijzingen in deze instructievideo op en je hebt er zo weer een citation bij!</description></item></channel></rss>