<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>presentatie on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/presentatie/</link><description>Recent content in presentatie on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 17 Sep 2015 06:30:57 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/presentatie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>146: Presentatie over SEA en Google Analytics door Sabine Roex van Hide and Seek bij #SMC055 in Apeldoorn</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/146/</link><pubDate>Thu, 17 Sep 2015 06:30:57 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/146/</guid><description>Afgelopen maandag was ik bij #SMC055, ofwel Social Media Club Apeldoorn. Het onderwerp van de avond luidde “Zoeken en gevonden worden: SEO en SEA”. Er waren twee sprekers. Sabine Roex beet het spits af en gaf de eerste presentatie.
Sabine is medeoprichter van Hide and Seek. Voor Hide and Seek werkte Sabine twee jaar bij Google op het Europese hoofdkantoor in Dublin. Eerst in het New Business Development Team en daarna als Account Manager voor Google’s grootste Travel klanten in Nederland.</description></item><item><title>112: Presentatie bij CoffeePitch Apeldoorn "Verbeter je online zichtbaarheid, vindbaarheid en reputatie voor meer omzet"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/112/</link><pubDate>Thu, 22 Jan 2015 07:30:19 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/112/</guid><description>Afgelopen vrijdag gaf ik bij CoffeePitch Apeldoorn een inleidende presentatie over het verbeteren van je online zichtbaarheid, vindbaarheid en reputatie om daarmee je omzet te vergroten.
En ik heb besloten dat ik deze podcast het eens iets anders doe dan anders. Ik geef je de volledige audioversie van die presentatie en laat alle nieuwtjes een weekje wachten. Dat kan best, want de wereld draait tenslotte heus wel door, als ik die nieuwtjes niet nu meteen met je deel.</description></item><item><title>Marketing voor Tandartsen</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/marketing-voor-tandartsen/</link><pubDate>Fri, 10 Oct 2014 08:56:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/marketing-voor-tandartsen/</guid><description>Afgelopen woensdagavond heb ik voor een aantal tandartsen in Apeldoorn een presentatie gegeven over marketing. De presentatie had logischerwijs het onderwerp reputatie als invalshoek en dus als titel &amp;ldquo;Tandartsen en hun reputatie&amp;rdquo;.
In deze presentatie over tandartsmarketing komen onder andere de volgende vragen aan bod:
* Wat zijn de vier factoren die bepalen wat je als tandarts aan online business kunt doen? * Hoe werk je aan een reviewstrategie voor je tandartsenpraktijk?</description></item><item><title>"Wat is podcasting?" - Spreekbeurt over podcasting door Mondi</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/wat-is-podcasting-spreekbeurt-over-podcasting/</link><pubDate>Sat, 23 Aug 2014 07:41:38 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/wat-is-podcasting-spreekbeurt-over-podcasting/</guid><description>Onze dochter Mondi had vorig jaar haar spreekbeurt gehouden over duiken en dit jaar wilde ze weer een bijzonder onderwerp. Ze koos voor het onderwerp &amp;ldquo;podcasting&amp;rdquo;. Volgens haar eigen zeggen heeft ze dit onderwerp gekozen, omdat ik elke week een podcast maak en zij dat erg leuk en interessant vindt. Een extra reden is dat veel mensen niet weten wat podcasting is en ze deze leemte in kennis dus graag wil opvullen.</description></item><item><title>"Content marketing voor je reputatie" (VIDEO)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/content-marketing-voor-je-reputatie-video/</link><pubDate>Mon, 28 Jul 2014 06:30:23 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/content-marketing-voor-je-reputatie-video/</guid><description>Op 5 juni 2014 werd bij Ordina door de business unit &amp;ldquo;Solution Architectuur&amp;rdquo; in Nieuwegein een kennissessie georganiseerd met als thema &amp;ldquo;Hoe vertel ik het de klant?!&amp;rdquo;.
Tijdens deze sessie werden onder andere presentaties gegeven over de kunst van presenteren en visualiseren, de inzet van PsyOps voor communicatie, de werking van de hersenen en van voorbeelden van visualisatie ten behoeve van klantprojecten.
Men had mij gevraagd om een stuk te presenteren over hoe je contentmarketing kunt inzetten om jezelf als architect of ICT-specialist op de kaart te zetten.</description></item><item><title>"Delen is het nieuwe vermenigvuldigen" (VIDEO)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/delen-het-nieuwe-vermenigvuldigen-video/</link><pubDate>Mon, 21 Jul 2014 06:30:56 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/delen-het-nieuwe-vermenigvuldigen-video/</guid><description>Op 26 mei 2014 gaf ik voor zo&amp;rsquo;n 80 genodigden bij Ordina een presentatie met als titel &amp;ldquo;Delen is het nieuwe vermenigvuldigen&amp;rdquo;.
In deze presentatie leg ik uit dat delen en geven al door de millennia heen heeft geleid tot positieve resultaten. Ook maak ik duidelijk dat je als specialist of expert niet bang hoeft te zijn om je kennis te delen met anderen, bijvoorbeeld door middel van bloggen of video&amp;rsquo;s maken.</description></item><item><title>35: 1 miljoen Facebook pagina's per maand. Bedrijfspanorama hogere rankings? Waarom kost SEO zoveel tijd? Content schrijven die scoort anno 2013</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/35/</link><pubDate>Sat, 27 Jul 2013 17:30:35 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/35/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 35!
Hallo en hartelijk welkom bij dé Nederlandstalige podcast die je helpt om jezelf en/of je bedrijf prominent op de kaart te zetten. Ik geef je tips en adviezen waarmee je meer business kunt doen door op de juiste manier aan je reputatie te werken, je online vindbaarheid te verbeteren en het optimaliseren van je website voor gebruikers en zoekmachines.
Je kunt merken dat de zomer echt is begonnen, in ieder geval op het Noordelijk Halfrond.</description></item><item><title>Presentatie "Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/presentatie-verbeter-jouw-online-reputatie-en-daarmee-het-imago-van-ordina/</link><pubDate>Thu, 23 May 2013 20:37:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/presentatie-verbeter-jouw-online-reputatie-en-daarmee-het-imago-van-ordina/</guid><description>Vandaag was ik op het kantoor van Ordina in Apeldoorn om voor de genodigden een presentatie te mogen geven over het opbouwen en onderhouden van je online reputatie om daarmee het imago van Ordina te verbeteren.
In het deel voor de pauze heb ik gedurende een goed half uur een stuk inleiding gegeven, waarin ik het belang van het opbouwen van een online reputatie onderstreepte met een aantal trends die je kunt waarnemen in de markt.</description></item><item><title>Presentatie "Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina"</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/verbeter-jouw-online-reputatie-en-het-imago-van-ordina/</link><pubDate>Thu, 14 Mar 2013 06:37:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/verbeter-jouw-online-reputatie-en-het-imago-van-ordina/</guid><description>****Op 7 maart mocht ik een presentatie geven voor ICT-architecten binnen Ordina in Nieuwegein, met als onderwerp “Verbeter jouw online reputatie en daarmee het imago van Ordina”. In iets minder dan een uur vertelde ik over de trends in de markt en de noodzaak voor ICT’ers om zichzelf langzamerhand op de kaart te gaan zetten, willen ze omstreeks 2020 nog interessant werk hebben.****De opening van de presentatie was aan de hand van koppen van artikelen op Internet, waarin wordt voorspeld dat over zo’n 7 jaar het meerendeel van de ICT’ers werkzaam is als ZZP’er.</description></item></channel></rss>