<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Microsoft on ReputatieCoaching</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/microsoft/</link><description>Recent content in Microsoft on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Mon, 10 Feb 2014 07:30:11 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev.reputatiecoaching.nl/tags/microsoft/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>63: #SMC055, win een taart, vragen van luisteraars en over de juiste Google+ categorie voor een begrafenisondernemer</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/63/</link><pubDate>Mon, 10 Feb 2014 07:30:11 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/63/</guid><description>Oh, voordat ik overga op de daadwerkelijke podcast van vandaag, eerst eventjes mijn excuses voor de mindere geluidskwaliteit van de podcast van vorige week. Er was iets fout gegaan met de instellingen ergens en ik had het al wel in de gaten dat het niet helemaal lekker klonk, zoals het normaal klinkt. Maar als gevolg van tijdgebrek, omdat ik toch de podcast op maandagmorgen om 08:30 uur wilde uitbrengen, kon ik de juiste instellingen niet zo 1–2–3 terugvinden.</description></item><item><title>Foursquare ontvangt US$15 miljoen van Microsoft in ruil voor locatiedata</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/foursquare-ontvangt-us15-miljoen-van-microsoft-ruil-voor-locatiedata/</link><pubDate>Wed, 05 Feb 2014 11:45:52 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/foursquare-ontvangt-us15-miljoen-van-microsoft-ruil-voor-locatiedata/</guid><description>Locatiedata is geld waard! Dat blijkt nu wel weer: gisteren heeft Microsoft US$15 miljoen geïnvesteerd in Foursquare, in ruil voor het gebruik van gegevens uit de locatiedatabase van Foursquare.
Volgens het artikel “Foursquare Teams With Microsoft for Dollars and Data” in de Wall Street Journal beschikt Foursquare over de gegevens van meer dan 60 miljoen winkels, restaurants en andere locaties. Die gegevens zijn allemaal ingevoerd door de inmiddels meer dan 45 miljoen Foursquare gebruikers.</description></item><item><title>41: Site vernieuwd! Microsoft koopt Nokia, 10.000 links voor US$5. Meerdere domeinnamen voor één weblog? Tips voor lokale content en betere social media updates</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/41/</link><pubDate>Mon, 09 Sep 2013 06:30:39 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/41/</guid><description>Hallo en hartelijk welkom bij deze 41e aflevering van de ReputatieCoaching Podcast.
Mijn naam is Eduard de Boer, ook bekend als de ReputatieCoach. Dit is dé podcast die je moet beluisteren als je wilt werken aan je online reputatie en je online vindbaarheid wilt verbeteren. Dit alles kan je helpen om jezelf beter op de online kaart te plaatsen, waardoor je als bedrijf meer business kunt doen.
Ook als persoon kun je met de diverse tips aan de slag om bijvoorbeeld je online reputatie als accountant, banketbakker, ICT’er, artiest of wat dan ook te verbeteren.</description></item><item><title>Google Apps alternatief voor email met je eigen domeinnaam (Instructievideo)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-apps-alternatief-voor-email-met-je-eigen-domeinnaam-instructievideo/</link><pubDate>Wed, 15 May 2013 19:43:04 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/google-apps-alternatief-voor-email-met-je-eigen-domeinnaam-instructievideo/</guid><description>In podcast 3 vertelde ik al dat Google Apps voor Business niet meer gratis was, ook niet meer voor de eerste paar gebruikers. En als je je eigen domeinnaam hebt, wil je natuurlijk toch graag je e-mail via een betrouwbare partij laten lopen, anders dan de hosting provider voor je eigen website. Inmiddels heb ik uitgezocht hoe je ervoor kunt zorgen dat je een GRATIS Google Apps voor Business alternatief krijgt en wel bij Microsoft!</description></item><item><title>Podcast Aflevering 17 (23-03-2013)</title><link>https://dev.reputatiecoaching.nl/17/</link><pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:26:08 +0000</pubDate><guid>https://dev.reputatiecoaching.nl/17/</guid><description>ReputatieCoaching Podcast aflevering 17!
De lente is begonnen en buiten giert nog steeds een ijzige wind om het kantoor. Ik ben weliswaar ook enigszins geveld door de griep, maar ik zit hier in ieder geval warm. Mocht dit de eerste keer zijn dat je naar de podcast luistert, dan laat ik je bij deze weten dat mijn stem normaal echt anders klinkt. Hoe mijn stem nu klinkt is het gevolg van het feit dat ik me niet optimaal voel.</description></item></channel></rss>