<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google Apps for Business on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google-apps-for-business/</link><description>Recent content in Google Apps for Business on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Mon, 17 Dec 2012 03:00:15 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/google-apps-for-business/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Over op outlook.com?</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/over-op-outlook-com/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2012 03:00:15 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/over-op-outlook-com/</guid><description>Het lijkt erop alsof Microsoft al voelde aankomen dat de gratis Google Apps for Business zou stoppen. Want op 31 juli 2012 introduceerde Microsoft de GRATIS dienst “outlook.com” als concurrent van Gmail.
Voor wat ik tot nu toe erover heb gelezen, ondersteunt outlook.com nog niet het IMAP-protocol. Voor veel gebruikers zal dit niet echt uitmaken, maar voor mensen die zowel soms hun mail lezen in de browser, als in een mailprogramma op hun laptop en vanaf hun smartphone is dit mogelijk een showstopper.</description></item><item><title>Gratis Google Apps for Business stopt</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/gratis-google-apps-for-business-stopt/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2012 02:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/gratis-google-apps-for-business-stopt/</guid><description>Vorige week werd ook bekend dat Google is gestopt met de mogelijkheid om kleine bedrijven gratis gebruik te laten maken van Google Apps for Business. Hiermee kon je als klein bedrijf met maximaal tien gebruikers gratis gebruik maken van Google Mail, Google Docs, Picasa en de tientallen andere diensten van Google.
Al in augustus werd er over gespeculeerd op bijvoorbeeld Ubergizmo, maar sinds 6 december is het dan zover. Google heeft op haar blog bekend gemaakt dat zij met directe ingang hiermee stopt.</description></item></channel></rss>