<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>summer citations sequence on ReputatieCoaching</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/tags/summer-citations-sequence/</link><description>Recent content in summer citations sequence on ReputatieCoaching</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Thu, 27 Aug 2015 06:30:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.reputatiecoaching.nl/tags/summer-citations-sequence/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>143: Chantage met negatieve reviews, MapMaker geopend &amp; Google patent voor weergavetijd. Lokale SEO hack en speciale aanbieding!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/143/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2015 06:30:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/143/</guid><description>****
De podcast van vandaag begin ik met de vragen van twee luisteraars: de eigenaar van een dierenspeciaalzaak uit Apeldoorn en een tandtechnicus uit Kerkrade.
Nu wordt er in Nederland ook gedreigd met negatieve reviews in ruil voor bijvoorbeeld korting of een kopje koffie. En dat neemt steeds grotere vormen aan!
Google MapMaker is weer geopend voor wijzigingen en ik blik ook nog even terug op de Summer Citations Sequence van de afgelopen vijf weken.</description></item><item><title>Alle 25 Summer Citations Sequence video's op een rijtje</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/summer-citations-sequence-videos-op-een-rijtje/</link><pubDate>Sun, 23 Aug 2015 07:00:48 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/summer-citations-sequence-videos-op-een-rijtje/</guid><description>Volgens mij waren de afgelopen vijf weken tropenweken voor jou! En dan refereer ik niet alleen aan het mooie weer en de hoge temperaturen, maar eigenlijk meer aan het aantal sites waar ik je met je bedrijf of praktijk heb laten aanmelden&amp;hellip;
Afgelopen vrijdag kwam er een eind aan de Summer Citations Sequence, een reeks van 25 instructievideo&amp;rsquo;s over het maken van bedrijfsvermeldingen op de meest uiteenlopende sites.
Ik hoop dat je jouw bedrijf echt op alle voor jou relevante sites hebt aangemeld!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op nederland-web.nl (SCS Video #25)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-nederland-web-nl/</link><pubDate>Fri, 21 Aug 2015 07:00:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-nederland-web-nl/</guid><description>**Oh-oh&amp;hellip; We zijn alweer door de 25 instructievideo&amp;rsquo;s heen, want vandaag heb ik de laatste uit de Summer Citations Sequence voor je! In de video van vandaag behandel ik nederland-web.nl. Dat is een directorysite die bedrijfsvermeldingen combineert met allerhande overige content. **
Door de diversiteit van de wisselende content probeert deze site te blijven scoren in de zoekresultaten. Want op de site vind je dus niet alleen de bedrijfsvermeldingen, maar ook:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op alleadressen.nl (SCS Video #24)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-alleadressen-nl/</link><pubDate>Thu, 20 Aug 2015 08:00:31 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-alleadressen-nl/</guid><description>**Weer zo&amp;rsquo;n site waarvan er dertien in een dozijn gaan: alleadressen.nl. Ook deze site zal nooit een prijs voor de vormgeving winnen. Desalniettemin is het zeker een site, waar jij met je bedrijf vermeld moet staan, want deze is op het moment van schrijven al bijna 10 jaar oud! **
Grappig om te zien dat veel van die oude directorysites sinds hun liveging niet meer gemoderniseerd lijken, evenals one2find.nl gisteren. Dat drukt de pret niet, want jouw bedrijfsvermelding mag gewoon niet ontbrengen op &amp;ldquo;Alle Adressen&amp;rdquo;</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op one2find.nl (SCS Video #23)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-one2find-nl/</link><pubDate>Wed, 19 Aug 2015 07:00:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-one2find-nl/</guid><description>**De domeinnaam one2find.nl is al in 2008 geregistreerd en daarmee is de site dus al zo&amp;rsquo;n zeven jaar oud. Dat geeft (naast veel andere factoren) een zekere mate van autoriteit. Die leeftijd is echter ook wel enigszins terug te zien in de opmaak van de site: die dateert duidelijk uit het vorige decennium. **
Geloof me: voor citations maakt design niet uit. Herinner je je nog b9.nl? Die ziet er uit, alsof die sinds de oplevering in 1996 niet meer is aangepast!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotograafoffertes.nl (SCS Video #22)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograafoffertes-nl/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2015 07:00:28 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograafoffertes-nl/</guid><description>**Al die offertesites! Wie werd er in het verleden niet overstroomd met aanbiedingen om op offertesites vermeld te worden om meer business te trekken? Ik heb er nooit erg in geloofd, noch heeft het mij ooit een extra opdracht opgeleverd. Heb jij er wel eens baat bij gehad? Laat het me weten! **
LET OP: Hoewel de instructievideo van vandaag bestemd is voor fotografen, raad ik je aan toch even het einde van de tekst te lezen, want daar vind je een waardevolle tip voor het vinden van extra sites voor citations voor elk bedrijf!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op telefoonnummer.nl (SCS Video #21)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-telefoonnummer-nl/</link><pubDate>Mon, 17 Aug 2015 07:00:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-telefoonnummer-nl/</guid><description>**Qua kleurstelling lijkt de site telefoonnummer.nl op de KPN: wit met groen. Verder stelt het je in staat telefoonnummers van bedrijven te zoeken op naam en ook kun je omgekeerd zoeken, dus een bedrijf bij een telefoonnummer zoeken. **
De site is netjes en overzichtelijk qua opzet. Telefoonnummer.nl is volgens haar eigen zeggen één van de grootste websites van Nederland waar je telefoonnummers van bedrijven kunt zoeken en vinden.
Met ruim 3 miljoen telefoonnummers biedt het een platform waar zij vraag en aanbod bij elkaar brengt.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op telefoongids-nl.nl (SCS Video #20)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-telefoongids-nl-nl/</link><pubDate>Fri, 14 Aug 2015 07:00:10 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-telefoongids-nl-nl/</guid><description>**En dan heb ik nu alweer de laatste instructievideo voor deze week. Maar wees gerust: volgende week komen er nog eens 5 instructievideo&amp;rsquo;s live! Dus je kunt nog even doorgaan met het creëren van citations. Als het goed is, moet het eigenlijk een doorlopende actie van je zijn, om citations te creëren. Zo heb ik vandaag de site telefoongids-nl.nl voor je. **
Citations maken of verkrijgen is niet een eenmalige actie, waarbij je gedurende een paar dagen of een paar weken hard aan de slag gaat en dan ermee stopt.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op buzzfacts.nl (SCS Video #19)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-buzzfacts-nl/</link><pubDate>Thu, 13 Aug 2015 08:00:52 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-buzzfacts-nl/</guid><description>**Een site die je ook niet zo vaak in de zoekresultaten tegenkomt als je een lokaal bedrijf zoekt, is buzzfacts.nl. Maar hé, dat maakte ook niet de wereld van verschil. Ik kwam buzzfacts.nl op het spoor toen ik een analyse deed van het citationsprofiel van een opdrachtgever. **
In het overzicht vond ik een collegabedrijf (of beter gezegd: een concurrent) op BuzzFacts. Dus ging ik die site eens bekijken en aldaar een bedrijf aanmelden om te zien hoe de procedure verliep.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op epointer.nl (SCS Video #18)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-epointer-nl/</link><pubDate>Wed, 12 Aug 2015 07:00:16 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-epointer-nl/</guid><description>**Gisteren had ik een instructievideo die specifiek voor fotografen bestemd was, dus is het vandaag weer tijd voor een site waar alle andere ondernemers of zorgverleners iets aan hebben. De site van vandaag is epointer.nl. **
De slogan van de site is: &amp;ldquo;E-pointer maakt onzichtbare ondernemers zichtbaar&amp;rdquo;. Nu vind ik dat ietwat een overstatement, want zo bijster vaak kom je E-pointer niet tegen in organische zoekresultaten, als je lokaal zoekt. Echter, de site staat wel bovenaan de eerste pagina op Google, als je zoekt op de zoekterm &amp;ldquo;bedrijf aanmelden&amp;rdquo;, dus zo heb &amp;lsquo;ik &amp;rsquo;m dan ook gevonden.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotograaf-vinden.nl (SCS Video #17)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-vinden-nl/</link><pubDate>Tue, 11 Aug 2015 07:00:47 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-vinden-nl/</guid><description>Het is vandaag dinsdag. Dat betekent dat vandaag de fotografen weer aan bod komen, met een instructievideo voor een branchespecifieke directorysite. De site &amp;ldquo;fotograaf-vinden.nl&amp;rdquo; is eenvoudig van opzet.
**Voor het creëren van een citation maakt dat niet uit: er zijn zelfs waardevolle sites die er nog eenvoudiger uitzien. **
Je fotografiebedrijf aanmelden op fotograaf-vinden.nl is in een vloek en een zucht gebeurd. Hoe je dat kunt doen, zie je in onderstaande instructievideo:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op zoem.nl (SCS Video #16)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-zoem-nl/</link><pubDate>Mon, 10 Aug 2015 07:00:22 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-zoem-nl/</guid><description>**Vandaag gaan we de vierde week in met instructievideo 16 van de Summer Citations Sequence. Dat wil zeggen dat je na vandaag maar liefst nog 9 video&amp;rsquo;s van me krijgt! In de video van vandaag laat ik je zien hoe je je bedrijf aanmeldt op zoem.nl. **
Zoem is een mooie en overzichtelijke directorysite, waar je je bedrijf ook weer gratis kunt aanmelden. Bekijk de video over het aanmelden van je bedrijf op zoem.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op nederlandinbedrijf.nl (SCS Video #15)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-nederlandinbedrijf-nl/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2015 07:00:29 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-nederlandinbedrijf-nl/</guid><description>Vandaag krijg je van mij alweer de vijftiende video uit de Summer Citations Sequence. Ik hoop je met deze serie aan te zetten tot het creëren van meer citations voor je bedrijf, zeker nu de lokale resultaten echt anders lijken te gaan worden! Daarover vandaag meer in een ander artikel.
**Zie dit ook als een stimulans om zelf af en toe op zoek te gaan naar sites waar je de vermelding van jouw bedrijf kunt plaatsen.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op provincialegids.nl (SCS Video #14)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-provincialegids-nl/</link><pubDate>Thu, 06 Aug 2015 08:00:27 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-provincialegids-nl/</guid><description>Gisteren vertelde ik je dat je een diversiteit aan sites voor je citations nodig hebt. Zo zijn er dus algemene directorysites, zoals trefplaats.nl van gisteren en branchespecifieke sites, zoals fotograaf-info.nl van eergisteren.
**Ook zijn er lokale en regionale sites. Vandaag heb ik een voorbeeld van zo&amp;rsquo;n regionale site voor je, namelijk provincialegids.nl. **
Sorry voor alle lezers die niet uit Gelderland komen, want provincialegids.nl is een site, toegespitst op Gelderland. Dus kunnen ook alleen Gelderse bedrijven zich op deze site aanmelden.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op trefplaats.nl (SCS Video #13)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-trefplaats-nl/</link><pubDate>Wed, 05 Aug 2015 07:00:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-trefplaats-nl/</guid><description>Het is goed om citations te verdelen over diverse (en veel) sites, want het algemene adagium ten aanzien van citations is: &amp;ldquo;Hoe meer, hoe beter&amp;rdquo;.
**Wanneer je gaat zoeken naar sites waar je je bedrijf kunt aanmelden, kom je ook &amp;ldquo;trefplaats.nl&amp;rdquo; tegen. Dat is de site die ik je vandaag presenteer. **
Ik moet eerst even iets rechtzetten, om misverstanden te voorkomen. In het artikel over het aanmelden van je fotobusiness bij fotograaf-info.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotograaf-info.nl (SCS Video #12)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-info-nl/</link><pubDate>Tue, 04 Aug 2015 07:00:25 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotograaf-info-nl/</guid><description>Het is weer dinsdag en dat betekent dat ik vandaag weer de spreekwoordelijke &amp;ldquo;focus&amp;rdquo; leg op een site, specifiek voor fotografen.
**Om nog meer beeldende taal te gebruiken: vandaag staat &amp;ldquo;fotograaf-info.nl&amp;rdquo; in de spotlights! **
Zo gaf ik je gisteren een site die zijn waarde voor een groot deel ontleent aan de leeftijd. En de site van vandaag is weer een branchespecifieke directorysite: een site specifiek voor fotografen. Je ziet dat ik citations dus verdeel over alle mogelijke sites die ik maar kan vinden.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fbg.nl (SCS Video #11)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fbg-nl/</link><pubDate>Mon, 03 Aug 2015 07:00:24 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fbg-nl/</guid><description>Met de video over het aanmelden van je website op fbg.nl beginnen we de derde week van de Summer Citations Sequence.
**Het is leuk om te zien dat de artikelen veelvuldig worden gelezen, ondanks dat het vakantie is. Ook krijg ik leuk reacties op de video&amp;rsquo;s. **
Zo schreef Romano vorige week:
En Martin stuurde mij via Google Hangout het bericht:
Hij houdt alle citations precies bij in de spreadsheet die ik je toestuur, als je je abonneert op de nieuwsbrief.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotografie.nu (SCS Video #10)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotografie-nu/</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2015 07:00:40 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotografie-nu/</guid><description>En al doende komen we dan weer bij de laatste video van week twee uit de Summer Citations Sequence, ofwel: &amp;ldquo;SCS video #10&amp;rdquo;. De video van vandaag is wederom bestemd voor fotografen. Het is: fotografie.nu.
Gelukkig voor de positie van andere bedrijven in de lokale zoekresultaten, gaan we nog drie weken door met instructievideo&amp;rsquo;s!** **
Want citations helpen echt bij het hogerop komen van je bedrijfsvermelding in de lokale zoekresultaten op zowel Google, als Bing.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op bedrijvenbord.nl (SCS Video #9)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-bedrijvenbord-nl/</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2015 07:00:37 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-bedrijvenbord-nl/</guid><description>**Ik hoop dat je lekker bezig bent met citations te maken voor je lokale bedrijf. Zo ja, maak je borst dan maar nat! Want we zijn nog niet eens op de helft van alle instructievideo&amp;rsquo;s. Zo is de video van vandaag over het aanmelden van je bedrijf op &amp;ldquo;bedrijvenbord.nl&amp;rdquo;. **
Let wel: volgens Google mag je alleen een Google Mijn Bedrijf vermelding met adres hebben, als je een fysiek pand met een eigen adres en telefoonnummer hebt, waar ook klanten, gasten of patiënten naartoe komen.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op webbedrijvengids.nl (SCS Video #8)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-webbedrijvengids-nl/</link><pubDate>Wed, 29 Jul 2015 07:00:33 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-webbedrijvengids-nl/</guid><description>**Als je dan toch bezig bent met het maken van citations op een groot aantal websites, dan mag jouw vermelding natuurlijk niet ontbreken op de &amp;ldquo;snelst groeiende bedrijvengids van Nederland&amp;rdquo;: webbedrijvengids.nl. **
Dat staat tenminste in de tagline op hun site. Of dat werkelijk zo is, laat ik in het midden.
Is citations maken trouwens nieuw voor je? Lees dan eerst eens de werkinstructie &amp;ldquo;Opschonen citations&amp;rdquo;, abonneer je op de nieuwsbrief en begin met het vullen van de speciale spreadsheet die je dan van me krijgt.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op scherpefotograaf.nl (SCS Video #7)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-scherpefotograaf-nl/</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2015 07:00:30 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-scherpefotograaf-nl/</guid><description>Zoals ik vorige week dinsdag al verkondigde heb ik elke dinsdag een instructievideo voor een website, specifiek voor fotografen. De site die ik je vandaag laat zien is scherpefotograaf.nl. Deze week krijg je overig twee video&amp;rsquo;s voor fotografen.
Ik heb er namelijk zes in de 25 video&amp;rsquo;s van de Summer Citation Sequence. Dus er moet wel een week met twee fotografiesites zijn en dat is deze week. Als niet-fotograaf kun je deze video en die van vrijdag dus gewoon overslaan.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op allebedrijvenonline.nl (SCS Video #6)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-allebedrijvenonline-nl/</link><pubDate>Mon, 27 Jul 2015 07:00:26 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-allebedrijvenonline-nl/</guid><description>Welkom bij de eerste video van week 2 van de Summer Citation Sequence. Ook deze week krijg je van mij weer een aantal video&amp;rsquo;s waarin ik je laat zien hoe je meer citations kunt creëren voor je bedrijf om zo je bedrijf hogerop te helpen in de lokale zoekresultaten. De site van vandaag is allebedrijvenonline.nl.
Controleer allereerst of je bedrijf al een vermelding heeft op allebedrijvenonline.nl. Kun je je bedrijf niet vinden, dan doe je het volgende om je bedrijf aan te melden:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op regio-link.nl (SCS video #5)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-regio-link-nl/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2015 07:00:34 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-regio-link-nl/</guid><description>Regio-link.nl is ook weer zo&amp;rsquo;n directorysite, die lijkt op zovele andere. Toch is het een site die best lijkt mee te tellen in de plaats van bedrijfsvermeldingen in de lokale zoekresultaten. Daarom is het ook van belang dat je je bedrijf aanmeldt op www.regio-link.nl.
Bekijk de video over het aanmelden van je bedrijf op www.regio-link.nl hieronder:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op yelloho.nl (SCS video #4)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yelloho-nl/</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2015 08:00:47 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-yelloho-nl/</guid><description>**Vandaag is het weer tijd voor een site, waar werkelijk elke ondernemer zich kan aanmelden en waar een vermelding van jouw bedrijf echt niet mag ontbreken! De site van vandaag is: www.yelloho.nl. **
Als je naar yelloho.nl surft en je scrollt naar beneden, dan zie je een paar landen vermeld staan, waar de site ook operationeel is. Maar als je doorklikt, dan kun je zien dat het werkelijk in vrijwel alle landen in de wereld vertegenwoordigd is!</description></item><item><title>138: Citations op autopilot, MapMaker heropend, schrijven als een journalist en leuke tooltip voor online interviews!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/138/</link><pubDate>Thu, 23 Jul 2015 06:30:08 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/138/</guid><description>Ik begin de podcast van vandaag met je iets meer te vertellen over de Summer Citations Sequence die afgelopen maandag van start is gegaan. Daarna vertel ik je hoe je op de automatische piloot citations kunt creëren.
Vorige week maakte Google overigens bekend dat Google MapMaker binnenkort wordt heropend. Vandaag heb ik ook weer een leuke tooltip voor je, namelijk van een (nu nog gratis) tool die je helpt bij het opnemen van interviews via Internet.</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op muze.ws (SCS video #3)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-muze-ws/</link><pubDate>Wed, 22 Jul 2015 07:00:46 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-muze-ws/</guid><description>**We gaan gestaag door met aanmelden van je bedrijf op diverse sites op Internet. Gisteren had ik een site die specifiek voor fotografen is. De site van vandaag is voor veel meer creatieve beroepsgroepen bestemd. In de video van vandaag laat ik je zien hoe je je kunt aanmelden op: www.muze.ws. **
Ben jij een inspirerende creatieveling? Bekijk dan de video over het aanmelden van je bedrijf op www.muze.ws hieronder:</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op fotoshoottarieven.nl (SCS video #2)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotoshoottarieven-nl/</link><pubDate>Tue, 21 Jul 2015 07:00:05 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-fotoshoottarieven-nl/</guid><description>**Gisteren had ik al aangekondigd dat de video van vandaag bestemd is voor fotografen. Er zijn namelijk ook sites die voor specifieke beroepsgroepen bestemd zijn, zoals voor tandartsen, fysiotherapeuten, schilders, advocaten en in dit geval: fotografen. De site van vandaag is: www.fotoshoottarieven.nl. **
Bekijk de video over het aanmelden van je bedrijf op www.fotoshoottarieven.nl hieronder:
Voor de fotografen onder jullie: ook de komende dinsdagvideo&amp;rsquo;s zijn alleen bestemd voor fotografen. Natuurlijk kunnen jullie je voordeel doen met elke instructievideo!</description></item><item><title>Bedrijf aanmelden op ikvindsnel.nl (SCS video #1)</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-ikvindsnel-nl/</link><pubDate>Mon, 20 Jul 2015 07:00:45 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/bedrijf-aanmelden-op-ikvindsnel-nl/</guid><description>Welkom bij de eerste instructievideo van &amp;ldquo;Summer Citations Sequence&amp;rdquo;! We zijn begonnen! Ik hoop echt dat je aan de slag gaat met het oppoetsen van je citationsprofiel op basis van de video&amp;rsquo;s die ik voor je heb gemaakt. Zo gaat de video van vandaag over het aanmelden je bedrijf op www.ikvindsnel.nl.
Bekijk de video over het aanmelden van je bedrijf op www.ikvindsnel.nl hieronder:
Morgen komt er weer een video online, evenals overmorgen, woensdag, donderdag en vrijdag.</description></item><item><title>Summer Citations Sequence: 25 instructievideo's voor 25 bedrijfsvermeldingen!</title><link>https://www.reputatiecoaching.nl/summer-citations-sequence/</link><pubDate>Sun, 19 Jul 2015 08:30:04 +0000</pubDate><guid>https://www.reputatiecoaching.nl/summer-citations-sequence/</guid><description>Het is weer zover: als je wilt kun je de komende vijf weken er weer hard tegenaan met het creëren van citations, ofwel bedrijfsvermeldingen. Want zoveel instructievideo’s heb ik je nog nooit achter elkaar geboden! Welkom bij de “Summer Citations Sequence”.
Citations helpen je om hogerop te komen in de lokale zoekresultaten, zoals je weet. Als je net bent begonnen met het optimaliseren van je lokale bedrijfsvermelding bij Google, is het overigens verstandiger om te beginnen met het controleren en opschonen van je bestaande citations.</description></item></channel></rss>